{"data": [{"lang": "pt", "id": "1169620414118727681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "claudioangelo", "id": "52168441"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:36:51.000Z", "text": "RT @claudioangelo: N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169620414118727681"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20211461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169407801346658304"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169620383458349057", "created_at": "2019-09-05T14:36:44.000Z", "text": "Na minha pele playboy se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1169620383458349057"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293316540"}, {"lang": "es", "id": "1169620342920372225", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/MLOmbM3jxK", "expanded_url": "https://agenciadenoticiasmexico.com/atentado-suicida-en-afganistan-deja-al-menos-10-muertos-y-42-heridos/", "display_url": "agenciadenoticiasmexico.com/atentado-suici\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 142, "end": 164, "probability": 0.6926, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio del Interior"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:36:34.000Z", "text": "Al menos diez personas murieron y otras 42 resultaron heridas tras un atentado con coche bomba en Kabul, la capital de Afganist\u00e1n, inform\u00f3 el Ministerio del Interior en... https://t.co/MLOmbM3jxK", "edit_history_tweet_ids": ["1169620342920372225"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "145183708"}, {"lang": "pt", "id": "1169620326717841410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:36:31.000Z", "text": "RT @harrehmercury: mano essa m\u00fasica t\u00e1 perfeita em todos os n\u00edveis, o louis \u00e9 o caralho de um puta compositor e cantor vai se lascar esse s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169620326717841410"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008392367316062211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169617718972231681"}]}, {"lang": "es", "id": "1169620305704378370", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/MLOmbM3jxK", "expanded_url": "https://agenciadenoticiasmexico.com/atentado-suicida-en-afganistan-deja-al-menos-10-muertos-y-42-heridos/", "display_url": "agenciadenoticiasmexico.com/atentado-suici\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/og9L0OQF6d", "expanded_url": "https://twitter.com/ANoticiasMexico/status/1169620305704378370/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/og9L0OQF6d", "media_key": "3_1169620304202739712"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:36:26.000Z", "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42\u00a0heridos https://t.co/MLOmbM3jxK https://t.co/og9L0OQF6d", "edit_history_tweet_ids": ["1169620305704378370"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145183708"}, {"lang": "es", "id": "1169620214520135683", "created_at": "2019-09-05T14:36:04.000Z", "text": "RT @Stuuck_on_you: Se suicida una abortera y todos pierden la cabeza, no se dan cuenta que eso s\u00ed es tomar una decisi\u00f3n sobre su propio cue\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169620214520135683"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171394018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169349484964397058"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169620212045484033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:36:03.000Z", "text": "RT @harrehmercury: mano essa m\u00fasica t\u00e1 perfeita em todos os n\u00edveis, o louis \u00e9 o caralho de um puta compositor e cantor vai se lascar esse s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169620212045484033"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2844391865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169617718972231681"}]}, {"lang": "es", "id": "1169620191824756736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deFreitasJH", "id": "1021080517"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.4971, "type": "Other", "normalized_text": "Od. C. X"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.6454, "type": "Other", "normalized_text": "Homero2019"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8744, "type": "Person", "normalized_text": "Ulises"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.8861, "type": "Person", "normalized_text": "Pen\u00e9lope"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 44, "tag": "Homero2019"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:35:58.000Z", "text": "RT @deFreitasJH: Od. C. X, 50-52 #Homero2019.\n\nUlises tiene su primer pensamiento suicida, y no por extra\u00f1ar a Pen\u00e9lope, o a su patria, o p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169620191824756736"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404800805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169591146252853250"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169619959904952324", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:35:03.000Z", "text": "RT @harrehmercury: mano essa m\u00fasica t\u00e1 perfeita em todos os n\u00edveis, o louis \u00e9 o caralho de um puta compositor e cantor vai se lascar esse s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169619959904952324"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878348525083471873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169617718972231681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169619918461050880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:34:53.000Z", "text": "RT @harrehmercury: mano essa m\u00fasica t\u00e1 perfeita em todos os n\u00edveis, o louis \u00e9 o caralho de um puta compositor e cantor vai se lascar esse s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169619918461050880"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057074299692027904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169617718972231681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169619771068796930", "in_reply_to_user_id": "158432187", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "created_at": "2019-09-05T14:34:18.000Z", "text": "Voc\u00ea tirou: Bacurau\n\nVoc\u00ea \u00e9 a pr\u00f3pria cidade de Bacurau, de boa, amig\u00e1vel, pac\u00edfica, mas sempre tem gente tentando atrapalhar sua vida e voc\u00ea \u00e9 obrigada a tomar as pr\u00f3prias r\u00e9deas do destino para continuar sobrevivendo.", "edit_history_tweet_ids": ["1169619771068796930"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "158432187", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.4611, "type": "Place", "normalized_text": "Bacurau"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169619240279654401"}]}, {"lang": "es", "id": "1169619712789098497", "in_reply_to_user_id": "110551451", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pamelatacurih", "id": "110551451"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 147, "probability": 0.8297, "type": "Person", "normalized_text": "shirley arica"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:34:04.000Z", "text": "@pamelatacurih Es un sin numeros de ataques y ofenzas q tiene esta chica con los demas! Desde combate, se acuerdan q una vez le dijo a shirley arica q porq no  se suicida, se acuerdan fue horrible eso", "edit_history_tweet_ids": ["1169619712789098497"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2569782779", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169378684702248960"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169619392201658368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:32:48.000Z", "text": "RT @harrehmercury: mano essa m\u00fasica t\u00e1 perfeita em todos os n\u00edveis, o louis \u00e9 o caralho de um puta compositor e cantor vai se lascar esse s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169619392201658368"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000188748846522368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169617718972231681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169619340318187521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "claudioangelo", "id": "52168441"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:32:35.000Z", "text": "RT @claudioangelo: N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169619340318187521"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186618953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169407801346658304"}]}, {"lang": "es", "id": "1169619329379422208", "created_at": "2019-09-05T14:32:33.000Z", "text": "RT @Saidai_7w7: Esta suicida me gusta mas B)", "edit_history_tweet_ids": ["1169619329379422208"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936124772173279232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169618533820616704"}]}, {"lang": "es", "id": "1169619206893113345", "in_reply_to_user_id": "882400549525753857", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "etherealcaos", "id": "1472772098569510913"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:32:04.000Z", "text": "@etherealcaos Y yo dije desde un inicio que YO CREO que la gente se refiere a eso, puesto que s\u00ed, es tonto que, no s\u00e9, digan como: oh, mierda, me spoilearon que stan se suicida!!!\nNo anda dando. Concuerdo en eso contigo pero no creo tan tonta a la gente para denominar cosas as\u00ed como spoiler.", "edit_history_tweet_ids": ["1169619206893113345"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050458641600397312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169618762234048516"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169619192917766151", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:32:00.000Z", "text": "RT @harrehmercury: mano essa m\u00fasica t\u00e1 perfeita em todos os n\u00edveis, o louis \u00e9 o caralho de um puta compositor e cantor vai se lascar esse s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169619192917766151"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818362280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169617718972231681"}]}, {"lang": "es", "id": "1169619074613161984", "in_reply_to_user_id": "94208950", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.7734, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:31:32.000Z", "text": "@AntonioMaestre Muchas investigaciones sugieren que para minimizar el efecto Werther se deben cumplir, sobre todo 2 condiciones a la hora de informar:\n1-no presentar a la persona suicida por medio de cualidades positivas que, supuestamente, le han llevado a cometer suicidio", "edit_history_tweet_ids": ["1169619074613161984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "763483435927232512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169607571734433792"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169619070225981442", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:31:31.000Z", "text": "RT @harrehmercury: mano essa m\u00fasica t\u00e1 perfeita em todos os n\u00edveis, o louis \u00e9 o caralho de um puta compositor e cantor vai se lascar esse s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169619070225981442"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785853751781359621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169617718972231681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169619021806878720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:31:19.000Z", "text": "RT @harrehmercury: mano essa m\u00fasica t\u00e1 perfeita em todos os n\u00edveis, o louis \u00e9 o caralho de um puta compositor e cantor vai se lascar esse s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169619021806878720"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942774994173681664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169617718972231681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169619016572461056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:31:18.000Z", "text": "RT @harrehmercury: mano essa m\u00fasica t\u00e1 perfeita em todos os n\u00edveis, o louis \u00e9 o caralho de um puta compositor e cantor vai se lascar esse s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169619016572461056"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2483155445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169617718972231681"}]}, {"lang": "es", "id": "1169618920514306048", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/a5prhAymHL", "expanded_url": "https://is.gd/S7qXyL", "display_url": "is.gd/S7qXyL"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/HjYsEGPZI5", "expanded_url": "https://twitter.com/cabeceramx/status/1169618920514306048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HjYsEGPZI5", "media_key": "3_1169618918798852096"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:30:55.000Z", "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos - https://t.co/a5prhAymHL https://t.co/HjYsEGPZI5", "edit_history_tweet_ids": ["1169618920514306048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2376085213"}, {"lang": "pt", "id": "1169618916676710401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:30:54.000Z", "text": "RT @harrehmercury: mano essa m\u00fasica t\u00e1 perfeita em todos os n\u00edveis, o louis \u00e9 o caralho de um puta compositor e cantor vai se lascar esse s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169618916676710401"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948701756925542401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169617718972231681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169618896527249408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:30:50.000Z", "text": "RT @harrehmercury: mano essa m\u00fasica t\u00e1 perfeita em todos os n\u00edveis, o louis \u00e9 o caralho de um puta compositor e cantor vai se lascar esse s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169618896527249408"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786551999969931264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169617718972231681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169618854236041216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:30:39.000Z", "text": "RT @harrehmercury: mano essa m\u00fasica t\u00e1 perfeita em todos os n\u00edveis, o louis \u00e9 o caralho de um puta compositor e cantor vai se lascar esse s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169618854236041216"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058123612614467584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169617718972231681"}]}, {"lang": "es", "id": "1169618828390780928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MisterioDescono", "id": "381244923"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:30:33.000Z", "text": "RT @MisterioDescono: Video: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/anTjTV\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169618828390780928"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102705090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169611922402172935"}]}, {"lang": "es", "id": "1169618767476875266", "in_reply_to_user_id": "131719066", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Andyescarcega", "id": "131719066"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:30:19.000Z", "text": "@Andyescarcega @amnesiaabsurda Los suicidas ser\u00e1n valientes o cobardes\ud83e\udd14, entregarse a la muerte es un acto suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1169618767476875266"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "801416487676346368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160734596012609537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169618702616211456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:30:03.000Z", "text": "RT @harrehmercury: mano essa m\u00fasica t\u00e1 perfeita em todos os n\u00edveis, o louis \u00e9 o caralho de um puta compositor e cantor vai se lascar esse s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169618702616211456"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2759309205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169617718972231681"}]}, {"lang": "es", "id": "1169618533820616704", "created_at": "2019-09-05T14:29:23.000Z", "text": "Esta suicida me gusta mas B)", "edit_history_tweet_ids": ["1169618533820616704"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "810680823187914752"}, {"lang": "pt", "id": "1169618530393874433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:29:22.000Z", "text": "RT @harrehmercury: mano essa m\u00fasica t\u00e1 perfeita em todos os n\u00edveis, o louis \u00e9 o caralho de um puta compositor e cantor vai se lascar esse s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169618530393874433"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711358310620987397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169617718972231681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169618526027620352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:29:21.000Z", "text": "RT @harrehmercury: mano essa m\u00fasica t\u00e1 perfeita em todos os n\u00edveis, o louis \u00e9 o caralho de um puta compositor e cantor vai se lascar esse s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169618526027620352"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3227449306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169617718972231681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169618501826490370", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:29:15.000Z", "text": "RT @harrehmercury: mano essa m\u00fasica t\u00e1 perfeita em todos os n\u00edveis, o louis \u00e9 o caralho de um puta compositor e cantor vai se lascar esse s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169618501826490370"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89001057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169617718972231681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169618453289938945", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/2zjY0QMc9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/floridakiddo/status/1169511077341782016", "display_url": "twitter.com/floridakiddo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9322, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:29:04.000Z", "text": "mano, a um m\u00eas atr\u00e1s uma pessoa se matou por causa da internet, a uma semana o twitter de todo recifense deu aten\u00e7\u00e3o pra uma mentira, e agr isso aqui, ser\u00e1 q voc\u00eas n\u00e3o aprendem?? https://t.co/2zjY0QMc9Y", "edit_history_tweet_ids": ["1169618453289938945"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781643268979318788"}, {"lang": "pt", "id": "1169618395043631104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:28:50.000Z", "text": "RT @harrehmercury: mano essa m\u00fasica t\u00e1 perfeita em todos os n\u00edveis, o louis \u00e9 o caralho de um puta compositor e cantor vai se lascar esse s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169618395043631104"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2266636609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169617718972231681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169618350886084617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:28:39.000Z", "text": "RT @harrehmercury: mano essa m\u00fasica t\u00e1 perfeita em todos os n\u00edveis, o louis \u00e9 o caralho de um puta compositor e cantor vai se lascar esse s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169618350886084617"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727906015006629892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169617718972231681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169618336705126400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:28:36.000Z", "text": "RT @harrehmercury: mano essa m\u00fasica t\u00e1 perfeita em todos os n\u00edveis, o louis \u00e9 o caralho de um puta compositor e cantor vai se lascar esse s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169618336705126400"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817062957481857024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169617718972231681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169618314332704768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "claudioangelo", "id": "52168441"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:28:31.000Z", "text": "RT @claudioangelo: N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169618314332704768"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81523674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169407801346658304"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169618291171745792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:28:25.000Z", "text": "RT @harrehmercury: mano essa m\u00fasica t\u00e1 perfeita em todos os n\u00edveis, o louis \u00e9 o caralho de um puta compositor e cantor vai se lascar esse s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169618291171745792"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2571681473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169617718972231681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169618218048217103", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:28:08.000Z", "text": "RT @harrehmercury: mano essa m\u00fasica t\u00e1 perfeita em todos os n\u00edveis, o louis \u00e9 o caralho de um puta compositor e cantor vai se lascar esse s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169618218048217103"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024112878629072897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169617718972231681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169618203535990787", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:28:04.000Z", "text": "RT @harrehmercury: mano essa m\u00fasica t\u00e1 perfeita em todos os n\u00edveis, o louis \u00e9 o caralho de um puta compositor e cantor vai se lascar esse s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169618203535990787"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017909676556668929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169617718972231681"}]}, {"lang": "es", "id": "1169618161139888131", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "amandaasubiar", "id": "336117114"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:27:54.000Z", "text": "RT @amandaasubiar: As\u00ed una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os a la que nadie adopta decide dejar de podrirse en una casa de beneficencia de Guayaquil y se sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169618161139888131"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029860557564923907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169404250117607424"}]}, {"lang": "ca", "id": "1169618145528688641", "created_at": "2019-09-05T14:27:51.000Z", "text": "Tamb\u00e9 entenc que hi hagi persones que sentin alleujades quan se'ls suicida un familiar, perqu\u00e8 han viscut molts anys de patiment emocional que no s'ha resolt. \nNo hi ha res pitjor que veure patir una persona que estimes.", "edit_history_tweet_ids": ["1169618145528688641"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1861649304"}, {"lang": "pt", "id": "1169618075739705344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:27:34.000Z", "text": "RT @harrehmercury: mano essa m\u00fasica t\u00e1 perfeita em todos os n\u00edveis, o louis \u00e9 o caralho de um puta compositor e cantor vai se lascar esse s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169618075739705344"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042524295405207552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169617718972231681"}]}, {"lang": "es", "id": "1169618039597391875", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/0aUfHfak8q", "expanded_url": "http://ver.20m.es/jkscu2", "display_url": "ver.20m.es/jkscu2"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:27:25.000Z", "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos https://t.co/0aUfHfak8q", "edit_history_tweet_ids": ["1169618039597391875"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851331602"}, {"lang": "pt", "id": "1169617718972231681", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/agzbqoRwoq", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1169617718972231681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/agzbqoRwoq", "media_key": "3_1169617699141558272"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/agzbqoRwoq", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1169617718972231681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/agzbqoRwoq", "media_key": "3_1169617709702799365"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}, {"start": 202, "end": 211, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "KillMyMind"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 212, "tag": "KillMyMind"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:26:09.000Z", "text": "mano essa m\u00fasica t\u00e1 perfeita em todos os n\u00edveis, o louis \u00e9 o caralho de um puta compositor e cantor vai se lascar esse single me matou e a sonoridade combinou tanto com ele que desgra\u00e7a  eu n\u00e3o t\u00f4 bem #KillMyMind https://t.co/agzbqoRwoq", "edit_history_tweet_ids": ["1169617718972231681"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "author_id": "2216699897"}, {"lang": "pt", "id": "1169617595210903552", "in_reply_to_user_id": "1144048677746552832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "duarteejuliaa", "id": "3196133657"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.8599, "type": "Person", "normalized_text": "Barbie"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:25:39.000Z", "text": "@duarteejuliaa Que isso Barbie suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1169617595210903552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966117552157003781", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169617291476111361"}]}, {"lang": "es", "id": "1169617589561151489", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ShkeVbuSuo", "expanded_url": "http://j.mp/2ZAd8U2", "display_url": "j.mp/2ZAd8U2", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/04/un-raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-comida-rapida-de-eeuu-video/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:25:38.000Z", "text": "RT @la_patilla: Un rat\u00f3n \u201cse suicida\u201d en un restaurante de comida r\u00e1pida de EEUU (Video) https://t.co/ShkeVbuSuo             *", "edit_history_tweet_ids": ["1169617589561151489"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041456256010080258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169411827379449856"}]}, {"lang": "es", "id": "1169617436582252544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "right_mister", "id": "1182777420"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Allende"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:25:01.000Z", "text": "RT @right_mister: #Allende : El borracho, cobarde suicida, racista, hom\u00f3fofico, totalitario miserable que destruy\u00f3 a Chile, padre e \u00eddolo d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169617436582252544"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "476374362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169330264050417666"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169617431272329218", "created_at": "2019-09-05T14:25:00.000Z", "text": "Um homem virou se para mim hoje e disse que matou oito pretos, eu perguntei-lhe logo se n\u00e3o queria matar mais um", "edit_history_tweet_ids": ["1169617431272329218"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "793848772006674437"}, {"lang": "es", "id": "1169617408245600262", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juanmagrini1", "id": "2218482385"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:24:55.000Z", "text": "RT @juanmagrini1: Ustedes tambi\u00e9n cronometrean todo para dormir m\u00e1s? onda \"bueno si me cambio en 2 minutos, desayuno en 15 minutos y voy al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169617408245600262"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1666166017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169582815836553216"}]}, {"lang": "es", "id": "1169617379845795840", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/r47z1OegtT", "expanded_url": "https://bit.ly/2ktGuQL", "display_url": "bit.ly/2ktGuQL"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:24:48.000Z", "text": "#Internacional Al menos diez personas murieron y otras 42 resultaron heridas tras un atentado suicida con coche bomba en Kabul.\nhttps://t.co/r47z1OegtT", "edit_history_tweet_ids": ["1169617379845795840"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001935425580265472"}, {"lang": "es", "id": "1169617309645901824", "in_reply_to_user_id": "112444037", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aparedesc", "id": "112444037"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:24:31.000Z", "text": "@aparedesc \u00bfVes?... Est\u00e1s juzgando al que se suicida, diferente al que hace uso del acceso a la eutanasia... Y ambos casos, ambos, tomaron la misma decisi\u00f3n, acabar con su vida por voluntad propia, entonces no se deber\u00edan juzgar diferentes...", "edit_history_tweet_ids": ["1169617309645901824"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2185988117", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169575391612350465"}]}, {"lang": "es", "id": "1169617238250459137", "in_reply_to_user_id": "3086879649", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BoxInThisLap", "id": "3086879649"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9857, "type": "Person", "normalized_text": "Vettel"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:24:14.000Z", "text": "@BoxInThisLap Joder, la defensa de Vettel es suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1169617238250459137"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "879045877716877312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169614506286338051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169617170969636864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "claudioangelo", "id": "52168441"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:23:58.000Z", "text": "RT @claudioangelo: N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169617170969636864"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86001258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169407801346658304"}]}, {"lang": "es", "id": "1169617159699480577", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/KzLYk4zAQI", "expanded_url": "https://erickbecerra.com/atentado-suicida-en-afganistan-deja-al-menos-10-muertos-y-42-heridos/", "display_url": "erickbecerra.com/atentado-suici\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/tRlUNRRHKq", "expanded_url": "https://twitter.com/erickbecerra1/status/1169617159699480577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tRlUNRRHKq", "media_key": "3_1169617157954637824"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9437, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 17, "tag": "suicida"}, {"start": 21, "end": 32, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:23:55.000Z", "text": "Atentado #suicida en #Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos\nhttps://t.co/KzLYk4zAQI https://t.co/tRlUNRRHKq", "edit_history_tweet_ids": ["1169617159699480577"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107280900"}, {"lang": "pt", "id": "1169617038387683330", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "claudioangelo", "id": "52168441"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:23:27.000Z", "text": "RT @claudioangelo: N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169617038387683330"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28157433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169407801346658304"}]}, {"lang": "es", "id": "1169616905239506944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OPSOMS_Honduras", "id": "208719753"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:22:55.000Z", "text": "RT @OPSOMS_Honduras: Mito: Sola las personas con trastornos mentales son suicidas. \n\nVerdad:  El comportamiento suicida indica una infelici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169616905239506944"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111529937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168885689791975429"}]}, {"lang": "es", "id": "1169616889779240960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HernnCortes", "id": "871419567419142145"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9455, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:22:51.000Z", "text": "RT @HernnCortes: Relaci\u00f3n de las derrotas que le infringimos al Nelson, ese pavisoso sobrevalorado, suicida con suerte:\n1780, Nicaragua\n179\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169616889779240960"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1671445668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1142371145930485761"}]}, {"lang": "es", "id": "1169616850256310276", "in_reply_to_user_id": "926587666405224448", "entities": {"urls": [{"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/yZl2DkUKQ0", "expanded_url": "https://twitter.com/cleverricardo10/status/1169616850256310276/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yZl2DkUKQ0", "media_key": "3_1169616808380420096"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "heisenmuark", "id": "926587666405224448"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:22:42.000Z", "text": "@heisenmuark El pe\u00f3n del suicida siempre a utilizado su inmunidad convertido en impunidad para atacar (ladrar) a sus adversarios pol\u00edticos, ahora lo hace m\u00e1s q nunca por la desesperaci\u00f3n, por haberse quedado viuda, y porque sabe q se va y para siempre. Un vago y par\u00e1sito menos en la pol\u00edtica. https://t.co/yZl2DkUKQ0", "edit_history_tweet_ids": ["1169616850256310276"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "759448928731398144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169405852870201345"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169616573746831361", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/LikzouMtFQ", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/davirocha/quem-e-voce-em-bacurau?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123244328_369112441#123244328&rid=369112441", "display_url": "buzzfeed.com/br/davirocha/q\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.493, "type": "Place", "normalized_text": "Bacurau"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:21:36.000Z", "text": "Voc\u00ea tirou: Bacurau\nVoc\u00ea \u00e9 a pr\u00f3pria cidade de Bacurau, de boa, amig\u00e1vel, pac\u00edfica, mas sempre tem gente tentando atrapalhar sua vida e voc\u00ea \u00e9 obrigada a tomar as pr\u00f3prias r\u00e9deas do destino para continuar sobrevivendo. https://t.co/LikzouMtFQ", "edit_history_tweet_ids": ["1169616573746831361"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36660630"}, {"lang": "es", "id": "1169616527789895680", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/nXE6syrXZp", "expanded_url": "http://www.vivonoticias.mx/notas/nota.php?id_n=7258", "display_url": "vivonoticias.mx/notas/nota.php\u2026"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 143, "probability": 0.5257, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional de Seguridad"}, {"start": 182, "end": 186, "probability": 0.9443, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "EsTendencia"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:21:25.000Z", "text": "#EsTendencia //  Un terrorista suicida con coche bomba deton\u00f3 los explosivos cerca de un puesto de control de la Direcci\u00f3n Nacional de Seguridad en el \u00e1rea fortificada del centro de Kabul.\nhttps://t.co/nXE6syrXZp", "edit_history_tweet_ids": ["1169616527789895680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090400240304377862"}, {"lang": "es", "id": "1169616336139501574", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/PqHPOttqfJ", "expanded_url": "https://twitter.com/seremisalud8/status/1169616336139501574/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PqHPOttqfJ", "media_key": "3_1169616310562623488"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/PqHPOttqfJ", "expanded_url": "https://twitter.com/seremisalud8/status/1169616336139501574/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PqHPOttqfJ", "media_key": "3_1169616316787019776"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 18, "username": "AIEP", "id": "41426924"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "DeprovBiobio", "id": "733298038928740352"}, {"start": 74, "end": 83, "username": "SSBiobio", "id": "487473757"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.4501, "type": "Place", "normalized_text": "Los \u00c1ngeles"}, {"start": 238, "end": 250, "probability": 0.5862, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnMarcha"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 251, "tag": "ChileEnMarcha"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:20:39.000Z", "text": "En Instituto @AIEP Los \u00c1ngeles, SEREMI Salud con apoyo de @DeprovBiobio y @SSBiobio desarrollan \"Primera Jornada Regional de Implementaci\u00f3n de Recomendaciones para la Prevenci\u00f3n de la conducta suicida en Establecimientos Educacionales\". #ChileEnMarcha https://t.co/PqHPOttqfJ", "edit_history_tweet_ids": ["1169616336139501574"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "485850359"}, {"lang": "es", "id": "1169616318263365640", "created_at": "2019-09-05T14:20:35.000Z", "text": "RT @Saidai_7w7: Me cago en la suicida de mierda que me toc\u00f3, al menos es mejor que la lun\u00e1tica", "edit_history_tweet_ids": ["1169616318263365640"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936124772173279232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169615552509358085"}]}, {"lang": "es", "id": "1169616317634285569", "created_at": "2019-09-05T14:20:35.000Z", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda", "edit_history_tweet_ids": ["1169616317634285569"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "876657481"}, {"lang": "pt", "id": "1169616309816107010", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:20:33.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169616309816107010"], "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168172241655390210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"lang": "es", "id": "1169616244791808000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tomatitocherry7", "id": "1308032325817528321"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:20:17.000Z", "text": "RT @tomatitocherry7: Se suicida un pibe y a vos te jode el lenguaje inclusivo? un pedazo de mierda es lo que sos", "edit_history_tweet_ids": ["1169616244791808000"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324547292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169583596228796416"}]}, {"lang": "es", "id": "1169616099886936065", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/8oR8FbvYRy", "expanded_url": "https://ahoranoticiasrd.com/?p=12869", "display_url": "ahoranoticiasrd.com/?p=12869"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:19:43.000Z", "text": "VIDEO | Un francotirador mata a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/8oR8FbvYRy", "edit_history_tweet_ids": ["1169616099886936065"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285408025"}, {"lang": "es", "id": "1169616071558672384", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/t3mNDEep6Z", "expanded_url": "https://novedadesaca.mx/atentado-suicida-afganistan-muertos-heridos/amp", "display_url": "novedadesaca.mx/atentado-suici\u2026", "unwound_url": "http://ww16.novedadesaca.mx/atentado-suicida-afganistan-muertos-heridos/amp?sub1=20220921-1330-3002-aa07-39adfb0109f9"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 159, "end": 181, "probability": 0.7177, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio del Interior"}, {"start": 201, "end": 210, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 213, "end": 226, "probability": 0.6681, "type": "Place", "normalized_text": "KabulExplosion"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}, {"start": 200, "end": 211, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 212, "end": 227, "tag": "KabulExplosion"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:19:36.000Z", "text": "#Internacional \ud83c\udf0e Al menos diez personas murieron y otras 42 resultaron heridas tras un atentado con coche bomba en Kabul, la capital de Afganist\u00e1n, inform\u00f3 el Ministerio del Interior en un comunicado #Afganist\u00e1n #KabulExplosion https://t.co/t3mNDEep6Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169616071558672384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197985969"}, {"lang": "es", "id": "1169615981527871489", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ol7NisUctf", "expanded_url": "http://youtube.com/watch?v=yVTx8pd8Buk&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=yVTx8p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=yVTx8pd8Buk&feature=youtu.be"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/8oR8FbvYRy", "expanded_url": "https://ahoranoticiasrd.com/?p=12869", "display_url": "ahoranoticiasrd.com/?p=12869"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:19:15.000Z", "text": "VIDEO | Un francotirador mata a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un\u00a0polic\u00eda https://t.co/ol7NisUctf https://t.co/8oR8FbvYRy", "edit_history_tweet_ids": ["1169615981527871489"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285408025"}, {"lang": "pt", "id": "1169615966499692545", "created_at": "2019-09-05T14:19:11.000Z", "text": "se eu achei que tava pronta eu agora sei que NAO TAVA PRONTA PRA PORRA NENHUMA KILL MY MIND PQ ME MATOU #KillMyMind", "edit_history_tweet_ids": ["1169615966499692545"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749675812446765056", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "MY MIND"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9248, "type": "Other", "normalized_text": "KillMyMind"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "KillMyMind"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169615893648699394", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/zeXBxnRZLQ", "expanded_url": "https://www.guillermocinta.com/noticias-mundo/atentado-suicida-en-afganistan-deja-al-menos-10-muertos-y-42-heridos/#.XXEZQ1Nh1l4.twitter", "display_url": "guillermocinta.com/noticias-mundo\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:18:54.000Z", "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos https://t.co/zeXBxnRZLQ", "edit_history_tweet_ids": ["1169615893648699394"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165408714"}, {"lang": "es", "id": "1169615735531933697", "created_at": "2019-09-05T14:18:16.000Z", "text": "#adiosblancaESPV voy a decir las razones por la que pienso que Blanca se suicid\u00f3. Los deportistas cuando llegan a una edad y ya no pueden hacer lo que aman, se deprimen. Era separada 2 veces...Le gustaba aislarse conducta t\u00edpica suicida .Camino 4 horas para alejarse del carro .", "edit_history_tweet_ids": ["1169615735531933697"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185402670", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.4577, "type": "Other", "normalized_text": "adiosblancaESPV"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.4644, "type": "Person", "normalized_text": "Blanca"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "adiosblancaESPV"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169615710563262465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "creusamu", "id": "1001605197767020545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8855, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:18:10.000Z", "text": "RT @creusamu: gostava muito dele \nmas depois da atua\u00e7\u00e3o como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida ele ficou muito esquisito, fazendo retiros espiri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169615710563262465"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "518818106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253895257899008"}]}, {"lang": "es", "id": "1169615552509358085", "created_at": "2019-09-05T14:17:32.000Z", "text": "Me cago en la suicida de mierda que me toc\u00f3, al menos es mejor que la lun\u00e1tica", "edit_history_tweet_ids": ["1169615552509358085"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "810680823187914752"}, {"lang": "pt", "id": "1169615545190232064", "in_reply_to_user_id": "598712727", "created_at": "2019-09-05T14:17:31.000Z", "text": "@gabiiscunha_ com certeza n\u00e3o teve tempo h\u00e1bil pra treinar isso, e sobrou pro Ded\u00e9 espalhar a farofa. RC bancou e se deu muito mal. as escolhas foram p\u00e9ssimas. a estrat\u00e9gia, suicida. p.s:  relaxa que faremos os 43 tranquilamente e podemos sonhar com mais", "edit_history_tweet_ids": ["1169615545190232064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "598712727", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Ded\u00e9"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.6635, "type": "Person", "normalized_text": "RC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169614800684572672"}]}, {"lang": "es", "id": "1169615534515769346", "in_reply_to_user_id": "398836690", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bet365_es", "id": "398836690"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.4849, "type": "Other", "normalized_text": "Lobezno"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:17:28.000Z", "text": "@bet365_es X-Men\nLobezno\nEscuadr\u00f3n Suicida\n\nAh, no...", "edit_history_tweet_ids": ["1169615534515769346"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828043813", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169523097470455809"}]}, {"lang": "es", "id": "1169615402902704128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HernnCortes", "id": "871419567419142145"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9455, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:16:57.000Z", "text": "RT @HernnCortes: Relaci\u00f3n de las derrotas que le infringimos al Nelson, ese pavisoso sobrevalorado, suicida con suerte:\n1780, Nicaragua\n179\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169615402902704128"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92249250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1142371145930485761"}]}, {"lang": "es", "id": "1169615399643688961", "created_at": "2019-09-05T14:16:56.000Z", "text": "RT @Stuuck_on_you: Se suicida una abortera y todos pierden la cabeza, no se dan cuenta que eso s\u00ed es tomar una decisi\u00f3n sobre su propio cue\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169615399643688961"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772023274532401152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169349484964397058"}]}, {"lang": "es", "id": "1169615385890566146", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pablalva", "id": "1008018242894475264"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:16:53.000Z", "text": "RT @pablalva: Desayuno de trabajo para periodistas: \u201cC\u00f3mo abordar las noticias con contenido suicida\u201d. Organiza Tel\u00e9fono de la Esperanza de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169615385890566146"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152323328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169611631485169664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169615178629079040", "in_reply_to_user_id": "154335397", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alecarlosaguiar", "id": "154335397"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 43, "end": 47, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.9872, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.8246, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.8269, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:16:03.000Z", "text": "@alecarlosaguiar @nesimachado @UOLNoticias @UOL Quem falou em Lula?\n\nEstou dizendo que se Jo\u00e3o mata Maria, com registro em v\u00eddeo, n\u00e3o \u00e9 correto dizer \n\n\"Jo\u00e3o supostamente matou Maria\"\n\nO que n\u00e3o se pode afirmar \u00e9 que ele \u00e9 um homicida, pois pode ter agido em leg\u00edtima defesa, mas que matou (tirou a vida) \u00e9 um fato.", "edit_history_tweet_ids": ["1169615178629079040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909984872936214528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169612649572851712"}]}, {"lang": "es", "id": "1169615166578839554", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ShkeVbuSuo", "expanded_url": "http://j.mp/2ZAd8U2", "display_url": "j.mp/2ZAd8U2", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/04/un-raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-comida-rapida-de-eeuu-video/"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:16:00.000Z", "text": "Un rat\u00f3n \u201cse suicida\u201d en un restaurante de comida r\u00e1pida de EEUU (Video) https://t.co/ShkeVbuSuo                      .", "edit_history_tweet_ids": ["1169615166578839554"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948"}, {"lang": "pt", "id": "1169615144218955777", "created_at": "2019-09-05T14:15:55.000Z", "text": "No Chile, ap\u00f3s o fim da ditadura, o povo pegou os tiranos e enforcou em pra\u00e7a p\u00fablica.Vai ver o porque ningu\u00e9m defende ditadura l\u00e1.\n\nNo Brasil, se juntaram numa sala e fizeram uma nova constitui\u00e7\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1169615144218955777"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1148439233817993216", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9632, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.9314, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169615139513012225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HernnCortes", "id": "871419567419142145"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9455, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:15:54.000Z", "text": "RT @HernnCortes: Relaci\u00f3n de las derrotas que le infringimos al Nelson, ese pavisoso sobrevalorado, suicida con suerte:\n1780, Nicaragua\n179\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169615139513012225"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80855873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1142371145930485761"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169615048639156224", "in_reply_to_user_id": "3744102857", "created_at": "2019-09-05T14:15:32.000Z", "text": "Cara, estamos falando de uma doen\u00e7a. isso n\u00e3o \u00e9 frescura ou drama, n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 tristeza ou pessimismo. A cada 45 minutos uma pessoa se suicida no Brasil, isso n\u00e3o \u00e9 brincadeira, tem gente morrendo e gente incentivando gente a morrer, PAREM!", "edit_history_tweet_ids": ["1169615048639156224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3744102857", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 148, "probability": 0.9275, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169614908763361280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169614991776976896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gutbyra", "id": "462652602"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:15:19.000Z", "text": "RT @Gutbyra: Um canalha exalta uma ditadura que matou 3.000 prisioneiros. Uma montanha de cad\u00e1veres. Voc\u00ea elege esse canalha para dirigir s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169614991776976896"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54607123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169575814469423104"}]}, {"lang": "es", "id": "1169614938022776832", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/7QUKDYhgQU", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10157636322088060&id=778868059", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:15:06.000Z", "text": "El d\u00eda del susto en las vacaciones. Condenado suegro suicida. https://t.co/7QUKDYhgQU", "edit_history_tweet_ids": ["1169614938022776832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2237825034"}, {"lang": "es", "id": "1169614912785506304", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/Wu6WPbsVEa", "expanded_url": "https://novedadesaca.mx/atentado-suicida-afganistan-muertos-heridos/amp", "display_url": "novedadesaca.mx/atentado-suici\u2026", "unwound_url": "http://ww16.novedadesaca.mx/atentado-suicida-afganistan-muertos-heridos/amp?sub1=20221021-0529-27f9-8d84-b21ae3e72d10"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 159, "end": 181, "probability": 0.7177, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio del Interior"}, {"start": 201, "end": 210, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 213, "end": 226, "probability": 0.6681, "type": "Place", "normalized_text": "KabulExplosion"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}, {"start": 200, "end": 211, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 212, "end": 227, "tag": "KabulExplosion"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:15:00.000Z", "text": "#Internacional \ud83c\udf0e Al menos diez personas murieron y otras 42 resultaron heridas tras un atentado con coche bomba en Kabul, la capital de Afganist\u00e1n, inform\u00f3 el Ministerio del Interior en un comunicado #Afganist\u00e1n #KabulExplosion https://t.co/Wu6WPbsVEa", "edit_history_tweet_ids": ["1169614912785506304"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "227487320"}, {"lang": "es", "id": "1169614862907060224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "INFORMADORCHILE", "id": "100824459"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:14:48.000Z", "text": "RT @INFORMADORCHILE: Impactante video muestra a rat\u00f3n en la cocina de comida r\u00e1pida que se tira a la freidora y se suicida : https://t.co/D\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169614862907060224"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167454819562471424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169281463214383104"}]}, {"lang": "fr", "id": "1169614602704949249", "in_reply_to_user_id": "767500249535512576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "yohonnysucre", "id": "767500249535512576"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:13:46.000Z", "text": "@yohonnysucre **c suicida**", "edit_history_tweet_ids": ["1169614602704949249"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072602004546076672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169613713890074625"}]}, {"lang": "es", "id": "1169614503086034945", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/O91gzFwlHF", "expanded_url": "http://suresteinforma.com/noticias/atentado-suicida-en-afganistan-deja-al-menos-10-muertos-y-42-heridos-177642/", "display_url": "suresteinforma.com/noticias/atent\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:13:22.000Z", "text": "#Ent\u00e9rate Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos  https://t.co/O91gzFwlHF", "edit_history_tweet_ids": ["1169614503086034945"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3318051300"}, {"lang": "es", "id": "1169614497385988096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HernnCortes", "id": "871419567419142145"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9455, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:13:21.000Z", "text": "RT @HernnCortes: Relaci\u00f3n de las derrotas que le infringimos al Nelson, ese pavisoso sobrevalorado, suicida con suerte:\n1780, Nicaragua\n179\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169614497385988096"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950794741725253633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1142371145930485761"}]}, {"lang": "es", "id": "1169614484052295680", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/HW61EFCRFI", "expanded_url": "http://suresteinforma.com/noticias/atentado-suicida-en-afganistan-deja-al-menos-10-muertos-y-42-heridos-177642/", "display_url": "suresteinforma.com/noticias/atent\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:13:18.000Z", "text": "#Ent\u00e9rate Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos https://t.co/HW61EFCRFI", "edit_history_tweet_ids": ["1169614484052295680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "531802314"}, {"lang": "es", "id": "1169614234218586112", "in_reply_to_user_id": "193502823", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nelsonlafit", "id": "193502823"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.7315, "type": "Person", "normalized_text": "barboza"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "benitez"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.8816, "type": "Person", "normalized_text": "pizzini"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.4694, "type": "Person", "normalized_text": "alsina"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:12:18.000Z", "text": "@nelsonlafit 3 afuera barboza, benitez y pizzini sino es un pelotudo suicida que tiene ganas de lerder el laburo y salir eyectado x alsina", "edit_history_tweet_ids": ["1169614234218586112"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "729796006271979520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169602637081317376"}]}, {"lang": "es", "id": "1169614186311294977", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/vJjxt0e4CS", "expanded_url": "https://lineapolitica.com/2019/09/05/atentado-suicida-en-afganistan-deja-al-menos-10-muertos-y-42-heridos/", "display_url": "lineapolitica.com/2019/09/05/ate\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/CfF1usUD9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/linea_politica/status/1169614186311294977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CfF1usUD9Y", "media_key": "3_1169614183979241472"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:12:07.000Z", "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos - https://t.co/vJjxt0e4CS https://t.co/CfF1usUD9Y", "edit_history_tweet_ids": ["1169614186311294977"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2971849827"}, {"lang": "pt", "id": "1169614099724083201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PDTnaCamara", "id": "481498341"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 63, "probability": 0.6549, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Vidigal"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:11:46.000Z", "text": "RT @PDTnaCamara: Sess\u00e3o de Homenagem ao Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. Deputado S\u00e9rgio Vidigal: \"O suicida n\u00e3o quer eliminar a vida,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169614099724083201"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83754581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169606050066120704"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169614075418042370", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "lepcs", "id": "43112067"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:11:40.000Z", "text": "RT @lepcs: @JrRap77 Ir estamos apoiando esta campanha. A cada 46 minutos uma pessoa se suicida no Brasil. Depressao e \u201cleading cause\u201d para\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169614075418042370"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468686685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169582278583996416"}]}, {"lang": "es", "id": "1169613927518539776", "created_at": "2019-09-05T14:11:05.000Z", "text": "RT @X_ZeroX_X: Chile es tan limitado intelectualmente q tu opini\u00f3n es mas o menos valida si eliges a pinochet y allende, osea dbes elegir e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169613927518539776"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88807260", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.912, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.856, "type": "Person", "normalized_text": "pinochet"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.8419, "type": "Person", "normalized_text": "allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169602843084500994"}]}, {"lang": "es", "id": "1169613915497652224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bioamara", "id": "269919583"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.6802, "type": "Organization", "normalized_text": "GMO"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.446, "type": "Organization", "normalized_text": "biotech"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5881, "type": "Organization", "normalized_text": "farmin"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 122, "tag": "GMO"}, {"start": 123, "end": 131, "tag": "biotech"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:11:02.000Z", "text": "RT @bioamara: Otro agricultor indio que se suicida porque le obligan a comprar semillas transg\u00e9nicas... Ah no, espera #GMO #biotech #farmin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169613915497652224"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338504336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169317052487786503"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169613827790594048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gutbyra", "id": "462652602"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:10:41.000Z", "text": "RT @Gutbyra: Um canalha exalta uma ditadura que matou 3.000 prisioneiros. Uma montanha de cad\u00e1veres. Voc\u00ea elege esse canalha para dirigir s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169613827790594048"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021568796832743424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169575814469423104"}]}, {"lang": "es", "id": "1169613554925932544", "geo": {"place_id": "01efc82149bb40c4"}, "entities": {"mentions": [{"start": 245, "end": 257, "username": "diegoiscora", "id": "978310816851202051"}], "annotations": [{"start": 222, "end": 241, "probability": 0.9088, "type": "Other", "normalized_text": "El esqueleto Suicida"}], "hashtags": [{"start": 261, "end": 278, "tag": "EsqueletoSuicida"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:09:36.000Z", "text": "[...] Y  del pucho, peque\u00f1as part\u00edculas de cenizas se anidan en los pulmones y ya no duele tanto seguir respirando. Porque en el humo se esconden varios suspiros que hab\u00edan sido guardados y olvidados [...]\n\n~Fragmento de \"El esqueleto Suicida\"~ @diegoiscora \n\n\u2713#EsqueletoSuicida", "edit_history_tweet_ids": ["1169613554925932544"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "978310816851202051"}, {"lang": "es", "id": "1169613493097644032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:09:21.000Z", "text": "RT @Marcela45231150: \u00bfINSTALAR UNA COMISI\u00d3N PARA INVESTIGAR AL PRESIDENTE SOBRE LA ELABORACI\u00d3N DE SU MENSAJE DE 28 DE JULIO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169613493097644032"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2334970492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169468527830601728"}]}, {"lang": "es", "id": "1169613336746569729", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/SRpJt3kCt1", "expanded_url": "http://bit.ly/2LrG1YW", "display_url": "bit.ly/2LrG1YW"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/keKACebDBa", "expanded_url": "https://twitter.com/PeriodicoZocalo/status/1169613336746569729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/keKACebDBa", "media_key": "3_1169613283944488960"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:08:44.000Z", "text": "#Mundo: Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos https://t.co/SRpJt3kCt1 https://t.co/keKACebDBa", "edit_history_tweet_ids": ["1169613336746569729"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18461620"}, {"lang": "ca", "id": "1169613198431051776", "in_reply_to_user_id": "849625440549568512", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "pekenikes", "id": "248781795"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:08:11.000Z", "text": "@Dani352Oficial @pekenikes doncs perqu\u00e8 som una societat immadura que tendeix a culpabilitzar l'entorn de la persona que se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1169613198431051776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1861649304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169612615640932352"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169613146220351489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "AdsumP", "id": "1578098006"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:07:59.000Z", "text": "RT @AdsumP: O c\u00famulo da explora\u00e7\u00e3o do trabalho no capitalismo \u00e9 a autoexplora\u00e7\u00e3o, sob o eufemismo de empreendedorismo: \u00e9 veneno suicida na\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169613146220351489"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2260265496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169608428265857025"}]}, {"lang": "es", "id": "1169612763947249665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "right_mister", "id": "1182777420"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Allende"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:06:27.000Z", "text": "RT @right_mister: #Allende : El borracho, cobarde suicida, racista, hom\u00f3fofico, totalitario miserable que destruy\u00f3 a Chile, padre e \u00eddolo d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169612763947249665"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076207375185559555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169330264050417666"}]}, {"lang": "es", "id": "1169612638109806593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.4738, "type": "Person", "normalized_text": "Kunduz"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:05:57.000Z", "text": "RT @descifraguerra: En medio de la batalla de Kunduz, un suicida ha matado al menos a 14 soldados, polic\u00edas y civiles, entre ellos al porta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169612638109806593"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986753091105148929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167871714379714561"}]}, {"lang": "es", "id": "1169612484946333696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HernnCortes", "id": "871419567419142145"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9455, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:05:21.000Z", "text": "RT @HernnCortes: Relaci\u00f3n de las derrotas que le infringimos al Nelson, ese pavisoso sobrevalorado, suicida con suerte:\n1780, Nicaragua\n179\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169612484946333696"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915324304455290880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1142371145930485761"}]}, {"lang": "es", "id": "1169612440188968961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HernnCortes", "id": "871419567419142145"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9455, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:05:10.000Z", "text": "RT @HernnCortes: Relaci\u00f3n de las derrotas que le infringimos al Nelson, ese pavisoso sobrevalorado, suicida con suerte:\n1780, Nicaragua\n179\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169612440188968961"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2488452007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1142371145930485761"}]}, {"lang": "es", "id": "1169612373692493827", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juanmagrini1", "id": "2218482385"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:04:54.000Z", "text": "RT @juanmagrini1: Ustedes tambi\u00e9n cronometrean todo para dormir m\u00e1s? onda \"bueno si me cambio en 2 minutos, desayuno en 15 minutos y voy al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169612373692493827"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3122424225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169582815836553216"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169612373029769217", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/zQfKHJQa8d", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001799848996/posts/2889238581146108/", "display_url": "facebook.com/10000179984899\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:04:54.000Z", "text": "Q absurdo o cara matou o outro s\u00f3 pq ia assaltar a loja dele. Isso n se faz, tinha q chamar a pol\u00edcia!\nAaaaaa gente, se fuder! https://t.co/zQfKHJQa8d", "edit_history_tweet_ids": ["1169612373029769217"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94351275"}, {"lang": "es", "id": "1169612372262170624", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/U7tvwKMZV6", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/09/05/huancayo-hombre-envenena-a-sus-hijos-de-7-3-y-2-anos-y-luego-se-suicida-video-atmp/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.3679, "type": "Person", "normalized_text": "Huancayo"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:04:54.000Z", "text": "RT @larepublica_pe: Huancayo: hombre envenena a sus hijos de 7, 3 y 2 a\u00f1os y luego se suicida\nhttps://t.co/U7tvwKMZV6", "edit_history_tweet_ids": ["1169612372262170624"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203622887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169611978316374017"}]}, {"lang": "es", "id": "1169612279928762368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:04:32.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169612279928762368"], "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149643369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"lang": "es", "id": "1169611978316374017", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/U7tvwKMZV6", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/09/05/huancayo-hombre-envenena-a-sus-hijos-de-7-3-y-2-anos-y-luego-se-suicida-video-atmp/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5409, "type": "Person", "normalized_text": "Huancayo"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:03:20.000Z", "text": "Huancayo: hombre envenena a sus hijos de 7, 3 y 2 a\u00f1os y luego se suicida\nhttps://t.co/U7tvwKMZV6", "edit_history_tweet_ids": ["1169611978316374017"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "66746614"}, {"lang": "pt", "id": "1169611958573764608", "in_reply_to_user_id": "4707729801", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "magiantigo", "id": "4707729801"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "filmesinjustica", "id": "1161690192450924546"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:03:15.000Z", "text": "@magiantigo @filmesinjustica Considerando que \u00e9 \u201cEsquadr\u00e3o SUICIDA\u201d, j\u00e1 espero ansioso pelas mortes criativas de todo mundo que v\u00e1 fazer uma participa\u00e7\u00e3o especial.", "edit_history_tweet_ids": ["1169611958573764608"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "147280573", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168940813604270082"}]}, {"lang": "es", "id": "1169611937010860033", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/9RaO0pwMMR", "expanded_url": "https://infouno.cl/?p=105262", "display_url": "infouno.cl/?p=105262"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/V62QFXkoDB", "expanded_url": "https://twitter.com/MundoParadigma/status/1169611937010860033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V62QFXkoDB", "media_key": "3_1169611935169548288"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:03:10.000Z", "text": "Video: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/9RaO0pwMMR https://t.co/V62QFXkoDB", "edit_history_tweet_ids": ["1169611937010860033"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1711197620"}, {"lang": "es", "id": "1169611929159196672", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/f8Z4PZXBUy", "expanded_url": "https://infouno.cl/?p=105262", "display_url": "infouno.cl/?p=105262"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/503RNpCMeA", "expanded_url": "https://twitter.com/victor69_/status/1169611929159196672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/503RNpCMeA", "media_key": "3_1169611927414333440"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:03:08.000Z", "text": "Video: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/f8Z4PZXBUy https://t.co/503RNpCMeA", "edit_history_tweet_ids": ["1169611929159196672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93007841"}, {"lang": "es", "id": "1169611925229047811", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/AtPjmRlnhX", "expanded_url": "https://infouno.cl/?p=105262", "display_url": "infouno.cl/?p=105262"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/efG80WnCPj", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoUnoOficial/status/1169611925229047811/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/efG80WnCPj", "media_key": "3_1169611923714953216"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:03:07.000Z", "text": "Video: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/AtPjmRlnhX https://t.co/efG80WnCPj", "edit_history_tweet_ids": ["1169611925229047811"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "719995997565358082"}, {"lang": "es", "id": "1169611922402172935", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/anTjTVVtKG", "expanded_url": "https://infouno.cl/?p=105262", "display_url": "infouno.cl/?p=105262"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:03:07.000Z", "text": "Video: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/anTjTVVtKG", "edit_history_tweet_ids": ["1169611922402172935"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "381244923"}, {"lang": "es", "id": "1169611898897260544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HernnCortes", "id": "871419567419142145"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9455, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:03:01.000Z", "text": "RT @HernnCortes: Relaci\u00f3n de las derrotas que le infringimos al Nelson, ese pavisoso sobrevalorado, suicida con suerte:\n1780, Nicaragua\n179\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169611898897260544"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1490487462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1142371145930485761"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169611839535296516", "created_at": "2019-09-05T14:02:47.000Z", "text": "Se matou porque estava cansado.... Precisava descansar", "edit_history_tweet_ids": ["1169611839535296516"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877339999850463232"}, {"lang": "ca", "id": "1169611681279959040", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/HF5aMfL51c", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20190904/47179786774/la-metafora-del-tsunami.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20190\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OrganizacionSC2", "id": "1153798873346977792"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:02:09.000Z", "text": "RT @OrganizacionSC2: El proc\u00e8s secesionista alberga una pulsi\u00f3n suicida  https://t.co/HF5aMfL51c", "edit_history_tweet_ids": ["1169611681279959040"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126504885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169342510730240001"}]}, {"lang": "es", "id": "1169611671544971264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:02:07.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169611671544971264"], "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882895380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"lang": "es", "id": "1169611631485169664", "entities": {"mentions": [{"start": 158, "end": 172, "username": "APrensaOviedo", "id": "1472074639"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 133, "probability": 0.3512, "type": "Other", "normalized_text": "de Asturias"}, {"start": 246, "end": 254, "probability": 0.4772, "type": "Other", "normalized_text": "Pavo Real"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7588, "type": "Place", "normalized_text": "Campo San Francisco"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:01:57.000Z", "text": "Desayuno de trabajo para periodistas: \u201cC\u00f3mo abordar las noticias con contenido suicida\u201d. Organiza Tel\u00e9fono de la Esperanza de Asturias con la colaboraci\u00f3n de @APrensaOviedo. Ma\u00f1ana viernes, d\u00eda 6, de 11:00 a 12:00 horas, en las instalaciones del Pavo Real (Campo San Francisco).", "edit_history_tweet_ids": ["1169611631485169664"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "1008018242894475264"}, {"lang": "es", "id": "1169611562895757313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juanmagrini1", "id": "2218482385"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:01:41.000Z", "text": "RT @juanmagrini1: Ustedes tambi\u00e9n cronometrean todo para dormir m\u00e1s? onda \"bueno si me cambio en 2 minutos, desayuno en 15 minutos y voy al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169611562895757313"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3913475307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169582815836553216"}]}, {"lang": "es", "id": "1169611379076227072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisemaldonadop", "id": "413276782"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:00:57.000Z", "text": "RT @luisemaldonadop: @SilPeronista_77 @marwhite01 Se le llama pobre con ilusiones de llegar a ser rico. Ahora bien, si es un pobre que apoy\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169611379076227072"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1655652744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169579704094838784"}]}, {"lang": "es", "id": "1169611343730790400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juanmagrini1", "id": "2218482385"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:00:49.000Z", "text": "RT @juanmagrini1: Ustedes tambi\u00e9n cronometrean todo para dormir m\u00e1s? onda \"bueno si me cambio en 2 minutos, desayuno en 15 minutos y voy al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169611343730790400"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2199814729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169582815836553216"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169611261480505345", "created_at": "2019-09-05T14:00:29.000Z", "text": "Ah mano. Yuna matou um m passarinho e mm colocou ele na minha cama... n sei se fico feliz por ela querer dividir cmg ou triste pq etem uma PASSARINHO morto na minha  cama", "edit_history_tweet_ids": ["1169611261480505345"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "891073983935909888", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.5849, "type": "Person", "normalized_text": "Yuna"}]}}, {"lang": "it", "id": "1169611140566962178", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/m3L2U6mj8y", "expanded_url": "https://www.linkiesta.it/it/article/2019/09/05/simenon-sessuomania-goebbels-marie-jo-memorie-intime-maigret/43421/", "display_url": "linkiesta.it/it/article/201\u2026"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 157, "username": "pangeanewsitaly", "id": "913786604082384896"}], "hashtags": [{"start": 158, "end": 169, "tag": "5settembre"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:00:00.000Z", "text": "Due mogli, una figlia suicida, le accuse di collaborazionismo, un fratello condannato a morte: la vita e le opere dell'ideatore di Maigret.\n\n@pangeanewsitaly #5settembre \n\nhttps://t.co/m3L2U6mj8y", "edit_history_tweet_ids": ["1169611140566962178"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "215728045"}, {"lang": "es", "id": "1169610547198906368", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/mxlJFX4Rop", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 142, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.7541, "type": "Place", "normalized_text": "CHINA"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:57:39.000Z", "text": "EN CHINA\nUn francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/mxlJFX4Rop via @ActualidadRT", "edit_history_tweet_ids": ["1169610547198906368"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936871693"}, {"lang": "es", "id": "1169610479251152897", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0LMuHOSV6S", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBHGFV", "display_url": "dlvr.it/RBHGFV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 96, "probability": 0.9492, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Duarte"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 131, "tag": "NDigital"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:57:23.000Z", "text": "RT @nuriapiera: Padre se suicida tras matar por error a su hijo durante incidente en Villa Duarte https://t.co/0LMuHOSV6S #NDigital https:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169610479251152897"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110439252133928960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161997109299597312"}]}, {"lang": "es", "id": "1169610368806768641", "in_reply_to_user_id": "94208950", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.8897, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 183, "end": 185, "probability": 0.9186, "type": "Organization", "normalized_text": "PNL"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:56:56.000Z", "text": "@AntonioMaestre Buen momento tambi\u00e9n para recordar que la OMS insta a los estados a tener un plan estatal interdisciplinar sobre la prevenci\u00f3n de la conducta suicida. Hay por ah\u00ed una PNL que lo pretend\u00eda y en eso se qued\u00f3.", "edit_history_tweet_ids": ["1169610368806768641"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "635491964", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169609385859059712"}]}, {"lang": "es", "id": "1169610353816276993", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/xUrZERQP0Y", "expanded_url": "http://pulsoslp.com.mx/mundo/atentado-suicida-en-afganistan-deja-al-menos-10-muertos-y-42-heridos-/989948", "display_url": "pulsoslp.com.mx/mundo/atentado\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/QJlEZg5TkQ", "expanded_url": "https://twitter.com/pulso_mx/status/1169610353816276993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QJlEZg5TkQ", "media_key": "3_1169610348829270021"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:56:53.000Z", "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos\n https://t.co/xUrZERQP0Y https://t.co/QJlEZg5TkQ", "edit_history_tweet_ids": ["1169610353816276993"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173627787"}, {"lang": "pt", "id": "1169610149104930817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "AdsumP", "id": "1578098006"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:56:04.000Z", "text": "RT @AdsumP: O c\u00famulo da explora\u00e7\u00e3o do trabalho no capitalismo \u00e9 a autoexplora\u00e7\u00e3o, sob o eufemismo de empreendedorismo: \u00e9 veneno suicida na\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169610149104930817"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89676762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169608428265857025"}]}, {"lang": "es", "id": "1169609812876910592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnoticierotc", "id": "214123335"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:54:44.000Z", "text": "RT @elnoticierotc: \ud83d\udd34 VIDEO | El sujeto mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo y exigi\u00f3 un arma de fuego para quitarse la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169609812876910592"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393047355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169606274935394304"}]}, {"lang": "es", "id": "1169609716387000320", "created_at": "2019-09-05T13:54:21.000Z", "text": "Venga va a ver quien se acuerda (no lo digas si os acord\u00e1is)\nUn hombre esta leyendo el periodico, cuando lee algo en el y no le gusta, enciende la luz y se suicida, de que trabajaba el hombre?", "edit_history_tweet_ids": ["1169609716387000320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "793159073340526593"}, {"lang": "es", "id": "1169609667280035840", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/RveC86BV58", "expanded_url": "https://twitter.com/CBR/status/1169608628103450624", "display_url": "twitter.com/CBR/status/116\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Taylor"}, {"start": 132, "end": 148, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 183, "end": 196, "probability": 0.8232, "type": "Other", "normalized_text": "Justice League"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:54:09.000Z", "text": "Tom Taylor maneja muy bien el c\u00f3mics \"taquillero\" por as\u00ed decirlo y me alegro que le sigan dando proyectos como el relanzamiento de Escuadr\u00f3n Suicida. El tema es que... \u00a1Lo quiero en Justice League! https://t.co/RveC86BV58", "edit_history_tweet_ids": ["1169609667280035840"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1074738326605832192", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169608628103450624"}]}, {"lang": "es", "id": "1169609453081190401", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/shxiMfcHm6", "expanded_url": "https://www.notisistema.com/noticias/atentado-suicida-en-afganistan-deja-al-menos-10-muertos-y-42-heridos/", "display_url": "notisistema.com/noticias/atent\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/6T0b2c5aPA", "expanded_url": "https://twitter.com/Notisistema/status/1169609453081190401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6T0b2c5aPA", "media_key": "3_1169609450631639042"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:53:18.000Z", "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos  https://t.co/shxiMfcHm6 https://t.co/6T0b2c5aPA", "edit_history_tweet_ids": ["1169609453081190401"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39809785"}, {"lang": "es", "id": "1169609377629777920", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/4DKmHqD7l0", "expanded_url": "https://www.tunoticiapr.com/noticias-internacionales/1609478388--Video:-Un-francotirador-abate-a-un-secuestrador-suicida-disparando-entre-las-piernas-de-un-polic%C3%ADa-", "display_url": "tunoticiapr.com/noticias-inter\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/KZ5sV1r0ks", "expanded_url": "https://twitter.com/TuNoticiaPR/status/1169609377629777920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KZ5sV1r0ks", "media_key": "3_1169609374635057153"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:53:00.000Z", "text": "Video: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/4DKmHqD7l0 https://t.co/KZ5sV1r0ks", "edit_history_tweet_ids": ["1169609377629777920"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2257825603"}, {"lang": "pt", "id": "1169609258171850752", "created_at": "2019-09-05T13:52:32.000Z", "text": "a cada  q u a r e n t a  segundos algu\u00e9m se suicida no mundo voces tem no\u00e7\u00e3o disso", "edit_history_tweet_ids": ["1169609258171850752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "737052702375563264"}, {"lang": "es", "id": "1169609099656519682", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juanmagrini1", "id": "2218482385"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:51:54.000Z", "text": "RT @juanmagrini1: Ustedes tambi\u00e9n cronometrean todo para dormir m\u00e1s? onda \"bueno si me cambio en 2 minutos, desayuno en 15 minutos y voy al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169609099656519682"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "590433428", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169582815836553216"}]}, {"lang": "es", "id": "1169609012951814145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CesarBuitronQ", "id": "533287040"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:51:33.000Z", "text": "RT @CesarBuitronQ: \"Por que No Renuncia\" le dijo un Aprista al Premier, Yo Le Pregunto.. Porqu\u00e9 NO se Suicida como su Amo ?", "edit_history_tweet_ids": ["1169609012951814145"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718962515116453888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169607410471854080"}]}, {"lang": "es", "id": "1169608980643176448", "in_reply_to_user_id": "99820055", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "David_MG7", "id": "99820055"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "ladypalo", "id": "2993789903"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "kolontai1959", "id": "241257094"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 194, "end": 197, "probability": 0.964, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.9688, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:51:25.000Z", "text": "@David_MG7 @ladypalo @kolontai1959 Coincido la relaci\u00f3n es asim\u00e9trica totalmente. Pero Iglesias ,que lleva mucha m\u00e1s raz\u00f3n ha optado y preferido morir matando ante la prepotencia desplegada del PSOE. \nMe parece una estrategia suicida. Ante otras elecciones la maquinaria del PSOE les dejar\u00eda m\u00e1s insignificantes", "edit_history_tweet_ids": ["1169608980643176448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119773036", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169606525066862593"}]}, {"lang": "it", "id": "1169608897373581312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emmevilla", "id": "26143609"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:51:06.000Z", "text": "RT @emmevilla: 5\u20e3 Rivedere il decreto flussi.\n\nChiudere tutto sul piano del lavoro per farsi intasare il canale umanitario \u00e8 una scelta sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169608897373581312"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228716799", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169608313367080966"}]}, {"lang": "es", "id": "1169608673716580358", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/LiAhl46nLd", "expanded_url": "http://ow.ly/CiAk30ptSBq", "display_url": "ow.ly/CiAk30ptSBq"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/HEUXl431zL", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Victoria/status/1169608673716580358/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HEUXl431zL", "media_key": "3_1169608672114348032"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.4507, "type": "Place", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 134, "end": 143, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 149, "end": 158, "probability": 0.4694, "type": "Other", "normalized_text": "CdVictoria"}, {"start": 161, "end": 170, "probability": 0.8713, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 132, "tag": "Atentado"}, {"start": 133, "end": 144, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 148, "end": 159, "tag": "CdVictoria"}, {"start": 160, "end": 171, "tag": "Tamaulipas"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:50:12.000Z", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbLos talibanes se atribuyeron la responsabilidad del ataque y afirmaron haber apuntado a un convoy de fuerzas extranjeras\n#Atentado #Afganist\u00e1n \u2b07\u2b07\u2b07#CdVictoria #Tamaulipas\nhttps://t.co/LiAhl46nLd https://t.co/HEUXl431zL", "edit_history_tweet_ids": ["1169608673716580358"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "358195737"}, {"lang": "es", "id": "1169608538131484673", "entities": {"mentions": [{"start": 93, "end": 102, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.8907, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio Caputo"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 14, "tag": "Feinmann910"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:49:40.000Z", "text": "\ud83c\udf99 #Feinmann910 | Claudio Caputo: \u201cHay que ser un suicida para meterse en un cr\u00e9dito UVA\u201d con @edufeiok\n\n \ud83d\udcfb | AM 910", "edit_history_tweet_ids": ["1169608538131484673"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "91361327"}, {"lang": "pt", "id": "1169608459379191808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gutbyra", "id": "462652602"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:49:21.000Z", "text": "RT @Gutbyra: Um canalha exalta uma ditadura que matou 3.000 prisioneiros. Uma montanha de cad\u00e1veres. Voc\u00ea elege esse canalha para dirigir s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169608459379191808"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2331660358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169575814469423104"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169608428265857025", "created_at": "2019-09-05T13:49:14.000Z", "text": "O c\u00famulo da explora\u00e7\u00e3o do trabalho no capitalismo \u00e9 a autoexplora\u00e7\u00e3o, sob o eufemismo de empreendedorismo: \u00e9 veneno suicida na veia, por delibera\u00e7\u00e3o (induzida) da pr\u00f3pria v\u00edtima = depress\u00e3o,  burnout, ressentimento. O bolsonarismo \u00e9 a mais recente manifesta\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1169608428265857025"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1578098006"}, {"lang": "pt", "id": "1169608416219869185", "in_reply_to_user_id": "996951593638612992", "created_at": "2019-09-05T13:49:11.000Z", "text": "nos faltava f\u00e9. \"Sua vida \u00e9 t\u00e3o boa!\", \"Como pode reclamar?\", eles diziam.\nEm novembro Pedro se matou, \"Mas era t\u00e3o jovem!\", \"Era uma boa pessoa\", por\u00e9m tudo que Pedro queria era que todos os meses fossem amarelos tamb\u00e9m,que os julgamentos acabassem e que as pessoas realmente", "edit_history_tweet_ids": ["1169608416219869185"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996951593638612992", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.6512, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.5993, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169608231779536896"}]}, {"lang": "it", "id": "1169608313367080966", "in_reply_to_user_id": "26143609", "created_at": "2019-09-05T13:48:46.000Z", "text": "5\u20e3 Rivedere il decreto flussi.\n\nChiudere tutto sul piano del lavoro per farsi intasare il canale umanitario \u00e8 una scelta suicida.\n\nParlare di numeri non significa volere l'invasione: significa pianificare.\n\nLucidamente, razionalmente, pensando al futuro.\n\n(6/6)", "edit_history_tweet_ids": ["1169608313367080966"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "26143609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169608311869779968"}]}, {"lang": "es", "id": "1169607977319489540", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "nm_imhay", "id": "1017503187585167361"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:47:26.000Z", "text": "RT @nm_imhay: [EN VIVO] Jornada \u201cSalud mental en estudiantes universitarios: herramientas para la detecci\u00f3n y el manejo del riesgo suicida\u201d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169607977319489540"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920152598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169604021151260676"}]}, {"lang": "es", "id": "1169607968070995973", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/yDjduvbLGs", "expanded_url": "http://ht.ly/6bDZ30ptT5a", "display_url": "ht.ly/6bDZ30ptT5a"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/V7LqROo2Ko", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseCardenas1/status/1169607860730437637/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V7LqROo2Ko", "media_key": "3_1169607858855600128"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JoseCardenas1", "id": "93797343"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:47:24.000Z", "text": "RT @JoseCardenas1: Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos https://t.co/yDjduvbLGs https://t.co/V7LqROo2Ko", "edit_history_tweet_ids": ["1169607968070995973"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073125991957098501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169607860730437637"}]}, {"lang": "es", "id": "1169607860730437637", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/yDjduvbLGs", "expanded_url": "http://ht.ly/6bDZ30ptT5a", "display_url": "ht.ly/6bDZ30ptT5a"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/V7LqROo2Ko", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseCardenas1/status/1169607860730437637/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V7LqROo2Ko", "media_key": "3_1169607858855600128"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:46:58.000Z", "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos https://t.co/yDjduvbLGs https://t.co/V7LqROo2Ko", "edit_history_tweet_ids": ["1169607860730437637"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "93797343"}, {"lang": "es", "id": "1169607855013531655", "in_reply_to_user_id": "216721738", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "KarinaBeteta01", "id": "3379052049"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:46:57.000Z", "text": "@JVelasquezQ @KarinaBeteta01 Al cl\u00e1sico estilo del suicida, utilizando esto para hacer pol\u00edtica.. Ya te conocemos tambi\u00e9n quesquen ya es hora q te vayas a cuidar a los nietos.", "edit_history_tweet_ids": ["1169607855013531655"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981585104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167477575318478849"}]}, {"lang": "es", "id": "1169607630215700480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OPSOMS_Honduras", "id": "208719753"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:46:03.000Z", "text": "RT @OPSOMS_Honduras: El suicida est\u00e1 decidido a morir. \n\nFALSO. Por el contrario, los suicidas suelen ser ambivalentes acerca de la vida o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169607630215700480"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2475484593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169603524617015296"}]}, {"lang": "es", "id": "1169607557025083394", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/QeG9owHkEb", "expanded_url": "http://bit.ly/2zQSxf8", "display_url": "bit.ly/2zQSxf8"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "be1radio", "id": "168614581"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "NOTICIAS"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:45:46.000Z", "text": "#NOTICIAS @Be1Radio | Miembro del servicio estadounidense muerto en ataque suicida con coche bomba en Kabul https://t.co/QeG9owHkEb", "edit_history_tweet_ids": ["1169607557025083394"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99294645"}, {"lang": "es", "id": "1169607410471854080", "created_at": "2019-09-05T13:45:11.000Z", "text": "\"Por que No Renuncia\" le dijo un Aprista al Premier, Yo Le Pregunto.. Porqu\u00e9 NO se Suicida como su Amo ?", "edit_history_tweet_ids": ["1169607410471854080"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "533287040"}, {"lang": "es", "id": "1169607114651766784", "in_reply_to_user_id": "132349970", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cgajardop", "id": "132349970"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "MinMujeryEG", "id": "143175676"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:44:01.000Z", "text": "@cgajardop @MinMujeryEG Como dec\u00eda un maestro viejo en una empresa, \"en chile la dignidad y el amor propio se dejan en el casillero, te las pones al salir.\"\nEstrategia del miedo para durar en la pega,y despu\u00e9s por qu\u00e9 se suicida la gente.", "edit_history_tweet_ids": ["1169607114651766784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800548160011517952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169403887360630784"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169607010326863872", "created_at": "2019-09-05T13:43:36.000Z", "text": "O bom \u00e9 que eu ja tenho experi\u00eancia em ter patos!\n... Espero que esse n\u00e3o seja suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1169607010326863872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1140321521866596358"}, {"lang": "es", "id": "1169606975371534336", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VuyIH8iFUT", "expanded_url": "https://ift.tt/2UtCT2R", "display_url": "ift.tt/2UtCT2R"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BajoPalabraGro", "id": "3161588677"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:43:27.000Z", "text": "RT @BajoPalabraGro: Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos https://t.co/VuyIH8iFUT", "edit_history_tweet_ids": ["1169606975371534336"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021170449311399937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169605922919989249"}]}, {"lang": "zxx", "id": "1169606719674011653", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/sASKjesXfU", "expanded_url": "http://meridiano.mx/seccion/Internacional/47870/atentado-suicida-en-afganistan-deja-al-menos-10-muertos-y-42-heridos", "display_url": "meridiano.mx/seccion/Intern\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:42:26.000Z", "text": "https://t.co/sASKjesXfU", "edit_history_tweet_ids": ["1169606719674011653"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "593926507"}, {"lang": "pt", "id": "1169606552250138624", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/3FokedE7dS", "expanded_url": "https://pt.m.wikipedia.org/wiki/Obesidade", "display_url": "pt.m.wikipedia.org/wiki/Obesidade", "status": 200, "unwound_url": "https://pt.m.wikipedia.org/wiki/Obesidade"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/3FokedE7dS", "expanded_url": "https://pt.m.wikipedia.org/wiki/Obesidade", "display_url": "pt.m.wikipedia.org/wiki/Obesidade", "status": 200, "unwound_url": "https://pt.m.wikipedia.org/wiki/Obesidade"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/x1WlHiS0kL", "expanded_url": "https://twitter.com/camaradeputados/status/1169591857774505985", "display_url": "twitter.com/camaradeputado\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:41:46.000Z", "text": "O suicida est\u00e1 doente e tem q ser tratado, assim como outras doensa tem q tratar a causa .ler \ud83d\udc47\nhttps://t.co/3FokedE7dS\nhttps://t.co/3FokedE7dS https://t.co/x1WlHiS0kL", "edit_history_tweet_ids": ["1169606552250138624"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2816164515", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169591857774505985"}]}, {"lang": "es", "id": "1169606413322194944", "created_at": "2019-09-05T13:41:13.000Z", "text": "Estoy en una nueva temporada suicida, ojal\u00e1 sea la definitiva", "edit_history_tweet_ids": ["1169606413322194944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025752436651307010"}, {"lang": "es", "id": "1169606274935394304", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/XRx9uVBee6", "expanded_url": "https://bit.ly/34j94X4", "display_url": "bit.ly/34j94X4"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:40:40.000Z", "text": "\ud83d\udd34 VIDEO | El sujeto mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo y exigi\u00f3 un arma de fuego para quitarse la vida.\n-\nMira el momento en que fue liberada la joven, IM\u00c1GENES SENSIBLES \u2b07 https://t.co/XRx9uVBee6", "edit_history_tweet_ids": ["1169606274935394304"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "author_id": "214123335"}, {"lang": "es", "id": "1169606206484287488", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/J4P0m4Z2f1", "expanded_url": "https://bit.ly/34j94X4", "display_url": "bit.ly/34j94X4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tctelevision.com/noticias/video-un-francotirador-mata-a-un-secuestrador-suicida-disparando-entre-las-piernas-de-un-policia"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:40:24.000Z", "text": "\ud83d\udd34 VIDEO | El sujeto mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo y exigi\u00f3 un arma de fuego para quitarse la vida.\n-\nMira el momento en que fue liberada la joven, IM\u00c1GENES SENSIBLES \u2b07 https://t.co/J4P0m4Z2f1", "edit_history_tweet_ids": ["1169606206484287488"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "author_id": "57333011"}, {"lang": "ru", "id": "1169606144727425025", "in_reply_to_user_id": "1107733774350061569", "created_at": "2019-09-05T13:40:09.000Z", "text": "@tr0viya @suicida_mne \u0423 \u043d\u0430\u0441 \u0432 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0430\u044e\u0442 \u0442\u0430\u043a\u0443\u044e \u0436\u0435, \u0432 \u043f\u043e\u0434\u0437\u0435\u043c\u043d\u043e\u043c \u043f\u0435\u0440\u0435\u0445\u043e\u0434\u0435 \u0432\u043e\u0437\u043b\u0435 \u043e\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043a\u0438 \u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0438 \u0438 \u0440\u043e\u0448\u0435\u043d\u0430", "edit_history_tweet_ids": ["1169606144727425025"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083762591384641537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169584941627297793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169606050066120704", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/qtsqIgRyS4", "expanded_url": "https://twitter.com/PDTnaCamara/status/1169606050066120704/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qtsqIgRyS4", "media_key": "13_1169605443024543744"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 46, "probability": 0.6906, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Vidigal"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:39:47.000Z", "text": "Sess\u00e3o de Homenagem ao Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. Deputado S\u00e9rgio Vidigal: \"O suicida n\u00e3o quer eliminar a vida, mas sim, a dor https://t.co/qtsqIgRyS4", "edit_history_tweet_ids": ["1169606050066120704"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "481498341"}, {"lang": "es", "id": "1169605922919989249", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/VuyIH8iFUT", "expanded_url": "https://ift.tt/2UtCT2R", "display_url": "ift.tt/2UtCT2R"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:39:16.000Z", "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos https://t.co/VuyIH8iFUT", "edit_history_tweet_ids": ["1169605922919989249"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3161588677"}, {"lang": "es", "id": "1169605892079120390", "in_reply_to_user_id": "270967727", "created_at": "2019-09-05T13:39:09.000Z", "text": "Lo que no me acaba de gustar es la situaci\u00f3n de los NPCs, pr\u00e1cticamente a uno de los NPCs lo manejan como una extensi\u00f3n de uno de los jugadores, no tiene desicion propia y s\u00f3lo hace cuanto se le dice aunque sea una orden medio suicida. No me acaba de gustar eso.", "edit_history_tweet_ids": ["1169605892079120390"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270967727", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6831, "type": "Organization", "normalized_text": "NPCs"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.7608, "type": "Organization", "normalized_text": "NPCs"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169605295636504576"}]}, {"lang": "es", "id": "1169605782477987840", "in_reply_to_user_id": "167509513", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "birks__", "id": "167509513"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:38:43.000Z", "text": "@birks__ Es lacerante. Aunque mi voto ir\u00eda por el ping\u00fcino suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1169605782477987840"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "822423182657392642", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169604062117056512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169605492706029568", "created_at": "2019-09-05T13:37:34.000Z", "text": "eu fico muito triste quando vejo algu\u00e9m que se matou por depress\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1169605492706029568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940301267221536768"}, {"lang": "pt", "id": "1169605419607691264", "created_at": "2019-09-05T13:37:16.000Z", "text": "NO CASO AERUS, \nO SIL\u00caNCIO DA ENTIDADES  E DOS POL\u00cdTICOS \u00c9 O FATOR MAIS DEPRESSIVO PARA OS IDOSOS PENSIONISTAS.\nDEPRESS\u00c3O MATA DE DIVERSOS MODOS INCLUSIVE FATOR SUICIDA.\nNECESSITAMOS DE INFORMA\u00c7\u00d5ES E AJUDA.", "edit_history_tweet_ids": ["1169605419607691264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "53901146", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.6192, "type": "Other", "normalized_text": "AERUS"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169605236077543424", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/2CcHO6sJRn", "expanded_url": "https://twitter.com/lugar20092/status/1169426804613906432", "display_url": "twitter.com/lugar20092/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:36:33.000Z", "text": "En las pr\u00f3ximas elecciones los apristas tendr\u00e1n que ir de huelepedos del fujimorismo para llegar al congreso. El suicida no los salvar\u00e1 de la debacle. https://t.co/2CcHO6sJRn", "edit_history_tweet_ids": ["1169605236077543424"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "127946842", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169426804613906432"}]}, {"lang": "es", "id": "1169604846682431490", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/WjpMahvf0C", "expanded_url": "https://cro.mx/1130512", "display_url": "cro.mx/1130512"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:35:00.000Z", "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos https://t.co/WjpMahvf0C", "edit_history_tweet_ids": ["1169604846682431490"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103033665"}, {"lang": "pt", "id": "1169604791821058057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandinhoVive", "id": "86223614"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:34:47.000Z", "text": "RT @FernandinhoVive: Setembro Amarelo \ud83d\udd36\nEm\u00a094, um jovem americano de apenas 17 anos, Mike Emme, tirou a pr\u00f3pria vida dirigindo seu carro am\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169604791821058057"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39548683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169594017853652992"}]}, {"lang": "es", "id": "1169604744060559360", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/Hg9RxMhXVS", "expanded_url": "https://twitter.com/acamposf34/status/1169603976574246917", "display_url": "twitter.com/acamposf34/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 117, "probability": 0.7397, "type": "Other", "normalized_text": "UnChisteParaMulder"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 118, "tag": "UnChisteParaMulder"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:34:35.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9  har\u00edas t\u00fa si un \"actor de cuarta\" se r\u00ede en tu cara? El chupe del suicida qued\u00f3 en rid\u00edculo. #UnChisteParaMulder https://t.co/Hg9RxMhXVS", "edit_history_tweet_ids": ["1169604744060559360"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "68638146"}, {"lang": "es", "id": "1169604558521282560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:33:51.000Z", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169604558521282560"], "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2304055545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169604398068187136", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/5cHAWaAIVh", "expanded_url": "https://twitter.com/ehdebochado/status/1169603606796013568", "display_url": "twitter.com/ehdebochado/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:33:13.000Z", "text": "Se n\u00e3o me matou at\u00e9 hoje est\u00e1 tudo certo sim https://t.co/5cHAWaAIVh", "edit_history_tweet_ids": ["1169604398068187136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243933509"}, {"lang": "pt", "id": "1169604392842145792", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 32, "username": "Sandman998", "id": "461433825"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "AMYADVOGATA", "id": "76577707"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:33:12.000Z", "text": "RT @Ricardo92603100: @Sandman998 @AMYADVOGATA Os caras s\u00e3o dois idiotas. Pretos, burros que defendem patrim\u00f4nio dos outros como capit\u00e3o do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169604392842145792"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76577707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169445742014095360"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169604316493221888", "in_reply_to_user_id": "206222507", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.5744, "type": "Other", "normalized_text": "FHC"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:32:53.000Z", "text": "@zehdeabreu FHC matou muita gente de fome, mas n\u00e3o se satisfez e tenta influenciar a morte de mais, n\u00e3o sacia nunca essa obsess\u00e3o pela morte dos desfavorecidos. Liberalismo guilhotina.", "edit_history_tweet_ids": ["1169604316493221888"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2830710209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169417792069804038"}]}, {"lang": "es", "id": "1169604159215194118", "in_reply_to_user_id": "822423182657392642", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "falsoboris", "id": "822423182657392642"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9153, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:32:16.000Z", "text": "@falsoboris El ping\u00fcino suicida es maravilloso. Cuando hablo de Herzog con gente no lo conoce, cuento lo del ping\u00fcino", "edit_history_tweet_ids": ["1169604159215194118"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2863151584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169601238238998528"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169604158250520577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "021mallu", "id": "1490456754177642502"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 Pelintra"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:32:16.000Z", "text": "RT @021mallu: Z\u00e9 Pelintra me contou que j\u00e1 amou uma mulher, que jogava capoeira, que tinha samba no p\u00e9, e ela era faceira demais meu povo,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169604158250520577"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3422318764", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169458576382943232"}]}, {"lang": "es", "id": "1169604021151260676", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/YtMG6C2uap", "expanded_url": "http://facebook.com/SaludUCSC/", "display_url": "facebook.com/SaludUCSC/"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 148, "username": "ucscconcepcion", "id": "91105494"}], "annotations": [{"start": 194, "end": 207, "probability": 0.5183, "type": "Other", "normalized_text": "Vania Mart\u00ednez"}, {"start": 211, "end": 224, "probability": 0.5809, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro Jim\u00e9nez"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:31:43.000Z", "text": "[EN VIVO] Jornada \u201cSalud mental en estudiantes universitarios: herramientas para la detecci\u00f3n y el manejo del riesgo suicida\u201d  en la @ucscconcepcion  y donde participan nuestros investigadores, Vania Mart\u00ednez y \u00c1lvaro Jim\u00e9nez.\n\nVe en: https://t.co/YtMG6C2uap", "edit_history_tweet_ids": ["1169604021151260676"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1017503187585167361"}, {"lang": "es", "id": "1169603524617015296", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/cI3BW8ZzVk", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Honduras/status/1169603524617015296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cI3BW8ZzVk", "media_key": "3_1169603517671256064"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.467, "type": "Person", "normalized_text": "FALSO"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 138, "tag": "Hablemos"}, {"start": 140, "end": 162, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:29:45.000Z", "text": "El suicida est\u00e1 decidido a morir. \n\nFALSO. Por el contrario, los suicidas suelen ser ambivalentes acerca de la vida o la muerte. #Hablemos \n#PrevencionDelSuicidio https://t.co/cI3BW8ZzVk", "edit_history_tweet_ids": ["1169603524617015296"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "208719753"}, {"lang": "pt", "id": "1169603405771431936", "in_reply_to_user_id": "839485098328264706", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "FIBAWC", "id": "839485098328264706"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "Patty_Mills", "id": "48176112"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8041, "type": "Person", "normalized_text": "Mills"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9328, "type": "Place", "normalized_text": "Austr\u00e1lia"}, {"start": 130, "end": 149, "probability": 0.8896, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9239, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Litu\u00e2nia"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.9278, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 217, "end": 226, "probability": 0.781, "type": "Place", "normalized_text": "Dominicana"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:29:16.000Z", "text": "@FIBAWC @Patty_Mills T\u00e1 a\u00ed a bola do Mills que matou o jogo. Com a vit\u00f3ria, a Austr\u00e1lia se classifica para as quartas se vencer a Rep\u00fablica Dominicana e a Fran\u00e7a bater a Litu\u00e2nia (claro, contanto que a Fran\u00e7a ven\u00e7a a Dominicana em jogo que est\u00e1 em andamento)", "edit_history_tweet_ids": ["1169603405771431936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "57488705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169602640935882753"}]}, {"lang": "es", "id": "1169603318760579073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juanmagrini1", "id": "2218482385"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:28:56.000Z", "text": "RT @juanmagrini1: Ustedes tambi\u00e9n cronometrean todo para dormir m\u00e1s? onda \"bueno si me cambio en 2 minutos, desayuno en 15 minutos y voy al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169603318760579073"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2933900775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169582815836553216"}]}, {"lang": "es", "id": "1169603074954027008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juanmagrini1", "id": "2218482385"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:27:57.000Z", "text": "RT @juanmagrini1: Ustedes tambi\u00e9n cronometrean todo para dormir m\u00e1s? onda \"bueno si me cambio en 2 minutos, desayuno en 15 minutos y voy al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169603074954027008"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107190206422282240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169582815836553216"}]}, {"lang": "es", "id": "1169602843084500994", "created_at": "2019-09-05T13:27:02.000Z", "text": "Chile es tan limitado intelectualmente q tu opini\u00f3n es mas o menos valida si eliges a pinochet y allende, osea dbes elegir entre un suicida cobarde q dividi\u00f3 al pueblo cn hambre o un dictador genocida q robo mucho.", "edit_history_tweet_ids": ["1169602843084500994"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "101625707", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.95, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "pinochet"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.8627, "type": "Person", "normalized_text": "allende"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169602625823813633", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/QaPi7TfvQ4", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanVenturin0/status/1169500670413737984", "display_url": "twitter.com/JuanVenturin0/\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.4193, "type": "Person", "normalized_text": "juan"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:26:10.000Z", "text": "Tipos de juan: El mogolico y suicida https://t.co/QaPi7TfvQ4", "edit_history_tweet_ids": ["1169602625823813633"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1037144219826225153", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169500670413737984"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169602379886579712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gutbyra", "id": "462652602"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:25:12.000Z", "text": "RT @Gutbyra: Um canalha exalta uma ditadura que matou 3.000 prisioneiros. Uma montanha de cad\u00e1veres. Voc\u00ea elege esse canalha para dirigir s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169602379886579712"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147707905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169575814469423104"}]}, {"lang": "es", "id": "1169602022171037698", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/g6IoihiFXe", "expanded_url": "https://twitter.com/MaquinasEmpac/status/1169602022171037698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g6IoihiFXe", "media_key": "3_1169602020568813568"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:23:46.000Z", "text": "Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda... https://t.co/g6IoihiFXe", "edit_history_tweet_ids": ["1169602022171037698"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838726119226368000"}, {"lang": "ca", "id": "1169601822786490368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:22:59.000Z", "text": "RT @joanbaldovi: Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169601822786490368"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130415697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231325981192192"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169601441662734337", "in_reply_to_user_id": "978301024074072065", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/4eEzaT0xyI", "expanded_url": "https://twitter.com/RodrigoVaquero/status/1169601441662734337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4eEzaT0xyI", "media_key": "3_1169601439087452163"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PauloCarezol09", "id": "978301024074072065"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 129, "probability": 0.6832, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:21:28.000Z", "text": "@PauloCarezol09 @UOLNoticias Se uma foto prova algo ent\u00e3o toma a\u00ed uma foto com o presidente ao lado do miliciano que matou Mariele https://t.co/4eEzaT0xyI", "edit_history_tweet_ids": ["1169601441662734337"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "17753072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169566210628956165"}]}, {"lang": "es", "id": "1169601354576420865", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/I5TtkSWYfE", "expanded_url": "https://twitter.com/COL_EJERCITO/status/1169050492426694656", "display_url": "twitter.com/COL_EJERCITO/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maromero86", "id": "220179116"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:21:07.000Z", "text": "RT @maromero86: \u00bfQuien asesin\u00f3 a los soldados?\n\u00bfEl clan del golfo?\nO \u00bfQuien los env\u00edo a una misi\u00f3n suicida? https://t.co/I5TtkSWYfE", "edit_history_tweet_ids": ["1169601354576420865"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073369576430338050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169574179122884608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169600966255173634", "in_reply_to_user_id": "1089637478674378753", "created_at": "2019-09-05T13:19:35.000Z", "text": "@thayllo99264662 Eles nem t\u00e3o ligado quem \u00e9 o cara do suicida na Av Brasil a 100km, nem t\u00e3o kkkk.", "edit_history_tweet_ids": ["1169600966255173634"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083531040776511488", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.3929, "type": "Place", "normalized_text": "Av Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169587455386931201"}]}, {"lang": "es", "id": "1169600922617569280", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/WXvdl0tSuJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2lWwwaU", "display_url": "bit.ly/2lWwwaU"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/VXbSkhVI6R", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaCostaSol/status/1169600922617569280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VXbSkhVI6R", "media_key": "3_1169600915281723392"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 146, "probability": 0.8777, "type": "Place", "normalized_text": "Marbella"}, {"start": 165, "end": 175, "probability": 0.5966, "type": "Place", "normalized_text": "CostadelSol"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 122, "tag": "SaludMental"}, {"start": 138, "end": 147, "tag": "Marbella"}, {"start": 164, "end": 176, "tag": "CostadelSol"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:19:24.000Z", "text": "Disponible \ud83d\udcf0 | Repercusi\u00f3n en medios de la nota de prensa sobre la puesta en marcha por parte de la unidad de #SaludMental Comunitaria de #Marbella y el \ud83c\udfe5 Hospital #CostadelSol de un procedimiento de prevenci\u00f3n y abordaje de la conducta suicida. \n\n\u2139 \u27a1 https://t.co/WXvdl0tSuJ https://t.co/VXbSkhVI6R", "edit_history_tweet_ids": ["1169600922617569280"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4898287630"}, {"lang": "es", "id": "1169600789171642370", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/CutqQGAdK2", "expanded_url": "https://twitter.com/juanjomalvinas/status/1169276429974024198", "display_url": "twitter.com/juanjomalvinas\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3849, "type": "Place", "normalized_text": "Tal\u00eda"}, {"start": 8, "end": 16, "probability": 0.3422, "type": "Person", "normalized_text": "Melp\u00f3mene"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:18:52.000Z", "text": "Tal\u00eda y Melp\u00f3mene acaban de hacer un pacto suicida. https://t.co/CutqQGAdK2", "edit_history_tweet_ids": ["1169600789171642370"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "590207490", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169276429974024198"}]}, {"lang": "es", "id": "1169600768518893570", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/TkJKCgMOxV", "expanded_url": "https://informanet.com.mx/resumen.php?id=72512", "display_url": "informanet.com.mx/resumen.php?id\u2026"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/HB6vseb0o8", "expanded_url": "https://twitter.com/InformaNetmx/status/1169600768518893570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HB6vseb0o8", "media_key": "3_1169600763338919936"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}, {"start": 18, "end": 32, "tag": "francotirador"}, {"start": 44, "end": 57, "tag": "secuestrador"}, {"start": 58, "end": 66, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:18:48.000Z", "text": "#Internacional Un #francotirador abate a un #secuestrador #suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda \n-El malviviente mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo y exigi\u00f3 un arma de fuego para quitarse la vida\n\nhttps://t.co/TkJKCgMOxV https://t.co/HB6vseb0o8", "edit_history_tweet_ids": ["1169600768518893570"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950968860181778437"}, {"lang": "pt", "id": "1169600516193693696", "in_reply_to_user_id": "1072886051432218626", "created_at": "2019-09-05T13:17:47.000Z", "text": "a cada 40 segundos algu\u00e9m se suicida no mundo, segundo a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS). no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia. irm\u00e3os, filhos, pais, amigos, colegas de trabalho, desconhecidos. s\u00e3o pessoas com quem convivemos, mas n\u00e3o falamos sobre o assunto.", "edit_history_tweet_ids": ["1169600516193693696"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1072886051432218626", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 84, "probability": 0.7266, "type": "Other", "normalized_text": "Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.3983, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9112, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169600514159497216"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169600443456131072", "in_reply_to_user_id": "4138387829", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "breno_silvs", "id": "1543807420828368896"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "Fernand44906398", "id": "1165677181885911041"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "benjaminback", "id": "55562632"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:17:30.000Z", "text": "@Breno_silvs @Fernand44906398 @benjaminback Nem me conhece, como quer falar do meu car\u00e1ter? Quem tem que olhar pra dentro de si e avaliar o car\u00e1ter e vc, que al\u00e9m de n\u00e3o ser homem de botar a cara, ainda defende um clube que matou v\u00e1rias crian\u00e7as por neglig\u00eancia e se recusa a aceitar o que e pedido", "edit_history_tweet_ids": ["1169600443456131072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "38419092", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169597061429432320"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169600154690871297", "created_at": "2019-09-05T13:16:21.000Z", "text": "Mas pera, ainda tem gente que se importa com o rank no overwatch ? KKKKKKKKKKKK Gente e eu aqui nos ress suicida e a Lela e o Pote \u201cMEU DEUS RICK AAAAAHHH\u201d \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1169600154690871297"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1081999856", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.8654, "type": "Other", "normalized_text": "overwatch"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.6594, "type": "Person", "normalized_text": "Lela"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.3851, "type": "Other", "normalized_text": "Pote"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169600056141516800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MariaFandinoL", "id": "1394343960"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 75, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Blanca Fern\u00e1ndez Ochoa"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:15:58.000Z", "text": "RT @MariaFandinoL: Os medios aventurando ao despi que Blanca Fern\u00e1ndez Ochoa se suicidou ou \u00eda ata o c\u00fa de medicaci\u00f3n xusto despois de dici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169600056141516800"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147881306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169598884332625920"}]}, {"lang": "es", "id": "1169599975468208130", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/VElHQ455NF", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 133, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:15:38.000Z", "text": "Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/VElHQ455NF via @ActualidadRT", "edit_history_tweet_ids": ["1169599975468208130"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1208266848"}, {"lang": "es", "id": "1169599702511300608", "in_reply_to_user_id": "100824459", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "INFORMADORCHILE", "id": "100824459"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:14:33.000Z", "text": "@INFORMADORCHILE No se suicida ignorarte!!!! Arranca!!", "edit_history_tweet_ids": ["1169599702511300608"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1288447350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169281463214383104"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169599648371265538", "in_reply_to_user_id": "1135354241051168769", "created_at": "2019-09-05T13:14:20.000Z", "text": "@backtogabriela Saaaai, Alaska \u00e9 louca suicida, n\u00e3o seja ela", "edit_history_tweet_ids": ["1169599648371265538"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327527310", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "Alaska"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169445900449648640"}]}, {"lang": "es", "id": "1169599594755289088", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/FhyhKLQOb0", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCWrwk", "display_url": "dlvr.it/RCWrwk"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/VomqASLfgC", "expanded_url": "https://twitter.com/sinaloahoy/status/1169599594755289088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VomqASLfgC", "media_key": "3_1169599592427483136"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:14:08.000Z", "text": "Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/FhyhKLQOb0 https://t.co/VomqASLfgC", "edit_history_tweet_ids": ["1169599594755289088"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114707324"}, {"lang": "es", "id": "1169599531501199360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "right_mister", "id": "1182777420"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Allende"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:13:53.000Z", "text": "RT @right_mister: #Allende : El borracho, cobarde suicida, racista, hom\u00f3fofico, totalitario miserable que destruy\u00f3 a Chile, padre e \u00eddolo d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169599531501199360"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82223827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169330264050417666"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169599505718743041", "in_reply_to_user_id": "66753818", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "miki_29", "id": "1330830178306588673"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:13:46.000Z", "text": "@Miki_29 A minha mulher n\u00e3o trava uma guerra, trava duas. \u00c1 7 anos outro c\u00e2ncer, este na garganta, matou lhe os rins tem que fazer imodialize dia sim dia n\u00e3o. \u00c9 uma batalha que s\u00f3 se consegue vencer se formos muito fortes e minha mulher tem sido muito forte.", "edit_history_tweet_ids": ["1169599505718743041"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839535553662107649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169590544353415169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169599444951732224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "MP_AP", "id": "57638009"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:13:32.000Z", "text": "RT @MP_AP: O evento, que encerra nesta sexta-feira (6), por objetivo fomentar discuss\u00f5es acerca da tem\u00e1tica \u201cComportamento suicida \u2013 conhec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169599444951732224"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243153652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169598760307101696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169599227389009921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gutbyra", "id": "462652602"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:12:40.000Z", "text": "RT @Gutbyra: Um canalha exalta uma ditadura que matou 3.000 prisioneiros. Uma montanha de cad\u00e1veres. Voc\u00ea elege esse canalha para dirigir s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169599227389009921"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119291484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169575814469423104"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169599148275982341", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "MP_AP", "id": "57638009"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.3488, "type": "Other", "normalized_text": "Microrrede"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.7125, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.5785, "type": "Organization", "normalized_text": "Unifap"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:12:21.000Z", "text": "RT @MP_AP: Iniciado o 2\u00ba Simp\u00f3sio da Microrrede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida, realizado no anfiteatro da Unifap. O evento \u00e9 promovido pelo Am\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169599148275982341"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243153652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169598196047405057"}]}, {"lang": "es", "id": "1169598955119730690", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:11:35.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda: El malviviente mantuvo du\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169598955119730690"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725332549485105153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169598316524400641"}]}, {"lang": "es", "id": "1169598952594800641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:11:35.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda: El malviviente mantuvo du\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169598952594800641"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729769470764322816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169598316524400641"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169598903366422528", "in_reply_to_user_id": "975851148", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Dinodferro", "id": "975851148"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:11:23.000Z", "text": "@Dinodferro A n meu, to triste q o cara se matou e n pode ver essa surpresa inesperada mano", "edit_history_tweet_ids": ["1169598903366422528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157705114", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169597462148984835"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169598884332625920", "created_at": "2019-09-05T13:11:18.000Z", "text": "Os medios aventurando ao despi que Blanca Fern\u00e1ndez Ochoa se suicidou ou \u00eda ata o c\u00fa de medicaci\u00f3n xusto despois de dicir que a\u00ednda non hai informe forense. Puta escoria morbosa. A\u00ednda que se confirmase nun futuro, v\u00f3s xa non informades, inventades. A familia xa se tal...", "edit_history_tweet_ids": ["1169598884332625920"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1394343960", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 56, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Blanca Fern\u00e1ndez Ochoa"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169598760307101696", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/YJxL2DC56I", "expanded_url": "https://twitter.com/MP_AP/status/1169598760307101696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YJxL2DC56I", "media_key": "3_1169598745991946240"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:10:49.000Z", "text": "O evento, que encerra nesta sexta-feira (6), por objetivo fomentar discuss\u00f5es acerca da tem\u00e1tica \u201cComportamento suicida \u2013 conhecer, sentir e prevenir\u201d, propiciando capacita\u00e7\u00e3o e discuss\u00e3o referente ao campo do comportamento suicida aos participantes. https://t.co/YJxL2DC56I", "edit_history_tweet_ids": ["1169598760307101696"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "57638009"}, {"lang": "it", "id": "1169598629264445440", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/03KmvMU4nO", "expanded_url": "http://elcolumnistadeveracruz.com/se-suicida-maestro/", "display_url": "elcolumnistadeveracruz.com/se-suicida-mae\u2026"}, {"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/03KmvMU4nO", "expanded_url": "http://elcolumnistadeveracruz.com/se-suicida-maestro/", "display_url": "elcolumnistadeveracruz.com/se-suicida-mae\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:10:17.000Z", "text": "Se suicida maestro.\n\nhttps://t.co/03KmvMU4nO https://t.co/03KmvMU4nO", "edit_history_tweet_ids": ["1169598629264445440"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2903233203"}, {"lang": "es", "id": "1169598606824939521", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/gPv7N3LsM8", "expanded_url": "https://twitter.com/pobjetiva/status/1169598606824939521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gPv7N3LsM8", "media_key": "3_1169598605159751681"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:10:12.000Z", "text": "Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda\nhttps://130.211.221.131/2019/09/05/un-francotirador-abate-a-un-secuestrador-suicida-disparando-entre-las-piernas-de-un-policia/\n\nSi te gusta comp\u00e1rtelo RT ... https://t.co/gPv7N3LsM8", "edit_history_tweet_ids": ["1169598606824939521"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2730461402"}, {"lang": "es", "id": "1169598501820518402", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/CtUrd6TR0G", "expanded_url": "https://elcacareodelsur.com/video-increible-un-raton-se-suicida-lanzandose-a-freidora-de-comida-rapida-de-eeuu/", "display_url": "elcacareodelsur.com/video-increibl\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/10ow7KOKTv", "expanded_url": "https://twitter.com/elcacareodelsur/status/1169598501820518402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/10ow7KOKTv", "media_key": "3_1169598500100816896"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:09:47.000Z", "text": "Video Incre\u00edble: Un rat\u00f3n \"se suicida\" lanz\u00e1ndose a freidora de comida r\u00e1pida de EEUU https://t.co/CtUrd6TR0G https://t.co/10ow7KOKTv", "edit_history_tweet_ids": ["1169598501820518402"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803715301611368448"}, {"lang": "es", "id": "1169598437920141313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:09:32.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda: El malviviente mantuvo du\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169598437920141313"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725333938789568513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169598316524400641"}]}, {"lang": "es", "id": "1169598316524400641", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/ux4MuETyhR", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCWqyb", "display_url": "dlvr.it/RCWqyb"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/qxWu1BRQDi", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1169598316524400641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qxWu1BRQDi", "media_key": "3_1169598314456633344"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:09:03.000Z", "text": "Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda: El malviviente mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo y exigi\u00f3 un arma de fuego para quitarse la vida. https://t.co/ux4MuETyhR https://t.co/qxWu1BRQDi", "edit_history_tweet_ids": ["1169598316524400641"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348878033"}, {"lang": "es", "id": "1169598293782884352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:08:57.000Z", "text": "RT @Marcela45231150: \u00bfINSTALAR UNA COMISI\u00d3N PARA INVESTIGAR AL PRESIDENTE SOBRE LA ELABORACI\u00d3N DE SU MENSAJE DE 28 DE JULIO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169598293782884352"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316127229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169468527830601728"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169598254650208257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marygominhas", "id": "238440585"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:08:48.000Z", "text": "RT @marygominhas: @InstaExHetero Esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1169598254650208257"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1623515694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169448860340707329"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169598196047405057", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/6GAI2abeGm", "expanded_url": "https://twitter.com/MP_AP/status/1169598196047405057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6GAI2abeGm", "media_key": "3_1169598186807267328"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.3255, "type": "Other", "normalized_text": "Microrrede"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.5527, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.4344, "type": "Organization", "normalized_text": "Unifap"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.4057, "type": "Other", "normalized_text": "AMBACS"}, {"start": 208, "end": 211, "probability": 0.5807, "type": "Other", "normalized_text": "pela"}, {"start": 263, "end": 270, "probability": 0.68, "type": "Organization", "normalized_text": "da Sa\u00fade"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:08:34.000Z", "text": "Iniciado o 2\u00ba Simp\u00f3sio da Microrrede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida, realizado no anfiteatro da Unifap. O evento \u00e9 promovido pelo Ambulat\u00f3rio de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida (AMBACS), com o apoio do  projeto \u201cAtua\u00e7\u00e3o pela Vida\u201d do MP-AP, por meio da Promotoria de Justi\u00e7a da Sa\u00fade. https://t.co/6GAI2abeGm", "edit_history_tweet_ids": ["1169598196047405057"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "57638009"}, {"lang": "es", "id": "1169597991650566144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "INFORMADORCHILE", "id": "100824459"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:07:45.000Z", "text": "RT @INFORMADORCHILE: Impactante video muestra a rat\u00f3n en la cocina de comida r\u00e1pida que se tira a la freidora y se suicida : https://t.co/D\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169597991650566144"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2989827611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169281463214383104"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169597821659557889", "in_reply_to_user_id": "209493478", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "su_gar_bar", "id": "209493478"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:07:05.000Z", "text": "@su_gar_bar Dpois , como 1 que conhe\u00e7o : o tempo passou num \u00e1pice,  estou velho,  sozinho e nem 1 neto dei ao meu pai ( que se suicidou entre tanto ) \u00f1 paro de chorar ...\" \nPois ... temos pena", "edit_history_tweet_ids": ["1169597821659557889"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "841921704721039360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169404173135372288"}]}, {"lang": "es", "id": "1169597755901321218", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deFreitasJH", "id": "1021080517"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.4971, "type": "Other", "normalized_text": "Od. C. X"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.6454, "type": "Other", "normalized_text": "Homero2019"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8744, "type": "Person", "normalized_text": "Ulises"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.8861, "type": "Person", "normalized_text": "Pen\u00e9lope"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 44, "tag": "Homero2019"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:06:49.000Z", "text": "RT @deFreitasJH: Od. C. X, 50-52 #Homero2019.\n\nUlises tiene su primer pensamiento suicida, y no por extra\u00f1ar a Pen\u00e9lope, o a su patria, o p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169597755901321218"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109852038727458816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169591146252853250"}]}, {"lang": "es", "id": "1169597708858007552", "in_reply_to_user_id": "3403728093", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "elantipelotudo1", "id": "1128849929915588609"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:06:38.000Z", "text": "@PunkSinatrah @elantipelotudo1 Esta noticia sin duda es para meter una denuncia y hacerlos mierda, pero estate seguro que cualquier due\u00f1o de empresa que tenga dos dedos de frente no va a querer nunca tener gente que proceda as\u00ed porque es suicida directamente.", "edit_history_tweet_ids": ["1169597708858007552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3403728093", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169597112444772352"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169597562522873857", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/UXSOCaGbjw", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10217949324077498&id=1616656351", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.7622, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.5942, "type": "Person", "normalized_text": "Dale Emme"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.7424, "type": "Person", "normalized_text": "Darlene Emme"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7533, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:06:03.000Z", "text": "Em 1994, o americano Mike Emme, filho do casal Dale Emme e Darlene Emme, se suicidou com apenas 17 anos. Mike era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica. Sozinho,... https://t.co/UXSOCaGbjw", "edit_history_tweet_ids": ["1169597562522873857"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52495721"}, {"lang": "es", "id": "1169597332368822273", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/9IPiujcgXo", "expanded_url": "http://tinyurl.com/yym5xpoo", "display_url": "tinyurl.com/yym5xpoo"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/lYWlWoTUWG", "expanded_url": "https://twitter.com/NicaNws/status/1169597332368822273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lYWlWoTUWG", "media_key": "3_1169597331282550784"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.3316, "type": "Other", "normalized_text": "RTA"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "RTA"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:05:08.000Z", "text": "#RTA Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda. El malviviente mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo y exigi\u00f3 un arma de fuego para quitarse la vida.... https://t.co/9IPiujcgXo https://t.co/lYWlWoTUWG", "edit_history_tweet_ids": ["1169597332368822273"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425092108"}, {"lang": "es", "id": "1169597252224073730", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/YroUWI3GTN", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju"}], "mentions": [{"start": 127, "end": 140, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-05T13:04:49.000Z", "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/YroUWI3GTN via @ActualidadRT", "edit_history_tweet_ids": ["1169597252224073730"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117386244"}, {"lang": "pt", "id": "1169597108728598528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vilela_falcao", "id": "893618917415038976"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:04:15.000Z", "text": "RT @Vilela_falcao: Se eu matar meu pior inimigo serei um suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1169597108728598528"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914292946756923392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169452836993871872"}]}, {"lang": "es", "id": "1169597033340166144", "created_at": "2019-09-05T13:03:57.000Z", "text": "Anoche hice el reto suicida de irme a dormir con muchas ganas de hacer pip\u00ed, misi\u00f3n cumplida", "edit_history_tweet_ids": ["1169597033340166144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3396137404"}, {"lang": "en", "id": "1169597008992251904", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/5U004Ge2kn", "expanded_url": "http://bit.ly/2PMWFra", "display_url": "bit.ly/2PMWFra"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9443, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 21, "end": 38, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:03:51.000Z", "text": "#DoctorWho se une al #Escuadr\u00f3nSuicida de James Gunn -- https://t.co/5U004Ge2kn", "edit_history_tweet_ids": ["1169597008992251904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171299971"}, {"lang": "es", "id": "1169596982962397184", "in_reply_to_user_id": "9633802", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:03:45.000Z", "text": "@ELTIEMPO Eso se sabe, solo que la gente es suicida y le importa un orto la salud, igual son felices tomando gaseosas y dem\u00e1s.", "edit_history_tweet_ids": ["1169596982962397184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141767967", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169592307575873536"}]}, {"lang": "es", "id": "1169596913307586560", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/yWtc2irRSf", "expanded_url": "https://sabelo.com.ar/nota/2112/raton-suicida-se-tiro-a-una-freidora-en-un-local-de-fast-food", "display_url": "sabelo.com.ar/nota/2112/rato\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.5017, "type": "Person", "normalized_text": "Raton"}, {"start": 177, "end": 196, "probability": 0.5227, "type": "Other", "normalized_text": "HayunRatonenmisPapas"}, {"start": 215, "end": 221, "probability": 0.5258, "type": "Other", "normalized_text": "RatFood"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Raton"}, {"start": 154, "end": 175, "tag": "MenosMalQuePediPizza"}, {"start": 176, "end": 197, "tag": "HayunRatonenmisPapas"}, {"start": 198, "end": 213, "tag": "DeQueEsLaCarne"}, {"start": 214, "end": 222, "tag": "RatFood"}, {"start": 223, "end": 249, "tag": "LaProximaQueSeTirealSubte"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:03:28.000Z", "text": "#Raton en estado de depresi\u00f3n, se quito la vida de una forma muy particular! \nEste es el momento de denunciar o simplemente acompa\u00f1ar en la tragedia.\n.\n.\n#MenosMalQuePediPizza #HayunRatonenmisPapas #DeQueEsLaCarne #RatFood #LaProximaQueSeTirealSubte\nhttps://t.co/yWtc2irRSf", "edit_history_tweet_ids": ["1169596913307586560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087480756883128322"}, {"lang": "es", "id": "1169596853093974017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OnceNoticiasTV", "id": "1413528254"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:03:14.000Z", "text": "RT @OnceNoticiasTV: \u26a0\ufe0f Al menos diez personas murieron y otras 42 resultaron heridas tras un atentado con coche bomba en Kabul, la capital\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169596853093974017"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204567096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169592263632027654"}]}, {"lang": "es", "id": "1169596660760162304", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/kOn0D7Osvz", "expanded_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/skbaer/elderly-couple-murder-suicide-health-care-costs", "display_url": "buzzfeednews.com/article/skbaer\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Zahr_Bloom", "id": "635582603"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9943, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:02:28.000Z", "text": "RT @Zahr_Bloom: Esto es #EEUU: una pareja de ancianos se suicida porque no se pueden permitir los gastos m\u00e9dicos: \n\nhttps://t.co/kOn0D7Osvz", "edit_history_tweet_ids": ["1169596660760162304"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264041969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169491815172644866"}]}, {"lang": "es", "id": "1169596619018375168", "in_reply_to_user_id": "2537953394", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PedroBriegerOk", "id": "2537953394"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "luis_giame", "id": "4841771693"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "InfoNodal", "id": "1482333253"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:02:18.000Z", "text": "@PedroBriegerOk @luis_giame @InfoNodal Estan formateados con el odio, el desprecio, el ninguneo y la insensibilidad por el pueblo y la gente rasa.\nNadie los va a poder hacer cambiar, nunca.\nPor eso no hay que darle poder a la derecha.\nSe ceban, destruyen, devastan y propelen su mensaje suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1169596619018375168"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1164554541414670336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169347469584601088"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169596507936477184", "created_at": "2019-09-05T13:01:52.000Z", "text": "Acho que sou o \u00fanico ser humano que gosta do filme Esquedrao Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1169596507936477184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076615883622100992", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.9292, "type": "Other", "normalized_text": "Esquedrao Suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169596215182467073", "in_reply_to_user_id": "887808032020860928", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luccasfernnades", "id": "887808032020860928"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:00:42.000Z", "text": "@luccasfernnades Kkkkkkkkkk o meu faz isso a\u00ed kkkkkkk e \u00e9 suicida tamb\u00e9m", "edit_history_tweet_ids": ["1169596215182467073"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2448758585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169595180611178498"}]}, {"lang": "es", "id": "1169596211319529476", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/fuTFe9nUbG", "expanded_url": "https://twitter.com/rockerosvip/status/1169596211319529476/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fuTFe9nUbG", "media_key": "3_1169596209775939586"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.6278, "type": "Other", "normalized_text": "rockerosvip"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.4547, "type": "Other", "normalized_text": "tupasevipalrock"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 70, "tag": "rockerosvip"}, {"start": 71, "end": 87, "tag": "tupasevipalrock"}, {"start": 88, "end": 114, "tag": "distorsionandotussentidos"}, {"start": 115, "end": 129, "tag": "momentocomico"}, {"start": 130, "end": 151, "tag": "elchistesecuentasolo"}, {"start": 152, "end": 167, "tag": "fresasconcrema"}, {"start": 168, "end": 182, "tag": "rockerosvipSD"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:00:41.000Z", "text": "BUENOS D\u00cdAS \u00bfY TU CUAL ERES? YO SUICIDA DEL METAL!!!!!!!\n\n#rockerosvip #tupasevipalrock #distorsionandotussentidos #momentocomico #elchistesecuentasolo #fresasconcrema #rockerosvipSD https://t.co/fuTFe9nUbG", "edit_history_tweet_ids": ["1169596211319529476"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61431068"}, {"lang": "pt", "id": "1169596066989268999", "created_at": "2019-09-05T13:00:07.000Z", "text": "Ainda n acredito q o duk se matou.... amava ele, q saco", "edit_history_tweet_ids": ["1169596066989268999"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910311395924889600", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.6215, "type": "Person", "normalized_text": "duk"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169595970394497026", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:59:44.000Z", "text": "@Mauriciomulder @rosamariabartra @noticiAmerica Porque, en un acto de honor Ud, se suicida, as\u00ed muerto el perro muerto la rabia", "edit_history_tweet_ids": ["1169595970394497026"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019341768372969473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169471964479705088"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169595690680487938", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gutbyra", "id": "462652602"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:58:37.000Z", "text": "RT @Gutbyra: Um canalha exalta uma ditadura que matou 3.000 prisioneiros. Uma montanha de cad\u00e1veres. Voc\u00ea elege esse canalha para dirigir s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169595690680487938"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57531053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169575814469423104"}]}, {"lang": "it", "id": "1169595655905587200", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/uc801M1dTF", "expanded_url": "https://twitter.com/Italia_Notizie/status/1166032737100320770", "display_url": "twitter.com/Italia_Notizie\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:58:29.000Z", "text": "Meglio morire suicida o morire martire??? https://t.co/uc801M1dTF", "edit_history_tweet_ids": ["1169595655905587200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3372345406", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166032737100320770"}]}, {"lang": "es", "id": "1169595597130739717", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deFreitasJH", "id": "1021080517"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.4971, "type": "Other", "normalized_text": "Od. C. X"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.6454, "type": "Other", "normalized_text": "Homero2019"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8744, "type": "Person", "normalized_text": "Ulises"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.8861, "type": "Person", "normalized_text": "Pen\u00e9lope"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 44, "tag": "Homero2019"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:58:15.000Z", "text": "RT @deFreitasJH: Od. C. X, 50-52 #Homero2019.\n\nUlises tiene su primer pensamiento suicida, y no por extra\u00f1ar a Pen\u00e9lope, o a su patria, o p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169595597130739717"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2191404312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169591146252853250"}]}, {"lang": "es", "id": "1169595424258351104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "faustoponce", "id": "15742464"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 138, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:57:33.000Z", "text": "RT @faustoponce: Les comparto la entrevista que hice a un terapeuta especializado en conducta suicida con motivo de la serie #13ReasonsWhy\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169595424258351104"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294122722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169418570717114372"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169594978001149953", "created_at": "2019-09-05T12:55:47.000Z", "text": "Meu irm\u00e3o, que miss\u00e3o suicida vai ser ir pro campus do vale hoje", "edit_history_tweet_ids": ["1169594978001149953"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317139396"}, {"lang": "es", "id": "1169594723914248193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carlospeak", "id": "225269639"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "ElsaJaque2", "id": "973803210178813953"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9258, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:54:46.000Z", "text": "RT @carlospeak: @ElsaJaque2 @sigridbazan @PacitaGuerra No tienes capacidad de an\u00e1lisis. Humala fue presidente y en el Per\u00fa no  hubo nada de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169594723914248193"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316127229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169459186746314752"}]}, {"lang": "es", "id": "1169594158601986048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juanmagrini1", "id": "2218482385"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:52:32.000Z", "text": "RT @juanmagrini1: Ustedes tambi\u00e9n cronometrean todo para dormir m\u00e1s? onda \"bueno si me cambio en 2 minutos, desayuno en 15 minutos y voy al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169594158601986048"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988503229557301254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169582815836553216"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169594017853652992", "created_at": "2019-09-05T12:51:58.000Z", "text": "Setembro Amarelo \ud83d\udd36\nEm\u00a094, um jovem americano de apenas 17 anos, Mike Emme, tirou a pr\u00f3pria vida dirigindo seu carro amarelo. Seus amigos e familiares distribu\u00edram no funeral cart\u00f5es com fitas amarelas e mensagens de apoio para pessoas e a mensagem foi se espelhando mundo afora.", "edit_history_tweet_ids": ["1169594017853652992"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "86223614", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.7733, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169593665393692672", "in_reply_to_user_id": "853352035680477184", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "liigoulart_", "id": "853352035680477184"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:50:34.000Z", "text": "@liigoulart_ SIM \ud83d\ude13\ud83d\ude13\ud83d\ude13 VO SUICIDA", "edit_history_tweet_ids": ["1169593665393692672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2405342281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169590850038501377"}]}, {"lang": "es", "id": "1169593660616400897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:50:33.000Z", "text": "RT @Marcela45231150: \u00bfINSTALAR UNA COMISI\u00d3N PARA INVESTIGAR AL PRESIDENTE SOBRE LA ELABORACI\u00d3N DE SU MENSAJE DE 28 DE JULIO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169593660616400897"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62950051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169468527830601728"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169593587794894848", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/J0QyLu0bo1", "expanded_url": "https://twitter.com/RaphaelSerra/status/1169593587794894848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J0QyLu0bo1", "media_key": "3_1169593577606983680"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9299, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 153, "end": 170, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroMiserable"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 171, "tag": "BolsonaroMiserable"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:50:15.000Z", "text": "Vergonha eu tinha era dos presidentes passados e de esquerda que roubaram o Brasil, mas se fingiam de boa pra\u00e7a. A corrup\u00e7\u00e3o da esquerda matou milh\u00f5es!\n#BolsonaroMiserable https://t.co/J0QyLu0bo1", "edit_history_tweet_ids": ["1169593587794894848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "59124938"}, {"lang": "es", "id": "1169593470476066817", "in_reply_to_user_id": "138329350", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/ELIgrYD2Mq", "expanded_url": "https://twitter.com/TerceraDerivada/status/1169593470476066817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ELIgrYD2Mq", "media_key": "3_1169593463341559809"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/ELIgrYD2Mq", "expanded_url": "https://twitter.com/TerceraDerivada/status/1169593470476066817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ELIgrYD2Mq", "media_key": "3_1169593463370846209"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jennyalvarezv", "id": "138329350"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "PSChile", "id": "2916268066"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "bancadaPSchile", "id": "548757389"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "CamaraDiputados", "id": "1451611008456343553"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9449, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9155, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:49:48.000Z", "text": "@jennyalvarezv @PSChile @bancadaPSchile @CamaraDiputados Un d\u00eda Negro para la Historia de Chile, menos mal que Pinochet sac\u00f3 a este BORRACHO, COBARDE, SUICIDA !!.. \nPD.: va foto del legado. https://t.co/ELIgrYD2Mq", "edit_history_tweet_ids": ["1169593470476066817"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115200470", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169272238027223040"}]}, {"lang": "es", "id": "1169592789497200640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TPromisedNL", "id": "1143329104038641665"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6805, "type": "Person", "normalized_text": "Gilan"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:47:05.000Z", "text": "RT @TPromisedNL: - Los subordinados de Gilan intentan asesinar a la reina, pero son asesinados al instante, no obstante nadie se percat\u00f3 qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169592789497200640"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116844300900425728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169577802313719809"}]}, {"lang": "es", "id": "1169592784052994048", "in_reply_to_user_id": "1050223430400966656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "unmartiniporfa1", "id": "1050223430400966656"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:47:04.000Z", "text": "@unmartiniporfa1 Depende del hombre, yo no soy suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1169592784052994048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070289374309466112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169311634256519168"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169592742365880320", "in_reply_to_user_id": "38290476", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Rodrigo_SEP1914", "id": "38290476"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Mattos"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:46:54.000Z", "text": "@Rodrigo_SEP1914 Acho que ningu\u00e9m est\u00e1 defendo o Mattos,n\u00e3o cara !\nNingu\u00e9m suporta mais \u00e9 essa \"torcida organizada\".\nSe acusa de ladr\u00e3o,ou de isso e aquilo,tem que provar,n\u00e3o \u00e9 isso ?\nUma \"torcida\" que,j\u00e1 bateu em jogador,matou,amea\u00e7ou t\u00e9cnico e depredou o clube,que moral tem de acusar algu\u00e9m ?", "edit_history_tweet_ids": ["1169592742365880320"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1001601385295687688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169401335680315397"}]}, {"lang": "es", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-68.0667, -38.95]}, "place_id": "00da7cec74df27ff"}, "id": "1169592711583883272", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/0qBfDZneJ2", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2B7DEOgETk/?igshid=1vnpcutqi9y7r", "display_url": "instagram.com/p/B2B7DEOgETk/\u2026"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 142, "probability": 0.4885, "type": "Place", "normalized_text": "Provincia del Neuquen"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:46:47.000Z", "text": "Se inicia el 4 encuentro de la FORMACI\u00d3N DE INTERVENTORES COMUNITARIOS PARA EL TRASTORNO DEL COMPORTAMIENTO SUICIDA en la Provincia del Neuquen . Promoviendo la implementaci\u00f3n de la Ley Nacional de Prevencion del\u2026 https://t.co/0qBfDZneJ2", "edit_history_tweet_ids": ["1169592711583883272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362510628"}, {"lang": "es", "id": "1169592389050228738", "in_reply_to_user_id": "54115409", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PublimetroChile", "id": "54115409"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:45:30.000Z", "text": "@PublimetroChile Si un islamita se suicida, sera recompensado con 21 virgenes... en el caso de la vaca, sera 21 toros cachondos???", "edit_history_tweet_ids": ["1169592389050228738"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51454349", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169585972167761920"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169592303209668608", "in_reply_to_user_id": "964493386240659457", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cortellaoficial", "id": "964493386240659457"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:45:09.000Z", "text": "@cortellaoficial Esse pensamento n\u00e3o seria um pouco suicida? Na minha opini\u00e3o n\u00e3o existe uma vida plena de felicidade.", "edit_history_tweet_ids": ["1169592303209668608"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "62503570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169546989991649282"}]}, {"lang": "es", "id": "1169592263632027654", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/6OCZe65OaN", "expanded_url": "http://bit.ly/34svup2", "display_url": "bit.ly/34svup2"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 147, "tag": "OnceNoticias"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:45:00.000Z", "text": "\u26a0\ufe0f Al menos diez personas murieron y otras 42 resultaron heridas tras un atentado con coche bomba en Kabul, la capital de Afganist\u00e1n. #OnceNoticias\n\nhttps://t.co/6OCZe65OaN", "edit_history_tweet_ids": ["1169592263632027654"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1413528254"}, {"lang": "pt", "id": "1169591912287875073", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/N8ctITo5pa", "expanded_url": "https://twitter.com/Jhope_Portugal/status/1169541057371082752", "display_url": "twitter.com/Jhope_Portugal\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:43:36.000Z", "text": "miss\u00e3o suicida: https://t.co/N8ctITo5pa", "edit_history_tweet_ids": ["1169591912287875073"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "939140588179423232"}, {"lang": "es", "id": "1169591885972877312", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/NB2Pj5mk1Q", "expanded_url": "https://twitter.com/voxpopulychinch/status/1169591885972877312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NB2Pj5mk1Q", "media_key": "3_1169591882118303744"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 124, "probability": 0.5946, "type": "Person", "normalized_text": "Heraclio Or\u00e9 S\u00e1nchez"}, {"start": 159, "end": 180, "probability": 0.422, "type": "Person", "normalized_text": "Elsa Vilca\u00f1aupa Chanca"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:43:30.000Z", "text": "#LO\u00daLTIMO |CHILCA\nPADRE ENVENENA A SUS TRES MENORES HIJOS Y LUEGO SE SUICIDA CON UN CUCHILLO\n\u27a1\ufe0fEl m\u00fasico Heraclio Or\u00e9 S\u00e1nchez (37) hab\u00eda amenazado a su esposa Elsa Vilca\u00f1aupa Chanca (27) con matar a sus hijos si ella lo denunciaba por alimentos. Ella no cedi\u00f3. hijos de 2,3,7 a\u00f1o. https://t.co/NB2Pj5mk1Q", "edit_history_tweet_ids": ["1169591885972877312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136034344"}, {"lang": "it", "id": "1169591755794190337", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/2D2GSN3CLK", "expanded_url": "http://www.abruzzoweb.it/contenuti/tragedia-a-l-aquila-giovane-madre-muore-suicida-indagini-della-polizia/689800-4/", "display_url": "abruzzoweb.it/contenuti/trag\u2026"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 43, "tag": "dorisvenditti"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:42:59.000Z", "text": "https://t.co/2D2GSN3CLK Ciao #dorisvenditti \ud83d\ude22", "edit_history_tweet_ids": ["1169591755794190337"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1855197146"}, {"lang": "es", "id": "1169591592010887168", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/MdJxG3apTA", "expanded_url": "https://twitter.com/suicidologiaarg/status/1169591592010887168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MdJxG3apTA", "media_key": "3_1169591573371346946"}], "mentions": [{"start": 253, "end": 263, "username": "MarioFiad", "id": "277742031"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 142, "probability": 0.4605, "type": "Other", "normalized_text": "Provincia del Neuquen"}, {"start": 182, "end": 220, "probability": 0.7254, "type": "Other", "normalized_text": "Ley Nacional de Prevencion del Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:42:20.000Z", "text": "Se inicia el 4 encuentro de la FORMACI\u00d3N DE INTERVENTORES COMUNITARIOS PARA EL TRASTORNO DEL COMPORTAMIENTO SUICIDA en la Provincia del Neuquen . Promoviendo la implementaci\u00f3n de la Ley Nacional de Prevencion del Suicidio 27130 de autor\u00eda de autor\u00eda de @MarioFiad https://t.co/MdJxG3apTA", "edit_history_tweet_ids": ["1169591592010887168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362510628"}, {"lang": "es", "id": "1169591581701234690", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carlospeak", "id": "225269639"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "ElsaJaque2", "id": "973803210178813953"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9258, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:42:17.000Z", "text": "RT @carlospeak: @ElsaJaque2 @sigridbazan @PacitaGuerra No tienes capacidad de an\u00e1lisis. Humala fue presidente y en el Per\u00fa no  hubo nada de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169591581701234690"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856874473743671296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169459186746314752"}]}, {"lang": "es", "id": "1169591216142540801", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/VrHxQlin2h", "expanded_url": "https://twitter.com/ladiaria/status/1169570872434335745", "display_url": "twitter.com/ladiaria/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:40:50.000Z", "text": "Compartimos tu angustia, es como frente al suicida que hagas lo que hagas termina saltando al vac\u00edo. \nEs la necedad humana, viendo que al lado estan muriendo de hambre igual eligen el mismo camino. https://t.co/VrHxQlin2h", "edit_history_tweet_ids": ["1169591216142540801"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1138269989641838593", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169570872434335745"}]}, {"lang": "es", "id": "1169591146252853250", "created_at": "2019-09-05T12:40:33.000Z", "text": "Od. C. X, 50-52 #Homero2019.\n\nUlises tiene su primer pensamiento suicida, y no por extra\u00f1ar a Pen\u00e9lope, o a su patria, o porque lo tiene secuestrado Calipso, o porque Polifemo se lo va a comer crudo. No, piensa en suicidarse para no aguantar a los compa\u00f1eros de trabajo.", "edit_history_tweet_ids": ["1169591146252853250"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "author_id": "1021080517", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "Homero2019"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Ulises"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.8576, "type": "Person", "normalized_text": "Pen\u00e9lope"}, {"start": 149, "end": 155, "probability": 0.5265, "type": "Person", "normalized_text": "Calipso"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.5296, "type": "Person", "normalized_text": "Polifemo"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Homero2019"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169591116422877184", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/iTBcF2j8FV", "expanded_url": "https://twitter.com/Absolut_Gnrd/status/1169591116422877184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iTBcF2j8FV", "media_key": "3_1169591111330992128"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.8482, "type": "Place", "normalized_text": "Puerta del Sol"}, {"start": 140, "end": 151, "probability": 0.6529, "type": "Place", "normalized_text": "Valle-Incl\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:40:26.000Z", "text": "Un suicida.\nQue proceda.\nM\u00e1s que cortar, amputar.\nSin contemplaciones.\n\n\u201cHay que establecer la guillotina el\u00e9ctrica en la Puerta del Sol.\u201d \nValle-Incl\u00e1n https://t.co/iTBcF2j8FV", "edit_history_tweet_ids": ["1169591116422877184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012796123436781568"}, {"lang": "es", "id": "1169591106792841216", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}], "annotations": [{"start": 203, "end": 209, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:40:24.000Z", "text": "No creo que el @PLDenlinea tenga vocaci\u00f3n suicida. No se decantar\u00eda por un representante de la oligarqu\u00eda empresarial. Las empresas son para los empresarios, la pol\u00edtica para los pol\u00edticos. El perfil de Gonzalo es, como \u00e9l mismo ha dicho, de un empresario exitoso. Ah\u00ed s\u00ed.", "edit_history_tweet_ids": ["1169591106792841216"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "155436688"}, {"lang": "pt", "id": "1169591012752330752", "in_reply_to_user_id": "1164235498359009285", "created_at": "2019-09-05T12:40:02.000Z", "text": "O ep final \u00e9 lindo e o discurso do Riuk \u00e9 bem da hora. tamb\u00e9m n\u00e3o d\u00e1 pra saber se Misa se matou ou manteve o legado de Kira. Ali\u00e1s ela tem a vida de dois Shinigami n\u00e9? A mina pode viver quase que eternamente", "edit_history_tweet_ids": ["1169591012752330752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164235498359009285", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5934, "type": "Person", "normalized_text": "Riuk"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.4223, "type": "Other", "normalized_text": "Misa"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.3269, "type": "Other", "normalized_text": "Kira"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.5009, "type": "Other", "normalized_text": "Shinigami"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169589768415567872"}]}, {"lang": "es", "id": "1169590997631819776", "created_at": "2019-09-05T12:39:58.000Z", "text": "#LO\u00daLTIMO | \nCHILCA\nPADRE ENVENENA A SUS TRES MENORES HIJOS Y LUEGO SE SUICIDA CON UN CUCHILLO\n\n\u27a1\ufe0fEl m\u00fasico Heraclio Or\u00e9 S\u00e1nchez (37) hab\u00eda amenazado a su esposa Elsa Vilca\u00f1aupa Chanca (27) con matar a sus hijos si ella lo denunciaba por alimentos. Ella no cedi\u00f3.", "edit_history_tweet_ids": ["1169590997631819776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136034344", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 127, "probability": 0.6094, "type": "Person", "normalized_text": "Heraclio Or\u00e9 S\u00e1nchez"}, {"start": 162, "end": 176, "probability": 0.5032, "type": "Person", "normalized_text": "Elsa Vilca\u00f1aupa"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.3821, "type": "Person", "normalized_text": "Chanca"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}]}}, {"lang": "en", "id": "1169590904639934465", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/5U004Ge2kn", "expanded_url": "http://bit.ly/2PMWFra", "display_url": "bit.ly/2PMWFra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9049, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 41, "end": 58, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:39:36.000Z", "text": "RT @CaraotaDigital: #DoctorWho se une al #Escuadr\u00f3nSuicida de James Gunn *- https://t.co/5U004Ge2kn", "edit_history_tweet_ids": ["1169590904639934465"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2456965022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169437458603347968"}]}, {"lang": "es", "id": "1169590880350740480", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/OoutqQu9Of", "expanded_url": "https://twitter.com/carolin25/status/1169587544041897994", "display_url": "twitter.com/carolin25/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "guanesXXI", "id": "494154079"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:39:30.000Z", "text": "RT @guanesXXI: Las dos medidas pueden y deben ser implementadas...seguir como si nada sucediera es suicida.. https://t.co/OoutqQu9Of", "edit_history_tweet_ids": ["1169590880350740480"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111279451105619968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169589900972154880"}]}, {"lang": "es", "id": "1169590672187437056", "created_at": "2019-09-05T12:38:40.000Z", "text": "Somos el escuadr\u00f3n suicida jajajaja diossss", "edit_history_tweet_ids": ["1169590672187437056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082320069152178176"}, {"lang": "es", "id": "1169590593212887040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carlospeak", "id": "225269639"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "ElsaJaque2", "id": "973803210178813953"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9258, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:38:22.000Z", "text": "RT @carlospeak: @ElsaJaque2 @sigridbazan @PacitaGuerra No tienes capacidad de an\u00e1lisis. Humala fue presidente y en el Per\u00fa no  hubo nada de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169590593212887040"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2691099212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169459186746314752"}]}, {"lang": "es", "id": "1169590459364270080", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/igkKYXHESf", "expanded_url": "https://lopezdoriga.com?p=1025174", "display_url": "lopezdoriga.com/?p=1025174"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cancerbero_real", "id": "147067372"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:37:50.000Z", "text": "RT @cancerbero_real: Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos https://t.co/igkKYXHESf", "edit_history_tweet_ids": ["1169590459364270080"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98387226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169585481316798464"}]}, {"lang": "es", "id": "1169590196397998082", "in_reply_to_user_id": "1390843003", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Wolfdruida", "id": "1390843003"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:36:47.000Z", "text": "@Wolfdruida \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0fque triste es tu vida como digo el triste y cobarde suicida DEMUESTRALO IMBECIL", "edit_history_tweet_ids": ["1169590196397998082"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019288719277244416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169290086955081733"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169590022137401345", "in_reply_to_user_id": "902634113492033536", "created_at": "2019-09-05T12:36:05.000Z", "text": "@biaestadopada Feliz pq vc ainda n\u00e3o se matou tu \u00e9 linda de mais para morrer mano", "edit_history_tweet_ids": ["1169590022137401345"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126825500956139520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169435117720354816"}]}, {"lang": "es", "id": "1169589900972154880", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OoutqQu9Of", "expanded_url": "https://twitter.com/carolin25/status/1169587544041897994", "display_url": "twitter.com/carolin25/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:35:36.000Z", "text": "Las dos medidas pueden y deben ser implementadas...seguir como si nada sucediera es suicida.. https://t.co/OoutqQu9Of", "edit_history_tweet_ids": ["1169589900972154880"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "494154079", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169587544041897994"}]}, {"lang": "es", "id": "1169589831367823360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.5601, "type": "Person", "normalized_text": "Arrastris"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:35:20.000Z", "text": "RT @Salomes32455: @salvajedigital El perro suda, y sus fantasmas le secan el sudor, jajajajaja \nArrastris de x vida, \u00e9ste es el imb\u00e9cil del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169589831367823360"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169474488377008128"}]}, {"lang": "es", "id": "1169589762702938113", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/C50naHMSou", "expanded_url": "http://ow.ly/JyDc30pteZQ", "display_url": "ow.ly/JyDc30pteZQ"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/dLmLuURanm", "expanded_url": "https://twitter.com/psiquiatriacom/status/1169589762702938113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dLmLuURanm", "media_key": "3_1169589761016811520"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8505, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:35:04.000Z", "text": "Toledo acoger\u00e1 los d\u00edas 18 y 19 de septiembre un curso sobre prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida https://t.co/C50naHMSou https://t.co/dLmLuURanm", "edit_history_tweet_ids": ["1169589762702938113"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "117036494"}, {"lang": "es", "id": "1169589678569381889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}, {"start": 114, "end": 127, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.5712, "type": "Person", "normalized_text": "Talib\u00e1n"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 37, "tag": "AtentadoTerrorista"}, {"start": 46, "end": 54, "tag": "Talib\u00e1n"}, {"start": 85, "end": 94, "tag": "Embajada"}, {"start": 98, "end": 103, "tag": "EEUU"}, {"start": 107, "end": 113, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:34:43.000Z", "text": "RT @estadoisrael: #AtentadoTerrorista suicida #Talib\u00e1n deja diez muertos cerca de la #Embajada de #EEUU en #Kabul @estadoisrael https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169589678569381889"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129019072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169574477488951296"}]}, {"lang": "es", "id": "1169589467570679808", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/j7KnD7Svlt", "expanded_url": "https://www.tunoticiapr.com/noticias-internacionales/2056804532--VIDEO:-Un-rat%C3%B3n-%22se-suicida%22-en-un-restaurante-de-comida-r%C3%A1pida-de-EE.UU.-ante-decenas-de-clientes-", "display_url": "tunoticiapr.com/noticias-inter\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/IjNnm8dFFg", "expanded_url": "https://twitter.com/TuNoticiaPR/status/1169589467570679808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IjNnm8dFFg", "media_key": "3_1169589459668668416"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-05T12:33:53.000Z", "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n \"se suicida\" en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/j7KnD7Svlt https://t.co/IjNnm8dFFg", "edit_history_tweet_ids": ["1169589467570679808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2257825603"}, {"lang": "es", "id": "1169589338407145472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "florencio_ad", "id": "2915572651"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:33:22.000Z", "text": "RT @florencio_ad: La verdad se administra en peque\u00f1as dosis. La franqueza nunca ha sido popular, incluso puede ser suicida. Los c\u00e1lculos po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169589338407145472"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3311899436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169477773850578944"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169589163978629127", "in_reply_to_user_id": "168167457", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "mywaytothemoon", "id": "2268074676"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "tartaruga"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:32:41.000Z", "text": "@g3ttinbi @mywaytothemoon poucas pessoas s\u00e3o capazes de entender e enjoy o meme da tartaruga suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1169589163978629127"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2935885276", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169588528583520256"}]}, {"lang": "es", "id": "1169589115035275271", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/YdQtqx2UUQ", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/el-escuadron-suicida-anuncia-un-nuevo-y-sensacional-fichaje/", "display_url": "bolsamania.com/cine/el-escuad\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/kM0BGBaWNP", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1169588261083332609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0BGBaWNP", "media_key": "3_1169588259053326337"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.9185, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:32:29.000Z", "text": "\u201cEl Escuadr\u00f3n Suicida\u201d anuncia un nuevo y sensacional fichaje \nhttps://t.co/YdQtqx2UUQ https://t.co/kM0BGBaWNP", "edit_history_tweet_ids": ["1169589115035275271"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022279635508371456"}, {"lang": "es", "id": "1169589025268744192", "in_reply_to_user_id": "609963223", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/S5N8VqIcqD", "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelGmez17/status/1169587573678837760?s=19", "display_url": "twitter.com/MiguelGmez17/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:32:08.000Z", "text": "\u00bfQUI\u00c9N ES EL QUE SE SUICIDA AHORA, EH? HIJOS DE PUTA.\nhttps://t.co/S5N8VqIcqD", "edit_history_tweet_ids": ["1169589025268744192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "609963223", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169587573678837760"}, {"type": "replied_to", "id": "1169583991449632768"}]}, {"lang": "es", "id": "1169589017886806018", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:32:06.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169589017886806018"], "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875030935271604224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"lang": "es", "id": "1169588922298638336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tomatitocherry7", "id": "1308032325817528321"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:31:43.000Z", "text": "RT @tomatitocherry7: Se suicida un pibe y a vos te jode el lenguaje inclusivo? un pedazo de mierda es lo que sos", "edit_history_tweet_ids": ["1169588922298638336"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052285654107914241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169583596228796416"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169588517783187456", "in_reply_to_user_id": "58488491", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "felipe_autran", "id": "714981874796519424"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 116, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 248, "end": 256, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:30:07.000Z", "text": "@felipe_autran Nem sei se \u00e9 suicida. Eles v\u00e3o se mantendo vivos, a base \u00e9 super engajada e fiel. Mas a que pre\u00e7o o PT sobrevive? Imp\u00f5em a aceita\u00e7\u00e3o de um protagonismo e abafam novas lideran\u00e7as. Estrat\u00e9gia mesquinha que pode garantir a reelei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro.", "edit_history_tweet_ids": ["1169588517783187456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "19234257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169587159763968001"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169588478860038144", "in_reply_to_user_id": "4797010444", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "httpsrealitys", "id": "4797010444"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "r4chtuita", "id": "4330163176"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:29:57.000Z", "text": "@httpsrealitys @r4chtuita cometido um crime, matado algu\u00e9m ... isso \u00e9 horrivel, n\u00e3o se importam com quem le tbm, depois ficam ai fazendo textinho reclamando de bullying , falando de quem se matou por bullying, por criticas excessivas na internet", "edit_history_tweet_ids": ["1169588478860038144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "839113651827191808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169577479356518402"}]}, {"lang": "es", "id": "1169588362229030912", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/rmFHp5ckVS", "expanded_url": "https://ift.tt/2ZHozZE", "display_url": "ift.tt/2ZHozZE"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/1vai9qyiIx", "expanded_url": "https://twitter.com/cavensos/status/1169588362229030912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1vai9qyiIx", "media_key": "3_1169588361176190976"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.9185, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:29:30.000Z", "text": "\u201cEl Escuadr\u00f3n Suicida\u201d anuncia un nuevo y sensacional fichaje https://t.co/rmFHp5ckVS https://t.co/1vai9qyiIx", "edit_history_tweet_ids": ["1169588362229030912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4514867961"}, {"lang": "es", "id": "1169588261083332609", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/i2XXd3iA8d", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/el-escuadron-suicida-anuncia-un-nuevo-y-sensacional-fichaje/", "display_url": "bolsamania.com/cine/el-escuad\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/HpJYyY0xGL", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1169588261083332609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HpJYyY0xGL", "media_key": "3_1169588259053326337"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.9185, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:29:05.000Z", "text": "\u201cEl Escuadr\u00f3n Suicida\u201d anuncia un nuevo y sensacional fichaje \nhttps://t.co/i2XXd3iA8d https://t.co/HpJYyY0xGL", "edit_history_tweet_ids": ["1169588261083332609"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1159921734"}, {"lang": "pt", "id": "1169588246701072384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaioVentura12", "id": "1265090791975854080"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:29:02.000Z", "text": "RT @CaioVentura12: Fam\u00edlia poncio: filho tra\u00ed a esposa gr\u00e1vida, pai pastor estimula filha a perdoar trai\u00e7\u00e3o e aceitar um cara acusado de es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169588246701072384"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60389051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163577819714195462"}]}, {"lang": "es", "id": "1169588178019336192", "in_reply_to_user_id": "100731315", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.5772, "type": "Other", "normalized_text": "lauchita"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:28:46.000Z", "text": "@ActualidadRT Pobre lauchita suicida. \ud83d\ude25 la vida es mas dura para ese animalito", "edit_history_tweet_ids": ["1169588178019336192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3126695691", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169490343840010241"}]}, {"lang": "es", "id": "1169587877468135424", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/mdZ6udqdbs", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZPmFlJ", "display_url": "bit.ly/2ZPmFlJ"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.5507, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 93, "tag": "Internacional"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:27:34.000Z", "text": "Mueren 10 personas tras atentado suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/mdZ6udqdbs #Internacional", "edit_history_tweet_ids": ["1169587877468135424"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077962244"}, {"lang": "es", "id": "1169587858564423680", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/QzkVMjFkhZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2HNq65U", "display_url": "bit.ly/2HNq65U"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 22, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:27:30.000Z", "text": "\ud83c\udfa5 \u201cEl Escuadr\u00f3n Suicida\u201d anuncia un nuevo y sensacional fichaje\n\nhttps://t.co/QzkVMjFkhZ", "edit_history_tweet_ids": ["1169587858564423680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "627641412"}, {"lang": "pt", "id": "1169587789651988480", "in_reply_to_user_id": "2233172323", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "Najwa_Nimri", "id": "108589478"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7787, "type": "Person", "normalized_text": "Violeta"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:27:13.000Z", "text": "@najwanirmri @Najwa_Nimri S\u00f3 n\u00e3o entendi se a Violeta matou a filha dela", "edit_history_tweet_ids": ["1169587789651988480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975851928650428416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166968818159292416"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169587635616194560", "in_reply_to_user_id": "785745142409932800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "samuelito6598", "id": "785745142409932800"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:26:36.000Z", "text": "@samuelito6598 Suicida te, assim nos \u00e9 que temos a festa surpresa \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1169587635616194560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079521380742373376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169284144788123648"}]}, {"lang": "es", "id": "1169587500437913600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 103, "end": 118, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:26:04.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: el premier @saldelsol se re\u00eda de las peroratas bravuconas del par\u00e1sito de la pol\u00edtica @mauriciomulder, imitando a su jefe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169587500437913600"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985178071052570624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169429221254553600"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169587234053468160", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/hWfko0AQgx", "expanded_url": "http://www.psicologanadia.com.br", "display_url": "psicologanadia.com.br"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/jfYeuI6aG7", "expanded_url": "https://twitter.com/NadiaCOPsico/status/1169587234053468160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jfYeuI6aG7", "media_key": "3_1169587231184576512"}], "annotations": [{"start": 191, "end": 209, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "NadiaCarvalhoOrizio"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 210, "tag": "NadiaCarvalhoOrizio"}, {"start": 211, "end": 239, "tag": "psicologaepsicanalistanadia"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2019-09-05T12:25:01.000Z", "text": "Preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio!\n\nSe surgir qualquer pensamento suicida,  me procure... \nIsso \u00e9 muuuito s\u00e9rio e tenho experi\u00eancia na \u00e1rea com alguns casos. \n\nhttps://t.co/hWfko0AQgx\n\n@psicologianadia #NadiaCarvalhoOrizio\n#psicologaepsicanalistanadia https://t.co/jfYeuI6aG7", "edit_history_tweet_ids": ["1169587234053468160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "118569789"}, {"lang": "pt", "id": "1169587159763968001", "in_reply_to_user_id": "19234257", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "bronza", "id": "19234257"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:24:43.000Z", "text": "@bronza E n\u00e3o faltar\u00e3o inocentes \u00fateis pra apontar dedos caso Bolsonaro seja reeleito por conta dessa t\u00e1tica suicida. A culpa (pra n\u00e3o variar), ser\u00e1 de quem n\u00e3o quis votar em nenhum dos dois extremos.", "edit_history_tweet_ids": ["1169587159763968001"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "58488491", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169586513396584448"}]}, {"lang": "es", "id": "1169587072732160002", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juanmagrini1", "id": "2218482385"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:24:22.000Z", "text": "RT @juanmagrini1: Ustedes tambi\u00e9n cronometrean todo para dormir m\u00e1s? onda \"bueno si me cambio en 2 minutos, desayuno en 15 minutos y voy al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169587072732160002"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "625921723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169582815836553216"}]}, {"lang": "es", "id": "1169586844541095936", "in_reply_to_user_id": "1101983662520836097", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Degarca4", "id": "1101983662520836097"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "salvameoficial", "id": "252607825"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:23:28.000Z", "text": "@Degarca4 @salvameoficial No todo el mundo q se suicida deja una carta! Y si la hay tampoco te lo van a decir a t\u00ed! La de tonter\u00edas q hay q leer...", "edit_history_tweet_ids": ["1169586844541095936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2316873630", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169581397834706947"}]}, {"lang": "es", "id": "1169586729441013760", "in_reply_to_user_id": "1975354388", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:23:00.000Z", "text": "@PCaterianoB @TC_Peru Parece que  nos les ha gustado para nada que Ud. les diga sus verdades y que en su libro haya dado a conocer   todas las patra\u00f1as que cometi\u00f3 su lider suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1169586729441013760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053711267758829568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169413694343847936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169586628274397184", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/uFZqQ1oQPC", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1169349179333853184", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2019-09-05T12:22:36.000Z", "text": "Tudo pra esse puto \u00e9 culpa da esquerda. Se o meteoro caiu aqui na Terra e matou os dinossauros, foi culpa da esquerda. \"O pessoal da direita s\u00f3 est\u00e3o tentando salvar a humanidade\" nem que pra isso use dos mesmos artif\u00edcios s\u00f3rdidos. Um hip\u00f3crita. https://t.co/uFZqQ1oQPC", "edit_history_tweet_ids": ["1169586628274397184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2832781787", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169349179333853184"}]}, {"lang": "es", "id": "1169586530396061696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juanmagrini1", "id": "2218482385"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:22:13.000Z", "text": "RT @juanmagrini1: Ustedes tambi\u00e9n cronometrean todo para dormir m\u00e1s? onda \"bueno si me cambio en 2 minutos, desayuno en 15 minutos y voy al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169586530396061696"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2825342425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169582815836553216"}]}, {"lang": "es", "id": "1169586508946386944", "in_reply_to_user_id": "273240382", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "auguscera_", "id": "946421818398838784"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:22:08.000Z", "text": "@auguscera_ Jajajaj mira si ve mi culo de abajo la ara\u00f1a se suicida ah\u00ed mismo, se auto muerde", "edit_history_tweet_ids": ["1169586508946386944"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "273240382", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169586390717403136"}]}, {"lang": "es", "id": "1169586419087609863", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LGarvas", "id": "94404094"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:21:46.000Z", "text": "RT @LGarvas: Voy a decirle a todas las ni\u00f1as y ni\u00f1os del mundo, que han sufrido de abuso sexual, que si su violador se suicida no podremos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169586419087609863"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256663451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169464048309506048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169586245649010689", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/hWfko0AQgx", "expanded_url": "http://www.psicologanadia.com.br", "display_url": "psicologanadia.com.br"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/jeo92b86ug", "expanded_url": "https://twitter.com/NadiaCOPsico/status/1169586245649010689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jeo92b86ug", "media_key": "3_1169586242897555456"}], "annotations": [{"start": 191, "end": 209, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "NadiaCarvalhoOrizio"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 210, "tag": "NadiaCarvalhoOrizio"}, {"start": 211, "end": 239, "tag": "psicologaepsicanalistanadia"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2019-09-05T12:21:05.000Z", "text": "Preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio!\n\nSe surgir qualquer pensamento suicida,  me procure... \nIsso \u00e9 muuuito s\u00e9rio e tenho experi\u00eancia na \u00e1rea com alguns casos. \n\nhttps://t.co/hWfko0AQgx\n\n@psicologianadia #NadiaCarvalhoOrizio\n#psicologaepsicanalistanadia https://t.co/jeo92b86ug", "edit_history_tweet_ids": ["1169586245649010689"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118569789"}, {"lang": "es", "id": "1169586216012062722", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/MkJhQxKXfb", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1169577229388591104", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:20:58.000Z", "text": "La opini\u00f3n  del ex abogado del suicida. https://t.co/MkJhQxKXfb", "edit_history_tweet_ids": ["1169586216012062722"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3247966414", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169577229388591104"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169585675622146048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_lauracarapinha", "id": "3225481025"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:18:49.000Z", "text": "RT @_lauracarapinha: O mal do pessoal \u00e9 meter como prioridade achar algu\u00e9m em vez de se tentarem completar a s\u00ed mesmos primeiro, estar sozi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169585675622146048"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1847105108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169439309944037376"}]}, {"lang": "es", "id": "1169585481316798464", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/igkKYXHESf", "expanded_url": "https://lopezdoriga.com?p=1025174", "display_url": "lopezdoriga.com/?p=1025174"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:18:03.000Z", "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos https://t.co/igkKYXHESf", "edit_history_tweet_ids": ["1169585481316798464"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147067372"}, {"lang": "pt", "id": "1169585411003473921", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/hWfko0AQgx", "expanded_url": "http://www.psicologanadia.com.br", "display_url": "psicologanadia.com.br"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/EGQqGAM0mu", "expanded_url": "https://twitter.com/NadiaCOPsico/status/1169585411003473921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EGQqGAM0mu", "media_key": "3_1169585407731937280"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2019-09-05T12:17:46.000Z", "text": "Preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio!\n\nSe surgir qualquer pensamento suicida,  me procure... \nIsso \u00e9 muuuito s\u00e9rio e tenho experi\u00eancia na \u00e1rea com alguns casos. \n\nhttps://t.co/hWfko0AQgx\n\n@psicologianadia https://t.co/EGQqGAM0mu", "edit_history_tweet_ids": ["1169585411003473921"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118569789"}, {"lang": "es", "id": "1169585351905763328", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/9pgi0I9yR6", "expanded_url": "https://elintranews.com/mundo/2019/09/05/ataque-suicida-taliban-muertos-heridos-kabul-afganistan-otan-embajada/", "display_url": "elintranews.com/mundo/2019/09/\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.473, "type": "Organization", "normalized_text": "talibanes"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:17:32.000Z", "text": "[ATAQUE TERRORISTA] Los talibanes dijeron que atacaron veh\u00edculos de \"extranjeros\" y las autoridades no ten\u00eda claro el n\u00famero de fatalidades luego de este atentado https://t.co/9pgi0I9yR6", "edit_history_tweet_ids": ["1169585351905763328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080933932185600000"}, {"lang": "es", "id": "1169585317612965888", "in_reply_to_user_id": "1929290508", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 60, "end": 75, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 92, "end": 106, "username": "jorgevillenal", "id": "82882622"}, {"start": 107, "end": 119, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}, {"start": 120, "end": 127, "username": "ugluis", "id": "32136515"}, {"start": 128, "end": 143, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 144, "end": 158, "username": "DivaQuintanil", "id": "915902213205217280"}, {"start": 159, "end": 175, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 176, "end": 188, "username": "PrimerPedal", "id": "515620138"}, {"start": 189, "end": 199, "username": "Dianasemi", "id": "54749527"}], "annotations": [{"start": 219, "end": 224, "probability": 0.9083, "type": "Person", "normalized_text": "Muller"}, {"start": 237, "end": 240, "probability": 0.7437, "type": "Person", "normalized_text": "Ania"}, {"start": 299, "end": 305, "probability": 0.7325, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito"}, {"start": 340, "end": 343, "probability": 0.8503, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:17:24.000Z", "text": "@primerafuente1 @Mauriciomulder @MartinVizcarraC @saldelsol @KikeBravoPrado @MilagrosLeivaG @jorgevillenal @DeltaMdelta @ugluis @SalvadorHeresi @DivaQuintanil @EliasCompromiso @PrimerPedal @Dianasemi Como quien como t\u00fa Muller que llevas Ania sentado en el congreso x las huevas o cuando fue premier Jorgito en la \u00e9poca d suicida corrupto d Alan que tampoco hizo nada de verdad van a caer asquerosas ratas ya no hay vuelta atr\u00e1s se bajaron un presidente ahora se los bajan a ellos", "edit_history_tweet_ids": ["1169585317612965888"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574571059", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169576942414237696"}]}, {"lang": "pt", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-46.6764126, -23.550739]}, "place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1169585026922668032", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/hWfko0AQgx", "expanded_url": "http://www.psicologanadia.com.br", "display_url": "psicologanadia.com.br"}, {"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/MhPhZAxqhe", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2B3jPjF_V5/?igshid=1l7fh7s9n9o8x", "display_url": "instagram.com/p/B2B3jPjF_V5/\u2026"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 186, "username": "NadiaCOPsico", "id": "118569789"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:16:14.000Z", "text": "Preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio!\n\nSe surgir qualquer pensamento suicida,  me procure... \nIsso \u00e9 muuuito s\u00e9rio e tenho experi\u00eancia na \u00e1rea com alguns casos. \n\nhttps://t.co/hWfko0AQgx\n\n@NadiaCOPsico em Psic\u00f3loga e\u2026 https://t.co/MhPhZAxqhe", "edit_history_tweet_ids": ["1169585026922668032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118569789"}, {"lang": "es", "id": "1169585005279903745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:16:09.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169585005279903745"], "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610156124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"lang": "es", "id": "1169585002696364038", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/LAOv3T000U", "expanded_url": "https://twitter.com/Cosicu/status/1169585002696364038/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LAOv3T000U", "media_key": "3_1169584997092777985"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/urbRPYjEN6", "expanded_url": "https://twitter.com/rafael_indi/status/1169577284526907392", "display_url": "twitter.com/rafael_indi/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8853, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.8806, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:16:09.000Z", "text": "Que no pase un dia sin mencionar a Franco. Te duele la espalda? Franco! Tu coche no arranca? Franco! Alguien se suicida? Franco! https://t.co/LAOv3T000U https://t.co/urbRPYjEN6", "edit_history_tweet_ids": ["1169585002696364038"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250628049", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169577284526907392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169584844717920256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pocahontasjully", "id": "997533512285736960"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:15:31.000Z", "text": "RT @pocahontasjully: M\u00eas amarelo combate ao suic\u00eddio \ud83d\udc9b\nMuitas pessoas n\u00e3o entendem que o suicida n\u00e3o quer eliminar a vida de fato\nMas sim a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169584844717920256"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019755011545366528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168892853059239938"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169584773200863234", "created_at": "2019-09-05T12:15:14.000Z", "text": "a mo\u00e7a aqui perguntando se eu to bem tadinha KKKKK\n\ncomo explicar que Camila quase me matou?", "edit_history_tweet_ids": ["1169584773200863234"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1053325779667423233", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169584617713745926", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:14:37.000Z", "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169584617713745926"], "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152148786258620416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}]}, {"lang": "es", "id": "1169584601230192640", "in_reply_to_user_id": "225445834", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "camila_vallejo", "id": "225445834"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.5618, "type": "Place", "normalized_text": "borrachin"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.6135, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.8379, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:14:33.000Z", "text": "@camila_vallejo Cuando descansen en sus casas y estenven sus casas Piensen en el borrachin suicida de Allende que el mismo Congreso lo destituyo", "edit_history_tweet_ids": ["1169584601230192640"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91012680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169398657780768769"}]}, {"lang": "es", "id": "1169584287785635840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "amandaasubiar", "id": "336117114"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:13:18.000Z", "text": "RT @amandaasubiar: As\u00ed una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os a la que nadie adopta decide dejar de podrirse en una casa de beneficencia de Guayaquil y se sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169584287785635840"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1470919946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169404250117607424"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169584283410976768", "in_reply_to_user_id": "701932810349764608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "NotFilipe", "id": "701932810349764608"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.4862, "type": "Organization", "normalized_text": "lhama"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:13:17.000Z", "text": "@NotFilipe N\u00e3o sei se matou player ou lhama. T\u00e1 \u00e9 louco", "edit_history_tweet_ids": ["1169584283410976768"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766835918078631936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169563084383510529"}]}, {"lang": "es", "id": "1169584220198621184", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/nitVKw8uRu", "expanded_url": "https://t.co/nitVKw8uRu", "display_url": "t.co/nitVKw8uRu"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6348, "type": "Person", "normalized_text": "camille"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:13:02.000Z", "text": "camille suicida https://t.co/nitVKw8uRu", "edit_history_tweet_ids": ["1169584220198621184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118306446549110784"}, {"lang": "es", "id": "1169584131971436544", "geo": {"place_id": "0c3315448244b340"}, "created_at": "2019-09-05T12:12:41.000Z", "text": "Otro hombre asesina a su expareja, Mar\u00eda Concepci\u00f3n, y se suicida en La Laguna. #machismomata", "edit_history_tweet_ids": ["1169584131971436544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1093351146", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.745, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Concepci\u00f3n"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.8097, "type": "Place", "normalized_text": "La Laguna"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "machismomata"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169583953625456643", "in_reply_to_user_id": "45048171", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "UnidasTLP", "id": "761436621954752512"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "ComFemeninoApra", "id": "966220851111641089"}, {"start": 100, "end": 114, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}, {"start": 115, "end": 122, "username": "Jaicec", "id": "85636154"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:11:59.000Z", "text": "@LUCIANA_LEON_R @congresoperu @hernanismo @PatriciaTubilla @Soy_Aprista @UnidasTLP @ComFemeninoApra @LenguaAprista @Jaicec @primerafuente1 Y tu pap\u00e1 rata y tu l\u00edder suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1169583953625456643"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2790001247", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169360764374671362"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169583874197860356", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Guilher40290487", "id": "1055624064474198017"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:11:40.000Z", "text": "RT @Guilher40290487: Grav\u00edssimo\nAp\u00f3s Presidente convocar a popula\u00e7\u00e3o para sair no dia 7 de setembro , a organiza\u00e7\u00e3o criminosa  petista est\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169583874197860356"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68861002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169580707259310080"}]}, {"lang": "es", "id": "1169583647734657024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "florencio_ad", "id": "2915572651"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:10:46.000Z", "text": "RT @florencio_ad: La verdad se administra en peque\u00f1as dosis. La franqueza nunca ha sido popular, incluso puede ser suicida. Los c\u00e1lculos po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169583647734657024"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457505755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169477773850578944"}]}, {"lang": "es", "id": "1169583476456095745", "in_reply_to_user_id": "135323871", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PublicaFM", "id": "135323871"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:10:05.000Z", "text": "@PublicaFM D\u00f3nde el FEMICIDA se suicida o est\u00e1 pr\u00f3fugo?", "edit_history_tweet_ids": ["1169583476456095745"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110700349868990466", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169405533025198081"}]}, {"lang": "es", "id": "1169583368272515075", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "florencio_ad", "id": "2915572651"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:09:39.000Z", "text": "RT @florencio_ad: La verdad se administra en peque\u00f1as dosis. La franqueza nunca ha sido popular, incluso puede ser suicida. Los c\u00e1lculos po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169583368272515075"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268158155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169477773850578944"}]}, {"lang": "es", "id": "1169583270419488768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juanmagrini1", "id": "2218482385"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:09:16.000Z", "text": "RT @juanmagrini1: Ustedes tambi\u00e9n cronometrean todo para dormir m\u00e1s? onda \"bueno si me cambio en 2 minutos, desayuno en 15 minutos y voy al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169583270419488768"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2317982480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169582815836553216"}]}, {"lang": "es", "id": "1169583203742617600", "created_at": "2019-09-05T12:09:00.000Z", "text": "por alguna raz\u00f3n shameless me recuerda a la pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida mm", "edit_history_tweet_ids": ["1169583203742617600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "822557751704489985", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.4779, "type": "Other", "normalized_text": "shameless"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169583143789256708", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "amotulipa13", "id": "54209498"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "carlagastal", "id": "52076129"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:08:45.000Z", "text": "RT @amotulipa13: @carlagastal Tenho um familiar q se suicidou por ter vivido um caso parecido. No vel\u00f3rio vi os pastores orando e senti mui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169583143789256708"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142141975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169539617072324609"}]}, {"lang": "es", "id": "1169582818357329921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "amandaasubiar", "id": "336117114"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:07:28.000Z", "text": "RT @amandaasubiar: As\u00ed una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os a la que nadie adopta decide dejar de podrirse en una casa de beneficencia de Guayaquil y se sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169582818357329921"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48018389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169404250117607424"}]}, {"lang": "es", "id": "1169582815836553216", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "created_at": "2019-09-05T12:07:27.000Z", "text": "Ustedes tambi\u00e9n cronometrean todo para dormir m\u00e1s? onda \"bueno si me cambio en 2 minutos, desayuno en 15 minutos y voy al ba\u00f1o en 5 minutos puedo dormir 30 minutos m\u00e1s\", o soy el \u00fanico suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1169582815836553216"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "author_id": "2218482385"}, {"lang": "it", "id": "1169582815282958337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Giovanni_N0", "id": "235739444"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "pin_klo", "id": "256508868"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:07:27.000Z", "text": "RT @Giovanni_N0: @pin_klo Perch\u00e9 logicamente uno bullizzato non \u00e8 che se suicida, va al San Camillo e je chiede se l\u2019ammazzano. Mannaggia i\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169582815282958337"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860907110753853444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169569630391808000"}]}, {"lang": "es", "id": "1169582685800534018", "in_reply_to_user_id": "857286328966402049", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "linea45oficial", "id": "857286328966402049"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:06:56.000Z", "text": "@linea45oficial Gracias por aclararlo! Avisen que paran en las paradas del 33 porque no sab\u00eda e hice una misi\u00f3n pseudo suicida para poder tomarlo \ud83e\udd2d\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1169582685800534018"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "519677757", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169567074047234048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169582489909829633", "created_at": "2019-09-05T12:06:10.000Z", "text": "gente serio se ele falar ptbr dnv kkkkkkkkkkkkkk ITS OVER FOR ME DE VDD ele no mcountdown quase me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1169582489909829633"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972623866894970880", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.4943, "type": "Other", "normalized_text": "ptbr"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "mcountdown"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169582318463242240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:05:29.000Z", "text": "RT @Marcela45231150: \u00bfINSTALAR UNA COMISI\u00d3N PARA INVESTIGAR AL PRESIDENTE SOBRE LA ELABORACI\u00d3N DE SU MENSAJE DE 28 DE JULIO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169582318463242240"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251713234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169468527830601728"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169582278583996416", "in_reply_to_user_id": "468686685", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/c80YQTJ2tj", "expanded_url": "https://twitter.com/lepcs/status/1169582278583996416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c80YQTJ2tj", "media_key": "3_1169582266911211520"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:05:19.000Z", "text": "@JrRap77 Ir estamos apoiando esta campanha. A cada 46 minutos uma pessoa se suicida no Brasil. Depressao e \u201cleading cause\u201d para isto. https://t.co/c80YQTJ2tj", "edit_history_tweet_ids": ["1169582278583996416"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "43112067", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169265155311570945"}]}, {"lang": "es", "id": "1169581912475734017", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/3S7gBZ1DW5", "expanded_url": "http://bit.ly/34pf5Se", "display_url": "bit.ly/34pf5Se"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 98, "tag": "News"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:03:52.000Z", "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos https://t.co/3S7gBZ1DW5 #News", "edit_history_tweet_ids": ["1169581912475734017"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70538650"}, {"lang": "es", "id": "1169581505552814082", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/kOn0D7Osvz", "expanded_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/skbaer/elderly-couple-murder-suicide-health-care-costs", "display_url": "buzzfeednews.com/article/skbaer\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Zahr_Bloom", "id": "635582603"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9943, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:02:15.000Z", "text": "RT @Zahr_Bloom: Esto es #EEUU: una pareja de ancianos se suicida porque no se pueden permitir los gastos m\u00e9dicos: \n\nhttps://t.co/kOn0D7Osvz", "edit_history_tweet_ids": ["1169581505552814082"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2471071770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169491815172644866"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169581499986960384", "created_at": "2019-09-05T12:02:14.000Z", "text": "Quem n\u00e3o se v\u00ea \nCulpa quem est\u00e1 mais fr\u00e1gil\nDas mazelas da vida\n\nO amor \nCura o solo e o ip\u00ea\nVoc\u00ea matou tudo a sua volta\nEsbravejando uma verdade vazia\n\nArrancou o ip\u00ea \nPois n\u00e3o o viu florir\nO culpou de seu solo envenenado \nMas era s\u00f3 o outono\n\nE certamente ele vai florir", "edit_history_tweet_ids": ["1169581499986960384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750422211765436416"}, {"lang": "es", "id": "1169581348601958400", "created_at": "2019-09-05T12:01:37.000Z", "text": "alguien me suicida porfa", "edit_history_tweet_ids": ["1169581348601958400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "972154477473124353"}, {"lang": "es", "id": "1169581246894223360", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-05T12:01:13.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\nhttps://t.co/xNAiBYzYXa", "edit_history_tweet_ids": ["1169581246894223360"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141940558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169429944709070848"}]}, {"lang": "uk", "id": "1169581086051131394", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-05T12:00:35.000Z", "text": "@suicida_mne \u041e \u0413\u041e\u0421\u041f\u041e\u0414\u0418 \u0412\u0410\u041d \u041f\u0418\u0421", "edit_history_tweet_ids": ["1169581086051131394"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1132686762139164672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169580416396943361"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169580903586258945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gutbyra", "id": "462652602"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:59:51.000Z", "text": "RT @Gutbyra: Um canalha exalta uma ditadura que matou 3.000 prisioneiros. Uma montanha de cad\u00e1veres. Voc\u00ea elege esse canalha para dirigir s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169580903586258945"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133507587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169575814469423104"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169580707259310080", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Qt8sQ4mimN", "expanded_url": "https://twitter.com/guimaraes13PT/status/1169408664865824770", "display_url": "twitter.com/guimaraes13PT/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:59:05.000Z", "text": "Grav\u00edssimo\nAp\u00f3s Presidente convocar a popula\u00e7\u00e3o para sair no dia 7 de setembro , a organiza\u00e7\u00e3o criminosa  petista est\u00e3o convocando estudantes colocando em risco suas vidas ao se juntarem  ao ex\u00e9rcito vermelho que j\u00e1 matou uma senhora com queima de pneus.\nAten\u00e7\u00e3o policiamento. https://t.co/Qt8sQ4mimN", "edit_history_tweet_ids": ["1169580707259310080"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1055624064474198017", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169408664865824770"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169580554683146241", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/SPzOchAZs6", "expanded_url": "https://twitter.com/FigaroAndre/status/1169397469576421376", "display_url": "twitter.com/FigaroAndre/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "stflixo"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 246, "tag": "EuVotoBolsonaroPresidente2022"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:58:28.000Z", "text": "O presidente @jairbolsonaro s\u00f3 deu corda para se enforcar com a press\u00e3o do stflixo para reconduzir esse traste a procuradoria. Matou dois com uma cajadada. Esse \u00e9 o presidente q a imprensa desdenha inteligent\u00edssimo. #EuVotoBolsonaroPresidente2022 https://t.co/SPzOchAZs6", "edit_history_tweet_ids": ["1169580554683146241"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "60062381"}, {"lang": "es", "id": "1169580511808897025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:58:18.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169580511808897025"], "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061924983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"lang": "es", "id": "1169580461707931655", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Franciscodurett", "id": "931979763689906176"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "alvaroelizalde", "id": "107993838"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "PSChile", "id": "2916268066"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:58:06.000Z", "text": "RT @Franciscodurett: @alvaroelizalde @PSChile Qu\u00e9 me importa ese viejo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1169580461707931655"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071906372420280320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169379741406846978"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169580415419604993", "in_reply_to_user_id": "1106691356972539906", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Metallikuster", "id": "1106691356972539906"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "tt_perolas", "id": "1157351558138531840"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:57:55.000Z", "text": "@Metallikuster @tt_perolas o homem matou se respeite a pessoa pfv", "edit_history_tweet_ids": ["1169580415419604993"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1023942063908446214", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169241594383544320"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169580316543074304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gutbyra", "id": "462652602"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:57:31.000Z", "text": "RT @Gutbyra: Um canalha exalta uma ditadura que matou 3.000 prisioneiros. Uma montanha de cad\u00e1veres. Voc\u00ea elege esse canalha para dirigir s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169580316543074304"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096841599135432704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169575814469423104"}]}, {"lang": "es", "id": "1169580314504704001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SURMarbella", "id": "3308054909"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.6981, "type": "Place", "normalized_text": "Marbella"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:57:31.000Z", "text": "RT @SURMarbella: \ud83e\udde0 El Hospital @AgenciaCostaSol de #Marbella pone en marcha un procedimiento de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. Tiene lo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169580314504704001"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929227358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169358542287060993"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169580073827143680", "in_reply_to_user_id": "267980380", "created_at": "2019-09-05T11:56:34.000Z", "text": "Sonhei com um encontro do esquadr\u00e3o suicida num refeit\u00f3rio discutindo umas parada (??????????)", "edit_history_tweet_ids": ["1169580073827143680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267980380", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169576780501573632"}]}, {"lang": "es", "id": "1169579902678568960", "in_reply_to_user_id": "543404070", "created_at": "2019-09-05T11:55:53.000Z", "text": "Por fin nos embarcan y dan luz verde para salir. El despegue, el susto de rigor en esta pista suicida y el avi\u00f3n que finalmente se eleva. Los hombres y las cosas se van haciendo peque\u00f1os, min\u00fasculos.", "edit_history_tweet_ids": ["1169579902678568960"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "543404070", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169579831945781248"}]}, {"lang": "es", "id": "1169579704094838784", "in_reply_to_user_id": "169734806", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "marwhite01", "id": "1655652744"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:55:05.000Z", "text": "@SilPeronista_77 @marwhite01 Se le llama pobre con ilusiones de llegar a ser rico. Ahora bien, si es un pobre que apoya al Comunismo, entonces es un suicida, porque no conoce que adem\u00e1s de pobre, ser\u00e1 esclavo y mendigo, y al que apoya, ser\u00e1 adem\u00e1s de rico, su amo por muuucho tiempo.", "edit_history_tweet_ids": ["1169579704094838784"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "413276782", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169186601144082433"}]}, {"lang": "it", "id": "1169579668514791424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "magicaGrmente22", "id": "3090019191"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:54:57.000Z", "text": "RT @magicaGrmente22: Il portavoce dei talebani Zabihullah Mujahid ha parlato dell'attentatore suicida come di un \"cercatore di martirio\". A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169579668514791424"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4696957188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169573670332850177"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169578840773025792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gutbyra", "id": "462652602"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:51:40.000Z", "text": "RT @Gutbyra: Um canalha exalta uma ditadura que matou 3.000 prisioneiros. Uma montanha de cad\u00e1veres. Voc\u00ea elege esse canalha para dirigir s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169578840773025792"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49683511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169575814469423104"}]}, {"lang": "es", "id": "1169577802313719809", "in_reply_to_user_id": "1143329104038641665", "created_at": "2019-09-05T11:47:32.000Z", "text": "- Los subordinados de Gilan intentan asesinar a la reina, pero son asesinados al instante, no obstante nadie se percat\u00f3 que eran Demonios Suicidas. (un ataque terrorista con bombas y demonios suicida XD) \n- Mas tarde m\u00e1s detalles\nfuente Reddit", "edit_history_tweet_ids": ["1169577802313719809"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "1143329104038641665", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6249, "type": "Person", "normalized_text": "Gilan"}, {"start": 129, "end": 145, "probability": 0.6033, "type": "Other", "normalized_text": "Demonios Suicidas"}, {"start": 237, "end": 242, "probability": 0.8543, "type": "Other", "normalized_text": "Reddit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169577800577224705"}]}, {"lang": "es", "id": "1169577427082842113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:46:02.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Un atentado suicida talib\u00e1n causa al menos 10 muertos y 42 heridos en las inmediaciones de la zona diplom\u00e1tica de Kabul ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169577427082842113"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243245456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169564621407248384"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169577417133965313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gutbyra", "id": "462652602"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:46:00.000Z", "text": "RT @Gutbyra: Um canalha exalta uma ditadura que matou 3.000 prisioneiros. Uma montanha de cad\u00e1veres. Voc\u00ea elege esse canalha para dirigir s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169577417133965313"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197821040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169575814469423104"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169577115496435718", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gutbyra", "id": "462652602"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:44:48.000Z", "text": "RT @Gutbyra: Um canalha exalta uma ditadura que matou 3.000 prisioneiros. Uma montanha de cad\u00e1veres. Voc\u00ea elege esse canalha para dirigir s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169577115496435718"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3976436963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169575814469423104"}]}, {"lang": "en", "id": "1169576872612630528", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/5U004Ge2kn", "expanded_url": "http://bit.ly/2PMWFra", "display_url": "bit.ly/2PMWFra"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9443, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 21, "end": 38, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:43:50.000Z", "text": "#DoctorWho se une al #Escuadr\u00f3nSuicida de James Gunn ** https://t.co/5U004Ge2kn", "edit_history_tweet_ids": ["1169576872612630528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "171299971"}, {"lang": "es", "id": "1169576869299130368", "in_reply_to_user_id": "846044575", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Cami_FloresO", "id": "846044575"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8618, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:43:49.000Z", "text": "@Cami_FloresO El peor Presidente suicida y cobarde como todo izquierdista fue \u00e9sta mierda de Allende.. para que hubiera un dictador tuvo que haber habido un Tirano y precisamente eso fue Allende...Un Tirano marxista...\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\n.", "edit_history_tweet_ids": ["1169576869299130368"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "182206453", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169300119583449088"}]}, {"lang": "es", "id": "1169576863779495936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}, {"start": 114, "end": 127, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.5712, "type": "Person", "normalized_text": "Talib\u00e1n"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 37, "tag": "AtentadoTerrorista"}, {"start": 46, "end": 54, "tag": "Talib\u00e1n"}, {"start": 85, "end": 94, "tag": "Embajada"}, {"start": 98, "end": 103, "tag": "EEUU"}, {"start": 107, "end": 113, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:43:48.000Z", "text": "RT @estadoisrael: #AtentadoTerrorista suicida #Talib\u00e1n deja diez muertos cerca de la #Embajada de #EEUU en #Kabul @estadoisrael https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169576863779495936"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61516004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169574477488951296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169576796603473920", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/sib4MchyOU", "expanded_url": "https://t.co/sib4MchyOU", "display_url": "t.co/sib4MchyOU"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.7345, "type": "Other", "normalized_text": "Watchmen"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.7504, "type": "Other", "normalized_text": "Trilogia"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.6702, "type": "Person", "normalized_text": "Nolan"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8286, "type": "Other", "normalized_text": "Man of steel"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder woman"}, {"start": 111, "end": 113, "probability": 0.4139, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.5195, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 228, "end": 229, "probability": 0.4043, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:43:32.000Z", "text": "De um lado eu quero ter hype por causa de Watchmen, Trilogia do Nolan, Man of steel, um pouco de Wonder woman, BvS e Aquaman\n\nPor outro lado eu n\u00e3o quero ter hype por causa de esquadr\u00e3o suicida, Liga da justi\u00e7a, parte de BvS\n\n\u00f3 DC, pq me deixa t\u00e3o indeciso? https://t.co/sib4MchyOU", "edit_history_tweet_ids": ["1169576796603473920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2590648975"}, {"lang": "pt", "id": "1169576605389377536", "created_at": "2019-09-05T11:42:47.000Z", "text": "espero sinceramente q eu tenha uma vida mt boa pq \u00e9 cada coisa q j\u00e1 passei e q nunca me matou q fico pensando se \u00e9 castigo ou se \u00e9 ben\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1169576605389377536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2494829425"}, {"lang": "es", "id": "1169576383565221889", "in_reply_to_user_id": "1323520896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Fatinoriega", "id": "1323520896"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:41:54.000Z", "text": "@Fatinoriega El pediatra de mis hijos me dijo: ninguna criatura se suicida por inanici\u00f3n. Cuanta menos bola le des a esta etapa por la que pasan en alg\u00fan momento todos los chicos entre los 2 y los 3 a\u00f1os, menos le va a durar. As\u00ed fue", "edit_history_tweet_ids": ["1169576383565221889"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255985732", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169394715235639296"}]}, {"lang": "es", "id": "1169576345342529540", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/FdXhzJeeTP", "expanded_url": "https://youtu.be/d8oZzeTMyrs", "display_url": "youtu.be/d8oZzeTMyrs"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 77, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.9333, "type": "Other", "normalized_text": "Amor Suicida"}, {"start": 26, "end": 38, "probability": 0.6293, "type": "Other", "normalized_text": "Vida Mon\u00f3tona"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:41:45.000Z", "text": "2 Minutos - Amor Suicida (Vida Mon\u00f3tona) https://t.co/FdXhzJeeTP v\u00eda @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1169576345342529540"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160015869591900160"}, {"lang": "pt", "id": "1169576339114004484", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:41:43.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169576339114004484"], "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709752350844575744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}]}, {"lang": "es", "id": "1169576316301139969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:41:38.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Un atentado suicida talib\u00e1n causa al menos 10 muertos y 42 heridos en las inmediaciones de la zona diplom\u00e1tica de Kabul ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169576316301139969"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184498892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169564621407248384"}]}, {"lang": "es", "id": "1169576291055673348", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NuevaTec47", "id": "1449375612"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3617, "type": "Organization", "normalized_text": "NM"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:41:32.000Z", "text": "RT @NuevaTec47: Seguir d\u00e1ndole excusas para el lenguaje b\u00e9lico a NM es suicida. Entiendan de una vez que la mayor\u00eda de este pueblo necesita\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169576291055673348"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "445847286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169322352976510977"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169575814469423104", "created_at": "2019-09-05T11:39:38.000Z", "text": "Um canalha exalta uma ditadura que matou 3.000 prisioneiros. Uma montanha de cad\u00e1veres. Voc\u00ea elege esse canalha para dirigir seu pa\u00eds. E ainda se gaba disso.", "edit_history_tweet_ids": ["1169575814469423104"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 39, "like_count": 150, "quote_count": 2}, "author_id": "462652602"}, {"lang": "es", "id": "1169575391612350465", "in_reply_to_user_id": "2185988117", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carlosmciriaco", "id": "2185988117"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:37:57.000Z", "text": "@carlosmciriaco Es una buena pregunta, creo que no juzgamos ambos echos porque tienen diferentes razones a pesar de tener el mismo resultado, la eutanasia se aplica cuando se comprueba cientificamente tiene una enfermedad incurable, y el que se suicida por correrle a un problema es un patan", "edit_history_tweet_ids": ["1169575391612350465"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "112444037", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169457849287761921"}]}, {"lang": "es", "id": "1169575024166088704", "in_reply_to_user_id": "994741113000026112", "created_at": "2019-09-05T11:36:30.000Z", "text": "(Estoy intentando resumir todo)\n\nLa cosa es tal en por ejemplo la impulsividad que yo no puedo sacarme el carnet actualmente porque si condujera sola y me diese un episodio impulsivo y suicida al volante, podr\u00eda ser mortal. (EN MI CASO)", "edit_history_tweet_ids": ["1169575024166088704"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "994741113000026112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169574603045445632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169574902749388802", "created_at": "2019-09-05T11:36:01.000Z", "text": "hoje mencionaram a menina que se matou ano passado na escola, tenho mtos conhecidos que gostavam mto dela, e \u00e9 legal que a escola dps disso se preocupa mais com o psicol\u00f3gico dos alunos.. uma pena que tenha que ter acontecido algo assim.", "edit_history_tweet_ids": ["1169574902749388802"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "852049515037196288"}, {"lang": "es", "id": "1169574812341153792", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/nDHdWFuNPP", "expanded_url": "https://latribunadelpaisvasco.com/art/6803/los-polacos-prefieren-abandonar-la-ue-a-acoger-inmigrantes-musulmanes", "display_url": "latribunadelpaisvasco.com/art/6803/los-p\u2026"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 127, "probability": 0.9334, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:35:39.000Z", "text": "Los Europeos empiezan  a despertar por la SUICIDA Pol\u00edtica de Inmigraci\u00f3n europea.. \ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4c\n\nLos polacos prefieren abandonar la UE a acoger inmigrantes musulmanes..  \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/nDHdWFuNPP", "edit_history_tweet_ids": ["1169574812341153792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927218599860887552"}, {"lang": "es", "id": "1169574790082027520", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/986XMU0xyJ", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/seguridad/terrorismo/atentado-terrorista-taliban-ee-uu-kabul/", "display_url": "israelnoticias.com/seguridad/terr\u2026"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 109, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5234, "type": "Person", "normalized_text": "Talib\u00e1n"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "AtentadoTerrorista"}, {"start": 28, "end": 36, "tag": "Talib\u00e1n"}, {"start": 67, "end": 76, "tag": "Embajada"}, {"start": 80, "end": 85, "tag": "EEUU"}, {"start": 89, "end": 95, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:35:34.000Z", "text": "#AtentadoTerrorista suicida #Talib\u00e1n deja diez muertos cerca de la #Embajada de #EEUU en #Kabul @estadoisrael https://t.co/986XMU0xyJ\n\nm.twitt...", "edit_history_tweet_ids": ["1169574790082027520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138100174"}, {"lang": "es", "id": "1169574626839715842", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}, {"start": 114, "end": 127, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.5712, "type": "Person", "normalized_text": "Talib\u00e1n"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 37, "tag": "AtentadoTerrorista"}, {"start": 46, "end": 54, "tag": "Talib\u00e1n"}, {"start": 85, "end": 94, "tag": "Embajada"}, {"start": 98, "end": 103, "tag": "EEUU"}, {"start": 107, "end": 113, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:34:55.000Z", "text": "RT @estadoisrael: #AtentadoTerrorista suicida #Talib\u00e1n deja diez muertos cerca de la #Embajada de #EEUU en #Kabul @estadoisrael https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169574626839715842"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272953754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169574477488951296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169574602248458240", "in_reply_to_user_id": "707341541", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "opedrocaruso", "id": "707341541"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:34:49.000Z", "text": "@opedrocaruso Eles est\u00e3o errados, mas s\u00f3 pra constar essa foto n\u00e3o \u00e9 recente, pra se ter uma ideia, as 10 crian\u00e7as que seu clube matou, ainda estavam vivas.", "edit_history_tweet_ids": ["1169574602248458240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "181423386", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169455526306037760"}]}, {"lang": "es", "id": "1169574560544346112", "created_at": "2019-09-05T11:34:39.000Z", "text": "RT @VittoViviani: Culpar a un suicida por no pensar en los dem\u00e1s al matarse es como culpar a un ni\u00f1o con s\u00edndrome de down por sus ataques d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169574560544346112"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2399884207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169264788054171648"}]}, {"lang": "es", "id": "1169574179122884608", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/I5TtkSWYfE", "expanded_url": "https://twitter.com/COL_EJERCITO/status/1169050492426694656", "display_url": "twitter.com/COL_EJERCITO/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:33:08.000Z", "text": "\u00bfQuien asesin\u00f3 a los soldados?\n\u00bfEl clan del golfo?\nO \u00bfQuien los env\u00edo a una misi\u00f3n suicida? https://t.co/I5TtkSWYfE", "edit_history_tweet_ids": ["1169574179122884608"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "220179116", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169050492426694656"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169574171044646912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "claudioangelo", "id": "52168441"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:33:06.000Z", "text": "RT @claudioangelo: N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169574171044646912"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715364459099856896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169407801346658304"}]}, {"lang": "es", "id": "1169573683318460416", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/ErBhGJNAMg", "expanded_url": "https://youtu.be/Gp1V1Sq_PN8", "display_url": "youtu.be/Gp1V1Sq_PN8"}], "mentions": [{"start": 268, "end": 276, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:31:10.000Z", "text": "El cretino por definici\u00f3n ni sabe,ni quiere, ni puede\nPeor\nla cretina chusma suicida es mayor\u00eda\npor tanto, ser\u00e1s degollada en 10 a\u00f1os\nquiz\u00e1s antes. As\u00ed sea\nLa c\u00ednica \u00e9tica sociocristianista igualit\u00e9 fraternit\u00e9 \nser\u00e1 degollado de puro \u00e9xito\nhttps://t.co/ErBhGJNAMg v\u00eda @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1169573683318460416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "781971789211721728"}, {"lang": "it", "id": "1169573670332850177", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/TOXkLsdFkB", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/fNkjYc", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/fNkjYc"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:31:07.000Z", "text": "Il portavoce dei talebani Zabihullah Mujahid ha parlato dell'attentatore suicida come di un \"cercatore di martirio\". Almeno 10 vittime e oltre 20 feriti.\n\nAfghanistan, attentato a Kabul: colpito il quartier generale Nato. Si temono vittime https://t.co/TOXkLsdFkB", "edit_history_tweet_ids": ["1169573670332850177"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3090019191"}, {"lang": "es", "id": "1169573597830144005", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "amandaasubiar", "id": "336117114"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:30:50.000Z", "text": "RT @amandaasubiar: As\u00ed una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os a la que nadie adopta decide dejar de podrirse en una casa de beneficencia de Guayaquil y se sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169573597830144005"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2724044526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169404250117607424"}]}, {"lang": "fr", "id": "1169573382486220800", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/Natsajl9CM", "expanded_url": "https://twitter.com/lupiaggi/status/1169434412989259777", "display_url": "twitter.com/lupiaggi/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:29:58.000Z", "text": "Tweet d un otaku suicida; https://t.co/Natsajl9CM", "edit_history_tweet_ids": ["1169573382486220800"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2980244098", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169434412989259777"}]}, {"lang": "es", "id": "1169573185760768001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlos_fvaldes", "id": "2847438652"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:29:11.000Z", "text": "RT @carlos_fvaldes: En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una prof\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169573185760768001"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169035705122791424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169234003217584128"}]}, {"lang": "es", "id": "1169572927093784576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "joacolazaro2", "id": "1067823234429698048"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "valgutierrez_", "id": "1251664738351792134"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "Lautarojflores", "id": "846136503877193732"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:28:10.000Z", "text": "RT @joacolazaro2: @valgutierrez_ @Lautarojflores suicida destructiva, no lo entender\u00edas \ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c", "edit_history_tweet_ids": ["1169572927093784576"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956548512644325376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169266014376386560"}]}, {"lang": "es", "id": "1169572853378928640", "created_at": "2019-09-05T11:27:52.000Z", "text": "La clave de la entrada suicida a la facultad en la semana de elecciones es anticiparse diciendo \"ya vot\u00e9\" y nadie, nunca m\u00e1s, te rompe las bolas", "edit_history_tweet_ids": ["1169572853378928640"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040641218860986368"}, {"lang": "es", "id": "1169572755454361600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "florencio_ad", "id": "2915572651"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:27:29.000Z", "text": "RT @florencio_ad: La verdad se administra en peque\u00f1as dosis. La franqueza nunca ha sido popular, incluso puede ser suicida. Los c\u00e1lculos po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169572755454361600"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51965934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169477773850578944"}]}, {"lang": "es", "id": "1169572632959868933", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.5601, "type": "Person", "normalized_text": "Arrastris"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:26:59.000Z", "text": "RT @Salomes32455: @salvajedigital El perro suda, y sus fantasmas le secan el sudor, jajajajaja \nArrastris de x vida, \u00e9ste es el imb\u00e9cil del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169572632959868933"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138148850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169474488377008128"}]}, {"lang": "es", "id": "1169572430433673217", "created_at": "2019-09-05T11:26:11.000Z", "text": "EL SEXO tiene siete fases: Asmatica (AAAHHH) Geografica (AHII AHII) Matematica (MAAS MAAS) Religiosa (Ay DIOS) Gourmete (QUE RICOOO) Suicida (ME MUERO) Homicida (SI PARAAAS TE MAATOOO) A que no lo pones en tu muro!!!!!!!!!!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1169572430433673217"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963525397", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.66, "type": "Other", "normalized_text": "Asmatica"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.4563, "type": "Other", "normalized_text": "Geografica"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.617, "type": "Other", "normalized_text": "Matematica"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.5023, "type": "Other", "normalized_text": "Religiosa"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.6596, "type": "Other", "normalized_text": "Gourmete"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.5223, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.633, "type": "Other", "normalized_text": "Homicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169572351291342850", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "abelsaraiba", "id": "73380194"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "cecodap", "id": "52153180"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:25:52.000Z", "text": "RT @ChuoTorrealba: Dr. @abelsaraiba\n, psic\u00f3logo de @cecodap: \"846mil ni\u00f1os han perdido contacto con uno de sus padres por la emigraci\u00f3n; Se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169572351291342850"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223240085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169291667054243845"}]}, {"lang": "es", "id": "1169571878689751042", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "amandaasubiar", "id": "336117114"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:24:00.000Z", "text": "RT @amandaasubiar: As\u00ed una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os a la que nadie adopta decide dejar de podrirse en una casa de beneficencia de Guayaquil y se sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169571878689751042"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753665215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169404250117607424"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169571680597008384", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0JhbM0pxGA", "expanded_url": "https://twitter.com/PaolaVeroneze/status/1169571680597008384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0JhbM0pxGA", "media_key": "16_1169571655573745671"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.5281, "type": "Other", "normalized_text": "whatever"}, {"start": 254, "end": 268, "probability": 0.7492, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 253, "end": 269, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:23:12.000Z", "text": "Legal as pessoas postarem text\u00e3o sobre suic\u00eddio e whatever at\u00e9 dia 30/Set. \nPassou desse dia mais ningu\u00e9m se suicida, porque n\u00e3o vejo nada sobre. Engra\u00e7ado...\nAt\u00e9 parece que s\u00f3 h\u00e1 depress\u00e3o e suic\u00eddio em Setembro! \nPESSOAS SE SUICIDAM TODOS OS DIAS  t\u00e1 #SetembroAmarelo  ? \ud83d\udc4d\ud83c\udffc https://t.co/0JhbM0pxGA", "edit_history_tweet_ids": ["1169571680597008384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128511503391428608"}, {"lang": "it", "id": "1169571672933974016", "in_reply_to_user_id": "837035786390417413", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ArturoRomagna", "id": "837035786390417413"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "DarioBallini", "id": "38032906"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "neniambulance", "id": "1011638875746439169"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:23:11.000Z", "text": "@ArturoRomagna @DarioBallini @neniambulance O anche qualche mojito, cosi' si suicida a modo suo come il suo ex compagno di merende.....", "edit_history_tweet_ids": ["1169571672933974016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3003142684", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169376776562323456"}]}, {"lang": "it", "id": "1169571011437703174", "created_at": "2019-09-05T11:20:33.000Z", "text": "RT @hugmeaj_: A silent voice: \n\nUn bambino vittima di bullismo e suicida, cresce con questo trauma e bullizza a sua volta una bambina sordo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169571011437703174"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005972493079842822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167424845975642112"}]}, {"lang": "es", "id": "1169570917778907137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:20:11.000Z", "text": "RT @Marcela45231150: \u00bfINSTALAR UNA COMISI\u00d3N PARA INVESTIGAR AL PRESIDENTE SOBRE LA ELABORACI\u00d3N DE SU MENSAJE DE 28 DE JULIO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169570917778907137"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945289762298105857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169468527830601728"}]}, {"lang": "es", "id": "1169570868227387393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bioamara", "id": "269919583"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.6802, "type": "Organization", "normalized_text": "GMO"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.446, "type": "Organization", "normalized_text": "biotech"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5881, "type": "Organization", "normalized_text": "farmin"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 122, "tag": "GMO"}, {"start": 123, "end": 131, "tag": "biotech"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:19:59.000Z", "text": "RT @bioamara: Otro agricultor indio que se suicida porque le obligan a comprar semillas transg\u00e9nicas... Ah no, espera #GMO #biotech #farmin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169570868227387393"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775271882186694656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169317052487786503"}]}, {"lang": "it", "id": "1169570805078024197", "in_reply_to_user_id": "1146315752842174464", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "Piu_Europa", "id": "930822249707376640"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:19:44.000Z", "text": "@liberinformati @Piu_Europa ma neanche in teoria: scelta suicida per quel che resta del partito che sarebbe dovuto essere e politicamente inopportuna per la salute delle nostre istituzioni.", "edit_history_tweet_ids": ["1169570805078024197"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052981813176619008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169539705668608001"}]}, {"lang": "es", "id": "1169570522558009345", "in_reply_to_user_id": "1043268985607868417", "created_at": "2019-09-05T11:18:36.000Z", "text": "@LedesmaMarti29 Me ten\u00e9s podrido con tu tendencia suicida cuando posta todos te queremos una banda", "edit_history_tweet_ids": ["1169570522558009345"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1157833992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169488973560995840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169570442224513028", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/13t5zSBG44", "expanded_url": "https://twitter.com/Nicowlopez/status/1169420967120121856", "display_url": "twitter.com/Nicowlopez/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9473, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:18:17.000Z", "text": "Depois desse tweet ele nunca mais voltou pra casa, ser\u00e1 se a menina pra qm ele devia matou ele ou o Gr\u00eamio n\u00e3o se classificou? https://t.co/13t5zSBG44", "edit_history_tweet_ids": ["1169570442224513028"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "304123080"}, {"lang": "es", "id": "1169570282950053888", "in_reply_to_user_id": "1097604540583546881", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 41, "username": "AgentedeMarvel_", "id": "803238440552820744"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 87, "probability": 0.8238, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:17:39.000Z", "text": "@Feli85879812 @juaniriio @AgentedeMarvel_ Si se ve igual de mierda que Escuadron Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1169570282950053888"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782104406892261376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169361903786909697"}]}, {"lang": "es", "id": "1169570150154194944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:17:08.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Un atentado suicida talib\u00e1n causa al menos 10 muertos y 42 heridos en las inmediaciones de la zona diplom\u00e1tica de Kabul ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169570150154194944"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2345996804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169564621407248384"}]}, {"lang": "es", "id": "1169569972408000512", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kYvkwHLYk9", "expanded_url": "https://twitter.com/pitona58/status/1169448305211924480", "display_url": "twitter.com/pitona58/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.4235, "type": "Person", "normalized_text": "Moneda"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.8972, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.9369, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 251, "end": 259, "probability": 0.5362, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Gate"}, {"start": 271, "end": 273, "probability": 0.4124, "type": "Organization", "normalized_text": "Etc"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:16:25.000Z", "text": "Si suicida, cumpli\u00f3 su palabra en uno de sus discursos, que lo sacar\u00edan muerto dela Moneda.\nUn gran l\u00edder como Allende no se iba a entregar para el escarnio de chacales hambrientos, cobardes rastreros.Ah\u00ed se inicia robo a Chile hasta hoy\nMilicia Har\u00e9\nPaco Gate\nNepotismo\nEtc. https://t.co/kYvkwHLYk9", "edit_history_tweet_ids": ["1169569972408000512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497988559"}, {"lang": "pt", "id": "1169569922441252864", "in_reply_to_user_id": "2215493915", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlpioAdriano", "id": "2215493915"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 169, "probability": 0.939, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:16:13.000Z", "text": "@AlpioAdriano @maurocezar Man, q gente n\u00e3o pode ser passional desse jeito pra resolver a quest\u00e3o da viol\u00eancia. E sempre se resolveu viol\u00eancia com viol\u00eancia aqui no Brasil. A pol\u00edcia sempre matou. E o problema foi resolvido?", "edit_history_tweet_ids": ["1169569922441252864"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220520313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169405930489954305"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169569877419536386", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "claudioangelo", "id": "52168441"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:16:02.000Z", "text": "RT @claudioangelo: N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169569877419536386"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3026656571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169407801346658304"}]}, {"lang": "it", "id": "1169569630391808000", "in_reply_to_user_id": "256508868", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pin_klo", "id": "256508868"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:15:04.000Z", "text": "@pin_klo Perch\u00e9 logicamente uno bullizzato non \u00e8 che se suicida, va al San Camillo e je chiede se l\u2019ammazzano. Mannaggia il loro dio.", "edit_history_tweet_ids": ["1169569630391808000"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "235739444", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169529855135879168"}]}, {"lang": "es", "id": "1169569529933922304", "in_reply_to_user_id": "4452890315", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:14:40.000Z", "text": "@JBCPERU Cierren el congreso as\u00ed se suicida barbita", "edit_history_tweet_ids": ["1169569529933922304"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701907968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169535047688474626"}]}, {"lang": "es", "id": "1169569366100328448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:14:01.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Un atentado suicida talib\u00e1n causa al menos 10 muertos y 42 heridos en las inmediaciones de la zona diplom\u00e1tica de Kabul ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169569366100328448"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106526150", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169564621407248384"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169569333326032896", "in_reply_to_user_id": "74756085", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Babaca"}, {"start": 105, "end": 123, "probability": 0.6715, "type": "Other", "normalized_text": "governoscdesde 2002"}, {"start": 145, "end": 147, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:13:53.000Z", "text": "@BolsonaroSP @jairbolsonaro Babaca, se vc fosse inteligente teria observado que ela coloca no mesmo saco governoscdesde 2002. Outra coisa, s\u00f3 no Rio a pol\u00edcia matou mais de 850 pessoas no 1\u00ba semestre um recorde, onde ela errou? BABACA", "edit_history_tweet_ids": ["1169569333326032896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047083750125973505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169553704300814336"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169569099904704514", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/o6gtd6RP9q", "expanded_url": "https://twitter.com/UOL/status/1169558958715080704", "display_url": "twitter.com/UOL/status/116\u2026"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9162, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:12:57.000Z", "text": "ESSA MONA SE FAZ DE LOUCA...TA NA CARA Q ISSO AI \u00c9 MONA...QUANTO AO TEMER, E PQ AINDA N\u00c3O O MATOU? SERIA UM LIMPA PARA O BRASIL! https://t.co/o6gtd6RP9q", "edit_history_tweet_ids": ["1169569099904704514"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037822828", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169558958715080704"}]}, {"lang": "es", "id": "1169569038382632960", "created_at": "2019-09-05T11:12:42.000Z", "text": "RT @VittoViviani: Culpar a un suicida por no pensar en los dem\u00e1s al matarse es como culpar a un ni\u00f1o con s\u00edndrome de down por sus ataques d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169569038382632960"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3290670406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169264788054171648"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169568952298741760", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 24, "username": "podcastagamenon", "id": "1149689812217208833"}, {"start": 134, "end": 144, "username": "Podcast45", "id": "2520346728"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.6783, "type": "Other", "normalized_text": "Agamenon"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:12:22.000Z", "text": "Podcast @podcastagamenon a Thread:\n\nNo \u00faltimo epis\u00f3dio do Agamenon, que \u00e9 um podcast que faz parte da grade de programa\u00e7\u00e3o do projeto @Podcast45 (ou n\u00e3o, ele j\u00e1 tem vida pr\u00f3pria) foi discutido pelos caras justamente essa quest\u00e3o, e esse debate me tirou um peso das costas...", "edit_history_tweet_ids": ["1169568952298741760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "49655729"}, {"lang": "it", "id": "1169568877346459648", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/BUsO3LFlXw", "expanded_url": "https://www.robadadonne.it/164768/quante-persone-muoiono-quando-ci-si-suicida/", "display_url": "robadadonne.it/164768/quante-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:12:04.000Z", "text": "Quante persone muoiono quando uno si suicida? https://t.co/BUsO3LFlXw", "edit_history_tweet_ids": ["1169568877346459648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1122984812"}, {"lang": "it", "id": "1169567911532539904", "in_reply_to_user_id": "144210805", "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Capezzone", "id": "144210805"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "PatriziaRametta", "id": "479810905"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:08:14.000Z", "text": "@Capezzone @PatriziaRametta Mi fa rabbia, ma devo tristemente ricordare a me e agli altri che questo disastro l'ha provocato la MOZIONE SUICIDA E ITALICIDA di Salvini.\nCONTE\nPD\nRENZI\ne persino\nBERLUSCONI\ndovrebbero accendere ceri davanti a foto di Salvini, il santo che li ha miracolati.", "edit_history_tweet_ids": ["1169567911532539904"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "717894055405961216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169522020138311681"}]}, {"lang": "es", "id": "1169567448196112384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carmenle169", "id": "915894295"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "Bachelet"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:06:23.000Z", "text": "RT @carmenle169: @ierrejon Quien te cont\u00f3 esa mentira? El padre de Bachelet era un despreciable personaje que muri\u00f3 jugando f\u00fatbol en la ca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169567448196112384"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621430775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169398605100269569"}]}, {"lang": "es", "id": "1169567266796711936", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/wYUOWKMMTn", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/viral/326010-video-raton-salta-freidora-restaurante", "display_url": "actualidad.rt.com/viral/326010-v\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 101, "end": 102, "probability": 0.5413, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:05:40.000Z", "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes - RT El solo iba por una Hamburguesa luego le encontraron el dinero. https://t.co/wYUOWKMMTn", "edit_history_tweet_ids": ["1169567266796711936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009378669532508160"}, {"lang": "es", "id": "1169567226644578304", "created_at": "2019-09-05T11:05:30.000Z", "text": "RT @ETJHILTON: Ese #Delcastillo es gran psicopa corrupto y mit\u00f3mano farsante fujiaprista q toda su arrastrada vida coimio y robo a la @Muni\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169567226644578304"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43465625", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "Delcastillo"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "Delcastillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169305446563270656"}]}, {"lang": "es", "id": "1169567125830275072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:05:06.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Un atentado suicida talib\u00e1n causa al menos 10 muertos y 42 heridos en las inmediaciones de la zona diplom\u00e1tica de Kabul ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169567125830275072"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330215254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169564621407248384"}]}, {"lang": "es", "id": "1169566450593538051", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:02:25.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Un atentado suicida talib\u00e1n causa al menos 10 muertos y 42 heridos en las inmediaciones de la zona diplom\u00e1tica de Kabul ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169566450593538051"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157063726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169564621407248384"}]}, {"lang": "es", "id": "1169566403202035717", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:02:14.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Un atentado suicida talib\u00e1n causa al menos 10 muertos y 42 heridos en las inmediaciones de la zona diplom\u00e1tica de Kabul ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169566403202035717"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721724411334799361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169564621407248384"}]}, {"lang": "es", "id": "1169566084061700096", "created_at": "2019-09-05T11:00:58.000Z", "text": "Cada vez que un art\u00edculo empieza por \"Cient\u00edficos descubren\" un paper se suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1169566084061700096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120849683"}, {"lang": "es", "id": "1169566046887587840", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/kOn0D7Osvz", "expanded_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/skbaer/elderly-couple-murder-suicide-health-care-costs", "display_url": "buzzfeednews.com/article/skbaer\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Zahr_Bloom", "id": "635582603"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9943, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:00:49.000Z", "text": "RT @Zahr_Bloom: Esto es #EEUU: una pareja de ancianos se suicida porque no se pueden permitir los gastos m\u00e9dicos: \n\nhttps://t.co/kOn0D7Osvz", "edit_history_tweet_ids": ["1169566046887587840"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1255234968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169491815172644866"}]}, {"lang": "es", "id": "1169566011613491201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:00:41.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Un atentado suicida talib\u00e1n causa al menos 10 muertos y 42 heridos en las inmediaciones de la zona diplom\u00e1tica de Kabul ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169566011613491201"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1655652744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169564621407248384"}]}, {"lang": "es", "id": "1169565862296203265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:00:05.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Un atentado suicida talib\u00e1n causa al menos 10 muertos y 42 heridos en las inmediaciones de la zona diplom\u00e1tica de Kabul ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169565862296203265"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1671318240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169564621407248384"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169565621652262913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "claudioangelo", "id": "52168441"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:59:08.000Z", "text": "RT @claudioangelo: N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169565621652262913"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374725241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169407801346658304"}]}, {"lang": "es", "id": "1169565568762073088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:58:55.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Un atentado suicida talib\u00e1n causa al menos 10 muertos y 42 heridos en las inmediaciones de la zona diplom\u00e1tica de Kabul ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169565568762073088"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137728033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169564621407248384"}]}, {"lang": "es", "id": "1169565449446731777", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:58:27.000Z", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "edit_history_tweet_ids": ["1169565449446731777"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568"}, {"lang": "pt", "id": "1169565166121492482", "in_reply_to_user_id": "75880244", "created_at": "2019-09-05T10:57:19.000Z", "text": "Uma das integrantes do grupo, se suicidou.\nParece que foi ontem que acordei, e assim que vi abri as redes sociais come\u00e7aram alguns rumores da morte dela e n\u00f3s f\u00e3s sem entender, at\u00e9 que na tarde daquele dia foi confirmado atrav\u00e9s de uma publica\u00e7\u00e3o oficial na p\u00e1gina do grupo (+)", "edit_history_tweet_ids": ["1169565166121492482"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "75880244", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169565161872605185"}]}, {"lang": "es", "id": "1169564926567997440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:56:22.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Un atentado suicida talib\u00e1n causa al menos 10 muertos y 42 heridos en las inmediaciones de la zona diplom\u00e1tica de Kabul ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169564926567997440"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84725346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169564621407248384"}]}, {"lang": "es", "id": "1169564904967327746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:56:17.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Un atentado suicida talib\u00e1n causa al menos 10 muertos y 42 heridos en las inmediaciones de la zona diplom\u00e1tica de Kabul ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169564904967327746"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2433149845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169564621407248384"}]}, {"lang": "es", "id": "1169564621407248384", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/lT05Vu45dZ", "expanded_url": "http://apne.ws/FD2OBZ5", "display_url": "apne.ws/FD2OBZ5", "status": 200, "unwound_url": "https://apnews.com/fbfda760a57d4d7cabef7c69adc2bc04?utm_medium=AP_Noticias&utm_source=Twitter&utm_campaign=SocialFlow"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:55:09.000Z", "text": "Un atentado suicida talib\u00e1n causa al menos 10 muertos y 42 heridos en las inmediaciones de la zona diplom\u00e1tica de Kabul https://t.co/lT05Vu45dZ", "edit_history_tweet_ids": ["1169564621407248384"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "373490841"}, {"lang": "pt", "id": "1169564451298844674", "created_at": "2019-09-05T10:54:29.000Z", "text": "RT @mar33501: \u00c9 como dissemos: se nem vc me matou, n\u00e3o vai ser vc q vai matar", "edit_history_tweet_ids": ["1169564451298844674"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045817099619323904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169454628926308352"}]}, {"lang": "es", "id": "1169564186394972160", "in_reply_to_user_id": "525822471", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/3qzjc92ZO6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1166522775902855168?s=09", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "geo": {"place_id": "019f2f4e187ace41"}, "created_at": "2019-09-05T10:53:26.000Z", "text": "@hectorbecerrilr As\u00ed es, ni el cobarde suicida est\u00e1 bajo cargos de cr\u00edmenes de lesa humanidad \nhttps://t.co/3qzjc92ZO6", "edit_history_tweet_ids": ["1169564186394972160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3308955574", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166522775902855168"}, {"type": "replied_to", "id": "1169309404644171778"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169564056459628544", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/UGWSSzQd4M", "expanded_url": "http://saudeagora.ga/webpalestra-o-imperio-das-imagens-a-era-digital-e-a-saude-suicida/", "display_url": "saudeagora.ga/webpalestra-o-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7586, "type": "Other", "normalized_text": "Webpalestra"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:52:55.000Z", "text": "Webpalestra: O imp\u00e9rio das imagens, a era digital e a sa\u00fade suicida.\nhttps://t.co/UGWSSzQd4M", "edit_history_tweet_ids": ["1169564056459628544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874007156"}, {"lang": "es", "id": "1169563671091171329", "in_reply_to_user_id": "1390843003", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Wolfdruida", "id": "1390843003"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:51:23.000Z", "text": "@Wolfdruida Jajajaja \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23  La TERRUCOS? Tan grandazo y tan imb\u00e9cil como dir\u00eda el suicida. Sr fujialanista ESA CANTALETA fujimontesinista ya NO, NOO funciona. Regrese al presente ahora los ciudadanos se INFORMAN ni los pasquines ni \ud83d\udcb5 ya NO compran conciencias como Ud comprender\u00e1.", "edit_history_tweet_ids": ["1169563671091171329"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "404167379", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169290086955081733"}]}, {"lang": "es", "id": "1169563496880717827", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "amandaasubiar", "id": "336117114"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:50:41.000Z", "text": "RT @amandaasubiar: As\u00ed una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os a la que nadie adopta decide dejar de podrirse en una casa de beneficencia de Guayaquil y se sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169563496880717827"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082774291614179328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169404250117607424"}]}, {"lang": "it", "id": "1169563393335922689", "created_at": "2019-09-05T10:50:17.000Z", "text": "Ho letto un libro in cui c'\u00e8 il protagonista che studia trigonometria\n\nalla fine del libro si suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1169563393335922689"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 97, "quote_count": 0}, "author_id": "1320763411"}, {"lang": "pt", "id": "1169563293977055232", "created_at": "2019-09-05T10:49:53.000Z", "text": "Eu sou um grande perigo... Para mim!\n#suicida #depressao", "edit_history_tweet_ids": ["1169563293977055232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166154397564489729", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7491, "type": "Other", "normalized_text": "depressao"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 45, "tag": "suicida"}, {"start": 46, "end": 56, "tag": "depressao"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169562743734751232", "in_reply_to_user_id": "1047438998543749120", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "Paulopaulopaul8", "id": "1046014544349466625"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4735, "type": "Place", "normalized_text": "Camboja"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.9331, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}, {"start": 194, "end": 200, "probability": 0.5165, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00f4nia"}, {"start": 239, "end": 242, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:47:42.000Z", "text": "@IvakGlenn @Paulopaulopaul8 @blogdopannunzio Eu conhe\u00e7o o comunismo do Ho chi Minh do Vietn\u00e3, do Pol Pot no Camboja.  O comunismo da Ucr\u00e2nia que matou gente demais no HOLODOMOR e o Comunismo na Pol\u00f4nia.\n\nE voc\u00ea conhece qual comunismo,  do Marx?\n\nMe manda estudar, eu vou, mas estude tbm e se quiser debater, s\u00f3 marcar.", "edit_history_tweet_ids": ["1169562743734751232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29779563", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169430067157639168"}]}, {"lang": "es", "id": "1169562648012345344", "in_reply_to_user_id": "245864419", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rodrigoaarias", "id": "245864419"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "estepas", "id": "145787501"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "soyyarena", "id": "354922658"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:47:19.000Z", "text": "@rodrigoaarias @estepas @soyyarena Me pasa igual. La gente es suicida. Preguntes a quien votaron esos q demolieron sus casas. Seguro q te dicen ff.", "edit_history_tweet_ids": ["1169562648012345344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3842930057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169410563828568065"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169562464364781568", "in_reply_to_user_id": "52667504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "everaldomarques", "id": "52667504"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:46:35.000Z", "text": "@everaldomarques Parece at\u00e9 estrat\u00e9gia de jogo. Segura os dois quartos e depois for\u00e7a o jogo para n\u00e3o terminar o jogo exausto.  Meu t\u00e9cnico fazia isso. \u00c9 meio suicida,  mas funciona.", "edit_history_tweet_ids": ["1169562464364781568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3252990513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169546423098101761"}]}, {"lang": "it", "id": "1169562148827291655", "in_reply_to_user_id": "1169338547817590790", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "ilconterosso1", "id": "828306291756060674"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:45:20.000Z", "text": "@PincoPa62015872 @ilconterosso1 @pdnetwork S\u00ec suicida prima.", "edit_history_tweet_ids": ["1169562148827291655"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003942249959436288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169560823318110216"}]}, {"lang": "es", "id": "1169562055520739329", "in_reply_to_user_id": "1128426488729165824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "camilajerai", "id": "1128426488729165824"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:44:58.000Z", "text": "@camilajerai @Politica_ECpe Igual que tu patr\u00f3n, el suicida Alan Garc\u00eda hablando de la anemia , cuando la justicia toc\u00f3 su puerta, hagan lo que hagan van a tener que largarse, todos los Kongresistas y sus secuaces, por fin esa banda delincuencial ser\u00e1 extirpada", "edit_history_tweet_ids": ["1169562055520739329"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102193367323234305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169438335452024832"}]}, {"lang": "es", "id": "1169561668764000257", "created_at": "2019-09-05T10:43:25.000Z", "text": "// Mi tablet se ha metido una ostia incre\u00edble.\nuSothis: Genial, como te hayas muerto te mato, suicida.\nTablet: -en el suelo-\n\nLa sujeta.\nuSothis: ....se ha roto la esquina que estaba levemente sobresaliendo... -coge cinta adhesiva-\n\n3 doritos despu\u00e9s...\n\nComo nueva (?)", "edit_history_tweet_ids": ["1169561668764000257"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1167386725884338176", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.7898, "type": "Other", "normalized_text": "uSothis"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6211, "type": "Other", "normalized_text": "Tablet"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.7203, "type": "Other", "normalized_text": "uSothis"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169561637486874624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "HistoriaNG", "id": "132927779"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.6749, "type": "Person", "normalized_text": "kiri"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:43:18.000Z", "text": "RT @HistoriaNG: El seppuku, m\u00e1s conocido como hara kiri, era un ritual japon\u00e9s que causaba la muerte entre espantosos dolores pero redim\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169561637486874624"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860179098257195014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169530014280364032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169561501293785088", "in_reply_to_user_id": "1146485363852140551", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LulaDias4", "id": "1146485363852140551"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.984, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonazi"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4605, "type": "Person", "normalized_text": "Satan\u00e1s"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:42:45.000Z", "text": "@LulaDias4 Bolsonazi \u00e9 o filho vivo do Satan\u00e1s c/mais protagonismo. O outro (Hitler) se matou.", "edit_history_tweet_ids": ["1169561501293785088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2526093187", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169408454831824897"}]}, {"lang": "es", "id": "1169561462265778176", "in_reply_to_user_id": "174025458", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "penyaflorida", "id": "174025458"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:42:36.000Z", "text": "@penyaflorida Suicida por qu\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1169561462265778176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86798508", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169560578567917570"}]}, {"lang": "es", "id": "1169561121260482561", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/LDogJ53Azb", "expanded_url": "https://bit.ly/2YPqjiR", "display_url": "bit.ly/2YPqjiR", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bethe1to.com/?amp%3Butm_medium=socialmedia&amp%3Butm_campaign=bethe1to"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "800273TALK", "id": "1549408531857776640"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:41:15.000Z", "text": "RT @800273TALK: Septiembre es el Mes de Prevenci\u00f3n del Suicidio y este a\u00f1o, tenemos recursos en Espa\u00f1ol! Visite https://t.co/LDogJ53Azb par\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169561121260482561"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3880913013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169258361608687617"}]}, {"lang": "es", "id": "1169560984903725056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:40:42.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169560984903725056"], "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "458662550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"lang": "es", "id": "1169560578567917570", "in_reply_to_user_id": "86798508", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "duncanbishop84", "id": "86798508"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.5077, "type": "Person", "normalized_text": "Poirier"}, {"start": 31, "end": 49, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Khabib Nurmagomedov"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.3395, "type": "Person", "normalized_text": "Masvidal"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:39:05.000Z", "text": "@duncanbishop84 En Poirier vs. Khabib Nurmagomedov ? \nel Masvidal, ahora, ya est\u00e1 visto. Me parece suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1169560578567917570"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174025458", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169260624645435403"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169560476826705920", "in_reply_to_user_id": "1042242197263925249", "created_at": "2019-09-05T10:38:41.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida (filme)\n8/10", "edit_history_tweet_ids": ["1169560476826705920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042242197263925249", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9027, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169457823807414272"}]}, {"lang": "es", "id": "1169560041063616512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bioamara", "id": "269919583"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.6802, "type": "Organization", "normalized_text": "GMO"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.446, "type": "Organization", "normalized_text": "biotech"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5881, "type": "Organization", "normalized_text": "farmin"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 122, "tag": "GMO"}, {"start": 123, "end": 131, "tag": "biotech"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:36:57.000Z", "text": "RT @bioamara: Otro agricultor indio que se suicida porque le obligan a comprar semillas transg\u00e9nicas... Ah no, espera #GMO #biotech #farmin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169560041063616512"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4876046333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169317052487786503"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169559981622009857", "created_at": "2019-09-05T10:36:43.000Z", "text": "Sempre perguntam pros escritores \"o que voc\u00ea sentiu quando matou tal personagem?\". A verdade \u00e9: Nada.\n\nA situa\u00e7\u00e3o inteira foi meio que constru\u00edda com esse prop\u00f3sito, e, muitas vezes, se passa tanto tempo pensando em cada detalhe que tu se acostuma.", "edit_history_tweet_ids": ["1169559981622009857"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146428784758919168"}, {"lang": "es", "id": "1169559964244992000", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/kP3w7QV4E5", "expanded_url": "https://www.radiosantiago.cl/archivo/101030", "display_url": "radiosantiago.cl/archivo/101030"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-05T10:36:39.000Z", "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n \u2018se suicida\u2019 en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/kP3w7QV4E5", "edit_history_tweet_ids": ["1169559964244992000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112048765"}, {"lang": "pt", "id": "1169559243013447681", "in_reply_to_user_id": "1158142535887458305", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CatWinna", "id": "1158142535887458305"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9233, "type": "Person", "normalized_text": "wei ying"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.558, "type": "Other", "normalized_text": "mdzs"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:33:47.000Z", "text": "@CatWinna mas \u00e9 isso anjo, ele matou pessoas inocentes igual o wei ying, o protagonista, tamb\u00e9m fez. mdzs n\u00e3o tem santo, alguns se salvam, mas tem bastante personagem doido tamb\u00e9m, o bom \u00e9 saber interpretar cada um.", "edit_history_tweet_ids": ["1169559243013447681"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3231389212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169556628821217282"}]}, {"lang": "es", "id": "1169558811646005248", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/0JzOx89v5L", "expanded_url": "http://bit.ly/32rcl4M", "display_url": "bit.ly/32rcl4M"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ayQgfP5mo9", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1169558811646005248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ayQgfP5mo9", "media_key": "3_1169558810538758145"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5809, "type": "Other", "normalized_text": "Rat\u00f3n"}, {"start": 10, "end": 16, "probability": 0.6112, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:32:04.000Z", "text": "Rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de hamburguesas https://t.co/0JzOx89v5L https://t.co/ayQgfP5mo9", "edit_history_tweet_ids": ["1169558811646005248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "65579025"}, {"lang": "es", "id": "1169558505180803072", "in_reply_to_user_id": "1037516970067935232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fraantimpa", "id": "1037516970067935232"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.4609, "type": "Person", "normalized_text": "Timpa"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:30:51.000Z", "text": "@fraantimpa Timpa estas muy suicida te recomiendo que tomen un tecito", "edit_history_tweet_ids": ["1169558505180803072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "928421607709831168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169383129985015808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169558475627814912", "created_at": "2019-09-05T10:30:44.000Z", "text": "O Bill Hader me matou nesse filme-\n o que dizer se n\u00e3o que t\u00f4 apx por esse fado  #ITChapter2", "edit_history_tweet_ids": ["1169558475627814912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1100546465846439936", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Hader"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.9051, "type": "Other", "normalized_text": "ITChapter2"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 92, "tag": "ITChapter2"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169558397324320768", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/a4Iplf63Ny", "expanded_url": "https://www.radiosantiago.cl/archivo/101030", "display_url": "radiosantiago.cl/archivo/101030"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-05T10:30:25.000Z", "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n \u2018se suicida\u2019 en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/a4Iplf63Ny", "edit_history_tweet_ids": ["1169558397324320768"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113211624"}, {"lang": "es", "id": "1169558310758035457", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/29dwAABjzp", "expanded_url": "http://brew.social/hh9d", "display_url": "brew.social/hh9d"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 111, "username": "mundiario", "id": "838411267"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 21, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Davidson"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.7269, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Cultura"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:30:05.000Z", "text": "#Cultura Pete Davidson podr\u00eda hacer un cameo en la versi\u00f3n de James Gunn del Escuadr\u00f3n Suicida...v\u00eda @mundiario.  https://t.co/29dwAABjzp", "edit_history_tweet_ids": ["1169558310758035457"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838411267"}, {"lang": "it", "id": "1169558232618143744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:29:46.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: 2) Aumentare le tasse e/o tagliare la spesa pubblica. Far pagare agli italiani il conto degli sperperi di Lega e 5 stel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169558232618143744"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304598010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168426085102567424"}]}, {"lang": "it", "id": "1169558193619513344", "in_reply_to_user_id": "881391917937938432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gustinicchi", "id": "761787475"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:29:37.000Z", "text": "@gustinicchi @matteorenzi Non tiene conto per\u00f2 che Salvini ha pi\u00f9 consenso di Marine Le Pen e non \u00e8 cos\u00ec sprovveduto, la Lega sceglierebbe una strategia comunicativa diversa, non suicida come Marine.", "edit_history_tweet_ids": ["1169558193619513344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881391917937938432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169556175530188801"}]}, {"lang": "es", "id": "1169557479165845504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "florencio_ad", "id": "2915572651"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:26:47.000Z", "text": "RT @florencio_ad: La verdad se administra en peque\u00f1as dosis. La franqueza nunca ha sido popular, incluso puede ser suicida. Los c\u00e1lculos po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169557479165845504"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985231607597379584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169477773850578944"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169557302896148480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "iobittencourt", "id": "2777295019"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:26:04.000Z", "text": "RT @IoBittencourt: Nem todo suicida \u00e9 silencioso.\n\nA maioria costuma deixar bem claro o seu n\u00edvel de esgotamento mental. \n\nEstejamos atento\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169557302896148480"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044646377832292353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169249691218907137"}]}, {"lang": "es", "id": "1169557178899939331", "in_reply_to_user_id": "53470021", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dafnext", "id": "53470021"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:25:35.000Z", "text": "@dafnext Que se ha unido al Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn.", "edit_history_tweet_ids": ["1169557178899939331"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "137065706", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169556446754824193"}]}, {"lang": "qam", "id": "1169557149527269376", "in_reply_to_user_id": "960112218351292416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ntl_twt", "id": "960112218351292416"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:25:28.000Z", "text": "@ntl_twt @suicida_mne", "edit_history_tweet_ids": ["1169557149527269376"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118260584565420032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169300429697683458"}]}, {"lang": "en", "id": "1169556824837636096", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/5U004FWqVN", "expanded_url": "http://bit.ly/2PMWFra", "display_url": "bit.ly/2PMWFra"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9372, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 21, "end": 38, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:24:11.000Z", "text": "#DoctorWho se une al #Escuadr\u00f3nSuicida de James Gunn _' https://t.co/5U004FWqVN", "edit_history_tweet_ids": ["1169556824837636096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171299971"}, {"lang": "es", "id": "1169556819443773440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "HistoriaNG", "id": "132927779"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.6749, "type": "Person", "normalized_text": "kiri"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:24:09.000Z", "text": "RT @HistoriaNG: El seppuku, m\u00e1s conocido como hara kiri, era un ritual japon\u00e9s que causaba la muerte entre espantosos dolores pero redim\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169556819443773440"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3901161219", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169530014280364032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169556731376148480", "created_at": "2019-09-05T10:23:48.000Z", "text": "RT @Matheusme10_: Pede a pris\u00e3o do suposto policial que matou o trabalhador na Vila Kenedy (que se for provado, a pris\u00e3o \u00e9 mais que justa).\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169556731376148480"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736615050052571136", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.7566, "type": "Place", "normalized_text": "Vila Kenedy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168992138576703488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169556468019933185", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/GaLpFGFOqA", "expanded_url": "https://twitter.com/florescerfk/status/939957551168356354/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GaLpFGFOqA", "media_key": "7_939956789369626630"}]}, "geo": {"place_id": "23299615a880d29d"}, "created_at": "2019-09-05T10:22:45.000Z", "text": "com quantos anos voc\u00eas descobriram que cine - as cores n\u00e3o \u00e9 sobre a namorada do cara que se suicidou e sim uma baladinha rom\u00e2ntica gen\u00e9rica feita a pedido da gravadora?? \nhttps://t.co/GaLpFGFOqA", "edit_history_tweet_ids": ["1169556468019933185"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "54625300"}, {"lang": "es", "id": "1169556348104785921", "created_at": "2019-09-05T10:22:17.000Z", "text": "Quiero ir por la ruta de Seven pero siempre SIEMPRE acabo con la de Yoosung y me frustro mucho. Adem\u00e1s siempre que voy por la ruta de Yoosung hasta este momento siempre saco el final malo y se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1169556348104785921"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2567831053", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.6674, "type": "Other", "normalized_text": "Seven"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Yoosung"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.6919, "type": "Person", "normalized_text": "Yoosung"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169556120626708481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:21:23.000Z", "text": "RT @Marcela45231150: \u00bfINSTALAR UNA COMISI\u00d3N PARA INVESTIGAR AL PRESIDENTE SOBRE LA ELABORACI\u00d3N DE SU MENSAJE DE 28 DE JULIO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169556120626708481"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1961459269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169468527830601728"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169555957975789570", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/gYTjxhavw6", "expanded_url": "https://www.facebook.com/prelieldesouza/posts/2959215704092741", "display_url": "facebook.com/prelieldesouza\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8913, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:20:44.000Z", "text": "INVEJA, MUITO CUIDADO\n\n\u201cFalou Caim com o seu irm\u00e3o Abel. E, estando eles no campo, Caim se levantou contra o seu irm\u00e3o Abel, e o matou.\u201d  Gn 4.8\n\n   A hist\u00f3ria ap\u00f3s a queda do homem, come\u00e7ou com o crescimento da... https://t.co/gYTjxhavw6", "edit_history_tweet_ids": ["1169555957975789570"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "66555080"}, {"lang": "en", "id": "1169554945181458432", "created_at": "2019-09-05T10:16:42.000Z", "text": "Bayley won the intercontinental championship from John Bradshaw Layfield with a tope suicida in the parking lot", "edit_history_tweet_ids": ["1169554945181458432"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4674, "type": "Place", "normalized_text": "Bayley"}, {"start": 50, "end": 71, "probability": 0.8382, "type": "Person", "normalized_text": "John Bradshaw Layfield"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169554464489054209", "in_reply_to_user_id": "2880932962", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "edsonmkoenig1", "id": "369311800"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9857, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:14:48.000Z", "text": "@o_antagonista @edsonmkoenig1 Pra esquerda n\u00e3o importa quem matou se n\u00e3o cair a culpa em Bolsonaro.\n Anseiam por isso.", "edit_history_tweet_ids": ["1169554464489054209"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165249216698101761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169539751751409664"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 499, "tweet_count": 18700, "listed_count": 3}, "id": "20211461", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "caquistocracia", "username": "danielfblima"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7165, "following_count": 1990, "tweet_count": 12478, "listed_count": 113}, "id": "52168441", "location": "Bras\u00edlia, DF", "name": "Claudio Angelo \ud83d\udc89", "username": "claudioangelo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 320, "tweet_count": 4912, "listed_count": 0}, "id": "3293316540", "location": "Complexo do Chapad\u00e3o", "name": "Tem um irm\u00e3o meu no c\u00e9u, BS \ud83d\ude07\u2b50\ufe0f", "username": "rxmvu_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17073, "following_count": 891, "tweet_count": 82041, "listed_count": 125}, "id": "145183708", "location": "Chilpancingo, Gro.", "name": "Noticias de M\u00e9xico", "username": "ANoticiasMexico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6345, "following_count": 1842, "tweet_count": 164699, "listed_count": 52}, "id": "1008392367316062211", "name": "luccas", "username": "luccasgb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8408, "following_count": 4426, "tweet_count": 21910, "listed_count": 55}, "id": "2216699897", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Bruna. \ud83c\udfe0 VAI VER O HARRY", "username": "harrehmercury"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 416, "tweet_count": 37922, "listed_count": 1}, "id": "171394018", "location": "Calle Falsa 123", "name": "\ud83c\udf20\u2022\u00b0~Blackbird~\u00b0\u2022\ud83c\udf20", "username": "_kodoku_san_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 107, "tweet_count": 4512, "listed_count": 0}, "id": "1064235024504037376", "name": "\ud83c\udf12\ud83c\udf15\ud83c\udf18", "username": "clouudynight"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5156, "following_count": 3258, "tweet_count": 163766, "listed_count": 17}, "id": "2844391865", "location": "Harry's House", "name": "bigger than cah", "username": "laurslarry"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 817, "tweet_count": 63452, "listed_count": 0}, "id": "404800805", "location": "Zenda, Ruritania.", "name": "Andre-Louis Moreau", "username": "jang_bodoque"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10070, "following_count": 106, "tweet_count": 44368, "listed_count": 99}, "id": "1021080517", "location": "Funchal", "name": "Juan Horacio de Freitas", "username": "deFreitasJH"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 359, "tweet_count": 7084, "listed_count": 16}, "id": "878348525083471873", "location": "221B baker street", "name": "fernanda \u2602\ufe0e", "username": "waspxwitch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2771, "following_count": 3025, "tweet_count": 104999, "listed_count": 7}, "id": "1057074299692027904", "name": "out of bea's system \u25df\u033d\u25de\u033d", "username": "louenarcissus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1854, "following_count": 1529, "tweet_count": 126739, "listed_count": 10}, "id": "158432187", "location": "Recife, Brasil", "name": "d\u00e2ndi", "username": "gusmaoboy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 1255, "tweet_count": 43778, "listed_count": 6}, "id": "2569782779", "name": "angy", "username": "_Vaangely"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 836, "tweet_count": 77008, "listed_count": 16}, "id": "110551451", "location": "Lima, Peru", "name": "Pame \ud83e\udd0d", "username": "pamelatacurih"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 576, "tweet_count": 28994, "listed_count": 1}, "id": "1000188748846522368", "location": "P4L", "name": "ge\u00f8. VIU O LOUIS", "username": "ltwplanet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 507, "tweet_count": 106237, "listed_count": 18}, "id": "186618953", "name": "Ignatius J. Reilly", "username": "_tcandido"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 1000, "tweet_count": 21722, "listed_count": 1}, "id": "936124772173279232", "location": "Verdansk", "name": "Seerfoil, Simp oficial de HoS", "username": "seerfoil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 236, "tweet_count": 25813, "listed_count": 7}, "id": "810680823187914752", "location": "Argentina", "name": "Sai", "username": "Saidai_sys"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 783, "tweet_count": 21096, "listed_count": 0}, "id": "1050458641600397312", "location": "\ud835\udde7\ud835\uddee\ud835\uddf5\ud835\uddf6, \ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\ude03\ud835\uddf2 \ud835\ude06\ud835\uddfc\ud835\ude02 \ud835\udfef\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec; pelear\u00eda contra el viento y la marea, a capa y espada si t\u00fa me lo pidieras. ", "name": "Me mud\u00e9. VER FIJADO. \ud83c\udf80", "username": "enmorato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19015, "following_count": 9426, "tweet_count": 1546, "listed_count": 23}, "id": "882400549525753857", "location": "\u2759\u2759\u2759\u275a \u1511eek & \u018aestroy\u2122 \ud83d\udd73 full \u018aist\u0e4fr\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\uddfb \ufe6b\u0e95etallica.\u2731 \"And it will not go away until our dreams are fulfilled\" \u2312 \ud83c\udd57eavy Metal, \ud835\udfe3\ud835\udfeb\ud835\udfea\ud835\udfe4.", "name": "\ud835\uddab\ud835\uddbe\ud835\uddc7\ud835\uddc7\ud835\uddc8\ud835\uddc7.", "username": "fendersustain"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 626, "tweet_count": 112731, "listed_count": 4}, "id": "818362280", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "thata", "username": "thalia_ct"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 638, "tweet_count": 24926, "listed_count": 3}, "id": "763483435927232512", "name": "macuahuitl", "username": "Apamacahuitl"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 498618, "following_count": 2849, "tweet_count": 175939, "listed_count": 2997}, "id": "94208950", "location": "Fuenlabrada, Espa\u00f1a", "name": "AntonioMaestre", "username": "AntonioMaestre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1754, "tweet_count": 64164, "listed_count": 2}, "id": "785853751781359621", "name": "Let\u00edcia\u2077", "username": "cheirindoyoon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 1952, "tweet_count": 63662, "listed_count": 4}, "id": "942774994173681664", "location": "ela | dela.", "name": "miss c", "username": "stylesmeretriz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 292, "tweet_count": 9766, "listed_count": 1}, "id": "2483155445", "location": "Indaial, Brasil", "name": "amanditta_aguiar", "username": "nobody_amanda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10214, "following_count": 5419, "tweet_count": 75802, "listed_count": 71}, "id": "2376085213", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "CABECERA / EL TIMBRE", "username": "cabeceramx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1939, "tweet_count": 28291, "listed_count": 1}, "id": "948701756925542401", "location": "\uff61 she/they \uff61 ela/elu \uff61 PT-ENG", "name": "anne \u2022 ateez best performers", "username": "pinkkymingi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 521, "tweet_count": 31501, "listed_count": 3}, "id": "786551999969931264", "location": "27/05", "name": "filha da puta", "username": "Iwtcute"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 215, "tweet_count": 8092, "listed_count": 1}, "id": "1058123612614467584", "name": "\ud83c\udf42 charlie \ud83c\udf42", "username": "idkgender"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3413, "following_count": 2255, "tweet_count": 247053, "listed_count": 14}, "id": "102705090", "location": "santiago de chile", "name": "Gema\ud83c\udf33\u2614 Bayraktar", "username": "Acuario81"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60206, "following_count": 274, "tweet_count": 115121, "listed_count": 304}, "id": "381244923", "location": "Planeta Tierra, Curic\u00f3, Chile", "name": "Mario (Misterio Desconocido)", "username": "MisterioDescono"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 989, "tweet_count": 99926, "listed_count": 1}, "id": "801416487676346368", "name": "Ludt Viviana", "username": "lut_gonzalez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48742, "following_count": 110, "tweet_count": 4583, "listed_count": 130}, "id": "131719066", "location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "name": "Andy Esc\u00e1rcega", "username": "Andyescarcega"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 490, "tweet_count": 50227, "listed_count": 0}, "id": "2759309205", "location": "rj, bxd", "name": "out of gi\u2019s system", "username": "giimendex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 734, "tweet_count": 4771, "listed_count": 12}, "id": "711358310620987397", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "\u03b1", "username": "Agnis_SR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 1362, "tweet_count": 8540, "listed_count": 5}, "id": "3227449306", "location": "Princess Park", "name": "vah \ud83e\udd51", "username": "harrydevotions"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 2443, "tweet_count": 30316, "listed_count": 3}, "id": "89001057", "name": "Bigger than Isa", "username": "w0nderniallh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 1082, "tweet_count": 29419, "listed_count": 1}, "id": "781643268979318788", "location": "P\u00f3voa de Varzim, Portugal", "name": "froot loops", "username": "sailormartinez_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 933, "tweet_count": 12894, "listed_count": 0}, "id": "2266636609", "location": "Brasil", "name": "lm", "username": "warriorsurtolu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4728, "following_count": 4355, "tweet_count": 123468, "listed_count": 21}, "id": "727906015006629892", "name": "carolina\ud83d\udcda", "username": "stylinsonworthy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4363, "following_count": 4768, "tweet_count": 20129, "listed_count": 3}, "id": "817062957481857024", "location": " \u22c6.\u0cc3\u0fd4*:\uff65harry's house\u22c6.\u0cc3\u0fd4*:\uff65", "name": "out of may's system\u25df\u033d\u25de\u033d", "username": "lwthesr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 1154, "tweet_count": 62149, "listed_count": 12}, "id": "81523674", "name": "Juliet Matos", "username": "embiara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5309, "following_count": 4814, "tweet_count": 165329, "listed_count": 17}, "id": "2571681473", "location": ":(", "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc86\ud835\udc90|| N\u00c3O VAI VER O LOUIS :((", "username": "Cupcakestylinsn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2175, "following_count": 3938, "tweet_count": 76826, "listed_count": 0}, "id": "1024112878629072897", "location": "Princess Park ", "name": "may \ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f \ud83e\udd8b VIU A DEMI", "username": "winlovliam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2348, "following_count": 2915, "tweet_count": 42560, "listed_count": 7}, "id": "1017909676556668929", "location": "eroda", "name": "gi is in harry\u2019s house", "username": "badharryes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1476, "tweet_count": 126109, "listed_count": 0}, "id": "1029860557564923907", "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez", "username": "RobertR54949413"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23798, "following_count": 6688, "tweet_count": 202630, "listed_count": 49}, "id": "336117114", "location": "Sao Paulo, Brasil", "name": "Amanda P\u00e1ez", "username": "amandaasubiar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1069, "tweet_count": 29958, "listed_count": 11}, "id": "1861649304", "name": "Yuktata", "username": "Ovaris2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 517, "tweet_count": 12180, "listed_count": 1}, "id": "1042524295405207552", "name": "Out Of Liz's System", "username": "hyoutasted"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 10886, "following_count": 7834, "tweet_count": 91874, "listed_count": 178}, "id": "851331602", "location": "M\u00e9xico", "name": "20minutos M\u00e9xico", "username": "20mMexico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 192, "tweet_count": 21010, "listed_count": 0}, "id": "966117552157003781", "location": "Sapinhatuba III, Angra dos Rei", "name": "INSTA: Joicerodrigues_2K \ud83d\udc40e\ud83e\udd24", "username": "JoiceCHF07"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 1417, "tweet_count": 9407, "listed_count": 0}, "id": "1041456256010080258", "location": "Palmira Valle", "name": "Melody Lopez Rivera", "username": "MelodyL37022025"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7539548, "following_count": 200, "tweet_count": 6316249, "listed_count": 15370}, "id": "124172948", "location": "Venezuela", "name": "La Patilla", "username": "la_patilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4722, "following_count": 4813, "tweet_count": 9081, "listed_count": 2}, "id": "476374362", "location": "Chile", "name": "ARKAN", "username": "marchenko155"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2418, "following_count": 5000, "tweet_count": 29053, "listed_count": 10}, "id": "1182777420", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Chile Libre 63%", "username": "right_mister"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 442, "tweet_count": 39844, "listed_count": 0}, "id": "793848772006674437", "location": "unavailable", "name": "Juliana silva", "username": "vacefoder"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 786, "tweet_count": 35071, "listed_count": 0}, "id": "1666166017", "location": "Las Higueras", "name": "Milagros", "username": "heredia_mily"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 282, "tweet_count": 20951, "listed_count": 2}, "id": "2218482385", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "JM", "username": "juanmagrini1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 287, "tweet_count": 43480, "listed_count": 11}, "id": "1001935425580265472", "location": "Piedras Negras", "name": "GM Noticias", "username": "gm_noticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8377, "following_count": 3674, "tweet_count": 54261, "listed_count": 7}, "id": "2185988117", "location": "Orgullosamente Puertoplate\u00f1o", "name": "Carlos Ciriaco", "username": "carlosmciriaco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 226, "tweet_count": 4826, "listed_count": 2}, "id": "112444037", "location": "Santro Domingo R.D.", "name": "Ing.  Paredes C", "username": "aparedesc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 752, "tweet_count": 51013, "listed_count": 6}, "id": "879045877716877312", "location": "Aiguafreda ", "name": "\u00c0lvaro F2 || HOMSTEAD WEEK//Playoffs Mode", "username": "alvarose31"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10254, "following_count": 78, "tweet_count": 64542, "listed_count": 192}, "id": "3086879649", "location": "Pit-Lane", "name": "BoxInThisLap", "username": "BoxInThisLap"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 523, "tweet_count": 78790, "listed_count": 11}, "id": "86001258", "location": "Bel\u00e9m - PA", "name": "Geovani", "username": "geornr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12143, "following_count": 3996, "tweet_count": 85838, "listed_count": 125}, "id": "107280900", "location": "Puebla, M\u00e9xico.", "name": "Erick Becerra", "username": "erickbecerra1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12687, "following_count": 2987, "tweet_count": 79627, "listed_count": 110}, "id": "28157433", "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1 - Amaz\u00f4nia", "name": "Helena Palm", "username": "helenapquist"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 534, "tweet_count": 4667, "listed_count": 18}, "id": "111529937", "location": "Geneva", "name": "Alison Brunier", "username": "alisonbrunier"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 21416, "following_count": 1011, "tweet_count": 28950, "listed_count": 154}, "id": "208719753", "name": "@OPSOMS_Honduras", "username": "OPSOMS_Honduras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 442, "tweet_count": 17277, "listed_count": 5}, "id": "1671445668", "name": "KikeESP", "username": "KikeYuncliESP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25990, "following_count": 2364, "tweet_count": 116799, "listed_count": 163}, "id": "871419567419142145", "location": "Tenochtitlan", "name": "Hern\u00e1n Cort\u00e9s", "username": "HernnCortes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 473, "tweet_count": 21018, "listed_count": 4}, "id": "759448928731398144", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "CLEVER", "username": "cleverricardo10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 514, "tweet_count": 48236, "listed_count": 8}, "id": "36660630", "location": "Florian\u00f3polis", "name": "buca", "username": "buca_conway"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2286, "following_count": 302, "tweet_count": 79783, "listed_count": 24}, "id": "1090400240304377862", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "name": "Vivo Noticias", "username": "VivoNoticiasMX"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29524, "following_count": 762, "tweet_count": 16460, "listed_count": 64}, "id": "485850359", "name": "SeremiSaludBiob\u00edo", "username": "seremisalud8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 494, "tweet_count": 21669, "listed_count": 1}, "id": "876657481", "name": "Martina", "username": "marttinabe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 152, "tweet_count": 2726, "listed_count": 0}, "id": "1168172241655390210", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "candi", "username": "_carolmmenezes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}, "id": "44927867", "location": "Maring\u00e1 - PR", "name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "toni_roberto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 518, "tweet_count": 28314, "listed_count": 4}, "id": "324547292", "location": "Rockport", "name": "\u1855\u1835\u180a\u1843\u0ec8\u085a\u0822\u0818\u2e1d\u0ec8\u0821\u0823\u180a\u07ef\u1806\u0823\u0818\u1841\u0823\u0818\u180a\u180a\u0822\u0818\u25dd\u2727\u02d6*\u2022\u00b0\u2022\u2727", "username": "LolaPedreros"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 312, "tweet_count": 43665, "listed_count": 2}, "id": "766471737781395456", "location": "Argentina", "name": "ventanita \ud83c\udf26\ufe0f", "username": "bywhocares_two"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 1242, "tweet_count": 33858, "listed_count": 5}, "id": "285408025", "location": "Republica Dominicana", "name": "Francisco Gonz\u00e1lez/ @estassonnoticiasrd.net", "username": "prensard1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3433, "following_count": 2058, "tweet_count": 61971, "listed_count": 13}, "id": "1197985969", "location": "Acapulco de Ju\u00e1rez, Guerrero", "name": "NoticiasACA", "username": "NoticiasACA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 643, "tweet_count": 21674, "listed_count": 3}, "id": "749675812446765056", "location": "princess park", "name": "babyj blue \ud83e\uded0", "username": "stylescrotou"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11946, "following_count": 1824, "tweet_count": 275936, "listed_count": 87}, "id": "165408714", "location": "Cuernavaca, Mor.", "name": "LA CR\u00d3NICA DE MORELOS", "username": "GuillermoCinta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 306, "tweet_count": 11855, "listed_count": 0}, "id": "185402670", "location": "Espanha", "name": "Valentina", "username": "Valentina8847"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 4754, "tweet_count": 262631, "listed_count": 27}, "id": "518818106", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "may \ud83c\udd74", "username": "badg4lpones"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2859, "following_count": 1594, "tweet_count": 25357, "listed_count": 0}, "id": "1001605197767020545", "location": "Brasil", "name": "samucreu", "username": "creusamu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 554, "tweet_count": 3721, "listed_count": 0}, "id": "598712727", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Tasso", "username": "tassogomesalves"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 327, "tweet_count": 4207, "listed_count": 2}, "id": "828043813", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Severen", "username": "CarlosCG75"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 107946, "following_count": 365, "tweet_count": 107554, "listed_count": 263}, "id": "398836690", "name": "bet365 ES", "username": "bet365_es"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3637, "following_count": 3393, "tweet_count": 366929, "listed_count": 462}, "id": "92249250", "location": "Le\u00f3n (Espa\u00f1a)", "name": "Jes\u00fas Mar\u00eda L\u00f3pez de Uribe", "username": "UribeX"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 270, "tweet_count": 1205, "listed_count": 0}, "id": "772023274532401152", "name": "\ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc00 \ud835\udc06\ud835\udc0e\ud835\udc0c\ud835\udc04\ud835\udc19\ud83c\udf3a", "username": "pattygomezl03"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 1915, "tweet_count": 38719, "listed_count": 51}, "id": "1152323328", "location": "Gij\u00f3n", "name": "Laura Fonseca", "username": "LauraFonsua"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 895, "tweet_count": 11705, "listed_count": 13}, "id": "1008018242894475264", "location": "Ast\u00farias", "name": "Pablo \u00c1lvarez \u00c1lvarez", "username": "pablalva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 474, "tweet_count": 56127, "listed_count": 6}, "id": "909984872936214528", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "Jo\u00e3o Silva Bras\u00edlia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "bsb_joaosilva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3856, "following_count": 2617, "tweet_count": 68446, "listed_count": 5}, "id": "154335397", "location": "Florian\u00f3polis", "name": "Alexandre Aguiar - Lula 1o. turno", "username": "alecarlosaguiar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 237, "tweet_count": 2322, "listed_count": 0}, "id": "1148439233817993216", "name": "Afonso Goulart", "username": "GoulartAfonso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 2466, "tweet_count": 6693, "listed_count": 3}, "id": "80855873", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Juan Chavero", "username": "MqdeBradomin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 234, "tweet_count": 32193, "listed_count": 1}, "id": "3744102857", "location": "Da terra do p\u00e3o de queijo. \ud83e\udd70", "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc96\ud835\udc85\ud83c\udd70\ufe0f \ud80c\udd99", "username": "Duudalorenna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 768, "tweet_count": 137121, "listed_count": 5}, "id": "54607123", "location": "Porto Alegre - Brasil", "name": "\u0ae8\u03c3 \u2113\u03b5\u03c3\u0273\u0e40", "username": "RoLeoni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50675, "following_count": 1600, "tweet_count": 25079, "listed_count": 49}, "id": "462652602", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Guarabyra", "username": "Gutbyra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 43, "tweet_count": 2432, "listed_count": 0}, "id": "2237825034", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "name": "COSAD", "username": "CosadVentas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123118, "following_count": 102, "tweet_count": 250564, "listed_count": 390}, "id": "227487320", "location": "Acapulco, Gro. Mexico", "name": "Novedades Acapulco", "username": "NovedadesAca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 101, "tweet_count": 114, "listed_count": 0}, "id": "1167454819562471424", "name": "Susy", "username": "Susy58544761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388761, "following_count": 0, "tweet_count": 192187, "listed_count": 1079}, "id": "100824459", "location": "CHILE", "name": "EL INFORMADORCHILE\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "INFORMADORCHILE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 464, "tweet_count": 11907, "listed_count": 7}, "id": "1072602004546076672", "location": "Estado Carabobo (\ud83c\uddfb\ud83c\uddea)", "name": "\ud83d\udc37\u2728La Dako animatic\u2728\ud83e\udd68", "username": "AnimaticV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 1463, "tweet_count": 103954, "listed_count": 26}, "id": "3318051300", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "name": "Santiago P\u00e9rez C", "username": "STEinforma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 720, "tweet_count": 29317, "listed_count": 1}, "id": "950794741725253633", "location": "Regne de Val\u00e9ncia, Espa\u00f1a", "name": "JOSE CARLOS", "username": "josec_g_g"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 1847, "tweet_count": 147147, "listed_count": 20}, "id": "531802314", "location": "MERIDA YUCATAN", "name": "STE INFORMA COBRAS", "username": "cobras_santiago"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 353, "tweet_count": 10201, "listed_count": 0}, "id": "729796006271979520", "location": "Sarandi Avellaneda Argentina", "name": "Nico P", "username": "nicoprojo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23482, "following_count": 739, "tweet_count": 36146, "listed_count": 123}, "id": "193502823", "name": "Nelson Lafit", "username": "nelsonlafit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 390, "tweet_count": 75976, "listed_count": 4}, "id": "2971849827", "location": "M\u00e9xico DF", "name": "L\u00ednea Pol\u00edtica", "username": "linea_politica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 3302, "tweet_count": 4476, "listed_count": 0}, "id": "83754581", "name": "Alex... - Systems analyst! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39\ud83d\ude9c\ud83e\udd56\ud83c\udf3e\ud83d\udcb5\u270c\ud83c\udffb\ud83d\ude0e", "username": "alexasousa"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 15004, "following_count": 4037, "tweet_count": 15455, "listed_count": 115}, "id": "481498341", "location": "Bras\u00edlia - DF", "name": "PDT na C\u00e2mara", "username": "PDTnaCamara"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 16660, "following_count": 2715, "tweet_count": 32454, "listed_count": 23}, "id": "468686685", "name": "Junior Coimbra", "username": "JuniorCoimbra77"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 1413, "tweet_count": 109590, "listed_count": 0}, "id": "43112067", "name": "edu", "username": "lepcs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1970, "tweet_count": 6167, "listed_count": 0}, "id": "88807260", "name": "karma", "username": "georgepuntocom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 257, "tweet_count": 1743, "listed_count": 0}, "id": "101625707", "name": "Just Dani", "username": "Dani_MorganQ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 139, "tweet_count": 9295, "listed_count": 20}, "id": "338504336", "location": "Global", "name": "Antonio MartinezLara", "username": "Ant_mLara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22465, "following_count": 1002, "tweet_count": 117730, "listed_count": 487}, "id": "269919583", "location": "Grana\u00edna en Valencia", "name": "Rosa Porcel \ud83c\udf3f\ud83c\udf3a", "username": "bioamara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 653, "tweet_count": 60791, "listed_count": 1}, "id": "1021568796832743424", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Antonio Carlos Morais\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Antonio58435663"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1080, "tweet_count": 4581, "listed_count": 0}, "id": "978310816851202051", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Diego Mart\u00edn Ferreira", "username": "diegoiscora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}, "id": "2334970492", "name": "Pepevilaala", "username": "pepevilaala"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 896, "tweet_count": 32380, "listed_count": 0}, "id": "758899591211122688", "name": "Marcela Castillo C.", "username": "Marcela45231150"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 230062, "following_count": 2974, "tweet_count": 632773, "listed_count": 1844}, "id": "18461620", "location": "Coahuila de Zaragoza", "name": "Peri\u00f3dico Z\u00f3calo", "username": "PeriodicoZocalo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 231, "tweet_count": 19987, "listed_count": 0}, "id": "849625440549568512", "location": "Zaragoza, Arag\u00f3n ", "name": "Dani352 \ud83d\udc32", "username": "Dani352RZ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5164, "following_count": 5248, "tweet_count": 112273, "listed_count": 7}, "id": "2260265496", "location": "Olinda, Brasil", "name": "\u26f3Inaldo Matias\u26f3", "username": "Inaldobrasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21160, "following_count": 18542, "tweet_count": 598449, "listed_count": 134}, "id": "1578098006", "location": "Pindorama", "name": "Nivaldo TM", "username": "AdsumP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 2023, "tweet_count": 80442, "listed_count": 1}, "id": "1076207375185559555", "location": "Villarrica, Chile", "name": "mad fer \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "ferdiazpoblete"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 1412, "tweet_count": 189353, "listed_count": 0}, "id": "986753091105148929", "location": "hacienda el uberrimo \ud83d\ude0f", "name": "Gran Freezer \u2692\ufe0f", "username": "Douglas39337417"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366952, "following_count": 7, "tweet_count": 61334, "listed_count": 2848}, "id": "845571660090671104", "location": "Mundo", "name": "Descifrando la Guerra", "username": "descifraguerra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3667, "following_count": 3955, "tweet_count": 341586, "listed_count": 3}, "id": "915324304455290880", "name": "Maria Lug \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "username": "MariaLug2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4896, "following_count": 5280, "tweet_count": 32077, "listed_count": 8}, "id": "2488452007", "name": "Mil Pelas \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "username": "1000Pelas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 105, "tweet_count": 895, "listed_count": 0}, "id": "3122424225", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "name": "\u2022vale\u2022", "username": "valereynoso12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 404, "tweet_count": 5547, "listed_count": 0}, "id": "94351275", "location": "Rio de Janeiro", "name": "RJos\u00e9 Mendanha", "username": "RJosemendanha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 1483, "tweet_count": 47080, "listed_count": 0}, "id": "203622887", "location": "Per\u00fa", "name": "Luis Leonardov", "username": "legozard"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2823375, "following_count": 876, "tweet_count": 711519, "listed_count": 5390}, "id": "66746614", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "La Rep\u00fablica", "username": "larepublica_pe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2914, "following_count": 3128, "tweet_count": 23811, "listed_count": 0}, "id": "149643369", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #JuntosSomosImparables\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u26aa\ud83d\udd34\u26aa", "username": "eldoctordelpro"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 231195, "following_count": 1408, "tweet_count": 88671, "listed_count": 361}, "id": "254599256", "location": "Buenos Aires", "name": "Alejandro Fargosi", "username": "fargosi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 389, "tweet_count": 8531, "listed_count": 4}, "id": "147280573", "location": "Manaus, AM", "name": "Fl\u00e1vio Terceiro", "username": "flavio_terceiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 1575, "tweet_count": 79876, "listed_count": 24}, "id": "4707729801", "location": "a/ela/-a \u2022 she/her ", "name": "magi the daywalker", "username": "magiantigo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 184, "tweet_count": 25068, "listed_count": 0}, "id": "1711197620", "location": "la Red Cibernetica", "name": "ElMundoParadigmatico", "username": "MundoParadigma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1034, "tweet_count": 55482, "listed_count": 36}, "id": "93007841", "location": "Santiago, Chile", "name": "V!\u00a9TO\u00ae", "username": "victor69_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4691, "following_count": 22, "tweet_count": 41449, "listed_count": 40}, "id": "719995997565358082", "location": "Chile", "name": "Info Uno Oficial", "username": "InfoUnoOficial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12792, "following_count": 9349, "tweet_count": 888686, "listed_count": 42}, "id": "1490487462", "name": "Reinaldo Bannister \ud83d\udda4", "username": "Barandaand"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 220, "tweet_count": 15369, "listed_count": 0}, "id": "877339999850463232", "name": "#Lula13", "username": "murillopaoli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 4194, "tweet_count": 30357, "listed_count": 29}, "id": "126504885", "name": "MP en red", "username": "MBPenred"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 290, "tweet_count": 1460, "listed_count": 0}, "id": "1153798873346977792", "name": "@OrganizacionSCC", "username": "OrganizacionSC2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 340, "tweet_count": 9954, "listed_count": 0}, "id": "882895380", "location": "Grado", "name": "Alba", "username": "albafeito98"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 390, "tweet_count": 18341, "listed_count": 0}, "id": "3913475307", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\ud835\udc45\u2728", "username": "Rosilvaa9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2795, "following_count": 2343, "tweet_count": 415506, "listed_count": 17}, "id": "1655652744", "location": "Col\u00f4mbia, Brasil", "name": "MARWHITE01", "username": "marwhite01"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1157, "tweet_count": 8030, "listed_count": 0}, "id": "413276782", "name": "Luis E Maldonado P", "username": "luisemaldonadop"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 713, "tweet_count": 51390, "listed_count": 4}, "id": "2199814729", "location": "R\u00edo Cuarto, C\u00f3rdoba", "name": "cande", "username": "candelasosa2011"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 581, "tweet_count": 2520, "listed_count": 0}, "id": "891073983935909888", "location": "Arroio do Sal, Brasil", "name": "Renan Noronha", "username": "Noronha_Sempai"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 317007, "following_count": 149, "tweet_count": 252167, "listed_count": 3279}, "id": "215728045", "location": "Milano, Italia", "name": "Linkiesta", "username": "Linkiesta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 4445, "tweet_count": 20602, "listed_count": 4}, "id": "936871693", "location": "MANAGUA, NICARAGUA", "name": "ABRAHAM CONSTANTINO", "username": "Quijanomacanche"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 37, "tweet_count": 87, "listed_count": 0}, "id": "1110439252133928960", "location": "National District, Dominican R", "name": "__@debapi31", "username": "debapi12"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1459647, "following_count": 464, "tweet_count": 87342, "listed_count": 2258}, "id": "34935938", "name": "N Digital", "username": "nuriapiera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1494, "tweet_count": 52208, "listed_count": 5}, "id": "635491964", "location": "De donde las aceitunas de mesa", "name": "Luisillo \u06de", "username": "LuisRoca85"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135748, "following_count": 2, "tweet_count": 615347, "listed_count": 541}, "id": "173627787", "location": "San Luis Potos\u00ed", "name": "Pulso Online", "username": "pulso_mx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3499, "following_count": 1515, "tweet_count": 674401, "listed_count": 82}, "id": "89676762", "location": "Pinheiros, S\u00e3o Paulo", "name": "Jo\u00e3o Campos", "username": "jprcampos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 733, "tweet_count": 8305, "listed_count": 1}, "id": "393047355", "name": "cesar flores (BSC)", "username": "cesarflores48"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 353471, "following_count": 715, "tweet_count": 196169, "listed_count": 653}, "id": "214123335", "location": "Ecuador", "name": "El Noticiero", "username": "elnoticierotc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2055, "following_count": 534, "tweet_count": 42819, "listed_count": 3}, "id": "793159073340526593", "location": "Barcelona ", "name": "\u200e Ingrid \u2766\u263d", "username": "ingriiid13_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 57, "tweet_count": 12520, "listed_count": 4}, "id": "1074738326605832192", "location": "Metropolis", "name": "Becario del Daily Planet", "username": "InfoDailyPlanet"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 326608, "following_count": 779, "tweet_count": 218849, "listed_count": 5135}, "id": "16031897", "name": "Comic Book Resources", "username": "CBR"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452891, "following_count": 61, "tweet_count": 451468, "listed_count": 1189}, "id": "39809785", "location": "Guadalajara, Mexico", "name": "Notisistema", "username": "Notisistema"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29905, "following_count": 317, "tweet_count": 73557, "listed_count": 93}, "id": "2257825603", "location": "Puerto Rico", "name": "Tu Noticia PR", "username": "TuNoticiaPR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 247, "tweet_count": 7935, "listed_count": 0}, "id": "737052702375563264", "location": "abacaxi", "name": "e a banda que nunca dorme o slipakinot", "username": "yenxtsen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1608, "tweet_count": 96554, "listed_count": 2}, "id": "590433428", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "name": "\u1d00", "username": "Agosdominguez0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 356, "tweet_count": 14664, "listed_count": 0}, "id": "718962515116453888", "name": "Patty P", "username": "pattyPC1530"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 759, "tweet_count": 13290, "listed_count": 0}, "id": "533287040", "name": "C\u00e9sar Buitr\u00f3n Q.", "username": "CesarBuitronQ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 2241, "tweet_count": 48068, "listed_count": 56}, "id": "119773036", "location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "name": "Amparo S. Gilarte", "username": "SOCIALogia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 2233, "tweet_count": 6792, "listed_count": 43}, "id": "99820055", "location": "Entre Gran Canaria y BCN", "name": "David Mauricio", "username": "David_MG7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 2318, "tweet_count": 1889, "listed_count": 6}, "id": "228716799", "name": "Elsa Laino", "username": "Elsa_Laino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51343, "following_count": 694, "tweet_count": 29805, "listed_count": 496}, "id": "26143609", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Matteo Villa", "username": "emmevilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13654, "following_count": 497, "tweet_count": 222418, "listed_count": 123}, "id": "358195737", "location": "Victoria Tamps, Mx", "name": "El Diario Mx", "username": "El_DiarioMx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436305, "following_count": 63, "tweet_count": 243232, "listed_count": 1717}, "id": "91361327", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Radio La Red \ud83d\udcfb", "username": "radiolared"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 4985, "tweet_count": 82053, "listed_count": 0}, "id": "2331660358", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "arthur mota", "username": "arthurmota14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 479, "tweet_count": 3790, "listed_count": 0}, "id": "996951593638612992", "name": "assumi o felix", "username": "jeongukiestan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8465, "following_count": 5221, "tweet_count": 83355, "listed_count": 77}, "id": "920152598", "location": "Santiago de Chile", "name": "Roc\u00edo Fa\u00fandez", "username": "rofaundezg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 379, "tweet_count": 1497, "listed_count": 18}, "id": "1017503187585167361", "location": "Chile", "name": "N\u00facleo Milenio Imhay", "username": "nm_imhay"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 268, "tweet_count": 41757, "listed_count": 0}, "id": "1073125991957098501", "name": "Ricardo", "username": "Ricardo37554876"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 929870, "following_count": 4187, "tweet_count": 360358, "listed_count": 5561}, "id": "93797343", "location": "M\u00e9xico", "name": "JOS\u00c9 C\u00c1RDENAS", "username": "JoseCardenas1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 19, "tweet_count": 426, "listed_count": 0}, "id": "981585104", "name": "Ronny Espinoza Rojas", "username": "creep187"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104391, "following_count": 735, "tweet_count": 4478, "listed_count": 227}, "id": "216721738", "location": "Lambayeque", "name": "Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n", "username": "JVelasquezQ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19001, "following_count": 0, "tweet_count": 75147, "listed_count": 108}, "id": "2475484593", "location": "Col\u00f3n, Honduras", "name": "Las Noticias de Col\u00f3n HN", "username": "LNC_Honduras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2731, "following_count": 2318, "tweet_count": 156439, "listed_count": 235}, "id": "99294645", "location": "Latin America / World Wide", "name": "BeOneMagazine", "username": "beonemagazine"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 199, "tweet_count": 2053, "listed_count": 0}, "id": "800548160011517952", "location": "Chile", "name": "ElKoke", "username": "niunavirtud"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297325, "following_count": 559, "tweet_count": 5825, "listed_count": 262}, "id": "132349970", "name": "Carlos Gajardo Pinto", "username": "cgajardop"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 1059, "tweet_count": 39400, "listed_count": 4}, "id": "1140321521866596358", "location": "\u00e1rea 51 (ele/ela)", "name": "Freak On a Leash", "username": "Quetiapunk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 798, "tweet_count": 7438, "listed_count": 0}, "id": "1021170449311399937", "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "name": "La Colmena MX", "username": "LaColmenaMX"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3529, "following_count": 2049, "tweet_count": 182244, "listed_count": 149}, "id": "3161588677", "location": "M\u00e9xico", "name": "Bajo Palabra", "username": "BajoPalabraGro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8069, "following_count": 1761, "tweet_count": 14688, "listed_count": 62}, "id": "593926507", "location": "Tepic, Nayarit", "name": "Meridiano.mx", "username": "MeridianoNay"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 933, "tweet_count": 31009, "listed_count": 0}, "id": "2816164515", "location": "Brasil", "name": "verlany02", "username": "Verlany2"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1092241, "following_count": 539, "tweet_count": 48349, "listed_count": 3330}, "id": "61843152", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "C\u00e2mara dos Deputados", "username": "camaradeputados"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 182, "tweet_count": 6891, "listed_count": 0}, "id": "1025752436651307010", "location": "unhappiest place off earth", "name": "no", "username": "elmismisimohp"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1642868, "following_count": 1118, "tweet_count": 200075, "listed_count": 1812}, "id": "57333011", "location": "Ecuador", "name": "TC Televisi\u00f3n", "username": "tctelevision"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 773, "tweet_count": 14939, "listed_count": 0}, "id": "1083762591384641537", "location": "\u043d\u0430 \u043a\u043e\u043b\u0456\u043d\u0430\u0445 \u0433\u0430\u043d\u044c\u044e\u0439", "name": "\u0441\u0456\u043c\u043f\u043a\u0430 \u0448\u0435\u043d\u044c \u0445\u0435 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "AkemiTsukime"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 737, "tweet_count": 52324, "listed_count": 14}, "id": "270967727", "location": "Arn", "name": "La que les canta nanas a las mandr\u00e1goras", "username": "LadySuzelle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7077, "following_count": 419, "tweet_count": 29626, "listed_count": 24}, "id": "822423182657392642", "name": "Falso Boris", "username": "falsoboris"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 751, "tweet_count": 29093, "listed_count": 6}, "id": "167509513", "name": "AB", "username": "birks__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15658, "following_count": 14507, "tweet_count": 46724, "listed_count": 0}, "id": "940301267221536768", "location": "na puta que pariu \ud83c\udff3\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "nacarlax", "username": "mxgxr4xx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 56, "tweet_count": 9119, "listed_count": 0}, "id": "53901146", "location": "PORTO ALEGRE RS", "name": "VSROCCHA", "username": "VsRoccha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133501, "listed_count": 0}, "id": "127946842", "name": "Jorge Aspauza", "username": "aspauzarazuri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1398, "tweet_count": 90923, "listed_count": 20}, "id": "439737079", "name": "Luis Garcia", "username": "lugar20092"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 170298, "following_count": 704, "tweet_count": 643694, "listed_count": 2126}, "id": "103033665", "location": "M\u00e9xico", "name": "La Cr\u00f3nica de Hoy", "username": "LaCronicaDeHoy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 401, "tweet_count": 13875, "listed_count": 6}, "id": "39548683", "location": "Casimiro de Abreu - RJ", "name": "Thiago Bouckhorny", "username": "thiagobouckorny"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 684, "tweet_count": 15617, "listed_count": 2}, "id": "86223614", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Fernandinho \ud83c\udf0e", "username": "FernandinhoVive"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49318, "following_count": 1346, "tweet_count": 114999, "listed_count": 80}, "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 233, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "id": "2304055545", "name": "nicolas", "username": "NicolasErrico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 602, "tweet_count": 15179, "listed_count": 7}, "id": "1081974090922184704", "location": "Republica Oriental de Pe\u00f1arol", "name": "Pap\u00e1 Pe\u00f1arol", "username": "PenarolPapa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3092, "following_count": 3027, "tweet_count": 113756, "listed_count": 1}, "id": "243933509", "location": "BeaGalo", "name": "SILVA, Italo \u26ab\u26aa", "username": "_SrTerrivel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 3975, "tweet_count": 98217, "listed_count": 15}, "id": "76577707", "location": "Rio de Janeiro/ Mundo. ", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcea \ud835\udcd1\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udd03\ud835\udcf8 \ud83d\udea9\ud83c\udf3a\ud83c\udf37\ud83c\udff4", "username": "AMYADVOGATA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 761, "tweet_count": 5152, "listed_count": 0}, "id": "771926706009538561", "name": "Ricardo Jorge", "username": "RicardoJorgeSA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 991, "tweet_count": 9754, "listed_count": 0}, "id": "2830710209", "location": "Ol\u00edmpia, Brasil", "name": "Cezar \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "chewbaccamarada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509005, "following_count": 6293, "tweet_count": 585284, "listed_count": 1086}, "id": "206222507", "location": "Rio de Janeiro", "name": "tiao marreta", "username": "TiaoMarreta13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 925, "tweet_count": 2114, "listed_count": 0}, "id": "2863151584", "location": "Tucuman, Argentina", "name": "Gonzalo Diurno", "username": "gonzalodiurno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 531, "tweet_count": 6251, "listed_count": 0}, "id": "3422318764", "name": "Geminiana \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "indiagata86"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3895, "following_count": 1464, "tweet_count": 142570, "listed_count": 4}, "id": "715533385343610881", "location": "Niter\u00f3i RJ ", "name": "mallu", "username": "_crfmallu"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3516, "following_count": 716, "tweet_count": 22848, "listed_count": 44}, "id": "57488705", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Thales Soares", "username": "thalesoares"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 128480, "following_count": 771, "tweet_count": 10278, "listed_count": 692}, "id": "839485098328264706", "location": "Mies, Switzerland", "name": "FIBA Basketball World Cup", "username": "FIBAWC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 869, "tweet_count": 23786, "listed_count": 1}, "id": "2933900775", "location": "Argentina", "name": "mika\ud83d\udc0a", "username": "mikagonzalez0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 372, "tweet_count": 18554, "listed_count": 0}, "id": "1107190206422282240", "location": "Charras, c\u00f3rdoba ", "name": "nicol", "username": "Pereyranicol1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 436, "tweet_count": 5592, "listed_count": 0}, "id": "1037144219826225153", "location": "de_dust2", "name": "Recycled", "username": "SotoValentin0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 292, "tweet_count": 9038, "listed_count": 0}, "id": "762814544666357760", "name": "Juan", "username": "JuanVenturin0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6872, "following_count": 4757, "tweet_count": 218316, "listed_count": 47}, "id": "147707905", "name": "Renzo Mora", "username": "RenzoMora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 1, "tweet_count": 190594, "listed_count": 0}, "id": "838726119226368000", "name": "Maquinas Empacadoras", "username": "MaquinasEmpac"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 208, "tweet_count": 7476, "listed_count": 4}, "id": "130415697", "location": "Ontinyent", "name": "M\u00e9s Ontinyent - Comprom\u00eds", "username": "MesOntinyent"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 113158, "following_count": 1810, "tweet_count": 14477, "listed_count": 679}, "id": "378944786", "location": "Sueca, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "name": "Joan Baldov\u00ed ;)", "username": "joanbaldovi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3857, "tweet_count": 33643, "listed_count": 1}, "id": "17753072", "name": "PINTOU UM CLIMA DE LULA PRESIDENTE", "username": "Name8Its"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 262, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}, "id": "978301024074072065", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Paulo Carezol", "username": "PauloCarezol09"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 3293, "tweet_count": 67107, "listed_count": 1}, "id": "1073369576430338050", "name": "Hadassa", "username": "HADASSA31238785"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20714, "following_count": 6036, "tweet_count": 63637, "listed_count": 22}, "id": "220179116", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "MarOmerOH", "username": "maromero86"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 970, "tweet_count": 59850, "listed_count": 0}, "id": "1083531040776511488", "location": "Cosmos, Rio de Janeiro", "name": "\u24c2\ufe0f T . \ud83c\udf96", "username": "mateussemh1997"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2896, "following_count": 980, "tweet_count": 2276, "listed_count": 0}, "id": "1089637478674378753", "location": "n\u00e3o e da sua conta \ud83e\udd26\u200d\u2642", "name": "Thayllon 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "Thayllon_22_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 681, "tweet_count": 9233, "listed_count": 69}, "id": "4898287630", "location": "Marbella, Espa\u00f1a", "name": "\u00c1rea Hospitalaria Costa del Sol", "username": "ASCostadelSol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 294, "tweet_count": 37957, "listed_count": 2}, "id": "590207490", "name": "Jean-Baptiste Langarotti", "username": "JBLangarotti"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 84140, "following_count": 490, "tweet_count": 5512, "listed_count": 129}, "id": "1095773453855137794", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Juan Jos\u00e9 G\u00f3mez Centuri\u00f3n \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "juanjomalvinas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 946, "tweet_count": 36173, "listed_count": 0}, "id": "950968860181778437", "location": "Xalapa", "name": "InformaNET", "username": "InformaNetmx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 780, "tweet_count": 13278, "listed_count": 0}, "id": "1072886051432218626", "name": "annie", "username": "anecbl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 163, "tweet_count": 8823, "listed_count": 0}, "id": "38419092", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Carlos Abreu \u25e4\u2720\u25e2", "username": "Carlinhoos21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5442, "following_count": 1182, "tweet_count": 39844, "listed_count": 3}, "id": "4138387829", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "\u00a5Arthur Leywin\u00a5", "username": "Ludeuss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2835, "following_count": 1209, "tweet_count": 53850, "listed_count": 5}, "id": "1081999856", "name": "a Rick \u2728", "username": "RWanisangk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 326, "tweet_count": 26147, "listed_count": 3}, "id": "147881306", "name": "Sergio", "username": "serdigom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 507, "tweet_count": 4502, "listed_count": 5}, "id": "1394343960", "location": "Galiza, Espanha", "name": "Mar\u00eda Fandi\u00f1o L\u00f3pez", "username": "MariaFandinoL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 2930, "tweet_count": 41326, "listed_count": 0}, "id": "1208266848", "name": "We have always been at war with Eastasia", "username": "TomDionneCarrol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 125, "tweet_count": 9843, "listed_count": 0}, "id": "1288447350", "name": "Ale", "username": "shaanndo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 371, "tweet_count": 3989, "listed_count": 0}, "id": "327527310", "name": "Ralien superstar", "username": "ra_starisborn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 725, "tweet_count": 8334, "listed_count": 0}, "id": "1135354241051168769", "name": "eyes full of \ud83c\udf1f", "username": "myshoejudd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 118, "tweet_count": 169337, "listed_count": 19}, "id": "1114707324", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "name": "sinaloahoy.com.mx", "username": "sinaloahoy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 980, "tweet_count": 33714, "listed_count": 6}, "id": "82223827", "location": "Puerto Montt, Chile", "name": "Del Coraz\u00f3n del Lago Llanquihue, PAZ.", "username": "cs2005c"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 399, "tweet_count": 14110, "listed_count": 0}, "id": "839535553662107649", "name": "Herminio Coelho", "username": "HerminioCoelho4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 314, "tweet_count": 1109, "listed_count": 0}, "id": "66753818", "location": "Torreira, Aveiro", "name": "Aresta", "username": "Aresta_80"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3693, "following_count": 2101, "tweet_count": 14199, "listed_count": 8}, "id": "243153652", "location": "Macap\u00e1-AP", "name": "Gilvana Santos", "username": "gilvana_ap"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12569, "following_count": 148, "tweet_count": 10853, "listed_count": 73}, "id": "57638009", "location": "Macap\u00e1-AP", "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Amap\u00e1", "username": "MP_AP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 278, "tweet_count": 5058, "listed_count": 0}, "id": "119291484", "location": "Bauru, Brasil", "name": "Lucas Ribeiro Zabin", "username": "lucaszabin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7171, "following_count": 1751, "tweet_count": 960937, "listed_count": 52}, "id": "725332549485105153", "location": "Lima, Peru", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "username": "LimaNoticia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12167, "tweet_count": 1615453, "listed_count": 280}, "id": "2348878033", "location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "peruenlanoticia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 1569, "tweet_count": 705123, "listed_count": 34}, "id": "729769470764322816", "location": "Lima, Peru", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "username": "PeruNewsweek"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 1097, "tweet_count": 7642, "listed_count": 0}, "id": "157705114", "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "name": "Caio Gomes da Silva", "username": "Caio_gs39"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7150, "following_count": 709, "tweet_count": 51193, "listed_count": 4}, "id": "975851148", "name": "\uff24\uff29\uff2e\uff2f \uff24\uff25 \uff26\uff25\uff32\uff32\uff2f\ud83e\udd96\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Dinodferro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 308, "tweet_count": 19701, "listed_count": 3}, "id": "2903233203", "name": "Columnista Veracruz", "username": "ColumnVeracruz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 249, "tweet_count": 23440, "listed_count": 5}, "id": "2730461402", "location": "Guatemala", "name": "Prensa Objetiva", "username": "pobjetiva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 8, "tweet_count": 1035, "listed_count": 0}, "id": "803715301611368448", "location": "Dominican Republic", "name": "El cacareo del sur", "username": "elcacareodelsur"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 249, "tweet_count": 336629, "listed_count": 17}, "id": "725333938789568513", "location": "Lima, Peru", "name": "Lima NewsWeek", "username": "LimaNewsWeek"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 718, "tweet_count": 9353, "listed_count": 0}, "id": "316127229", "name": "horacio \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "hst_77"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11452, "following_count": 455, "tweet_count": 13092, "listed_count": 4}, "id": "1623515694", "name": "everbruu", "username": "exhetero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 285, "tweet_count": 26551, "listed_count": 1}, "id": "238440585", "location": "Brasil ", "name": "Girl Interrupted", "username": "marygominhas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 556, "tweet_count": 5497, "listed_count": 1}, "id": "2989827611", "location": "Santiago, Chile", "name": "Fabi\u00e1n Val", "username": "fabianwais"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4724, "following_count": 4077, "tweet_count": 501367, "listed_count": 5}, "id": "841921704721039360", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6France ", "name": "Eug\u00e9nia \ud83d\udcab\ud83c\udf40", "username": "tugatripeira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8517, "following_count": 891, "tweet_count": 132998, "listed_count": 12}, "id": "209493478", "location": "Portugal", "name": "SuGarBar", "username": "su_gar_bar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 126, "tweet_count": 2497, "listed_count": 0}, "id": "1109852038727458816", "name": "Amalux", "username": "maquarys"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1582, "tweet_count": 30533, "listed_count": 6}, "id": "3403728093", "location": "Lomas de Zamora", "name": "MRebollovski", "username": "rebollovski"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 4999, "tweet_count": 280528, "listed_count": 155}, "id": "52495721", "location": "Rio de Janeiro - Brazil", "name": "Paulo Sisinno", "username": "paulosisinno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9030, "following_count": 2869, "tweet_count": 723125, "listed_count": 113}, "id": "425092108", "location": "Managua, Nicaragua", "name": "Nica Noticias", "username": "NicaNws"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 1520, "tweet_count": 140557, "listed_count": 35}, "id": "117386244", "location": "\u5967\u723e\u9054\u65af\u6e2f \u59d4\u5185\u745e\u62c9", "name": "\u1455\u15e9\u1587\u3057\u176a\u1511", "username": "CarlosFuentesVe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 427, "tweet_count": 15463, "listed_count": 0}, "id": "914292946756923392", "location": "Inferno", "name": "maia.", "username": "maiadud"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 360, "tweet_count": 3996, "listed_count": 0}, "id": "893618917415038976", "location": "Rio de Janeiro, Brasil - ZO", "name": "\u1d18\u0280\u026a\u0274\u1d04\u026a\u1d18\u1d07", "username": "Vilela_falcao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 993, "tweet_count": 3289, "listed_count": 2}, "id": "3396137404", "name": "un perro tieso con cal", "username": "elwesoschidos"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1995795, "following_count": 342, "tweet_count": 7207917, "listed_count": 3457}, "id": "171299971", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Caraota Digital", "username": "CaraotaDigital"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5524, "following_count": 656, "tweet_count": 11383, "listed_count": 11}, "id": "141767967", "location": "New York, NY", "name": "0 descensos \u2b50\ufe0f\ud83d\udd1f", "username": "deporcaliteamo"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8317527, "following_count": 25125, "tweet_count": 680031, "listed_count": 16112}, "id": "9633802", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "EL TIEMPO", "username": "ELTIEMPO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 288, "tweet_count": 1312, "listed_count": 0}, "id": "1087480756883128322", "location": "Argentina", "name": "Sabelo", "username": "sabelonoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 4977, "tweet_count": 117028, "listed_count": 36}, "id": "204567096", "location": "CANCUN", "name": "JORGE DELGADO", "username": "JORGITO_DELGADO"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 136053, "following_count": 322, "tweet_count": 444729, "listed_count": 945}, "id": "1413528254", "location": "M\u00e9xico", "name": "Once Noticias", "username": "OnceNoticiasTV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 758, "tweet_count": 33537, "listed_count": 8}, "id": "264041969", "location": "Harvest Moon", "name": "Artemio Baigorri Agoiz", "username": "ArtemioBaigorri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21973, "following_count": 885, "tweet_count": 7711, "listed_count": 205}, "id": "635582603", "location": "El Sur", "name": "Azahara Palomeque", "username": "Zahr_Bloom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 2007, "tweet_count": 31475, "listed_count": 3}, "id": "1164554541414670336", "location": "Rosario", "name": "AL Franco", "username": "AHFranco2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223678, "following_count": 21, "tweet_count": 14566, "listed_count": 0}, "id": "2537953394", "name": "Pedro Brieger", "username": "PedroBriegerOk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 126, "tweet_count": 12602, "listed_count": 0}, "id": "1076615883622100992", "location": "Sokovia", "name": "vinnie (\u0e51\u02c3\u0335\u1d17\u02c2\u0335)", "username": "VinnieYokai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 443, "tweet_count": 8688, "listed_count": 0}, "id": "2448758585", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Clyde", "username": "_mathteo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 267, "tweet_count": 18456, "listed_count": 0}, "id": "887808032020860928", "name": "Fernandes", "username": "luccasfernnades"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 1270, "tweet_count": 24584, "listed_count": 19}, "id": "61431068", "location": "Phoenix, Az", "name": "Rockerosvip", "username": "rockerosvip"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 103, "tweet_count": 22630, "listed_count": 0}, "id": "910311395924889600", "name": "lele", "username": "yukizord"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 78, "tweet_count": 76, "listed_count": 0}, "id": "1019341768372969473", "location": "Marte", "name": "Esteban Quispe", "username": "Esteban77790152"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587419, "following_count": 1391, "tweet_count": 8834, "listed_count": 808}, "id": "235139317", "location": "Lima", "name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 1769, "tweet_count": 271234, "listed_count": 14}, "id": "57531053", "location": "S\u00e3o Paulo-Brasil", "name": "Neli Faria", "username": "Nelifaria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 104, "tweet_count": 8639, "listed_count": 0}, "id": "3372345406", "name": "_LinGuaIoca", "username": "_LinGualoca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17837, "following_count": 183, "tweet_count": 429652, "listed_count": 356}, "id": "136920216", "location": "Notizie da tutti i Quotidiani ", "name": "Notizie Italiane", "username": "Italia_Notizie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1991, "tweet_count": 22069, "listed_count": 3}, "id": "2191404312", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Juli\u00e1n David Rinc\u00f3n", "username": "JulianDRinconS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 320, "tweet_count": 17877, "listed_count": 4}, "id": "294122722", "location": "M\u00e9x", "name": "Capit\u00e1n Alatriste", "username": "CaptAlat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71616, "following_count": 1314, "tweet_count": 40226, "listed_count": 290}, "id": "15742464", "location": "M\u00e9xico ", "name": "Fausto Ponce", "username": "faustoponce"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 320, "tweet_count": 61876, "listed_count": 0}, "id": "317139396", "name": "matilda", "username": "sinatrablue__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 2818, "tweet_count": 154205, "listed_count": 4}, "id": "225269639", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Carlos C.F.", "username": "carlospeak"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 254, "tweet_count": 841, "listed_count": 0}, "id": "988503229557301254", "location": "Misiones, Argentina", "name": "Ana\ud83c\udf1f", "username": "AnaCasco15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 259, "tweet_count": 14418, "listed_count": 0}, "id": "2405342281", "name": "paula", "username": "paulaisboring"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 747, "tweet_count": 13644, "listed_count": 0}, "id": "853352035680477184", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud83e\udd8a", "username": "liigoulart_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 2450, "tweet_count": 51440, "listed_count": 13}, "id": "62950051", "location": "Peru", "name": "Uvwxyz", "username": "EdPalMal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 822, "tweet_count": 5414, "listed_count": 1}, "id": "59124938", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Raphael Serra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "RaphaelSerra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 413, "tweet_count": 44922, "listed_count": 3}, "id": "1115200470", "name": "Tercer\u03b1 Der\u0131v\u03b1d\u03b1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "TerceraDerivada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10237, "following_count": 1440, "tweet_count": 9684, "listed_count": 98}, "id": "138329350", "location": "Chile", "name": "Jenny Alvarez Vera", "username": "jennyalvarezv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 521, "tweet_count": 54270, "listed_count": 13}, "id": "1116844300900425728", "location": "pfp: @/SoloSoyAnthony", "name": "sol \ud83d\udd78", "username": "iinxctivez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3881, "following_count": 13, "tweet_count": 817, "listed_count": 3}, "id": "1143329104038641665", "name": "The Promised Neverland FOREVER", "username": "TPromisedNL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 74, "tweet_count": 4659, "listed_count": 0}, "id": "1070289374309466112", "name": "Cesar Espinoza", "username": "CesarEs92981926"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 2182, "tweet_count": 1589, "listed_count": 0}, "id": "1001601385295687688", "name": "J.F Donato SEP", "username": "JFDonato3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6529, "following_count": 2844, "tweet_count": 82798, "listed_count": 30}, "id": "38290476", "name": "Rodrigo Alonso", "username": "Rodrigo_SEP1914"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 357, "tweet_count": 2088, "listed_count": 0}, "id": "362510628", "name": "ENTRENADORESDEVIDA", "username": "suicidologiaarg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 100, "tweet_count": 5344, "listed_count": 1}, "id": "51454349", "name": "Jose Luis", "username": "nekofoxx"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1284433, "following_count": 12424, "tweet_count": 1195964, "listed_count": 3980}, "id": "54115409", "location": "Santiago, Chile", "name": "Publimetro", "username": "PublimetroChile"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1021, "tweet_count": 6845, "listed_count": 1}, "id": "62503570", "name": "Edmilson Tinoco libertadores do Am\u00e9rica", "username": "Edmilsontinoco"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 111497, "following_count": 0, "tweet_count": 754, "listed_count": 154}, "id": "964493386240659457", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Mario Sergio Cortella", "username": "cortellaoficial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 804, "tweet_count": 36570, "listed_count": 3}, "id": "939140588179423232", "location": "Portugal", "name": "\u2765\u03c1\u03b1\u03c4ii; \ub2e4\ud76c \u25e1\u0308", "username": "pattikth"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 747, "tweet_count": 150, "listed_count": 2}, "id": "136034344", "location": "peru", "name": "Canal de M solo x Internet", "username": "voxpopulychinch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 3848, "tweet_count": 57248, "listed_count": 19}, "id": "1855197146", "location": "Rifugiato politico", "name": "Sirio B", "username": "bralex84"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2888, "following_count": 3201, "tweet_count": 57087, "listed_count": 2}, "id": "856874473743671296", "location": "Peru", "name": "El Pulg\u00f3n de Susan", "username": "ElPulgondeSusan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 804, "tweet_count": 35646, "listed_count": 0}, "id": "1138269989641838593", "location": "Montevideo ", "name": "Gustavo Quinteros", "username": "GustavoQui2"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 396034, "following_count": 344, "tweet_count": 137127, "listed_count": 994}, "id": "103296066", "location": "Uruguay", "name": "la diaria", "username": "ladiaria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 766, "tweet_count": 6634, "listed_count": 0}, "id": "1012796123436781568", "name": "Absolut", "username": "Absolut_Gnrd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 1634, "tweet_count": 6522, "listed_count": 2}, "id": "155436688", "location": "Santo Domingo", "name": "Tony P\u00e9rez", "username": "TonyPedernales"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 529, "tweet_count": 39247, "listed_count": 2}, "id": "1164235498359009285", "location": "Palestra Italia", "name": "Fepi", "username": "_fepi1914"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 71, "tweet_count": 9807, "listed_count": 0}, "id": "2456965022", "name": "rafael guy", "username": "rafaelguynelcha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 382, "tweet_count": 10701, "listed_count": 0}, "id": "1111279451105619968", "location": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "name": "Eduardo Rodriguez", "username": "EduardoExhebian"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2405, "following_count": 2388, "tweet_count": 32219, "listed_count": 8}, "id": "494154079", "name": "Jaro", "username": "guanesXXI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 206, "tweet_count": 964, "listed_count": 0}, "id": "1082320069152178176", "name": "Rena", "username": "renadelp1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "id": "2691099212", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "PazGuerraDelRio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 1359, "tweet_count": 207487, "listed_count": 31}, "id": "98387226", "name": "Samia Jos\u00e9", "username": "samiajose"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7048, "following_count": 87, "tweet_count": 330105, "listed_count": 97}, "id": "147067372", "location": "Ciudad de M\u00e9xico.", "name": "Cancerbero Real", "username": "cancerbero_real"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 113, "tweet_count": 1622, "listed_count": 0}, "id": "1019288719277244416", "location": "Fremont, CA", "name": "leo1", "username": "lenchollr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11818, "following_count": 487, "tweet_count": 136840, "listed_count": 11}, "id": "1390843003", "location": "Peru", "name": "DANIEL HERN\u00c1NDEZ ZIEGLER", "username": "Wolfdruida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 158, "tweet_count": 5165, "listed_count": 1}, "id": "1126825500956139520", "name": "Ema \u2615", "username": "BorboletarEma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 1149, "tweet_count": 5962, "listed_count": 0}, "id": "138174794", "name": "Carolina Aguilar", "username": "carolin25"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24452, "following_count": 22554, "tweet_count": 436200, "listed_count": 310}, "id": "2180335493", "location": "Lima, Peru", "name": "Carla Pillco Robles", "username": "CarlaPillco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 3939, "tweet_count": 41880, "listed_count": 0}, "id": "870449053787721730", "name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47485, "following_count": 5522, "tweet_count": 26580, "listed_count": 572}, "id": "117036494", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Psiquiatria.com", "username": "psiquiatriacom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1503, "tweet_count": 28992, "listed_count": 3}, "id": "129019072", "name": "\ud83c\udf1f\ud83c\udd71\ufe0fe\u00ae\u03c0h\ud83c\udd70\ufe0f\u2728", "username": "guara26B"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63677, "following_count": 143, "tweet_count": 81213, "listed_count": 267}, "id": "2247822258", "location": "Israel", "name": "Noticias de Israel", "username": "estadoisrael"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 5005, "tweet_count": 184094, "listed_count": 0}, "id": "3311899436", "location": "Iguala de la Independencia, Gu", "name": "Marcial Mart\u00ednez D.", "username": "Mamey_8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5172, "following_count": 1881, "tweet_count": 8910, "listed_count": 10}, "id": "2915572651", "name": "Florencio Salazar Ad", "username": "florencio_ad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 1291, "tweet_count": 44675, "listed_count": 2}, "id": "2935885276", "location": "ce/rn/to", "name": "la\u00eds\u2019s the anti-hero 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "username": "folkklorw"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 606, "tweet_count": 77323, "listed_count": 4}, "id": "168167457", "location": "Gravity Falls", "name": "laris \ud83e\udd91 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "g3ttingbi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 87, "tweet_count": 27083, "listed_count": 0}, "id": "1022279635508371456", "name": "@MoralesNavarrete", "username": "MoralesNavarre3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 61, "tweet_count": 10194, "listed_count": 0}, "id": "609963223", "name": "Miguel", "username": "MiguelGmez17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 183, "tweet_count": 9032, "listed_count": 0}, "id": "875030935271604224", "name": "Eduardo de Balvanera", "username": "EduBalvanera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 847, "tweet_count": 11299, "listed_count": 0}, "id": "1052285654107914241", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina ", "name": "Spiderman", "username": "TauzLucho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2819, "following_count": 2543, "tweet_count": 26125, "listed_count": 46}, "id": "19234257", "location": "Brasil", "name": "Bronza", "username": "bronza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5771, "following_count": 781, "tweet_count": 174878, "listed_count": 64}, "id": "58488491", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Felipe", "username": "felipe_alr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 1872, "tweet_count": 425892, "listed_count": 3}, "id": "839113651827191808", "name": "Algustbueri \ud83e\udd88\ud83d\udd2e", "username": "algustbueri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24583, "following_count": 852, "tweet_count": 296897, "listed_count": 118}, "id": "4797010444", "location": "Miley Cyrus", "name": "thiago", "username": "httpsrealitys"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5520, "following_count": 3500, "tweet_count": 43841, "listed_count": 20}, "id": "4514867961", "name": "Vamos a morir todos", "username": "cavensos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102552, "following_count": 199, "tweet_count": 77247, "listed_count": 355}, "id": "1159921734", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Blog de Cine", "username": "Alucine_es"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 852, "tweet_count": 196999, "listed_count": 76}, "id": "60389051", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "raphinha das elei\u00e7\u00f5es (5-1)", "username": "raphaellykcs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3590, "following_count": 215, "tweet_count": 2726, "listed_count": 17}, "id": "1106732344269045760", "location": "Salvador - Bahia", "name": "Empres\u00e1rio de projetos derrotados \ud83e\udd21", "username": "caiokeinn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 84, "tweet_count": 2996, "listed_count": 1}, "id": "3126695691", "location": "Antofagasta", "name": "Boris Oyanedel", "username": "DonBorik"}, {"verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511333, "following_count": 67, "tweet_count": 796100, "listed_count": 12403}, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "username": "ActualidadRT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60498, "following_count": 1073, "tweet_count": 319984, "listed_count": 187}, "id": "1077962244", "location": "Villahermosa, Tabasco", "name": "XEVA TABASCO", "username": "XEVATabasco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7265, "following_count": 2591, "tweet_count": 128328, "listed_count": 119}, "id": "627641412", "location": "Espanha", "name": "Vamos al cine", "username": "vecine"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 152, "tweet_count": 989, "listed_count": 1}, "id": "975851928650428416", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Zulema Zahir Brasil", "username": "zulemaysaray"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3971, "following_count": 203, "tweet_count": 237500, "listed_count": 16}, "id": "2233172323", "location": "sbc", "name": "jessicA", "username": "jxssiez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 203, "tweet_count": 8680, "listed_count": 0}, "id": "1079521380742373376", "location": "Rotunda do Jumbo", "name": "Marinho", "username": "bea_marinho410"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 121, "tweet_count": 3792, "listed_count": 0}, "id": "785745142409932800", "location": "Oakville, Ontario", "name": "El Capitan", "username": "samuelito6598"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 393, "tweet_count": 55742, "listed_count": 0}, "id": "985178071052570624", "name": "@Themax913", "username": "Themax9131"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12226, "following_count": 9484, "tweet_count": 252352, "listed_count": 875}, "id": "122541642", "name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 30, "tweet_count": 7701, "listed_count": 0}, "id": "118569789", "location": "Perdizes,SP. online Todo mundo", "name": "NadiaC.O.Psican\u00e1lise", "username": "NadiaCOPsico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 428, "tweet_count": 46971, "listed_count": 1}, "id": "625921723", "name": "Paula\ud83d\udc9a", "username": "pauamin1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 363, "tweet_count": 1557, "listed_count": 0}, "id": "2316873630", "name": "M.", "username": "M64888343"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 235, "tweet_count": 1617, "listed_count": 0}, "id": "1101983662520836097", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "name": "Degarc\u00eda (Pacodiscomix)", "username": "Degarca4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 258, "tweet_count": 2003, "listed_count": 0}, "id": "1053711267758829568", "location": "Chorrillos, Peru", "name": "Gabycienta\ud83d\udc9c\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc9c", "username": "chire_gaby"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179767, "following_count": 421, "tweet_count": 45212, "listed_count": 304}, "id": "1975354388", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Pedro Cateriano B", "username": "PCaterianoB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 645, "tweet_count": 91506, "listed_count": 7}, "id": "2832781787", "location": "S\u00e3o Paulo - Cidade", "name": "C\u00e9lia Andrade \u262f\ufe0f", "username": "CelyAnd"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4673178, "following_count": 151, "tweet_count": 566068, "listed_count": 7112}, "id": "14594698", "location": "Brasil", "name": "UOL Not\u00edcias", "username": "UOLNoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 553, "tweet_count": 11025, "listed_count": 0}, "id": "2825342425", "name": "Naiki", "username": "Nahirtorres04"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 409, "tweet_count": 30336, "listed_count": 0}, "id": "273240382", "name": "faca", "username": "facugimenez94"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 327, "tweet_count": 17232, "listed_count": 0}, "id": "256663451", "location": "Jaltenco, M\u00e9xico", "name": "Jose Carlos", "username": "chacalditirambo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1362, "tweet_count": 25939, "listed_count": 12}, "id": "94404094", "name": "Garvas", "username": "LGarvas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 0}, "id": "3247966414", "location": "La Perla, Peru", "name": "ARISTO'S", "username": "arisze27"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36757, "listed_count": 27}, "id": "1237286593", "location": "Lima", "name": "Erasmo Reyna", "username": "ereynaabogado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 873, "tweet_count": 15472, "listed_count": 0}, "id": "1847105108", "name": "Margarida", "username": "AGuidinhas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 969, "tweet_count": 47742, "listed_count": 0}, "id": "3225481025", "location": "Borba, Portugal", "name": "laura", "username": "_lauracarapinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 415, "tweet_count": 49904, "listed_count": 7}, "id": "1080933932185600000", "location": "Miami, FL", "name": "El Intransigente Am\u00e9rica", "username": "elintramerica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 392, "tweet_count": 11442, "listed_count": 0}, "id": "574571059", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Jesus", "username": "jesus_gesu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12325, "following_count": 5696, "tweet_count": 144289, "listed_count": 53}, "id": "1929290508", "location": "Peru", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea El\u00ed Castelo", "username": "primerafuente1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 278, "tweet_count": 24525, "listed_count": 2}, "id": "610156124", "location": "hell", "name": "\u0295\u00b4\u2022 \u1d25\u2022\u0325`\u0294", "username": "ohchibikko"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 56, "tweet_count": 6008, "listed_count": 0}, "id": "250628049", "location": "Puerto pollo", "name": "Cosicu\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Cosicu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 15, "tweet_count": 1674, "listed_count": 0}, "id": "703939383523729408", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "Self High Five", "username": "rafael_indi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 310, "tweet_count": 2037, "listed_count": 0}, "id": "1019755011545366528", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8f\u00f8\ud835\udd97\ud835\udd93", "username": "CaioAugR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59420, "following_count": 334, "tweet_count": 7114, "listed_count": 31}, "id": "997533512285736960", "location": "Brasil", "name": "Jully Poca \ud83c\udf6d", "username": "pocahontasjully"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 824, "tweet_count": 9697, "listed_count": 0}, "id": "1053325779667423233", "location": "Love, H. ", "name": "nay \ud83c\udfb8", "username": "laurnexp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1631, "tweet_count": 5670, "listed_count": 0}, "id": "1152148786258620416", "name": "Maria359", "username": "Maria35910"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 362, "tweet_count": 11728, "listed_count": 4}, "id": "2332327350", "location": "Un pais hembrista", "name": "Igualitarista", "username": "ujerte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 675, "tweet_count": 5297, "listed_count": 1}, "id": "91012680", "location": "Estados Unidos", "name": "JORGE RIQUELME \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 & \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Republicano y AntiComu", "username": "JORGECLEARWATER"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1587264, "following_count": 2441, "tweet_count": 20989, "listed_count": 3611}, "id": "225445834", "location": "Chile", "name": "Camila Vallejo Dowling", "username": "camila_vallejo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 2995, "tweet_count": 202063, "listed_count": 5}, "id": "1470919946", "location": "QUITO-ECUADOR", "name": "El Rodrigo", "username": "RODRY_1673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 326, "tweet_count": 3458, "listed_count": 0}, "id": "766835918078631936", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "OhGalil\u00e9ia", "username": "CaioArturGali"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140327, "following_count": 424, "tweet_count": 4836, "listed_count": 21}, "id": "701932810349764608", "name": "Its Filipe", "username": "NotFilipe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 586, "tweet_count": 40914, "listed_count": 0}, "id": "1118306446549110784", "location": "vai v\u00ea se eu t\u00f4 na esquina vai", "name": "camille \ud83c\udf19", "username": "camsnerdola"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 976, "tweet_count": 9973, "listed_count": 20}, "id": "1093351146", "location": "Zafra, Espa\u00f1a", "name": "Jos\u00e9 F. Gras", "username": "jfgras_zafra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 315, "tweet_count": 13536, "listed_count": 0}, "id": "2790001247", "name": "Ra\u00fal", "username": "Raulalonso2014"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352172, "following_count": 42795, "tweet_count": 15573, "listed_count": 1035}, "id": "45048171", "location": "Per\u00fa", "name": "LUCIANA LEON ROMERO", "username": "LUCIANA_LEON_R"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3467, "following_count": 4153, "tweet_count": 53567, "listed_count": 4}, "id": "68861002", "location": "Sao Paulo", "name": "Sandra M", "username": "sandrameira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 2125, "tweet_count": 4741, "listed_count": 1}, "id": "1055624064474198017", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Guilherme c.o", "username": "Guilher40290487"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 197, "tweet_count": 15771, "listed_count": 0}, "id": "457505755", "location": "Chilpancingo, Guerrero", "name": "Ram\u00f3n Armando Flores", "username": "ArmandoFloresR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 28, "tweet_count": 321, "listed_count": 3}, "id": "1110700349868990466", "location": "Machala, Ecuador", "name": "M.M.O - Movimiento De Mujeres De El Oro.", "username": "mmo_ec"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210752, "following_count": 784, "tweet_count": 209441, "listed_count": 831}, "id": "135323871", "location": "ECUADOR", "name": "P\u00fablica FM", "username": "PublicaFM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 2053, "tweet_count": 10187, "listed_count": 8}, "id": "268158155", "location": "Acapulco, M\u00e9xico", "name": "Silvia Zapata", "username": "silviazapata1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 2082, "tweet_count": 32759, "listed_count": 1}, "id": "2317982480", "location": "Uruguai", "name": "Agustina \ud83c\udf1b", "username": "AgustinaBlaness"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 65, "tweet_count": 1002, "listed_count": 1}, "id": "822557751704489985", "name": "steph", "username": "easyycuban"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41401, "following_count": 10460, "tweet_count": 298701, "listed_count": 54}, "id": "142141975", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Nadia B dos Santos", "username": "nadiabambirra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 406, "tweet_count": 771, "listed_count": 1}, "id": "54209498", "location": "Serra, Brasil", "name": "\ud83d\udea9mestranda18\ud83d\udea9", "username": "amotulipa13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2719, "following_count": 3267, "tweet_count": 93892, "listed_count": 22}, "id": "48018389", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Alexis Olivo", "username": "alexisolivo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 620, "tweet_count": 15297, "listed_count": 0}, "id": "860907110753853444", "location": "King\u2019s Abbot", "name": "Will Dormer ~ Maticismo21", "username": "WillDormer_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8276, "following_count": 575, "tweet_count": 124637, "listed_count": 66}, "id": "235739444", "location": "Roma", "name": "Giovannino", "username": "Giovanni_N0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 436, "tweet_count": 7591, "listed_count": 1}, "id": "519677757", "location": "Capital Federal, Argentina", "name": "Vane Bessone", "username": "vane_bessone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 64, "tweet_count": 935, "listed_count": 5}, "id": "857286328966402049", "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "name": "Linea 45", "username": "linea45oficial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 94, "tweet_count": 128084, "listed_count": 4}, "id": "972623866894970880", "name": "sunfyre defense attorney", "username": "daredoevil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1003, "tweet_count": 110413, "listed_count": 0}, "id": "251713234", "location": "Talara -Per\u00fa", "name": "Edu esperanzado", "username": "esicu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247367, "following_count": 664, "tweet_count": 620022, "listed_count": 767}, "id": "70538650", "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "name": "xeu noticias", "username": "xeunoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 28, "tweet_count": 220, "listed_count": 0}, "id": "2471071770", "name": "Sofia Monte Perdido Alves", "username": "smperdida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 808, "tweet_count": 6639, "listed_count": 0}, "id": "750422211765436416", "location": "Brasil", "name": "camomilica", "username": "camomilica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 385, "tweet_count": 30599, "listed_count": 0}, "id": "972154477473124353", "location": "mardel", "name": "vic", "username": "victoriadiazc_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28001, "following_count": 26640, "tweet_count": 1419749, "listed_count": 248}, "id": "141940558", "location": "Caracas", "name": "Rebeca Brice\u00f1o", "username": "dpiloncita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 228, "tweet_count": 38985, "listed_count": 2}, "id": "1132686762139164672", "name": "ta-dah", "username": "Klinamaniya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 769, "tweet_count": 29271, "listed_count": 1}, "id": "133507587", "location": "Third Rock, Solar System", "name": "Su\u00eddeo Voador \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc16 official \ud83d\udc16\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "username": "suideovoador"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 124246, "following_count": 936, "tweet_count": 74462, "listed_count": 505}, "id": "49696756", "location": "Cear\u00e1", "name": "Jos\u00e9 Guimar\u00e3es", "username": "guimaraes13PT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4381, "following_count": 4255, "tweet_count": 100916, "listed_count": 5}, "id": "60062381", "location": "Caldas Novas, Brasil", "name": "solange", "username": "solanbatista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 2186, "tweet_count": 14410, "listed_count": 1}, "id": "1061924983", "location": "uruguay", "name": "~Flor~", "username": "FlorFlorblanc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 370, "tweet_count": 14576, "listed_count": 0}, "id": "1071906372420280320", "name": "Octavio", "username": "Octavio69719138"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2200, "following_count": 2053, "tweet_count": 89123, "listed_count": 0}, "id": "931979763689906176", "location": "Puerto Montt", "name": "Pancho Rodr\u00edguez.", "username": "Franciscodurett"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 536, "tweet_count": 123572, "listed_count": 10}, "id": "1023942063908446214", "location": "she/her \u26a2", "name": "mafalda", "username": "mafawda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 366, "tweet_count": 718, "listed_count": 3}, "id": "1106691356972539906", "location": "k\u00fcsterverso", "name": "Metallikuster", "username": "Metallikuster"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 113, "tweet_count": 83815, "listed_count": 3}, "id": "1096841599135432704", "name": "Leo \ud83d\ude37", "username": "leo_silva_0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 1162, "tweet_count": 58511, "listed_count": 16}, "id": "929227358", "name": "Rafaela Belmonte Maldonado", "username": "HrsJuc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4394, "following_count": 276, "tweet_count": 5626, "listed_count": 54}, "id": "3308054909", "location": "Marbella, Espa\u00f1a", "name": "SUR Marbella", "username": "SURMarbella"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 600, "tweet_count": 80765, "listed_count": 1}, "id": "267980380", "name": "Matheus", "username": "matlekv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 931, "tweet_count": 4789, "listed_count": 13}, "id": "543404070", "name": "Julio Alejandre", "username": "JAC_alejandre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5442, "following_count": 361, "tweet_count": 316846, "listed_count": 0}, "id": "4696957188", "name": "Cristina", "username": "Cristin97215062"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8580, "following_count": 9281, "tweet_count": 226504, "listed_count": 21}, "id": "3090019191", "name": "Supergirl", "username": "magicaGrmente22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 2050, "tweet_count": 10594, "listed_count": 1}, "id": "49683511", "name": "Julio Cesar", "username": "JulioBarbosa55"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 3089, "tweet_count": 100614, "listed_count": 8}, "id": "243245456", "location": "Se\u00f1or Jesus en ti confi\u00f3 ", "name": "Dios y Libertad", "username": "Efricastro"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 385675, "following_count": 4961, "tweet_count": 171354, "listed_count": 4353}, "id": "373490841", "location": "Am\u00e9rica Latina", "name": "AP Noticias", "username": "AP_Noticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 3388, "tweet_count": 21172, "listed_count": 5}, "id": "197821040", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "SilentSinger", "username": "sorryah"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 85, "tweet_count": 24262, "listed_count": 2}, "id": "3976436963", "name": "Tiago MZ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "tiago_zogbi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 242, "tweet_count": 286, "listed_count": 0}, "id": "182206453", "location": "Chile", "name": "ALEJANDRO", "username": "PELLUHUE7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108592, "following_count": 2127, "tweet_count": 17343, "listed_count": 182}, "id": "846044575", "name": "Camila Flores Oporto \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Cami_FloresO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 2793, "tweet_count": 72498, "listed_count": 18}, "id": "61516004", "location": "La Florida, Chile", "name": "Patrick Lazovich \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Politicotirador"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 222, "tweet_count": 640, "listed_count": 0}, "id": "2590648975", "location": "Algum lugar no mundo", "name": "Matthew Edward", "username": "kiriaira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1085, "tweet_count": 23520, "listed_count": 0}, "id": "2494829425", "name": "\u30ca\u30cb \u25e1\u0308", "username": "_attapanda_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 771, "tweet_count": 10750, "listed_count": 0}, "id": "255985732", "location": "Argentina", "name": "gkl (la k no es de K)", "username": "gkdg00"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23061, "following_count": 2185, "tweet_count": 129776, "listed_count": 32}, "id": "1323520896", "name": "F\u00e1tima Noriega", "username": "Fatinoriega"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12752, "following_count": 12791, "tweet_count": 169632, "listed_count": 14}, "id": "1160015869591900160", "name": "Profesor Flavio", "username": "profesorflavio1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5361, "following_count": 5900, "tweet_count": 36282, "listed_count": 0}, "id": "709752350844575744", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Brasil sem censura\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "rosimarandre"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 265567, "following_count": 1184, "tweet_count": 74609, "listed_count": 595}, "id": "342403919", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "username": "AiltonBenedito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 1170, "tweet_count": 159650, "listed_count": 13}, "id": "184498892", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Cecilia Garcia", "username": "cecigamora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 471, "tweet_count": 100189, "listed_count": 1}, "id": "445847286", "location": "Guayana, El campo y Valencia", "name": "Ali Ruiz", "username": "picoamarrao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16271, "following_count": 2046, "tweet_count": 63234, "listed_count": 31}, "id": "1449375612", "name": "Adriana Moran", "username": "NuevaTec47"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 188, "tweet_count": 6999, "listed_count": 1}, "id": "994741113000026112", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "\u2728\u1d3a\u1d43\u1d50\u2071\u2728", "username": "Cure_felicity"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54600, "following_count": 605, "tweet_count": 39640, "listed_count": 42}, "id": "852049515037196288", "location": "Atibaia, Brasil", "name": "barbit do \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 13", "username": "barbitrss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 495, "tweet_count": 82129, "listed_count": 1}, "id": "927218599860887552", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "ARC", "username": "ClaveRubio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 166, "tweet_count": 20730, "listed_count": 0}, "id": "138100174", "location": "Princeton, FLorida", "name": "Arge", "username": "ArgeoDominguez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5925, "following_count": 5662, "tweet_count": 275846, "listed_count": 62}, "id": "272953754", "location": "Israel", "name": "Pavel", "username": "Paveloropeza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 1414, "tweet_count": 5480, "listed_count": 0}, "id": "181423386", "location": "Morumbi, S\u00e3o Paulo", "name": "Willian Gomes \u0648\u064a\u0644\u064a\u0627\u0646 \u062c\u0648\u0645\u064a\u0633 \u0633\u064a\u0644\u0641\u0627 \u24df \ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "will_vibe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 573, "tweet_count": 7771, "listed_count": 0}, "id": "2399884207", "name": "\ud83d\udd95", "username": "pibacualqiera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 339, "tweet_count": 6440, "listed_count": 2}, "id": "1549412730", "name": ".", "username": "___takeanap"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1078615, "following_count": 526, "tweet_count": 124474, "listed_count": 1869}, "id": "126672796", "location": "Colombia", "name": "Ej\u00e9rcito Nacional de Colombia", "username": "COL_EJERCITO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 472, "tweet_count": 2149894, "listed_count": 44}, "id": "715364459099856896", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "username": "odio_nao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 320, "tweet_count": 74221, "listed_count": 2}, "id": "781971789211721728", "name": "FIEEL FrenteIdentiEE", "username": "PirataDelDeseo1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 653, "tweet_count": 57896, "listed_count": 0}, "id": "2724044526", "location": "Ecuador", "name": "Tati Santacruz", "username": "TatayFrancis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 314, "tweet_count": 11173, "listed_count": 0}, "id": "2980244098", "location": "11\u2019", "name": "\u043a\u03b1ren", "username": "karenpiagggi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 198, "tweet_count": 14226, "listed_count": 1}, "id": "2979421720", "location": "Argentina", "name": "luc\u00eda", "username": "lupiaggi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 29, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}, "id": "1169035705122791424", "name": "Solange", "username": "Solange12959114"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 4477, "tweet_count": 20806, "listed_count": 10}, "id": "2847438652", "name": "Carlos Figueroa", "username": "carlos_fvaldes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 127, "tweet_count": 21360, "listed_count": 0}, "id": "956548512644325376", "location": "Valhalla", "name": "\ud835\ude51\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude60", "username": "Valfreyjaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 267, "tweet_count": 4656, "listed_count": 0}, "id": "1067823234429698048", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "joaqui", "username": "joacolazaro2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 194, "tweet_count": 5473, "listed_count": 0}, "id": "1040641218860986368", "location": "Mataderos", "name": "flor\ud83d\udcab", "username": "FlorButta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6114, "following_count": 2510, "tweet_count": 47408, "listed_count": 29}, "id": "51965934", "location": "M\u00e9xico", "name": "Roberto \u00c1lvarez Heredia", "username": "RAlvarezHeredia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1204, "tweet_count": 52911, "listed_count": 0}, "id": "138148850", "location": "Lima, Peru", "name": "FreddyTony \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2764\ud83d\udc9a #FujimoriNuncaMas", "username": "WickedFreddy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 969, "tweet_count": 3658, "listed_count": 3}, "id": "963525397", "location": "Buenos Aires - CABA", "name": "Revista Pet-Magazine", "username": "petmagazinearg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 464, "tweet_count": 5231, "listed_count": 0}, "id": "223240085", "location": "Venezuela", "name": "NAMA", "username": "nama366"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1066226, "following_count": 8470, "tweet_count": 204552, "listed_count": 2318}, "id": "496493810", "location": "Venezuela", "name": "Jesus Chuo Torrealba", "username": "ChuoTorrealba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 689, "tweet_count": 206547, "listed_count": 0}, "id": "753665215", "name": "Inkofrcapi_Rumi", "username": "Incorkaphi_Rumi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 110, "tweet_count": 16494, "listed_count": 0}, "id": "1128511503391428608", "location": "error404\u22c6", "name": ":):", "username": "paolaveroneze"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 436, "tweet_count": 5572, "listed_count": 0}, "id": "3003142684", "name": "manuela graziani #facciamorete", "username": "mnlgraziani"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 1893, "tweet_count": 11690, "listed_count": 5}, "id": "837035786390417413", "name": "roMAGNA", "username": "ArturoRomagna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 485, "tweet_count": 49355, "listed_count": 7}, "id": "1005972493079842822", "location": "ana ; intj-t ; she/her", "name": "\u5047 \u2077", "username": "_W4ITING"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10805, "following_count": 0, "tweet_count": 184402, "listed_count": 59}, "id": "817751670", "name": "killua \ud83c\udf4a", "username": "astr0jjk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 1049, "tweet_count": 10688, "listed_count": 0}, "id": "945289762298105857", "name": "AM", "username": "AM45767845"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1390, "tweet_count": 7993, "listed_count": 0}, "id": "775271882186694656", "name": "Javier Gos\u00e1lbez", "username": "JavierGosalbez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 110, "tweet_count": 7147, "listed_count": 0}, "id": "1052981813176619008", "location": "Monza", "name": "William Vittore Longhi", "username": "longhiwilvit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 601, "tweet_count": 10122, "listed_count": 0}, "id": "1157833992", "name": "Fernet", "username": "FerArtero14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 432, "tweet_count": 64860, "listed_count": 1}, "id": "304123080", "name": "Winicius", "username": "owiniciusr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 377, "tweet_count": 366, "listed_count": 0}, "id": "782104406892261376", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "name": "Just a Guy", "username": "papasotee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 225, "tweet_count": 1945, "listed_count": 0}, "id": "1097604540583546881", "name": "Feli", "username": "Feliidelgado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1062, "tweet_count": 350116, "listed_count": 44}, "id": "2345996804", "name": "Maria Lionza", "username": "MariaLionza26"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 350, "tweet_count": 9490, "listed_count": 0}, "id": "497988559", "location": "Chile", "name": "Leonidas Ort\u00edz", "username": "LeonidasOrtz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 501, "tweet_count": 5021, "listed_count": 1}, "id": "220520313", "name": "Breno.", "username": "brrrn0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 183, "tweet_count": 3808, "listed_count": 0}, "id": "2215493915", "location": "Alegrete RS", "name": "Al\u00edpio Cardozo", "username": "AlpioAdriano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 2409, "tweet_count": 35612, "listed_count": 8}, "id": "3026656571", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Jo\u00e3o M. T. Costa", "username": "joaomtcosta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 1606, "tweet_count": 81666, "listed_count": 29}, "id": "256508868", "location": "roma // siciliasardegnainside", "name": "clo", "username": "pin_klo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 983, "tweet_count": 9330, "listed_count": 2}, "id": "701907968", "location": "Sydney, New South Wales", "name": "BETOFILO DEPREDADOR DE NI\u00d10S \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "delcartel20"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 150142, "following_count": 908, "tweet_count": 51854, "listed_count": 217}, "id": "4452890315", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Jos\u00e9 Barba Caballero", "username": "JBCPERU"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 575, "tweet_count": 18475, "listed_count": 2}, "id": "106526150", "location": "Guatemala", "name": "Byron V\u00e1squez", "username": "byrovar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 251, "tweet_count": 7560, "listed_count": 0}, "id": "1047083750125973505", "location": "Brasil", "name": "Vellozo", "username": "vellozo_marcio"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2320650, "following_count": 782, "tweet_count": 35126, "listed_count": 3192}, "id": "74756085", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BolsonaroSP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 580, "tweet_count": 50305, "listed_count": 0}, "id": "1037822828", "location": "brasil/atrela pre\u00e7os ao dolar", "name": "APOSENTADOS QUEREM REAJUSTE SALARIO REAL", "username": "PICTUREBRAZIL"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2571328, "following_count": 169, "tweet_count": 522954, "listed_count": 4213}, "id": "70799317", "location": "Brasil", "name": "UOL", "username": "UOL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 448, "tweet_count": 18398, "listed_count": 0}, "id": "3290670406", "location": "jujuy - Cordoba", "name": "\ud835\uddd5bbbb", "username": "067_bianca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1382, "tweet_count": 8248, "listed_count": 3}, "id": "49655729", "location": "Brazil", "name": "Rapha do Peitica\ud83c\udf99\ufe0f (Ep. Toda Semana)", "username": "raphacompha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3170, "following_count": 4954, "tweet_count": 90830, "listed_count": 263}, "id": "1122984812", "name": "Maria Lucia Caspani \ud83c\udd99\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf0d", "username": "ginugiola"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3892, "tweet_count": 50989, "listed_count": 4}, "id": "717894055405961216", "name": "Rosy", "username": "Rosy87234986"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161350, "following_count": 3417, "tweet_count": 57208, "listed_count": 570}, "id": "144210805", "name": "Daniele Capezzone", "username": "Capezzone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 304, "tweet_count": 7083, "listed_count": 0}, "id": "621430775", "location": "El Palqui", "name": "ADOLFO ANTONIO AROS ", "username": "arosadolfo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3793, "following_count": 1875, "tweet_count": 241172, "listed_count": 3}, "id": "915894295", "name": "Carmen", "username": "carmenle169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 190, "tweet_count": 980, "listed_count": 2}, "id": "1009378669532508160", "location": "Cali, Colombia", "name": "LAR INMOBILIARIA", "username": "larl0720092"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 719, "tweet_count": 27445, "listed_count": 1}, "id": "43465625", "location": "Tarapoto, Peru", "name": "Radio Prodemu", "username": "radioprodemu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "id": "1345388172", "location": "PERU", "name": "TEJHILTON", "username": "TEJHILTON"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22489, "following_count": 5272, "tweet_count": 171674, "listed_count": 55}, "id": "330215254", "location": "En el globo terraqueo", "name": "Miel \ud83d\udc1dPura\ud83c\udf6f\u2600\ufe0f\ud83d\udc1d\ud83c\udf40\ud83c\udf39", "username": "abejadulcemiel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 978, "tweet_count": 93558, "listed_count": 18}, "id": "157063726", "location": "Frente a la pantalla", "name": "Delly Jaimes", "username": "djaimesster"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 315, "tweet_count": 49319, "listed_count": 9}, "id": "721724411334799361", "name": "REPUBLICO DISFRAZ", "username": "disfraz7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 203, "tweet_count": 879, "listed_count": 4}, "id": "120849683", "location": "Limbic circle", "name": "C\u00e6sar", "username": "Silverminded"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 5004, "tweet_count": 107494, "listed_count": 2}, "id": "1255234968", "location": "Guarenas Edo Miranda", "name": "JUAN JOS\u00c9 MEO", "username": "meo_jos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 1740, "tweet_count": 8959, "listed_count": 1}, "id": "1671318240", "location": "Portoviejo, Ecuador", "name": "Mauricio Cardenas", "username": "mauriciocc31"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 482, "tweet_count": 25282, "listed_count": 6}, "id": "374725241", "name": "Ci\u00e7a Wey Brito", "username": "cicawey"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1202, "tweet_count": 5235, "listed_count": 2}, "id": "137728033", "name": "Nancy Figueroa", "username": "NancyFReyes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 241, "tweet_count": 41993, "listed_count": 3}, "id": "75880244", "location": "Brasil", "name": "Pussycat Boy\u2741", "username": "GRLSauloPCD"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2900238, "following_count": 1957, "tweet_count": 44093, "listed_count": 6714}, "id": "84725346", "location": "Miami, FL", "name": "Leopoldo Castillo", "username": "elcitizen"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2918, "following_count": 4412, "tweet_count": 31986, "listed_count": 45}, "id": "2433149845", "location": "Miami, FL", "name": "Leonardo Feldman", "username": "LeoFeldmanNEWS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 0, "tweet_count": 11798, "listed_count": 1}, "id": "1045817099619323904", "name": "narutinha", "username": "nahshebe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 203, "tweet_count": 4524, "listed_count": 0}, "id": "1123578563570098177", "name": "mariana", "username": "marisfeelings"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 2272, "tweet_count": 13617, "listed_count": 3}, "id": "3308955574", "location": "Lima, Peru", "name": "Ray Colin", "username": "ColinBerrocal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135412, "following_count": 2255, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}, "id": "525822471", "location": "Trujillo - la Libertad.", "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R.", "username": "hectorbecerrilr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 0, "tweet_count": 4773, "listed_count": 0}, "id": "874007156", "location": "Paran\u00e1", "name": "Rogerio Nascimento", "username": "rogerioxt5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10360, "following_count": 4612, "tweet_count": 166824, "listed_count": 9}, "id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "name": "feli guerra", "username": "jostipi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 434, "tweet_count": 128237, "listed_count": 0}, "id": "1082774291614179328", "name": "Uli", "username": "Uli52476247"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9904, "following_count": 2069, "tweet_count": 148688, "listed_count": 52}, "id": "1320763411", "location": "palace mind", "name": "gel expensive caos", "username": "bemygee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 439, "tweet_count": 4357, "listed_count": 1}, "id": "1166154397564489729", "name": "Dan", "username": "DaniHolmes_SH"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 2358, "tweet_count": 6154, "listed_count": 3}, "id": "29779563", "location": "Gurupi, Tocantins - Brazil", "name": "Leonardo Guimar\u00e3es Torres", "username": "Leonardo_Torres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 1725, "tweet_count": 87050, "listed_count": 0}, "id": "3842930057", "location": "Chetoslovaquia", "name": "Janis \u0470\u0470", "username": "PaulaFlego"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5566, "following_count": 2618, "tweet_count": 96833, "listed_count": 24}, "id": "245864419", "location": "bs as argentina", "name": "Rodrigo Arias", "username": "rodrigoaarias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 2557, "tweet_count": 8979, "listed_count": 2}, "id": "3252990513", "location": "Ferraz de Vasconcelos, Sp", "name": "Bob Zaguin", "username": "bob_zaguin"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 700041, "following_count": 9343, "tweet_count": 663, "listed_count": 1968}, "id": "52667504", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\u0415veraldo Marques", "username": "everaldomarques"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 413, "tweet_count": 43756, "listed_count": 0}, "id": "1003942249959436288", "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "name": "...esticazzi?", "username": "sc_kleene"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 53, "tweet_count": 376, "listed_count": 0}, "id": "1102193367323234305", "name": "Lothoriem", "username": "lothoriem"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 189, "tweet_count": 1782, "listed_count": 3}, "id": "1167386725884338176", "location": " uLys/Rhea", "name": "\u2c82\u2ca9\u2cd1\u2c89\u2ca7\u2c8f \u22b9 \u01a7o\u03dd\u03bc\u1d09\u01a8 \u2e3b", "username": "SothisFodlan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 483, "tweet_count": 60986, "listed_count": 0}, "id": "860179098257195014", "name": "Jos\u00e9 Luis AF", "username": "JosLuisAF4"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 327603, "following_count": 613, "tweet_count": 45454, "listed_count": 1858}, "id": "132927779", "location": "Global", "name": "Historia National Geographic", "username": "HistoriaNG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1585, "tweet_count": 134607, "listed_count": 16}, "id": "2526093187", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Bruno Eloi - #ecommerce business", "username": "BrunoEloi2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7243, "following_count": 7087, "tweet_count": 7535, "listed_count": 5}, "id": "1146485363852140551", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Lula Dias\u262d", "username": "LulaDias4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 107, "tweet_count": 23362, "listed_count": 63}, "id": "86798508", "location": "Barcelona", "name": "Duncan Bishop", "username": "duncanbishop84"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 68, "tweet_count": 5903, "listed_count": 0}, "id": "174025458", "location": "africa", "name": "jorge centurion", "username": "penyaflorida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 142, "tweet_count": 5802, "listed_count": 1}, "id": "3880913013", "location": "Union, KY", "name": "Ryle Guidance", "username": "Ryle_guidance"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 96778, "following_count": 3559, "tweet_count": 14466, "listed_count": 1324}, "id": "22657351", "location": "United States", "name": "988 Suicide & Crisis Lifeline", "username": "988Lifeline"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 503, "tweet_count": 36711, "listed_count": 6}, "id": "458662550", "location": "General Pedernera, Argentina", "name": "\ud835\ude40\ud835\ude62\ud835\ude5e\ud835\ude61\ud835\ude58\ud835\ude5a\u2764\u200d\ud83d\udd25", "username": "LeivaEmilce"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4389, "following_count": 5091, "tweet_count": 39643, "listed_count": 2}, "id": "1042242197263925249", "name": "KAwan\u00b9\u1d30", "username": "Yeskaaw"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1961, "tweet_count": 37415, "listed_count": 7}, "id": "4876046333", "name": "Angela", "username": "Angelitagherard"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 1009, "tweet_count": 13628, "listed_count": 0}, "id": "1146428784758919168", "name": "Opacional", "username": "opcsk_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2202, "following_count": 1329, "tweet_count": 84016, "listed_count": 15}, "id": "112048765", "location": "Santiago, Chile", "name": "Patricio Silva", "username": "PatoSilva_G"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4370, "following_count": 3854, "tweet_count": 122777, "listed_count": 34}, "id": "3231389212", "location": "\u2661 \u028f\u1d1c\u1d0b\u026a\u0274\u1d00 \u1d07 \u1d0b\u1d0f\u1d0b\u1d0f\u0280\u1d0f \u2661", "name": "usagi \u2661 wei ying FOXXIAN", "username": "wuxlian"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 781234, "following_count": 104, "tweet_count": 349839, "listed_count": 1304}, "id": "65579025", "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "name": "INFO7", "username": "info7mty"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 118, "tweet_count": 9991, "listed_count": 0}, "id": "928421607709831168", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "nicota", "username": "NicoPeddone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 190, "tweet_count": 4781, "listed_count": 0}, "id": "1037516970067935232", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "manu \ud83e\udd90", "username": "fraantimpa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 122, "tweet_count": 1748, "listed_count": 0}, "id": "1100546465846439936", "name": "Babi", "username": "_onstarrynights"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5868, "following_count": 632, "tweet_count": 85285, "listed_count": 91}, "id": "113211624", "location": "Chile", "name": "#SantiagoNoticias", "username": "radio_santiago"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4908, "following_count": 2246, "tweet_count": 188813, "listed_count": 307}, "id": "838411267", "location": "Desde Espa\u00f1a (UE) y Am\u00e9rica.", "name": "MUNDIARIO", "username": "mundiario"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8566, "following_count": 1064, "tweet_count": 380240, "listed_count": 152}, "id": "304598010", "location": "Prato, Toscana", "name": "mariellasiviglia", "username": "marielSiviglia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27372, "following_count": 406, "tweet_count": 14199, "listed_count": 218}, "id": "143590548", "location": "Rome", "name": "Fabio Sabatini", "username": "FabbioSabatini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 563, "tweet_count": 12838, "listed_count": 0}, "id": "881391917937938432", "location": "Veneto", "name": "Bi", "username": "restless_waves"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 364, "tweet_count": 62576, "listed_count": 0}, "id": "985231607597379584", "name": "Ang", "username": "Ang31566283"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 601, "tweet_count": 3024, "listed_count": 3}, "id": "1044646377832292353", "location": "Brasil", "name": "HiseArt", "username": "art_hise"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 633, "tweet_count": 77517, "listed_count": 3}, "id": "2777295019", "location": "Cachoeiro de Itapemirim, ES.", "name": "io", "username": "iobittencourt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 1438, "tweet_count": 5488, "listed_count": 2}, "id": "137065706", "location": "Zaragoza", "name": "Guillermo Berd\u00fan \ud83c\udfac", "username": "Zaragotham"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2936, "following_count": 748, "tweet_count": 65527, "listed_count": 110}, "id": "53470021", "location": "Zaragoza/ Madrid", "name": "Ainhoa Garcia \ud83c\udf51\u26be", "username": "dafnext"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 161, "tweet_count": 11814, "listed_count": 3}, "id": "1118260584565420032", "name": "\u0432\u044d\u043c\u043e\u0447\u044f\u043d", "username": "vemoluvtae"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3117, "following_count": 56, "tweet_count": 16870, "listed_count": 15}, "id": "960112218351292416", "name": "closed", "username": "ntl_twt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4011, "following_count": 4283, "tweet_count": 133753, "listed_count": 43}, "id": "3901161219", "name": "AvionesDigital", "username": "AvionesDigital"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 196, "tweet_count": 8245, "listed_count": 0}, "id": "736615050052571136", "name": "~ Brunaaa Salleees", "username": "Saaalleees"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 158, "tweet_count": 14453, "listed_count": 1}, "id": "3366921921", "name": "M e n e z e s", "username": "MatheusMe8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 1110, "tweet_count": 63102, "listed_count": 16}, "id": "54625300", "location": "S\u00e3o Luis/MA", "name": "alphathali", "username": "alphathali"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 2106, "tweet_count": 87051, "listed_count": 10}, "id": "2567831053", "location": "Galicia", "name": "Levy", "username": "Chopperkachu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 910, "tweet_count": 93760, "listed_count": 0}, "id": "1961459269", "location": "Ica, Peru", "name": "Gardfiel Luciano", "username": "PapaVictor06"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 277, "tweet_count": 9986, "listed_count": 12}, "id": "66555080", "location": "Brazil", "name": "Eliel de Souza", "username": "prelieldesouza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392", "name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 415, "tweet_count": 1164, "listed_count": 0}, "id": "1165249216698101761", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7L\u00e9o Lima de Souza\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "leosouzalima85"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1538617, "following_count": 1294, "tweet_count": 224362, "listed_count": 3395}, "id": "2880932962", "name": "O Antagonista", "username": "o_antagonista"}], "tweets": [{"lang": "pt", "id": "1169407801346658304", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/tvMuSYN0Im", "expanded_url": "https://www.socioambiental.org/pt-br/noticias-socioambientais/governo-bolsonaro-e-ruralistas-tentam-implodir-codigo-florestal-enquanto-amazonia-pega-fogo", "display_url": "socioambiental.org/pt-br/noticias\u2026"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 46, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 186, "probability": 0.5336, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo Florestal"}]}, "created_at": "2019-09-05T00:32:01.000Z", "text": "N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para concluir a obra de mam\u00e3e e implodir o que sobrou do C\u00f3digo Florestal.\nhttps://t.co/tvMuSYN0Im", "edit_history_tweet_ids": ["1169407801346658304"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "author_id": "52168441"}, {"lang": "pt", "id": "1169617718972231681", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/agzbqoRwoq", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1169617718972231681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/agzbqoRwoq", "media_key": "3_1169617699141558272"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/agzbqoRwoq", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1169617718972231681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/agzbqoRwoq", "media_key": "3_1169617709702799365"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}, {"start": 202, "end": 211, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "KillMyMind"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 212, "tag": "KillMyMind"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:26:09.000Z", "text": "mano essa m\u00fasica t\u00e1 perfeita em todos os n\u00edveis, o louis \u00e9 o caralho de um puta compositor e cantor vai se lascar esse single me matou e a sonoridade combinou tanto com ele que desgra\u00e7a  eu n\u00e3o t\u00f4 bem #KillMyMind https://t.co/agzbqoRwoq", "edit_history_tweet_ids": ["1169617718972231681"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "author_id": "2216699897"}, {"lang": "es", "id": "1169349484964397058", "created_at": "2019-09-04T20:40:17.000Z", "text": "Se suicida una abortera y todos pierden la cabeza, no se dan cuenta que eso s\u00ed es tomar una decisi\u00f3n sobre su propio cuerpo? O acaso los dem\u00e1s iban a hacerse cargo de ella? Antiderechozzzzzzzz, respeten su libertad, no era as\u00ed?", "edit_history_tweet_ids": ["1169349484964397058"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "author_id": "1064235024504037376"}, {"lang": "es", "id": "1169591146252853250", "created_at": "2019-09-05T12:40:33.000Z", "text": "Od. C. X, 50-52 #Homero2019.\n\nUlises tiene su primer pensamiento suicida, y no por extra\u00f1ar a Pen\u00e9lope, o a su patria, o porque lo tiene secuestrado Calipso, o porque Polifemo se lo va a comer crudo. No, piensa en suicidarse para no aguantar a los compa\u00f1eros de trabajo.", "edit_history_tweet_ids": ["1169591146252853250"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "author_id": "1021080517", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "Homero2019"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Ulises"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.8576, "type": "Person", "normalized_text": "Pen\u00e9lope"}, {"start": 149, "end": 155, "probability": 0.5265, "type": "Person", "normalized_text": "Calipso"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.5296, "type": "Person", "normalized_text": "Polifemo"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Homero2019"}]}}, {"lang": "cy", "id": "1169619240279654401", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/tqsZoJAGZk", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/davirocha/quem-e-voce-em-bacurau?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123244328_369112441#123244328&rid=369112441", "display_url": "buzzfeed.com/br/davirocha/q\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "created_at": "2019-09-05T14:32:12.000Z", "text": "Tirei Bacurau! https://t.co/tqsZoJAGZk", "edit_history_tweet_ids": ["1169619240279654401"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "158432187"}, {"lang": "es", "id": "1169378684702248960", "created_at": "2019-09-04T22:36:19.000Z", "text": "La bb de Ducelia es s\u00faper apegada a Pancho, si vieran como se trepa pero claro ojal\u00e1 esa sonsa no sabe entender que es lo mejor", "edit_history_tweet_ids": ["1169378684702248960"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "110551451", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.6392, "type": "Person", "normalized_text": "Ducelia"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8345, "type": "Person", "normalized_text": "Pancho"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169618533820616704", "created_at": "2019-09-05T14:29:23.000Z", "text": "Esta suicida me gusta mas B)", "edit_history_tweet_ids": ["1169618533820616704"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "810680823187914752"}, {"lang": "es", "id": "1169607571734433792", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/KijaV8yHpN", "expanded_url": "https://www.who.int/mental_health/media/media_spanish.pdf", "display_url": "who.int/mental_health/\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8184, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:45:50.000Z", "text": "Recomendaciones de la OMS para periodistas en relaci\u00f3n al tratamiento del suicidio. Dejo esto por aqu\u00ed sin demasiada esperanza https://t.co/KijaV8yHpN", "edit_history_tweet_ids": ["1169607571734433792"], "public_metrics": {"retweet_count": 212, "reply_count": 13, "like_count": 438, "quote_count": 11}, "author_id": "94208950"}, {"lang": "es", "id": "1169611922402172935", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/anTjTVVtKG", "expanded_url": "https://infouno.cl/?p=105262", "display_url": "infouno.cl/?p=105262"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:03:07.000Z", "text": "Video: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/anTjTVVtKG", "edit_history_tweet_ids": ["1169611922402172935"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "381244923"}, {"lang": "es", "id": "1169404250117607424", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hd1Xbxl0c5", "expanded_url": "https://twitter.com/CesarRohon/status/1169059968764522497", "display_url": "twitter.com/CesarRohon/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}]}, "created_at": "2019-09-05T00:17:54.000Z", "text": "As\u00ed una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os a la que nadie adopta decide dejar de podrirse en una casa de beneficencia de Guayaquil y se suicida con baigon. Nadie me lo cuenta, lleg\u00f3 muerta a la emergencia. O un ni\u00f1o sale de 18 a\u00f1os y se hace basuquero y se prostituye y muere en la calle. Indolente. https://t.co/hd1Xbxl0c5", "edit_history_tweet_ids": ["1169404250117607424"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 7, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "336117114", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169059968764522497"}]}, {"lang": "es", "id": "1169411827379449856", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ShkeVbuSuo", "expanded_url": "http://j.mp/2ZAd8U2", "display_url": "j.mp/2ZAd8U2", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/04/un-raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-comida-rapida-de-eeuu-video/"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-09-05T00:48:00.000Z", "text": "Un rat\u00f3n \u201cse suicida\u201d en un restaurante de comida r\u00e1pida de EEUU (Video) https://t.co/ShkeVbuSuo             *", "edit_history_tweet_ids": ["1169411827379449856"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "124172948"}, {"lang": "es", "id": "1169330264050417666", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/R44MRrxG6w", "expanded_url": "https://twitter.com/alvaroelizalde/status/1169272787632119808", "display_url": "twitter.com/alvaroelizalde\u2026"}], "mentions": [{"start": 149, "end": 157, "username": "PSChile", "id": "2916268066"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.812, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 130, "end": 147, "probability": 0.6212, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Socialista"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 224, "end": 231, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 260, "end": 271, "probability": 0.7206, "type": "Person", "normalized_text": "PinochetVive"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Allende"}, {"start": 223, "end": 232, "tag": "Pinochet"}, {"start": 259, "end": 272, "tag": "PinochetVive"}]}, "created_at": "2019-09-04T19:23:54.000Z", "text": "#Allende : El borracho, cobarde suicida, racista, hom\u00f3fofico, totalitario miserable que destruy\u00f3 a Chile, padre e \u00eddolo del Narco Partido Socialista @PSChile. Sigue pudri\u00e9ndote en el caj\u00f3n y en la memoria de Chile. Gracias #Pinochet por erradicar esta lacra. #PinochetVive https://t.co/R44MRrxG6w", "edit_history_tweet_ids": ["1169330264050417666"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "1182777420", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169272787632119808"}]}, {"lang": "es", "id": "1169582815836553216", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "created_at": "2019-09-05T12:07:27.000Z", "text": "Ustedes tambi\u00e9n cronometrean todo para dormir m\u00e1s? onda \"bueno si me cambio en 2 minutos, desayuno en 15 minutos y voy al ba\u00f1o en 5 minutos puedo dormir 30 minutos m\u00e1s\", o soy el \u00fanico suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1169582815836553216"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "author_id": "2218482385"}, {"lang": "es", "id": "1169575391612350465", "in_reply_to_user_id": "2185988117", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carlosmciriaco", "id": "2185988117"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:37:57.000Z", "text": "@carlosmciriaco Es una buena pregunta, creo que no juzgamos ambos echos porque tienen diferentes razones a pesar de tener el mismo resultado, la eutanasia se aplica cuando se comprueba cientificamente tiene una enfermedad incurable, y el que se suicida por correrle a un problema es un patan", "edit_history_tweet_ids": ["1169575391612350465"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "112444037", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169457849287761921"}]}, {"lang": "it", "id": "1169614506286338051", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/wQJDNYRtKr", "expanded_url": "https://twitter.com/F1/status/1169587481957847047/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wQJDNYRtKr", "media_key": "13_1169555661765697537"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "BoxInThisLap"}, {"start": 40, "end": 43, "tag": "F1"}, {"start": 44, "end": 54, "tag": "ItalianGP"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:13:23.000Z", "text": "Monza 2011 Vs Monza 2012. #BoxInThisLap #F1 #ItalianGP  https://t.co/wQJDNYRtKr", "edit_history_tweet_ids": ["1169614506286338051"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "author_id": "3086879649"}, {"lang": "es", "id": "1168885689791975429", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/kDWkqnbYPM", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Honduras/status/1168885689791975429/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kDWkqnbYPM", "media_key": "3_1168885683668340736"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 210, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:57:19.000Z", "text": "Mito: Sola las personas con trastornos mentales son suicidas. \n\nVerdad:  El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental.\n\nPrevenci\u00f3n del suicidio #Hablemos https://t.co/kDWkqnbYPM", "edit_history_tweet_ids": ["1168885689791975429"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "208719753"}, {"lang": "es", "id": "1142371145930485761", "in_reply_to_user_id": "871419567419142145", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/Z1CnCD97Oj", "expanded_url": "https://twitter.com/HernnCortes/status/1142371145930485761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z1CnCD97Oj", "media_key": "3_1142371128616374272"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.6892, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8258, "type": "Place", "normalized_text": "Cartagena"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00e1diz"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.9138, "type": "Place", "normalized_text": "Tenerife"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.8067, "type": "Place", "normalized_text": "Boulogne"}]}, "created_at": "2019-06-22T09:58:00.000Z", "text": "Relaci\u00f3n de las derrotas que le infringimos al Nelson, ese pavisoso sobrevalorado, suicida con suerte:\n1780, Nicaragua\n1796, Cartagena\n1797, C\u00e1diz\n1797, Tenerife\n1799, Boulogne https://t.co/Z1CnCD97Oj", "edit_history_tweet_ids": ["1142371145930485761"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 1, "like_count": 175, "quote_count": 4}, "author_id": "871419567419142145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1116091794339635200"}]}, {"lang": "es", "id": "1169615552509358085", "created_at": "2019-09-05T14:17:32.000Z", "text": "Me cago en la suicida de mierda que me toc\u00f3, al menos es mejor que la lun\u00e1tica", "edit_history_tweet_ids": ["1169615552509358085"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "810680823187914752"}, {"lang": "pt", "id": "1168263774421311490", "created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem.", "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}, "author_id": "44927867", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169583596228796416", "created_at": "2019-09-05T12:10:33.000Z", "text": "Se suicida un pibe y a vos te jode el lenguaje inclusivo? un pedazo de mierda es lo que sos", "edit_history_tweet_ids": ["1169583596228796416"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "766471737781395456"}, {"lang": "pt", "id": "1169253895257899008", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/ZNCUXNESij", "expanded_url": "https://twitter.com/DJBNMARTINS/status/1167291117454290944", "display_url": "twitter.com/DJBNMARTINS/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.6885, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.8721, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-09-04T14:20:26.000Z", "text": "gostava muito dele \nmas depois da atua\u00e7\u00e3o como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida ele ficou muito esquisito, fazendo retiros espirituais em ilhas e tal... tenho medo do Jared Leto https://t.co/ZNCUXNESij", "edit_history_tweet_ids": ["1169253895257899008"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 2, "like_count": 199, "quote_count": 3}, "author_id": "1001605197767020545"}, {"lang": "pt", "id": "1169614800684572672", "in_reply_to_user_id": "204804959", "created_at": "2019-09-05T14:14:33.000Z", "text": "@gabiiscunha_ eu tamb\u00e9m acho uma canalhice do Thiago criticar o Ceni depois do jogo. Mas n\u00f3s podemos. Eu acredito no Ceni e no trabalho dele, mas ele ontem foi o maior culpado pelo resultado (n\u00e3o pela elimina\u00e7\u00e3o). Botar a bola nos p\u00e9s do zagueiros foi estrat\u00e9gia dele desde o primeiro minuto", "edit_history_tweet_ids": ["1169614800684572672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "598712727", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9861, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Ceni"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Ceni"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169606715815469057"}]}, {"lang": "es", "id": "1169611631485169664", "entities": {"mentions": [{"start": 158, "end": 172, "username": "APrensaOviedo", "id": "1472074639"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 133, "probability": 0.3512, "type": "Other", "normalized_text": "de Asturias"}, {"start": 246, "end": 254, "probability": 0.4772, "type": "Other", "normalized_text": "Pavo Real"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7588, "type": "Place", "normalized_text": "Campo San Francisco"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:01:57.000Z", "text": "Desayuno de trabajo para periodistas: \u201cC\u00f3mo abordar las noticias con contenido suicida\u201d. Organiza Tel\u00e9fono de la Esperanza de Asturias con la colaboraci\u00f3n de @APrensaOviedo. Ma\u00f1ana viernes, d\u00eda 6, de 11:00 a 12:00 horas, en las instalaciones del Pavo Real (Campo San Francisco).", "edit_history_tweet_ids": ["1169611631485169664"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "1008018242894475264"}, {"lang": "pt", "id": "1169612649572851712", "in_reply_to_user_id": "909984872936214528", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 20, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 34, "end": 38, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9925, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 229, "end": 241, "probability": 0.4588, "type": "Other", "normalized_text": "The Intercept"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:06:00.000Z", "text": "@htgawt @nesimachado @UOLNoticias @UOL Ent\u00e3o, pela sua l\u00f3gica, o Lula deve continuar preso porque as evid\u00eancias levantadas levam a sua condena\u00e7\u00e3o? Os ju\u00edzes e procuradores levantaram os fatos e que se n\u00e3o fossem os vazamentos do The Intercept ficaria por isso mesmo.", "edit_history_tweet_ids": ["1169612649572851712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154335397", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169610108780892161"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169614908763361280", "in_reply_to_user_id": "3744102857", "created_at": "2019-09-05T14:14:59.000Z", "text": "As explica\u00e7\u00f5es que sempre ouvi foram: \"as pessoas se matam porque n\u00e3o aceitaram Deus  em seu cora\u00e7\u00e3o\" ou \"isso \u00e9 coisa de gente fraca\". e sabe o que \u00e9 pior? eu acreditava nisso, e sei que muita gente ainda acredita.", "edit_history_tweet_ids": ["1169614908763361280"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3744102857", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.8595, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169614794804092928"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169575814469423104", "created_at": "2019-09-05T11:39:38.000Z", "text": "Um canalha exalta uma ditadura que matou 3.000 prisioneiros. Uma montanha de cad\u00e1veres. Voc\u00ea elege esse canalha para dirigir seu pa\u00eds. E ainda se gaba disso.", "edit_history_tweet_ids": ["1169575814469423104"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 39, "like_count": 150, "quote_count": 2}, "author_id": "462652602"}, {"lang": "es", "id": "1169281463214383104", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/DEpqNfpM84", "expanded_url": "https://www.elinformadorchile.com/2019/09/impactante-video-muestra-raton-en-la.html", "display_url": "elinformadorchile.com/2019/09/impact\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/NIusSbkTNs", "expanded_url": "https://twitter.com/INFORMADORCHILE/status/1169281463214383104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NIusSbkTNs", "media_key": "3_1169281456763494400"}]}, "created_at": "2019-09-04T16:09:59.000Z", "text": "Impactante video muestra a rat\u00f3n en la cocina de comida r\u00e1pida que se tira a la freidora y se suicida : https://t.co/DEpqNfpM84 https://t.co/NIusSbkTNs", "edit_history_tweet_ids": ["1169281463214383104"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 17, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "author_id": "100824459"}, {"lang": "es", "id": "1169602637081317376", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/g4ASXWkhLF", "expanded_url": "https://twitter.com/nelsonlafit/status/1169602637081317376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g4ASXWkhLF", "media_key": "3_1169602626176110592"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.9229, "type": "Organization", "normalized_text": "Independiente"}, {"start": 18, "end": 31, "probability": 0.4574, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Dom\u00ednico"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Beccacece"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7157, "type": "Organization", "normalized_text": "Lan\u00fas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Independiente"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:26:13.000Z", "text": "#Independiente en Villa Dom\u00ednico.\n\n\u00bfCu\u00e1ntos cambios har\u00e1 Beccacece ante Lan\u00fas? https://t.co/g4ASXWkhLF", "edit_history_tweet_ids": ["1169602637081317376"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "193502823"}, {"lang": "pt", "id": "1169606050066120704", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/qtsqIgRyS4", "expanded_url": "https://twitter.com/PDTnaCamara/status/1169606050066120704/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qtsqIgRyS4", "media_key": "13_1169605443024543744"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 46, "probability": 0.6906, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Vidigal"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:39:47.000Z", "text": "Sess\u00e3o de Homenagem ao Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. Deputado S\u00e9rgio Vidigal: \"O suicida n\u00e3o quer eliminar a vida, mas sim, a dor https://t.co/qtsqIgRyS4", "edit_history_tweet_ids": ["1169606050066120704"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "481498341"}, {"lang": "pt", "id": "1169582278583996416", "in_reply_to_user_id": "468686685", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/c80YQTJ2tj", "expanded_url": "https://twitter.com/lepcs/status/1169582278583996416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c80YQTJ2tj", "media_key": "3_1169582266911211520"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:05:19.000Z", "text": "@JrRap77 Ir estamos apoiando esta campanha. A cada 46 minutos uma pessoa se suicida no Brasil. Depressao e \u201cleading cause\u201d para isto. https://t.co/c80YQTJ2tj", "edit_history_tweet_ids": ["1169582278583996416"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "43112067", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169265155311570945"}]}, {"lang": "es", "id": "1169602843084500994", "created_at": "2019-09-05T13:27:02.000Z", "text": "Chile es tan limitado intelectualmente q tu opini\u00f3n es mas o menos valida si eliges a pinochet y allende, osea dbes elegir entre un suicida cobarde q dividi\u00f3 al pueblo cn hambre o un dictador genocida q robo mucho.", "edit_history_tweet_ids": ["1169602843084500994"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "101625707", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.95, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "pinochet"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.8627, "type": "Person", "normalized_text": "allende"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169317052487786503", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/aZ4aXaDEE3", "expanded_url": "https://twitter.com/ganeshnanote/status/1169163402356256768?s=19", "display_url": "twitter.com/ganeshnanote/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.5441, "type": "Organization", "normalized_text": "GMO"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 108, "tag": "GMO"}, {"start": 109, "end": 117, "tag": "biotech"}, {"start": 118, "end": 126, "tag": "farming"}, {"start": 127, "end": 134, "tag": "cotton"}]}, "created_at": "2019-09-04T18:31:24.000Z", "text": "Otro agricultor indio que se suicida porque le obligan a comprar semillas transg\u00e9nicas... Ah no, espera #GMO #biotech #farming #cotton \nhttps://t.co/aZ4aXaDEE3", "edit_history_tweet_ids": ["1169317052487786503"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "269919583", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169163402356256768"}]}, {"lang": "es", "id": "1169468527830601728", "created_at": "2019-09-05T04:33:19.000Z", "text": "\u00bfINSTALAR UNA COMISI\u00d3N PARA INVESTIGAR AL PRESIDENTE SOBRE LA ELABORACI\u00d3N DE SU MENSAJE DE 28 DE JULIO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE LLEGAR\u00c1N \u00c9STOS S\u00c1TRAPAS EN SU CARRERA SUICIDA POR DETENER LAS ELECCIONES Y EL CIERRE DEL CONGRESO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE Y CU\u00c1NTO PODREMOS SOPORTARLOS?", "edit_history_tweet_ids": ["1169468527830601728"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 4, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "author_id": "758899591211122688", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.7722, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169608428265857025", "created_at": "2019-09-05T13:49:14.000Z", "text": "O c\u00famulo da explora\u00e7\u00e3o do trabalho no capitalismo \u00e9 a autoexplora\u00e7\u00e3o, sob o eufemismo de empreendedorismo: \u00e9 veneno suicida na veia, por delibera\u00e7\u00e3o (induzida) da pr\u00f3pria v\u00edtima = depress\u00e3o,  burnout, ressentimento. O bolsonarismo \u00e9 a mais recente manifesta\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1169608428265857025"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1578098006"}, {"lang": "es", "id": "1167871714379714561", "in_reply_to_user_id": "845571660090671104", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/yW4axBm03a", "expanded_url": "https://twitter.com/descifraguerra/status/1167871714379714561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yW4axBm03a", "media_key": "3_1167871562671775746"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4136, "type": "Person", "normalized_text": "Kunduz"}]}, "created_at": "2019-08-31T18:48:09.000Z", "text": "En medio de la batalla de Kunduz, un suicida ha matado al menos a 14 soldados, polic\u00edas y civiles, entre ellos al portavoz de la polic\u00eda (foto). Cae la noche, y ni los talib\u00e1n son capaces de tomar la ciudad, ni el gobierno, que no cesa de recibir refuerzos, de echarlos del todo. https://t.co/yW4axBm03a", "edit_history_tweet_ids": ["1167871714379714561"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "845571660090671104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167716518811131906"}]}, {"lang": "es", "id": "1169611978316374017", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/U7tvwKMZV6", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/09/05/huancayo-hombre-envenena-a-sus-hijos-de-7-3-y-2-anos-y-luego-se-suicida-video-atmp/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5409, "type": "Person", "normalized_text": "Huancayo"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:03:20.000Z", "text": "Huancayo: hombre envenena a sus hijos de 7, 3 y 2 a\u00f1os y luego se suicida\nhttps://t.co/U7tvwKMZV6", "edit_history_tweet_ids": ["1169611978316374017"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "66746614"}, {"lang": "es", "id": "1168537470088155137", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/oVclkomAsM", "expanded_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter", "display_url": "agroverdad.com.ar/2019/08/la-ref\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.6861, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}]}, "created_at": "2019-09-02T14:53:37.000Z", "text": "Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1ndez v\u00eda el kirchnerismo y Kicillof \u2022 Agroverdad https://t.co/oVclkomAsM", "edit_history_tweet_ids": ["1168537470088155137"], "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 178, "like_count": 851, "quote_count": 83}, "author_id": "254599256"}, {"lang": "pt", "id": "1168940813604270082", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/wCLntw7trv", "expanded_url": "https://twitter.com/multversogeek/status/1166496620277579781", "display_url": "twitter.com/multversogeek/\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9272, "type": "Other", "normalized_text": "hollywood"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:36:22.000Z", "text": "krlh q inferno hollywood inteira t\u00e1 nesse filme https://t.co/wCLntw7trv", "edit_history_tweet_ids": ["1168940813604270082"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "4707729801", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166496620277579781"}]}, {"lang": "ca", "id": "1169342510730240001", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/HF5aMfL51c", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20190904/47179786774/la-metafora-del-tsunami.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20190\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T20:12:34.000Z", "text": "El proc\u00e8s secesionista alberga una pulsi\u00f3n suicida  https://t.co/HF5aMfL51c", "edit_history_tweet_ids": ["1169342510730240001"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1153798873346977792"}, {"lang": "es", "id": "1167173466694586368", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "author_id": "3000156695"}, {"lang": "es", "id": "1169579704094838784", "in_reply_to_user_id": "169734806", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "marwhite01", "id": "1655652744"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:55:05.000Z", "text": "@SilPeronista_77 @marwhite01 Se le llama pobre con ilusiones de llegar a ser rico. Ahora bien, si es un pobre que apoya al Comunismo, entonces es un suicida, porque no conoce que adem\u00e1s de pobre, ser\u00e1 esclavo y mendigo, y al que apoya, ser\u00e1 adem\u00e1s de rico, su amo por muuucho tiempo.", "edit_history_tweet_ids": ["1169579704094838784"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "413276782", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169186601144082433"}]}, {"lang": "es", "id": "1161997109299597312", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/0LMuHOSV6S", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBHGFV", "display_url": "dlvr.it/RBHGFV"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/CaeHWEMJ68", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1161997109299597312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CaeHWEMJ68", "media_key": "3_1161997107223355392"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 80, "probability": 0.928, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Duarte"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.3619, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "NDigital"}]}, "created_at": "2019-08-15T13:44:34.000Z", "text": "Padre se suicida tras matar por error a su hijo durante incidente en Villa Duarte https://t.co/0LMuHOSV6S #NDigital https://t.co/CaeHWEMJ68", "edit_history_tweet_ids": ["1161997109299597312"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "34935938"}, {"lang": "es", "id": "1169609385859059712", "in_reply_to_user_id": "94208950", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/4RZFoXjJsk", "expanded_url": "https://twitter.com/AntonioMaestre/status/1169609385859059712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4RZFoXjJsk", "media_key": "3_1169609378472873984"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:53:02.000Z", "text": "La cobertura de los medios en determinados casos es un caso de salud p\u00fablica. https://t.co/4RZFoXjJsk", "edit_history_tweet_ids": ["1169609385859059712"], "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 8, "like_count": 226, "quote_count": 3}, "author_id": "94208950", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169607571734433792"}]}, {"lang": "es", "id": "1169606274935394304", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/XRx9uVBee6", "expanded_url": "https://bit.ly/34j94X4", "display_url": "bit.ly/34j94X4"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:40:40.000Z", "text": "\ud83d\udd34 VIDEO | El sujeto mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo y exigi\u00f3 un arma de fuego para quitarse la vida.\n-\nMira el momento en que fue liberada la joven, IM\u00c1GENES SENSIBLES \u2b07 https://t.co/XRx9uVBee6", "edit_history_tweet_ids": ["1169606274935394304"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "author_id": "214123335"}, {"lang": "en", "id": "1169608628103450624", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/VQNQTM466E", "expanded_url": "https://buff.ly/2zQCf5J", "display_url": "buff.ly/2zQCf5J"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hDhcZyIeNP", "expanded_url": "https://twitter.com/CBR/status/1169608628103450624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hDhcZyIeNP", "media_key": "3_1169608626509668355"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Taylor"}, {"start": 14, "end": 25, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "SquadGoalsDC"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 26, "tag": "SquadGoalsDC"}, {"start": 38, "end": 51, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:50:01.000Z", "text": "Tom Taylor's #SquadGoalsDC Hints at a #SuicideSquad Relaunch https://t.co/VQNQTM466E https://t.co/hDhcZyIeNP", "edit_history_tweet_ids": ["1169608628103450624"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 76, "quote_count": 5}, "author_id": "16031897"}, {"lang": "es", "id": "1169607410471854080", "created_at": "2019-09-05T13:45:11.000Z", "text": "\"Por que No Renuncia\" le dijo un Aprista al Premier, Yo Le Pregunto.. Porqu\u00e9 NO se Suicida como su Amo ?", "edit_history_tweet_ids": ["1169607410471854080"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "533287040"}, {"lang": "es", "id": "1169606525066862593", "in_reply_to_user_id": "119773036", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SOCIALogia", "id": "119773036"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "ladypalo", "id": "2993789903"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "kolontai1959", "id": "241257094"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:41:40.000Z", "text": "@SOCIALogia @ladypalo @kolontai1959 Estoy moderadamente de acuerdo contigo, la responsabilidad es compartida, pero no sim\u00e9trica. El resto del an\u00e1lisis lo comparto. Pero venir aqu\u00ed (no hablo de ti) d\u00eda s\u00ed d\u00eda tambi\u00e9n a pegar palos a uno es hacerle el juego a esos medios.", "edit_history_tweet_ids": ["1169606525066862593"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "99820055", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169605371104808960"}]}, {"lang": "it", "id": "1169608313367080966", "in_reply_to_user_id": "26143609", "created_at": "2019-09-05T13:48:46.000Z", "text": "5\u20e3 Rivedere il decreto flussi.\n\nChiudere tutto sul piano del lavoro per farsi intasare il canale umanitario \u00e8 una scelta suicida.\n\nParlare di numeri non significa volere l'invasione: significa pianificare.\n\nLucidamente, razionalmente, pensando al futuro.\n\n(6/6)", "edit_history_tweet_ids": ["1169608313367080966"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "26143609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169608311869779968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169608231779536896", "in_reply_to_user_id": "996951593638612992", "created_at": "2019-09-05T13:48:27.000Z", "text": "que ele queria chamar aten\u00e7\u00e3o.\nEm setembro tudo ficou Amarelo, as pessoas come\u00e7aram a entender todos os problemas e nos estenderam a m\u00e3o, nos medicaram e postaram textos em suas redes sociais para nos apoiar.Por\u00e9m em outubro continuaram a nos chamar de loucos,fracos,e diziam que", "edit_history_tweet_ids": ["1169608231779536896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996951593638612992", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.577, "type": "Person", "normalized_text": "Amarelo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169608015592509440"}]}, {"lang": "it", "id": "1169608311869779968", "in_reply_to_user_id": "26143609", "created_at": "2019-09-05T13:48:46.000Z", "text": "4\u20e3  Pi\u00f9 accoglienza, migliore.\n\nSmantellare un sistema di accoglienza riduce i costi, ma anche le opportunit\u00e0.\n\nDirettrici: efficienza, razionalizzazione, auditing e monitoraggio dei risultati.\n\nPer trasformare l\u2019accoglienza da un costo netto in un investimento.\n\n(5/6)", "edit_history_tweet_ids": ["1169608311869779968"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "26143609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169608310460489728"}]}, {"lang": "es", "id": "1169604021151260676", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/YtMG6C2uap", "expanded_url": "http://facebook.com/SaludUCSC/", "display_url": "facebook.com/SaludUCSC/"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 148, "username": "ucscconcepcion", "id": "91105494"}], "annotations": [{"start": 194, "end": 207, "probability": 0.5183, "type": "Other", "normalized_text": "Vania Mart\u00ednez"}, {"start": 211, "end": 224, "probability": 0.5809, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro Jim\u00e9nez"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:31:43.000Z", "text": "[EN VIVO] Jornada \u201cSalud mental en estudiantes universitarios: herramientas para la detecci\u00f3n y el manejo del riesgo suicida\u201d  en la @ucscconcepcion  y donde participan nuestros investigadores, Vania Mart\u00ednez y \u00c1lvaro Jim\u00e9nez.\n\nVe en: https://t.co/YtMG6C2uap", "edit_history_tweet_ids": ["1169604021151260676"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1017503187585167361"}, {"lang": "es", "id": "1169607860730437637", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/yDjduvbLGs", "expanded_url": "http://ht.ly/6bDZ30ptT5a", "display_url": "ht.ly/6bDZ30ptT5a"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/V7LqROo2Ko", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseCardenas1/status/1169607860730437637/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V7LqROo2Ko", "media_key": "3_1169607858855600128"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:46:58.000Z", "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos https://t.co/yDjduvbLGs https://t.co/V7LqROo2Ko", "edit_history_tweet_ids": ["1169607860730437637"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "93797343"}, {"lang": "es", "id": "1167477575318478849", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/9zDhkB2fOQ", "expanded_url": "https://rpp.pe/peru/lambayeque/susalud-anuncio-medidas-tras-muerte-de-30-bebes-por-falta-de-incubadoras-en-hospital-de-lambayeque-noticia-1217017", "display_url": "rpp.pe/peru/lambayequ\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/peru/lambayeque/susalud-anuncio-medidas-tras-muerte-de-30-bebes-por-falta-de-incubadoras-en-hospital-de-lambayeque-noticia-1217017"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8408, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-08-30T16:41:59.000Z", "text": "Presidente Vizcarra, en lo m\u00e1s f\u00e1cil enfrentando al Congreso; y su Ministra de la Mujer haciendo pol\u00edtica de confrontaci\u00f3n. Y a estos graves problemas los miran con indiferencia, Suprema incompetencia. https://t.co/9zDhkB2fOQ", "edit_history_tweet_ids": ["1167477575318478849"], "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 90, "like_count": 378, "quote_count": 16}, "author_id": "216721738"}, {"lang": "es", "id": "1169603524617015296", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/cI3BW8ZzVk", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Honduras/status/1169603524617015296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cI3BW8ZzVk", "media_key": "3_1169603517671256064"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.467, "type": "Person", "normalized_text": "FALSO"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 138, "tag": "Hablemos"}, {"start": 140, "end": 162, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:29:45.000Z", "text": "El suicida est\u00e1 decidido a morir. \n\nFALSO. Por el contrario, los suicidas suelen ser ambivalentes acerca de la vida o la muerte. #Hablemos \n#PrevencionDelSuicidio https://t.co/cI3BW8ZzVk", "edit_history_tweet_ids": ["1169603524617015296"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "208719753"}, {"lang": "es", "id": "1169403887360630784", "entities": {"mentions": [{"start": 264, "end": 276, "username": "MinMujeryEG", "id": "143175676"}], "annotations": [{"start": 248, "end": 252, "probability": 0.8418, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 247, "tag": "Mundocr\u00e9dito"}]}, "created_at": "2019-09-05T00:16:27.000Z", "text": "A m\u00ed cu\u00f1ada hace tres meses la empezaron a hostigar en su trabajo.  Hoy d\u00eda le quitaron el estacionamiento.\nEl jefe le dice: t\u00fa cambiaste las condiciones, nosotros tambi\u00e9n las cambiaremos.\nHace tres meses avis\u00f3 que estaba embarazada.\n#Mundocr\u00e9dito\nChile 2019.\nCc: @MinMujeryEG", "edit_history_tweet_ids": ["1169403887360630784"], "public_metrics": {"retweet_count": 2990, "reply_count": 371, "like_count": 3093, "quote_count": 148}, "author_id": "132349970"}, {"lang": "es", "id": "1169605922919989249", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/VuyIH8iFUT", "expanded_url": "https://ift.tt/2UtCT2R", "display_url": "ift.tt/2UtCT2R"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:39:16.000Z", "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos https://t.co/VuyIH8iFUT", "edit_history_tweet_ids": ["1169605922919989249"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3161588677"}, {"lang": "pt", "id": "1169591857774505985", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/lnvBaiSRDR", "expanded_url": "https://bit.ly/2k685HG", "display_url": "bit.ly/2k685HG", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=gIV0VM1-L6k"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 79, "probability": 0.612, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 116, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:43:23.000Z", "text": "Acompanhe a sess\u00e3o solene em homenagem ao - Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio - https://t.co/lnvBaiSRDR #suicidio", "edit_history_tweet_ids": ["1169591857774505985"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "61843152"}, {"lang": "es", "id": "1169605295636504576", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/MVmRP6iXM3", "expanded_url": "https://twitter.com/LadySuzelle/status/1169605295636504576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MVmRP6iXM3", "media_key": "3_1169605284202835968"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 170, "probability": 0.4697, "type": "Organization", "normalized_text": "DM"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:36:47.000Z", "text": "Ayer hubo sesi\u00f3n de inocentes \\o/.\nConseguimos las flores para poder salvar a uno de los ni\u00f1os perdidos y uno de nuestros compa\u00f1eros demostr\u00f3 sus poderes especiales. La DM le est\u00e1 intentando dar m\u00e1s atenci\u00f3n al jugador m\u00e1s t\u00edmido y creo est\u00e1 funcionando. https://t.co/MVmRP6iXM3", "edit_history_tweet_ids": ["1169605295636504576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "270967727"}, {"lang": "es", "id": "1169604062117056512", "in_reply_to_user_id": "822423182657392642", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "falsoboris", "id": "822423182657392642"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:31:53.000Z", "text": "@falsoboris que pocos votos tiene la gallina", "edit_history_tweet_ids": ["1169604062117056512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "167509513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169601238238998528"}]}, {"lang": "es", "id": "1169426804613906432", "in_reply_to_user_id": "68638146", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-09-05T01:47:31.000Z", "text": "@salvajedigital Le demostr\u00f3 Mulder , que cualquiera que sea la situaci\u00f3n pol\u00edtica en que uno participa , no debe patear el tablero , sino afrontar asumir el reto y dialogar. Vizcarra no puede ,  es inepto para hacer eso.", "edit_history_tweet_ids": ["1169426804613906432"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 3}, "author_id": "439737079", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169407637823401984"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169594017853652992", "created_at": "2019-09-05T12:51:58.000Z", "text": "Setembro Amarelo \ud83d\udd36\nEm\u00a094, um jovem americano de apenas 17 anos, Mike Emme, tirou a pr\u00f3pria vida dirigindo seu carro amarelo. Seus amigos e familiares distribu\u00edram no funeral cart\u00f5es com fitas amarelas e mensagens de apoio para pessoas e a mensagem foi se espelhando mundo afora.", "edit_history_tweet_ids": ["1169594017853652992"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "86223614", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.7733, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}}, {"lang": "es", "id": "1168735330222190592", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/CE4qeOSMRB", "expanded_url": "https://twitter.com/PenarolPapa/status/1168735330222190592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CE4qeOSMRB", "media_key": "3_1168735320684343296"}]}, "created_at": "2019-09-03T03:59:51.000Z", "text": "Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente a los clasicos\n\nPero las mentiras duran poco, asi que vayan haciendo la del suicida https://t.co/CE4qeOSMRB", "edit_history_tweet_ids": ["1168735330222190592"], "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 47, "like_count": 1083, "quote_count": 89}, "author_id": "1081974090922184704"}, {"lang": "pt", "id": "1169445742014095360", "in_reply_to_user_id": "461433825", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Sandman998", "id": "461433825"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "AMYADVOGATA", "id": "76577707"}]}, "created_at": "2019-09-05T03:02:46.000Z", "text": "@Sandman998 @AMYADVOGATA Os caras s\u00e3o dois idiotas. Pretos, burros que defendem patrim\u00f4nio dos outros como capit\u00e3o do mato. Mas, uma coisa \u00e9 certa. Ser\u00e3o condenados. \nAlgu\u00e9m sabe me dizer se o seguran\u00e7a do shopping que matou o rapaz com um mata le\u00e3o, ap\u00f3s o garoto ter um surto, est\u00e1 preso?", "edit_history_tweet_ids": ["1169445742014095360"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "771926706009538561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169438901989232645"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169417792069804038", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/X1efFO70Y2", "expanded_url": "https://gshow.globo.com/programas/conversa-com-bial/noticia/fernando-henrique-cardoso-sobre-sergio-moro-se-eu-estivesse-la-me-demitiria.ghtml", "display_url": "gshow.globo.com/programas/conv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gshow.globo.com/programas/conversa-com-bial/noticia/fernando-henrique-cardoso-sobre-sergio-moro-se-eu-estivesse-la-me-demitiria.ghtml"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 44, "end": 68, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Henrique Cardoso"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Moro"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.8699, "type": "Person", "normalized_text": "Bial"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.641, "type": "Other", "normalized_text": "Gshow"}]}, "created_at": "2019-09-05T01:11:43.000Z", "text": "At\u00e9 o \"\u00eddalo\" de Moro? Coitado do juizeco.\n\nFernando Henrique Cardoso sobre S\u00e9rgio Moro: 'Se eu estivesse l\u00e1, me demitiria' | Conversa com Bial | Gshow https://t.co/X1efFO70Y2", "edit_history_tweet_ids": ["1169417792069804038"], "public_metrics": {"retweet_count": 463, "reply_count": 112, "like_count": 2512, "quote_count": 27}, "author_id": "206222507"}, {"lang": "es", "id": "1169601238238998528", "created_at": "2019-09-05T13:20:39.000Z", "text": "Animal favorito de pel\u00edcula de Herzog.", "edit_history_tweet_ids": ["1169601238238998528"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "822423182657392642", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.7314, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169458576382943232", "created_at": "2019-09-05T03:53:46.000Z", "text": "Z\u00e9 Pelintra me contou que j\u00e1 amou uma mulher, que jogava capoeira, que tinha samba no p\u00e9, e ela era faceira demais meu povo, mais malandra que Navalha nem se voc\u00ea nascer de novo, \u00e9 navalha \u00e9 navalha \u00e9 navalha \u00e9, foi Navalha que matou o Z\u00e9 \ud83c\udfb6\ud83c\udf7b\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83c\udfb2", "edit_history_tweet_ids": ["1169458576382943232"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "715533385343610881", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.647, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 Pelintra"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.502, "type": "Person", "normalized_text": "Navalha"}, {"start": 236, "end": 237, "probability": 0.4863, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9"}]}}, {"lang": "en", "id": "1169602640935882753", "in_reply_to_user_id": "839485098328264706", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/U6RPjwM4Dr", "expanded_url": "http://worldcup.basketball/watch", "display_url": "worldcup.basketball/watch"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/zbNcua1prt", "expanded_url": "https://twitter.com/FIBAWC/status/1169602640935882753/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zbNcua1prt", "media_key": "7_1169602439932194816"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 124, "username": "Patty_Mills", "id": "48176112"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.722, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick"}, {"start": 9, "end": 14, "probability": 0.5638, "type": "Person", "normalized_text": "Sammy."}, {"start": 16, "end": 20, "probability": 0.3531, "type": "Person", "normalized_text": "Mills"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.3866, "type": "Other", "normalized_text": "LTUAUS"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9426, "type": "Other", "normalized_text": "FIBAWC"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.5696, "type": "Other", "normalized_text": "AustraliaGotGame"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 85, "tag": "LTUAUS"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "FIBAWC"}, {"start": 94, "end": 111, "tag": "AustraliaGotGame"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:26:14.000Z", "text": "Patrick. Sammy. Mills.\n\nDefinition of clutch! \ud83d\ude32\ud83d\ude35\n\n\ud83d\udcfd https://t.co/U6RPjwM4Dr\n\n #LTUAUS #FIBAWC #AustraliaGotGame @Patty_Mills https://t.co/zbNcua1prt", "edit_history_tweet_ids": ["1169602640935882753"], "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 16, "like_count": 726, "quote_count": 56}, "author_id": "839485098328264706", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169595694404919296"}]}, {"lang": "es", "id": "1169500670413737984", "created_at": "2019-09-05T06:41:02.000Z", "text": "Escuchar dread mar i a estas horas solo me lleva a querer suicidarme jajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1169500670413737984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "762814544666357760", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.7834, "type": "Other", "normalized_text": "dread mar i"}]}}, {"lang": "ca", "id": "1168231325981192192", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/k2kTk5AIgt", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/politica/Compromis-PSOE-UP-deberian-exigencias_0_936856396.html", "display_url": "eldiario.es/politica/Compr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/politica/compromis-psoe-up-deberian-exigencias_1_1381515.html"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:37:07.000Z", "text": "Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegada, amb perd\u00f3 de l'expressi\u00f3 https://t.co/k2kTk5AIgt", "edit_history_tweet_ids": ["1168231325981192192"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 18, "like_count": 132, "quote_count": 2}, "author_id": "378944786"}, {"lang": "pt", "id": "1169566210628956165", "in_reply_to_user_id": "14594698", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/8hubaFWiYd", "expanded_url": "https://twitter.com/PauloCarezol09/status/1169566210628956165/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8hubaFWiYd", "media_key": "3_1169566200512335872"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 208, "probability": 0.6359, "type": "Place", "normalized_text": "laia"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:01:28.000Z", "text": "@UOLNoticias A tal representante dos \"direitos humanos\" ao lado de um dos maiores genocidas, mas tudo bem pela esquerda, a militante e q tem raz\u00e3o,, kkkkk e cada uma convidou a pessoa certa mesmo da mesma laia. https://t.co/8hubaFWiYd", "edit_history_tweet_ids": ["1169566210628956165"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "978301024074072065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169557373935071232"}]}, {"lang": "es", "id": "1169574179122884608", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/I5TtkSWYfE", "expanded_url": "https://twitter.com/COL_EJERCITO/status/1169050492426694656", "display_url": "twitter.com/COL_EJERCITO/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:33:08.000Z", "text": "\u00bfQuien asesin\u00f3 a los soldados?\n\u00bfEl clan del golfo?\nO \u00bfQuien los env\u00edo a una misi\u00f3n suicida? https://t.co/I5TtkSWYfE", "edit_history_tweet_ids": ["1169574179122884608"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "220179116", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169050492426694656"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169587455386931201", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/BLlVxGZ1ub", "expanded_url": "https://curiouscat.me/thayllo99264662/post/976796507?t=1567686353", "display_url": "curiouscat.me/thayllo9926466\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.6102, "type": "Person", "normalized_text": "Yago"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.4165, "type": "Person", "normalized_text": "leozin"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:25:53.000Z", "text": "Mano sabe que Yago bomba e o melhor que tem no grau, e depois ainda vem leozin \u2014 Fazer uque n\u00e9 se tu acha ele melhor quem e eu pra d\u00favida da sua palavra https://t.co/BLlVxGZ1ub", "edit_history_tweet_ids": ["1169587455386931201"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "author_id": "1089637478674378753"}, {"lang": "es", "id": "1169276429974024198", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/sgUK8Omvat", "expanded_url": "https://twitter.com/juanjomalvinas/status/1169276429974024198/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sgUK8Omvat", "media_key": "3_1169276417718280192"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}]}, "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "created_at": "2019-09-04T15:49:59.000Z", "text": "Festival de teatro de la identidad en la tercermundista Buenos Aires. La identidad representada por caretas, lo m\u00e1s re\u00f1ido con el concepto de identificaci\u00f3n. La carera es mutable por eso no identifica. Progres\u00eda confundida https://t.co/sgUK8Omvat", "edit_history_tweet_ids": ["1169276429974024198"], "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 111, "like_count": 432, "quote_count": 112}, "author_id": "1095773453855137794"}, {"lang": "pt", "id": "1169600514159497216", "in_reply_to_user_id": "1072886051432218626", "created_at": "2019-09-05T13:17:47.000Z", "text": "nunca tentei abra\u00e7ar a dor do outro, at\u00e9 que me vi sem for\u00e7as para carregar a minha sozinha. foi s\u00f3 quando senti ela quase me arrancar de mim que eu entendi que suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 uma escolha. ele \u00e9 resultante do desespero, \u00e9 a gota d\u2019\u00e1gua num copo cheio de pensamentos destrutivos.", "edit_history_tweet_ids": ["1169600514159497216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1072886051432218626", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169600512070737921"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169597061429432320", "in_reply_to_user_id": "38419092", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Carlinhoos21", "id": "38419092"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Fernand44906398", "id": "1165677181885911041"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "benjaminback", "id": "55562632"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:04:04.000Z", "text": "@Carlinhoos21 @Fernand44906398 @benjaminback Seu car\u00e1ter tamb\u00e9m", "edit_history_tweet_ids": ["1169597061429432320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4138387829", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169574083236958208"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169598884332625920", "created_at": "2019-09-05T13:11:18.000Z", "text": "Os medios aventurando ao despi que Blanca Fern\u00e1ndez Ochoa se suicidou ou \u00eda ata o c\u00fa de medicaci\u00f3n xusto despois de dicir que a\u00ednda non hai informe forense. Puta escoria morbosa. A\u00ednda que se confirmase nun futuro, v\u00f3s xa non informades, inventades. A familia xa se tal...", "edit_history_tweet_ids": ["1169598884332625920"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1394343960", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 56, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Blanca Fern\u00e1ndez Ochoa"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169590544353415169", "in_reply_to_user_id": "839535553662107649", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HerminioCoelho4", "id": "839535553662107649"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:38:10.000Z", "text": "@HerminioCoelho4 \u00c9 uma guerra que se fica a travar para o resto da vida... Tudo de bom para voc\u00eas \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1169590544353415169"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66753818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169581825125232641"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169598760307101696", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/YJxL2DC56I", "expanded_url": "https://twitter.com/MP_AP/status/1169598760307101696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YJxL2DC56I", "media_key": "3_1169598745991946240"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:10:49.000Z", "text": "O evento, que encerra nesta sexta-feira (6), por objetivo fomentar discuss\u00f5es acerca da tem\u00e1tica \u201cComportamento suicida \u2013 conhecer, sentir e prevenir\u201d, propiciando capacita\u00e7\u00e3o e discuss\u00e3o referente ao campo do comportamento suicida aos participantes. https://t.co/YJxL2DC56I", "edit_history_tweet_ids": ["1169598760307101696"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "57638009"}, {"lang": "pt", "id": "1169598196047405057", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/6GAI2abeGm", "expanded_url": "https://twitter.com/MP_AP/status/1169598196047405057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6GAI2abeGm", "media_key": "3_1169598186807267328"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.3255, "type": "Other", "normalized_text": "Microrrede"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.5527, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.4344, "type": "Organization", "normalized_text": "Unifap"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.4057, "type": "Other", "normalized_text": "AMBACS"}, {"start": 208, "end": 211, "probability": 0.5807, "type": "Other", "normalized_text": "pela"}, {"start": 263, "end": 270, "probability": 0.68, "type": "Organization", "normalized_text": "da Sa\u00fade"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:08:34.000Z", "text": "Iniciado o 2\u00ba Simp\u00f3sio da Microrrede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida, realizado no anfiteatro da Unifap. O evento \u00e9 promovido pelo Ambulat\u00f3rio de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida (AMBACS), com o apoio do  projeto \u201cAtua\u00e7\u00e3o pela Vida\u201d do MP-AP, por meio da Promotoria de Justi\u00e7a da Sa\u00fade. https://t.co/6GAI2abeGm", "edit_history_tweet_ids": ["1169598196047405057"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "57638009"}, {"lang": "es", "id": "1169598316524400641", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/ux4MuETyhR", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCWqyb", "display_url": "dlvr.it/RCWqyb"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/qxWu1BRQDi", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1169598316524400641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qxWu1BRQDi", "media_key": "3_1169598314456633344"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:09:03.000Z", "text": "Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda: El malviviente mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo y exigi\u00f3 un arma de fuego para quitarse la vida. https://t.co/ux4MuETyhR https://t.co/qxWu1BRQDi", "edit_history_tweet_ids": ["1169598316524400641"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348878033"}, {"lang": "pt", "id": "1169597462148984835", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/CoNP3o0W4x", "expanded_url": "https://twitter.com/Dinodferro/status/1169597462148984835/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CoNP3o0W4x", "media_key": "3_1169597454611881985"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:05:39.000Z", "text": "A CENA Q TODOS GOSTARIAMOS  Q FOSSE  VDD \ud83d\ude07 https://t.co/CoNP3o0W4x", "edit_history_tweet_ids": ["1169597462148984835"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 82, "quote_count": 2}, "author_id": "975851148"}, {"lang": "pt", "id": "1169448860340707329", "in_reply_to_user_id": "1623515694", "created_at": "2019-09-05T03:15:10.000Z", "text": "@InstaExHetero Esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1169448860340707329"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238440585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169412247145156608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169404173135372288", "created_at": "2019-09-05T00:17:36.000Z", "text": "\"mas \u00e9 sem compromisso\"\nResumindo, as pessoas n\u00e3o querem rela\u00e7\u00f5es, querem test drives.", "edit_history_tweet_ids": ["1169404173135372288"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "author_id": "209493478"}, {"lang": "es", "id": "1169597112444772352", "in_reply_to_user_id": "4689702828", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "elantipelotudo1", "id": "1128849929915588609"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:04:16.000Z", "text": "@PunkSinatrah @elantipelotudo1 Tampoco podes pretender que si alguien est\u00e1 hurtando el que vigila poco m\u00e1s le tenga que pedir perd\u00f3n al que cometi\u00f3 el hurto o el olvido de pagar el producto que se est\u00e1 llevando.", "edit_history_tweet_ids": ["1169597112444772352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3403728093", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169595652696879104"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169452836993871872", "created_at": "2019-09-05T03:30:58.000Z", "text": "Se eu matar meu pior inimigo serei um suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1169452836993871872"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893618917415038976"}, {"lang": "es", "id": "1169592307575873536", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/LZUAwR7687", "expanded_url": "http://ow.ly/ktdJ30ptJL5", "display_url": "ow.ly/ktdJ30ptJL5"}, {"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/hZ4RNwdOHZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1169592307575873536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hZ4RNwdOHZ", "media_key": "3_1169592305654882304"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 165, "tag": "ElTiempoLeCuenta"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:45:10.000Z", "text": "Mala noticia para quienes toman bebidas azucaradas. Una rigurosa investigaci\u00f3n volvi\u00f3 a asociar el consumo de estos productos con riesgo de muerte. #ElTiempoLeCuenta los detalles \u25bahttps://t.co/LZUAwR7687 https://t.co/hZ4RNwdOHZ", "edit_history_tweet_ids": ["1169592307575873536"], "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 35, "like_count": 111, "quote_count": 24}, "author_id": "9633802"}, {"lang": "es", "id": "1169592263632027654", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/6OCZe65OaN", "expanded_url": "http://bit.ly/34svup2", "display_url": "bit.ly/34svup2"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 147, "tag": "OnceNoticias"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:45:00.000Z", "text": "\u26a0\ufe0f Al menos diez personas murieron y otras 42 resultaron heridas tras un atentado con coche bomba en Kabul, la capital de Afganist\u00e1n. #OnceNoticias\n\nhttps://t.co/6OCZe65OaN", "edit_history_tweet_ids": ["1169592263632027654"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1413528254"}, {"lang": "es", "id": "1169491815172644866", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/kOn0D7Osvz", "expanded_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/skbaer/elderly-couple-murder-suicide-health-care-costs", "display_url": "buzzfeednews.com/article/skbaer\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.994, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 13, "tag": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-09-05T06:05:51.000Z", "text": "Esto es #EEUU: una pareja de ancianos se suicida porque no se pueden permitir los gastos m\u00e9dicos: \n\nhttps://t.co/kOn0D7Osvz", "edit_history_tweet_ids": ["1169491815172644866"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "author_id": "635582603"}, {"lang": "pt", "id": "1169595180611178498", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/KCn7hnezdj", "expanded_url": "https://twitter.com/nicolekkkkkkk/status/1169067401129934852", "display_url": "twitter.com/nicolekkkkkkk/\u2026"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 52, "username": "_mathteo", "id": "2448758585"}]}, "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "created_at": "2019-09-05T12:56:35.000Z", "text": "Toda vez que ver um rato vou lembrar de tu @_mathteo https://t.co/KCn7hnezdj", "edit_history_tweet_ids": ["1169595180611178498"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "887808032020860928"}, {"lang": "es", "id": "1169471964479705088", "in_reply_to_user_id": "65549291", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.5583, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.4729, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-09-05T04:46:58.000Z", "text": "@noticiAmerica \u00a1Que insolencia de este Congreso que cita al hermano del presidente! ( y que por supuesto se zurra en la invitaci\u00f3n) Cierren ese Congreso que le falta el respeto a su majestad..perd\u00f3n..al se\u00f1or Presidente...", "edit_history_tweet_ids": ["1169471964479705088"], "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 103, "like_count": 334, "quote_count": 5}, "author_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169453220189675522"}]}, {"lang": "it", "id": "1166032737100320770", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/paNRGZtpqz", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/26/spagna-aereo-militare-precipita-in-mare-morto-il-pilota-della-pattuglia-acrobatica/5410412/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/26/spa\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T17:00:43.000Z", "text": "Spagna, aereo militare precipita in mare. Morto il pilota della pattuglia acrobatica https://t.co/paNRGZtpqz", "edit_history_tweet_ids": ["1166032737100320770"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "136920216"}, {"lang": "es", "id": "1169418570717114372", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/fBvVRWJ3in", "expanded_url": "https://bit.ly/34nMrB2", "display_url": "bit.ly/34nMrB2"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/NkxBmxUwKy", "expanded_url": "https://twitter.com/faustoponce/status/1169418570717114372/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NkxBmxUwKy", "media_key": "3_1169418564333441026"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 121, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "created_at": "2019-09-05T01:14:48.000Z", "text": "Les comparto la entrevista que hice a un terapeuta especializado en conducta suicida con motivo de la serie #13ReasonsWhy \ud83d\udc49 https://t.co/fBvVRWJ3in https://t.co/NkxBmxUwKy", "edit_history_tweet_ids": ["1169418570717114372"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 99, "quote_count": 0}, "author_id": "15742464"}, {"lang": "es", "id": "1169459186746314752", "in_reply_to_user_id": "973803210178813953", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ElsaJaque2", "id": "973803210178813953"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9146, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.7979, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-09-05T03:56:12.000Z", "text": "@ElsaJaque2 @sigridbazan @PacitaGuerra No tienes capacidad de an\u00e1lisis. Humala fue presidente y en el Per\u00fa no  hubo nada de chavismo. Ese cuento del chavismo fue creado por el cobarde suicida colosal d Alan y ya est\u00e1 bien gastado. Yo sab\u00eda de la ignorancia de los fujiapristas pero ya exageran \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1169459186746314752"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "225269639", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169355590981816320"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169590850038501377", "created_at": "2019-09-05T12:39:23.000Z", "text": "\u00c9 verdade os boatos de q vai ter travis e jaden no Lollapalooza?", "edit_history_tweet_ids": ["1169590850038501377"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "853352035680477184", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.6058, "type": "Person", "normalized_text": "jaden"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.413, "type": "Other", "normalized_text": "Lollapalooza"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169272238027223040", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/JrZzEFiFBc", "expanded_url": "https://twitter.com/jennyalvarezv/status/1169272238027223040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JrZzEFiFBc", "media_key": "3_1169272226576818177"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 74, "probability": 0.4357, "type": "Place", "normalized_text": "SalvadorAllende"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.334, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 75, "tag": "SalvadorAllende"}, {"start": 152, "end": 158, "tag": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-04T15:33:20.000Z", "text": "Hoy 4 de septiembre! Conmemoramos 49 a\u00f1os de la llegada de #SalvadorAllende a la Presidencia de la Rep\u00fablica. Recordamos su legado, valor y entrega por #Chile https://t.co/JrZzEFiFBc", "edit_history_tweet_ids": ["1169272238027223040"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 296, "like_count": 68, "quote_count": 22}, "author_id": "138329350"}, {"lang": "es", "id": "1169577802313719809", "in_reply_to_user_id": "1143329104038641665", "created_at": "2019-09-05T11:47:32.000Z", "text": "- Los subordinados de Gilan intentan asesinar a la reina, pero son asesinados al instante, no obstante nadie se percat\u00f3 que eran Demonios Suicidas. (un ataque terrorista con bombas y demonios suicida XD) \n- Mas tarde m\u00e1s detalles\nfuente Reddit", "edit_history_tweet_ids": ["1169577802313719809"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "1143329104038641665", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6249, "type": "Person", "normalized_text": "Gilan"}, {"start": 129, "end": 145, "probability": 0.6033, "type": "Other", "normalized_text": "Demonios Suicidas"}, {"start": 237, "end": 242, "probability": 0.8543, "type": "Other", "normalized_text": "Reddit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169577800577224705"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169401335680315397", "created_at": "2019-09-05T00:06:19.000Z", "text": "\u00c9 inacredit\u00e1vel, depois de tudo que aconteceu, palmeirense ainda defender Alexandre Mattos. Se ainda tiver uns 12 anos, ok. Mas os mais velhos \u00e9 inadmiss\u00edvel, o cara t\u00e1 lesando na cara dura, parece que viramos ref\u00e9m desse canalha. Palmeiras vai sobreviver sem ele, relaxem o cu.", "edit_history_tweet_ids": ["1169401335680315397"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 37, "like_count": 190, "quote_count": 2}, "author_id": "38290476", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 89, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Mattos"}, {"start": 231, "end": 239, "probability": 0.963, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169585972167761920", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/t6qBIHNnhk", "expanded_url": "https://www.publimetro.cl/cl/social/2019/09/05/estado-islamico-isis-irak-terroristas-ataque-vacas.html", "display_url": "publimetro.cl/cl/social/2019\u2026"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/hkTbtR3Qhc", "expanded_url": "https://twitter.com/PublimetroChile/status/1169585972167761920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hkTbtR3Qhc", "media_key": "3_1169585584869957632"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:20:00.000Z", "text": "La maldad sin l\u00edmites del Estado Isl\u00e1mico: terroristas atan chalecos suicidas a las vacas y las hacen explotar https://t.co/t6qBIHNnhk https://t.co/hkTbtR3Qhc", "edit_history_tweet_ids": ["1169585972167761920"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "54115409"}, {"lang": "pt", "id": "1169546989991649282", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/21MKAd3qvA", "expanded_url": "https://twitter.com/cortellaoficial/status/1169546989991649282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/21MKAd3qvA", "media_key": "3_1169546987181629440"}]}, "created_at": "2019-09-05T09:45:06.000Z", "text": "Cartazinho eventual com pensament\u00e3o para a Vida e d\u00favida met\u00f3dica... https://t.co/21MKAd3qvA", "edit_history_tweet_ids": ["1169546989991649282"], "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 10, "like_count": 269, "quote_count": 3}, "author_id": "964493386240659457"}, {"lang": "es", "id": "1169570872434335745", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Wrmkxg3Tbr", "expanded_url": "https://ladiaria.com.uy/articulo/2019/9/jose-mujica-siento-angustia-de-no-poder-convencer-a-la-sociedad-en-la-que-vivo/", "display_url": "ladiaria.com.uy/articulo/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ladiaria.com.uy/politica/articulo/2019/9/jose-mujica-siento-angustia-de-no-poder-convencer-a-la-sociedad-en-la-que-vivo/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9104, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mujica"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:20:00.000Z", "text": "Jos\u00e9 Mujica: \u201cSiento angustia de no poder convencer a la sociedad en la que vivo\u201d https://t.co/Wrmkxg3Tbr", "edit_history_tweet_ids": ["1169570872434335745"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 24, "like_count": 146, "quote_count": 20}, "author_id": "103296066"}, {"lang": "pt", "id": "1169589768415567872", "in_reply_to_user_id": "1164235498359009285", "created_at": "2019-09-05T12:35:05.000Z", "text": "Ali\u00e1s ambos s\u00e3o pegos por causa de livros! KkkkkkKKkkKKKKKKKKKK otarios", "edit_history_tweet_ids": ["1169589768415567872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164235498359009285", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169589604225302529"}]}, {"lang": "en", "id": "1169437458603347968", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/5U004Ge2kn", "expanded_url": "http://bit.ly/2PMWFra", "display_url": "bit.ly/2PMWFra"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9445, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 21, "end": 38, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "created_at": "2019-09-05T02:29:51.000Z", "text": "#DoctorWho se une al #Escuadr\u00f3nSuicida de James Gunn *- https://t.co/5U004Ge2kn", "edit_history_tweet_ids": ["1169437458603347968"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171299971"}, {"lang": "es", "id": "1169589900972154880", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OoutqQu9Of", "expanded_url": "https://twitter.com/carolin25/status/1169587544041897994", "display_url": "twitter.com/carolin25/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:35:36.000Z", "text": "Las dos medidas pueden y deben ser implementadas...seguir como si nada sucediera es suicida.. https://t.co/OoutqQu9Of", "edit_history_tweet_ids": ["1169589900972154880"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "494154079", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169587544041897994"}]}, {"lang": "es", "id": "1169585481316798464", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/igkKYXHESf", "expanded_url": "https://lopezdoriga.com?p=1025174", "display_url": "lopezdoriga.com/?p=1025174"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:18:03.000Z", "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos https://t.co/igkKYXHESf", "edit_history_tweet_ids": ["1169585481316798464"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147067372"}, {"lang": "es", "id": "1169290086955081733", "created_at": "2019-09-04T16:44:15.000Z", "text": "Ma\u00f1ana se realizar\u00e1 una marcha con las facciones m\u00e1s extremistas y violentistas del pa\u00eds azuzados por el accesitario Mart\u00edn Vizcarra para presionar al Congreso con el fin de que se apruebe su inconstitucional proyecto de adelanto de elecciones. Ante eso,\n#YoNoMarchoConTerrucos", "edit_history_tweet_ids": ["1169290086955081733"], "public_metrics": {"retweet_count": 272, "reply_count": 305, "like_count": 592, "quote_count": 54}, "author_id": "1390843003", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 131, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.7252, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 277, "tag": "YoNoMarchoConTerrucos"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169587544041897994", "entities": {"mentions": [{"start": 224, "end": 238, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.7445, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvar"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.9176, "type": "Organization", "normalized_text": "PDVSA"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:26:15.000Z", "text": "Considero que anclar el Bol\u00edvar a comodities tangibles proteger\u00eda nuestra moneda mientras que el aumento de la gasolina desahogaria las finanzas de PDVSA haciendo menos atractivo su contrabando. T\u00e9ngalo en cuenta presidente @NicolasMaduro", "edit_history_tweet_ids": ["1169587544041897994"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "138174794"}, {"lang": "es", "id": "1169474488377008128", "in_reply_to_user_id": "68638146", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.7352, "type": "Person", "normalized_text": "Arrastris"}]}, "created_at": "2019-09-05T04:57:00.000Z", "text": "@salvajedigital El perro suda, y sus fantasmas le secan el sudor, jajajajaja \nArrastris de x vida, \u00e9ste es el imb\u00e9cil del suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1169474488377008128"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169407637823401984"}]}, {"lang": "es", "id": "1169574477488951296", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/oszSW7UgY3", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/seguridad/terrorismo/atentado-terrorista-taliban-ee-uu-kabul/", "display_url": "israelnoticias.com/seguridad/terr\u2026"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 109, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5489, "type": "Person", "normalized_text": "Talib\u00e1n"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "AtentadoTerrorista"}, {"start": 28, "end": 36, "tag": "Talib\u00e1n"}, {"start": 67, "end": 76, "tag": "Embajada"}, {"start": 80, "end": 85, "tag": "EEUU"}, {"start": 89, "end": 95, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:34:19.000Z", "text": "#AtentadoTerrorista suicida #Talib\u00e1n deja diez muertos cerca de la #Embajada de #EEUU en #Kabul @estadoisrael https://t.co/oszSW7UgY3", "edit_history_tweet_ids": ["1169574477488951296"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2247822258"}, {"lang": "es", "id": "1169477773850578944", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/brnk2ZskAI", "expanded_url": "https://twitter.com/florencio_ad/status/1169477773850578944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/brnk2ZskAI", "media_key": "3_1169477626169217024"}]}, "created_at": "2019-09-05T05:10:03.000Z", "text": "La verdad se administra en peque\u00f1as dosis. La franqueza nunca ha sido popular, incluso puede ser suicida. Los c\u00e1lculos pol\u00edticos deben basarse en la pertinencia, por eso la palabra deber ser oportuna. El riesgo es el silencio servil. https://t.co/brnk2ZskAI", "edit_history_tweet_ids": ["1169477773850578944"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "author_id": "2915572651"}, {"lang": "zxx", "id": "1169587573678837760", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/c6ta2lXlxZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelGmez17/status/1169587573678837760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/c6ta2lXlxZ", "media_key": "7_1169584475929493504"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:26:22.000Z", "text": "https://t.co/c6ta2lXlxZ", "edit_history_tweet_ids": ["1169587573678837760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "609963223"}, {"lang": "es", "id": "1169583991449632768", "in_reply_to_user_id": "609963223", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/71BE0PLgbk", "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelGmez17/status/1169583035479744512?s=19", "display_url": "twitter.com/MiguelGmez17/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:12:08.000Z", "text": "He hecho el rid\u00edculo, pero por lo menos el otro tuvo la decencia de suicidarse conmigo.\nhttps://t.co/71BE0PLgbk", "edit_history_tweet_ids": ["1169583991449632768"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "609963223", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169583035479744512"}, {"type": "replied_to", "id": "1169299381088075781"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169587159763968001", "in_reply_to_user_id": "19234257", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "bronza", "id": "19234257"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:24:43.000Z", "text": "@bronza E n\u00e3o faltar\u00e3o inocentes \u00fateis pra apontar dedos caso Bolsonaro seja reeleito por conta dessa t\u00e1tica suicida. A culpa (pra n\u00e3o variar), ser\u00e1 de quem n\u00e3o quis votar em nenhum dos dois extremos.", "edit_history_tweet_ids": ["1169587159763968001"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "58488491", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169586513396584448"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169577479356518402", "in_reply_to_user_id": "839113651827191808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "algustbueri", "id": "839113651827191808"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "r4chtuita", "id": "4330163176"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 94, "probability": 0.9752, "type": "Other", "normalized_text": "BBB"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:46:15.000Z", "text": "@algustbueri @r4chtuita Besteira n\u00e3o suportar ele? Tem v\u00e1rios motivos pra isso. Vai al\u00e9m de BBB.", "edit_history_tweet_ids": ["1169577479356518402"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4797010444", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169576263557816320"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163577819714195462", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/EUioBZExYE", "expanded_url": "https://twitter.com/CaioVentura12/status/1163577819714195462/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EUioBZExYE", "media_key": "3_1163577804782538754"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/EUioBZExYE", "expanded_url": "https://twitter.com/CaioVentura12/status/1163577819714195462/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EUioBZExYE", "media_key": "3_1163577804778348546"}]}, "created_at": "2019-08-19T22:25:45.000Z", "text": "Fam\u00edlia poncio: filho tra\u00ed a esposa gr\u00e1vida, pai pastor estimula filha a perdoar trai\u00e7\u00e3o e aceitar um cara acusado de estupro\n\nFam\u00edlia flordelis: pai se relacionava com filha, filho matou pai, mae suspeita\n\nO comum? Tds evang\u00e9licas.\n\nMas o povo acha q td problema ta no candombl\u00e9. https://t.co/EUioBZExYE", "edit_history_tweet_ids": ["1163577819714195462"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "1106732344269045760"}, {"lang": "es", "id": "1169490343840010241", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/JbA1YWvtxH", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1169490343840010241/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JbA1YWvtxH", "media_key": "13_1169235490261876737"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 136, "probability": 0.5996, "type": "Other", "normalized_text": "Whataburger"}]}, "created_at": "2019-09-05T06:00:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Lo \u00fanico que pudieron hacer los presentes es reaccionar con espanto y gritos de sorpresa, mientras uno de los trabajadores de Whataburger intentaba desconectar la freidora. https://t.co/JbA1YWvtxH", "edit_history_tweet_ids": ["1169490343840010241"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 15, "like_count": 50, "quote_count": 4}, "author_id": "100731315"}, {"lang": "en", "id": "1166968818159292416", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/NGsYjJyRvq", "expanded_url": "https://twitter.com/najwanirmri/status/1166968818159292416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NGsYjJyRvq", "media_key": "3_1166968799347785730"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/NGsYjJyRvq", "expanded_url": "https://twitter.com/najwanirmri/status/1166968818159292416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NGsYjJyRvq", "media_key": "3_1166968805383426048"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/NGsYjJyRvq", "expanded_url": "https://twitter.com/najwanirmri/status/1166968818159292416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NGsYjJyRvq", "media_key": "3_1166968808155832320"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/NGsYjJyRvq", "expanded_url": "https://twitter.com/najwanirmri/status/1166968818159292416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NGsYjJyRvq", "media_key": "3_1166968811901333504"}], "mentions": [{"start": 58, "end": 70, "username": "Najwa_Nimri", "id": "108589478"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.722, "type": "Other", "normalized_text": "zulema"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.7703, "type": "Other", "normalized_text": "macarena"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.7438, "type": "Other", "normalized_text": "alicia"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.6884, "type": "Other", "normalized_text": "lila"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.753, "type": "Other", "normalized_text": "najwa"}]}, "created_at": "2019-08-29T07:00:22.000Z", "text": "these characters are unforgettable!!! i can't explain how @Najwa_Nimri is talented i love her and i love zulema, macarena, alicia and lila. thank you najwa for these women. https://t.co/NGsYjJyRvq", "edit_history_tweet_ids": ["1166968818159292416"], "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 8, "like_count": 391, "quote_count": 6}, "author_id": "2233172323"}, {"lang": "pt", "id": "1169284144788123648", "created_at": "2019-09-04T16:20:39.000Z", "text": "O que fa\u00e7o para os meus anos?", "edit_history_tweet_ids": ["1169284144788123648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "785745142409932800"}, {"lang": "es", "id": "1169429221254553600", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/5hVCcWcK0E", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1169407637823401984", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 86, "end": 101, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 140, "probability": 0.3545, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 141, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-09-05T01:57:07.000Z", "text": "el premier @saldelsol se re\u00eda de las peroratas bravuconas del par\u00e1sito de la pol\u00edtica @mauriciomulder, imitando a su jefe mafioso suicida #AG. https://t.co/5hVCcWcK0E", "edit_history_tweet_ids": ["1169429221254553600"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169407637823401984"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169586513396584448", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/2WBYUBQUZn", "expanded_url": "https://twitter.com/dorritharazim/status/1169584865483907072", "display_url": "twitter.com/dorritharazim/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:22:09.000Z", "text": "PT n\u00e3o aceita abrir m\u00e3o do protagonismo, nem da bandeira \u201cLula livre\u201d. \n\nA estrat\u00e9gia, mais uma vez, \u00e9 apostar na polariza\u00e7\u00e3o, manter a base eleitoral, torcer (e fazer o poss\u00edvel) pra economia n\u00e3o decolar e for\u00e7ar os moderados a apoiar seu candidato no momento do desespero. https://t.co/2WBYUBQUZn", "edit_history_tweet_ids": ["1169586513396584448"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 40, "quote_count": 7}, "author_id": "19234257", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169584865483907072"}]}, {"lang": "es", "id": "1169413694343847936", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/xwFggKZHrL", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1169413694343847936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xwFggKZHrL", "media_key": "3_1169413676736159746"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/xwFggKZHrL", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1169413694343847936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xwFggKZHrL", "media_key": "3_1169413676731969536"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 96, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Erick Iriarte"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9522, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-09-05T00:55:26.000Z", "text": "El aprista Erick Iriarte me demand\u00f3 por bloquearlo en mi cuenta personal de Twitter. El @TC_Peru ha declarado infundada su acci\u00f3n de amparo.\nNo viol\u00e9 ning\u00fan precepto constitucional.\nOtra victoria ante el acoso pol\u00edtico de los fujiapristas. https://t.co/xwFggKZHrL", "edit_history_tweet_ids": ["1169413694343847936"], "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 297, "like_count": 2382, "quote_count": 81}, "author_id": "1975354388"}, {"lang": "pt", "id": "1169349179333853184", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6QNLhSkNzv", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1169349179333853184/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6QNLhSkNzv", "media_key": "13_1169348040773312512"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 25, "end": 41, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Michelle Bachelet"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.9493, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "created_at": "2019-09-04T20:39:04.000Z", "text": "\ud83c\udfa5 Bolsonaro ataca pai de Michelle Bachelet ap\u00f3s cr\u00edticas da ex-presidente e defende golpe no Chile: \"Seu pa\u00eds n\u00e3o \u00e9 uma Cuba gra\u00e7as aos que tiveram coragem de dar um basta \u00e0 esquerda em 73, entre esses comunistas o seu pai\" https://t.co/6QNLhSkNzv", "edit_history_tweet_ids": ["1169349179333853184"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 144, "like_count": 242, "quote_count": 32}, "author_id": "14594698"}, {"lang": "es", "id": "1169586390717403136", "in_reply_to_user_id": "946421818398838784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "auguscera_", "id": "946421818398838784"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:21:40.000Z", "text": "@auguscera_ X favor mira si la ara\u00f1a bien pancha se va a meter en un agujero qe esta expulsando una inmensidad de caca? Esta bien que sea fea y repulsiva pero no es pelotuda la ara\u00f1a jeje", "edit_history_tweet_ids": ["1169586390717403136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "273240382", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169583968792076288"}]}, {"lang": "es", "id": "1169464048309506048", "entities": {"mentions": [{"start": 175, "end": 182, "username": "JASRA1", "id": "99715863"}, {"start": 202, "end": 215, "username": "patipenaloza", "id": "81711979"}]}, "created_at": "2019-09-05T04:15:31.000Z", "text": "Voy a decirle a todas las ni\u00f1as y ni\u00f1os del mundo, que han sufrido de abuso sexual, que si su violador se suicida no podremos hablar mal de \u00e9l porque el secretario de cultura @JASRA1 y la subsecretaria @patipenaloza dicen que si no hubo pruebas no se vale desprestigiarlos.", "edit_history_tweet_ids": ["1169464048309506048"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "94404094"}, {"lang": "es", "id": "1169577229388591104", "created_at": "2019-09-05T11:45:15.000Z", "text": "Que? Vizcarra y el premier hacen cuesti\u00f3n de Estado tambi\u00e9n por que el Congreso investigar\u00e1 a encuestadoras!Desde cuando el Presidente de la Rep\u00fablica es abogado, representante o gestor de las encuestadoras, que son empresas privadas? No solo hay q ser honestos, tambi\u00e9n parecerlo", "edit_history_tweet_ids": ["1169577229388591104"], "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 9, "like_count": 290, "quote_count": 4}, "author_id": "1237286593", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.807, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169439309944037376", "created_at": "2019-09-05T02:37:13.000Z", "text": "O mal do pessoal \u00e9 meter como prioridade achar algu\u00e9m em vez de se tentarem completar a s\u00ed mesmos primeiro, estar sozinho nunca matou ningu\u00e9m pa xD", "edit_history_tweet_ids": ["1169439309944037376"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3225481025"}, {"lang": "es", "id": "1169576942414237696", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/hSHu36TaLO", "expanded_url": "https://twitter.com/primerafuente1/status/1169576942414237696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hSHu36TaLO", "media_key": "3_1169576937402044417"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 155, "end": 171, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 174, "end": 184, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 108, "probability": 0.3672, "type": "Other", "normalized_text": "Per\u00f9"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 88, "tag": "HazQueSucedaYTrabajen"}, {"start": 185, "end": 198, "tag": "HazQueSuceda"}]}, "geo": {"place_id": "011746fd707b3b1b"}, "created_at": "2019-09-05T11:44:07.000Z", "text": "Tiene raz\u00f2n .@Mauriciomulder\nEse dedo puede cambiar las cosas... \n#HazQueSucedaYTrabajen de una vez. \nEl Per\u00f9 no tiene una sola obra con este gobierno de .@MartinVizcarraC y @saldelsol #HazQueSuceda https://t.co/hSHu36TaLO", "edit_history_tweet_ids": ["1169576942414237696"], "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 37, "like_count": 107, "quote_count": 3}, "author_id": "1929290508"}, {"lang": "es", "id": "1169577284526907392", "created_at": "2019-09-05T11:45:28.000Z", "text": "Los suicidios son la principal causa de muerte no natural en Espa\u00f1a y parece que en este pa\u00eds, casi 44 a\u00f1os despu\u00e9s del \"fin\" de Franco, a\u00fan sigue imperando la mentalidad cristiana que tilda al suicidio de pecado y deshonra para quien lo comete. #DEPBlancanievesPdV", "edit_history_tweet_ids": ["1169577284526907392"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 16, "like_count": 151, "quote_count": 5}, "author_id": "703939383523729408", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 247, "end": 264, "probability": 0.4452, "type": "Organization", "normalized_text": "DEPBlancanievesPdV"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 265, "tag": "DEPBlancanievesPdV"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1168892853059239938", "created_at": "2019-09-03T14:25:47.000Z", "text": "M\u00eas amarelo combate ao suic\u00eddio \ud83d\udc9b\nMuitas pessoas n\u00e3o entendem que o suicida n\u00e3o quer eliminar a vida de fato\nMas sim a dor  que j\u00e1 enraizou na alma", "edit_history_tweet_ids": ["1168892853059239938"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "author_id": "997533512285736960"}, {"lang": "es", "id": "1168153905919909888", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/gWHYFV4dbP", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/U3IyF9HZMm", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5357, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9116, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:29:29.000Z", "text": "Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en twitter, sin denuncia ni nada.\nLas empresas cortan relacion con \u00e9l.\nY \u00e9l se suicida. \nhttps://t.co/gWHYFV4dbP\n\nhttps://t.co/U3IyF9HZMm", "edit_history_tweet_ids": ["1168153905919909888"], "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 17, "like_count": 336, "quote_count": 21}, "author_id": "2332327350"}, {"lang": "es", "id": "1169398657780768769", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/WVbnOfLh6D", "expanded_url": "https://twitter.com/camila_vallejo/status/1169398657780768769/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WVbnOfLh6D", "media_key": "7_1169398602315325441"}], "annotations": [{"start": 238, "end": 244, "probability": 0.5098, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-09-04T23:55:41.000Z", "text": "\u201cLa revoluci\u00f3n no implica destruir sino construir, no implica arrasar sino edificar; y el pueblo chileno est\u00e1 preparado para esa gran tarea en esa hora trascendente de nuestra vida.\u201d A 49 a\u00f1os del triunfo popular, Hoy y siempre compa\u00f1ero Allende \u270a\ud83c\udffc https://t.co/WVbnOfLh6D", "edit_history_tweet_ids": ["1169398657780768769"], "public_metrics": {"retweet_count": 936, "reply_count": 961, "like_count": 3378, "quote_count": 131}, "author_id": "225445834"}, {"lang": "pt", "id": "1169563084383510529", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/HPamKXfnbU", "expanded_url": "https://twitter.com/NotFilipe/status/1169563084383510529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HPamKXfnbU", "media_key": "3_1169562991911718917"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:49:03.000Z", "text": "Queria q todas partidas fossem igual a primeira do camp de ontem kkkk https://t.co/HPamKXfnbU", "edit_history_tweet_ids": ["1169563084383510529"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 32, "like_count": 530, "quote_count": 9}, "author_id": "701932810349764608"}, {"lang": "es", "id": "1169360764374671362", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/ImRA5cdqSI", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1169360764374671362/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ImRA5cdqSI", "media_key": "3_1169360748490838016"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 18, "probability": 0.4244, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3nDeSalud"}, {"start": 32, "end": 43, "probability": 0.5008, "type": "Person", "normalized_text": "Zulema Tom\u00e1s"}, {"start": 71, "end": 86, "probability": 0.5261, "type": "Other", "normalized_text": "Materno Neonatal"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 19, "tag": "Comisi\u00f3nDeSalud"}]}, "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "created_at": "2019-09-04T21:25:06.000Z", "text": "En #Comisi\u00f3nDeSalud la Ministra Zulema Tom\u00e1s miente. Pol\u00edtica en Salud Materno Neonatal est\u00e1 en crisis con ejecuci\u00f3n presupuestal que en 8 meses no llega ni al 16%. Madres y beb\u00e9s peruanos puestos en peligro por desinter\u00e9s de este Gobierno. https://t.co/ImRA5cdqSI", "edit_history_tweet_ids": ["1169360764374671362"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 42, "like_count": 78, "quote_count": 3}, "author_id": "45048171"}, {"lang": "pt", "id": "1169580707259310080", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Qt8sQ4mimN", "expanded_url": "https://twitter.com/guimaraes13PT/status/1169408664865824770", "display_url": "twitter.com/guimaraes13PT/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:59:05.000Z", "text": "Grav\u00edssimo\nAp\u00f3s Presidente convocar a popula\u00e7\u00e3o para sair no dia 7 de setembro , a organiza\u00e7\u00e3o criminosa  petista est\u00e3o convocando estudantes colocando em risco suas vidas ao se juntarem  ao ex\u00e9rcito vermelho que j\u00e1 matou uma senhora com queima de pneus.\nAten\u00e7\u00e3o policiamento. https://t.co/Qt8sQ4mimN", "edit_history_tweet_ids": ["1169580707259310080"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1055624064474198017", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169408664865824770"}]}, {"lang": "es", "id": "1169405533025198081", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/GdozkAZzRn", "expanded_url": "https://twitter.com/PublicaFM/status/1169405533025198081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GdozkAZzRn", "media_key": "3_1169403580668928002"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "P\u00fablicaNoticias"}]}, "created_at": "2019-09-05T00:23:00.000Z", "text": "#P\u00fablicaNoticias | El Gobierno inici\u00f3 la entrega de bonos de hasta 300 d\u00f3lares destinado a ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes que viven en situaci\u00f3n de orfandad debido a que sus madres fueron v\u00edctimas de femicidio. https://t.co/GdozkAZzRn", "edit_history_tweet_ids": ["1169405533025198081"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "135323871"}, {"lang": "pt", "id": "1169539617072324609", "in_reply_to_user_id": "52076129", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlagastal", "id": "52076129"}]}, "created_at": "2019-09-05T09:15:48.000Z", "text": "@carlagastal Tenho um familiar q se suicidou por ter vivido um caso parecido. No vel\u00f3rio vi os pastores orando e senti muito \u00f3dio.", "edit_history_tweet_ids": ["1169539617072324609"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "54209498", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169374416419078149"}]}, {"lang": "it", "id": "1169569630391808000", "in_reply_to_user_id": "256508868", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pin_klo", "id": "256508868"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:15:04.000Z", "text": "@pin_klo Perch\u00e9 logicamente uno bullizzato non \u00e8 che se suicida, va al San Camillo e je chiede se l\u2019ammazzano. Mannaggia il loro dio.", "edit_history_tweet_ids": ["1169569630391808000"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "235739444", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169529855135879168"}]}, {"lang": "es", "id": "1169567074047234048", "in_reply_to_user_id": "857286328966402049", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/pkluCx5mRJ", "expanded_url": "https://twitter.com/linea45oficial/status/1169566546550824960", "display_url": "twitter.com/linea45oficial\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.7587, "type": "Other", "normalized_text": "Metrobus"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:04:54.000Z", "text": "Los manifestantes cortaron Metrobus de 9 de Julio. Por tal motivo, nos vemos en la obligaci\u00f3n de desviar el recorrido de la l\u00ednea, Para m\u00e1s info sobre el recorrido, ver el siguiente enlace https://t.co/pkluCx5mRJ", "edit_history_tweet_ids": ["1169567074047234048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "857286328966402049", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169566546550824960"}, {"type": "replied_to", "id": "1169548356529659905"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169265155311570945", "created_at": "2019-09-04T15:05:11.000Z", "text": "\u00c9 impressionante a quantidade de pessoas com depress\u00e3o., sejam elas famosas ou n\u00e3o. \u00c9 algo assustador", "edit_history_tweet_ids": ["1169265155311570945"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 12, "like_count": 182, "quote_count": 2}, "author_id": "468686685"}, {"lang": "es", "id": "1169429944709070848", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-05T02:00:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\nhttps://t.co/xNAiBYzYXa", "edit_history_tweet_ids": ["1169429944709070848"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 41, "quote_count": 5}, "author_id": "100731315"}, {"lang": "pt", "id": "1169408664865824770", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/HZS8hsJwuD", "expanded_url": "https://twitter.com/jandira_feghali/status/1169282851449245698/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HZS8hsJwuD", "media_key": "13_1169282521907060736"}], "mentions": [{"start": 144, "end": 154, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-05T00:35:26.000Z", "text": "Todos \u00e0s ruas no pr\u00f3ximo dia 07 em defesa da nossa soberania e da educa\u00e7\u00e3o que est\u00e1 sendo destru\u00edda pelo Bolsonaro. @PTnaCamara@@Brasil_de_Fato @brasil247 https://t.co/HZS8hsJwuD", "edit_history_tweet_ids": ["1169408664865824770"], "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 35, "like_count": 370, "quote_count": 12}, "author_id": "49696756"}, {"lang": "es", "id": "1169379741406846978", "in_reply_to_user_id": "107993838", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alvaroelizalde", "id": "107993838"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "PSChile", "id": "2916268066"}]}, "created_at": "2019-09-04T22:40:31.000Z", "text": "@alvaroelizalde @PSChile Qu\u00e9 me importa ese viejo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1169379741406846978"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "931979763689906176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169272787632119808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169241594383544320", "in_reply_to_user_id": "1106691356972539906", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/lxuZpvbOKm", "expanded_url": "https://youtu.be/-kAiooOk2mo", "display_url": "youtu.be/-kAiooOk2mo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tt_perolas", "id": "1157351558138531840"}]}, "created_at": "2019-09-04T13:31:34.000Z", "text": "@tt_perolas Aproveitar o sucesso e divulgar a musica do meu amigo \n\nhttps://t.co/lxuZpvbOKm", "edit_history_tweet_ids": ["1169241594383544320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1106691356972539906", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169055766764040192"}]}, {"lang": "es", "id": "1169358542287060993", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/87cNLojn1v", "expanded_url": "https://www.diariosur.es/marbella-estepona/hospital-costa-pone-20190903151535-nt.html#ns_campaign=jcbt&ns_mchannel=diariosur&ns_source=tw&ns_linkname=ltl&1567631776", "display_url": "diariosur.es/marbella-estep\u2026"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 148, "username": "jimenezandreaa", "id": "258078152"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7741, "type": "Place", "normalized_text": "Marbella"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "Marbella"}]}, "created_at": "2019-09-04T21:16:16.000Z", "text": "\ud83e\udde0 El Hospital @AgenciaCostaSol de #Marbella pone en marcha un procedimiento de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. Tiene los detalles @jimenezandreaa https://t.co/87cNLojn1v", "edit_history_tweet_ids": ["1169358542287060993"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "3308054909"}, {"lang": "pt", "id": "1169576780501573632", "created_at": "2019-09-05T11:43:28.000Z", "text": "deve ter alguma liga\u00e7\u00e3o a serotonina e a noradrenalina com os sonhos n\u00e9? eu ando sonhando muito e ainda n\u00e3o achei a explica\u00e7\u00e3o pra isso e to suspeitando do anti depressivo tamb\u00e9m", "edit_history_tweet_ids": ["1169576780501573632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267980380", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.3677, "type": "Other", "normalized_text": "serotonina"}, {"start": 41, "end": 53, "probability": 0.5259, "type": "Other", "normalized_text": "noradrenalina"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169579831945781248", "in_reply_to_user_id": "543404070", "created_at": "2019-09-05T11:55:36.000Z", "text": "La sala de espera est\u00e1 destartalada, sucia, a medio construir. Se va llenando de gente, mitad nacionales, mitad gringos. Por suerte, pude coger una silla, pero no tengo qu\u00e9 leer. Me aburro. El aire acondicionado no funciona y el calor se empieza a notar.", "edit_history_tweet_ids": ["1169579831945781248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "543404070", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169579767319945216"}]}, {"lang": "it", "id": "1169573670332850177", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/TOXkLsdFkB", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/fNkjYc", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/fNkjYc"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:31:07.000Z", "text": "Il portavoce dei talebani Zabihullah Mujahid ha parlato dell'attentatore suicida come di un \"cercatore di martirio\". Almeno 10 vittime e oltre 20 feriti.\n\nAfghanistan, attentato a Kabul: colpito il quartier generale Nato. Si temono vittime https://t.co/TOXkLsdFkB", "edit_history_tweet_ids": ["1169573670332850177"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3090019191"}, {"lang": "es", "id": "1169577800577224705", "in_reply_to_user_id": "1143329104038641665", "created_at": "2019-09-05T11:47:32.000Z", "text": "- Emma y Ray intentan buscar un camino hacia Norman pero se encuentran en un callej\u00f3n sin salida, Ray ayuda a Emma a saltar por un agujero.\n(aparentemente Emma continuar\u00e1 con la b\u00fasqueda de Norman sola) \n- Iverk trata de identificar al cerebro en todo este plan.", "edit_history_tweet_ids": ["1169577800577224705"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 4}, "author_id": "1143329104038641665", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.6237, "type": "Other", "normalized_text": "Emma"}, {"start": 9, "end": 11, "probability": 0.7283, "type": "Other", "normalized_text": "Ray"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "Norman"}, {"start": 98, "end": 100, "probability": 0.5674, "type": "Other", "normalized_text": "Ray"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.5531, "type": "Other", "normalized_text": "Emma"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.6589, "type": "Other", "normalized_text": "Emma"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.5815, "type": "Other", "normalized_text": "Norman"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.7088, "type": "Other", "normalized_text": "Iverk"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169577798777921536"}]}, {"lang": "es", "id": "1169564621407248384", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/lT05Vu45dZ", "expanded_url": "http://apne.ws/FD2OBZ5", "display_url": "apne.ws/FD2OBZ5", "status": 200, "unwound_url": "https://apnews.com/fbfda760a57d4d7cabef7c69adc2bc04?utm_medium=AP_Noticias&utm_source=Twitter&utm_campaign=SocialFlow"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:55:09.000Z", "text": "Un atentado suicida talib\u00e1n causa al menos 10 muertos y 42 heridos en las inmediaciones de la zona diplom\u00e1tica de Kabul https://t.co/lT05Vu45dZ", "edit_history_tweet_ids": ["1169564621407248384"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "373490841"}, {"lang": "es", "id": "1169300119583449088", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/IsOICsqSMp", "expanded_url": "https://twitter.com/alvaroelizalde/status/1169272787632119808", "display_url": "twitter.com/alvaroelizalde\u2026"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9772, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 180, "end": 183, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "created_at": "2019-09-04T17:24:07.000Z", "text": "Y espero que nunca m\u00e1s se vuelva a repetir la historia eligiendo al peor presidente de Chile, que propici\u00f3 el enfrentamiento entre chilenos y transformar a nuestro pa\u00eds en una 2.\u00aa Cuba \nNunca m\u00e1s! https://t.co/IsOICsqSMp", "edit_history_tweet_ids": ["1169300119583449088"], "public_metrics": {"retweet_count": 505, "reply_count": 339, "like_count": 1290, "quote_count": 65}, "author_id": "846044575", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169272787632119808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169247047020613632", "in_reply_to_user_id": "342403919", "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "author_id": "342403919", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}]}, {"lang": "es", "id": "1169322352976510977", "created_at": "2019-09-04T18:52:28.000Z", "text": "Seguir d\u00e1ndole excusas para el lenguaje b\u00e9lico a NM es suicida. Entiendan de una vez que la mayor\u00eda de este pueblo necesita que construyan una salida, no una entrada a otro tipo de infierno.", "edit_history_tweet_ids": ["1169322352976510977"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 9, "like_count": 77, "quote_count": 6}, "author_id": "1449375612", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.3621, "type": "Place", "normalized_text": "NM"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169457849287761921", "created_at": "2019-09-05T03:50:53.000Z", "text": "Se\u00f1ores... D\u00e9jame cerrar la noche con esta pregunta: \n\n\u00bfPor qu\u00e9 la sociedad no juzga de igual manera a quien decide suicidarse como al que decide hacer uso de la eutanasia, si en ambos hechos la persona decide quitarse la vida por su propia decisi\u00f3n? \n\nBuenas noches... Los leo.", "edit_history_tweet_ids": ["1169457849287761921"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 14, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "author_id": "2185988117"}, {"lang": "es", "id": "1169574603045445632", "in_reply_to_user_id": "994741113000026112", "created_at": "2019-09-05T11:34:49.000Z", "text": "Para los que no lo sab\u00e9is, el TLP (Trastorno L\u00edmite de Personalidad), se basa en un trastorno en el cual te hace sentir todo muy fuertemente siendo personas muy sensibles e impulsivas.\n\nLas personas con personalidad l\u00edmite a menudo tienen tendencias autodestructivas y o suicidas", "edit_history_tweet_ids": ["1169574603045445632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "994741113000026112", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.7212, "type": "Other", "normalized_text": "TLP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169573460839997441"}]}, {"lang": "es", "id": "1169264788054171648", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/t7FQlFXl0Q", "expanded_url": "https://twitter.com/r_manzetti/status/1169081967108902912", "display_url": "twitter.com/r_manzetti/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T15:03:44.000Z", "text": "Culpar a un suicida por no pensar en los dem\u00e1s al matarse es como culpar a un ni\u00f1o con s\u00edndrome de down por sus ataques de ira, o al que tiene trastornos de ansiedad por sus ataques de p\u00e1nico. El suicida no piensa en los dem\u00e1s no porque no quiera sino porque no puede https://t.co/t7FQlFXl0Q", "edit_history_tweet_ids": ["1169264788054171648"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "author_id": "1549412730", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169081967108902912"}]}, {"lang": "es", "id": "1169050492426694656", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/Aezv9z410h", "expanded_url": "https://twitter.com/COL_EJERCITO/status/1169050492426694656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Aezv9z410h", "media_key": "3_1169050483224403968"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 111, "probability": 0.5227, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas Medina S\u00e1nchez"}, {"start": 142, "end": 155, "probability": 0.564, "type": "Other", "normalized_text": "Samir Castillo"}, {"start": 158, "end": 169, "probability": 0.7771, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Ram\u00edrez"}, {"start": 172, "end": 183, "probability": 0.7232, "type": "Person", "normalized_text": "Harold Rojas"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.962, "type": "Place", "normalized_text": "Caucasia"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 74, "tag": "H\u00e9roesPorSiempre"}, {"start": 198, "end": 207, "tag": "Caucasia"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:52:11.000Z", "text": "Lamentamos profundamente el asesinato de nuestros cuatro #H\u00e9roesPorSiempre, el cabo primero Jes\u00fas Medina S\u00e1nchez y los soldados profesionales Samir Castillo, Jos\u00e9 Ram\u00edrez, Harold Rojas, v\u00edctimas en #Caucasia. Nuestras m\u00e1s sentidas condolencias a sus familiares. https://t.co/Aezv9z410h", "edit_history_tweet_ids": ["1169050492426694656"], "public_metrics": {"retweet_count": 651, "reply_count": 447, "like_count": 1208, "quote_count": 202}, "author_id": "126672796"}, {"lang": "es", "id": "1169434412989259777", "created_at": "2019-09-05T02:17:45.000Z", "text": "La soledad es hermosa y adictiva", "edit_history_tweet_ids": ["1169434412989259777"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "2979421720"}, {"lang": "es", "id": "1169234003217584128", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/EpdfXbw05W", "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_fvaldes/status/1169234003217584128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EpdfXbw05W", "media_key": "3_1169233992173981698"}], "mentions": [{"start": 143, "end": 159, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.803, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}]}, "geo": {"place_id": "00e11efc7d8af348"}, "created_at": "2019-09-04T13:01:24.000Z", "text": "En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una profunda crisis social y el @GobiernodeChile no tiene plan para enfrentarlo, s\u00f3lo han realizado acuerdos comerciales con empresarios agr\u00edcolas para exportaciones https://t.co/EpdfXbw05W", "edit_history_tweet_ids": ["1169234003217584128"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 5}, "author_id": "2847438652"}, {"lang": "es", "id": "1169266014376386560", "in_reply_to_user_id": "1111368342261108738", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "valgutierrez_", "id": "1251664738351792134"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Lautarojflores", "id": "846136503877193732"}]}, "created_at": "2019-09-04T15:08:36.000Z", "text": "@valgutierrez_ @Lautarojflores suicida destructiva, no lo entender\u00edas \ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c", "edit_history_tweet_ids": ["1169266014376386560"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1067823234429698048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168897458568617984"}]}, {"lang": "es", "id": "1169291667054243845", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/lAqlKrqQg6", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cD_WgzE4NDExOTN8MU95S0Fld1lhRURLYq60e4rzS8DfeDcrt9WOnhBqeIJvCfn6_nbgOEMt5n5s", "display_url": "pscp.tv/w/cD_WgzE4NDEx\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/bHfEgoZSqC", "expanded_url": "https://twitter.com/ChuoTorrealba/status/1169291667054243845/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bHfEgoZSqC", "media_key": "3_1169291658644664320"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 16, "username": "abelsaraiba", "id": "73380194"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "cecodap", "id": "52153180"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 255, "tag": "LaFuerzaEsLaUni\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-04T16:50:32.000Z", "text": "Dr. @abelsaraiba\n, psic\u00f3logo de @cecodap: \"846mil ni\u00f1os han perdido contacto con uno de sus padres por la emigraci\u00f3n; Se incrementan casos de riesgo suicida, depresi\u00f3n y ansiedad infantil por la crisis\". \u00d3igalo a partir del minuto 38 en #LaFuerzaEsLaUni\u00f3n: https://t.co/lAqlKrqQg6 https://t.co/bHfEgoZSqC", "edit_history_tweet_ids": ["1169291667054243845"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "496493810"}, {"lang": "it", "id": "1169376776562323456", "in_reply_to_user_id": "38032906", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DarioBallini", "id": "38032906"}, {"start": 59, "end": 73, "username": "neniambulance", "id": "1011638875746439169"}]}, "created_at": "2019-09-04T22:28:44.000Z", "text": "@DarioBallini Dategli un Maalox, presto, o almeno chiamate @neniambulance", "edit_history_tweet_ids": ["1169376776562323456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "837035786390417413", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169348425047060481"}]}, {"lang": "it", "id": "1167424845975642112", "in_reply_to_user_id": "817751670", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/WGvzA4ADT6", "expanded_url": "https://twitter.com/hugmeaj_/status/1167424845975642112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WGvzA4ADT6", "media_key": "3_1167424833661079554"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:12:27.000Z", "text": "A silent voice: \n\nUn bambino vittima di bullismo e suicida, cresce con questo trauma e bullizza a sua volta una bambina sordomuta. Passano gli anni e crescendo si rende conto del dolore causato alla ragazza, fa di tutto per farsi perdonare fino ad innamorarsi entrambi https://t.co/WGvzA4ADT6", "edit_history_tweet_ids": ["1167424845975642112"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "817751670", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167422029320130562"}]}, {"lang": "es", "id": "1169361903786909697", "in_reply_to_user_id": "1065841814", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "AgentedeMarvel_", "id": "803238440552820744"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-04T21:29:38.000Z", "text": "@juaniriio @AgentedeMarvel_ Mejor, que con Escuadr\u00f3n Suicida mostraron media pel\u00edcula \nLo q he visto me ha gustado", "edit_history_tweet_ids": ["1169361903786909697"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097604540583546881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169360803658706945"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169405930489954305", "in_reply_to_user_id": "220520313", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "created_at": "2019-09-05T00:24:34.000Z", "text": "@brenoids_ @maurocezar Deus o livre mas se uma hora algum vagabundo tiver com algu\u00e9m que tu ama na ponta de um 38 quero ver esse mesmo discurso.", "edit_history_tweet_ids": ["1169405930489954305"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2215493915", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169315321867620352"}]}, {"lang": "it", "id": "1169529855135879168", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/3hsESi724g", "expanded_url": "https://twitter.com/pin_klo/status/1169529855135879168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3hsESi724g", "media_key": "3_1169529848928309248"}]}, "created_at": "2019-09-05T08:37:00.000Z", "text": "ma cosa cazzo c'entra? io questo non l'ho capito https://t.co/3hsESi724g", "edit_history_tweet_ids": ["1169529855135879168"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 13, "like_count": 29, "quote_count": 3}, "author_id": "256508868"}, {"lang": "es", "id": "1169535047688474626", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/VJwMs0OgZY", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/martin-vizcarra-congreso-justifica-el-adelanto-de-elecciones/", "display_url": "expreso.com.pe/politica/marti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/martin-vizcarra-congreso-justifica-el-adelanto-de-elecciones/"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8473, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.3148, "type": "Organization", "normalized_text": "Sunedu"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 11, "tag": "Vizcarra"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-09-05T08:57:38.000Z", "text": "Y #Vizcarra volvi\u00f3 a la carga. No quiere q citen a sus ministros al #Congreso,que fiscalicen a la Sunedu,que investiguen a encuestadoras. Por esto dice que se justifica el adelanto de elecciones;pero su propuesta ser\u00e1 archivada y, saben que,no pasar\u00e1 nada. https://t.co/VJwMs0OgZY", "edit_history_tweet_ids": ["1169535047688474626"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 23, "like_count": 382, "quote_count": 6}, "author_id": "4452890315"}, {"lang": "pt", "id": "1169553704300814336", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/g3t6R3MrYu", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1169553704300814336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g3t6R3MrYu", "media_key": "3_1169553677419470848"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9048, "type": "Person", "normalized_text": "Bachelet"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 182, "end": 185, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 222, "end": 225, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:11:47.000Z", "text": "-Ontem a oposi\u00e7\u00e3o estava em polvorosa por conta de Bachelet.\n\n-Al\u00e9m de se lixarem para nossos policiais eles fizeram isso para acobertar a dela\u00e7\u00e3o de Palocci que disse dar propina a Lula em caixas de whiskey aos montes.\n\n-Lula tem que seguir preso, \"babaca\". https://t.co/g3t6R3MrYu", "edit_history_tweet_ids": ["1169553704300814336"], "public_metrics": {"retweet_count": 2282, "reply_count": 1353, "like_count": 13126, "quote_count": 140}, "author_id": "74756085"}, {"lang": "pt", "id": "1169558958715080704", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/XfosSF5hwc", "expanded_url": "https://uol.page.link/DkecS", "display_url": "uol.page.link/DkecS"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.8876, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:32:39.000Z", "text": "Preso, Ad\u00e9lio cita 'miss\u00e3o divina' e mant\u00e9m obsess\u00e3o por matar Bolsonaro e Temer https://t.co/XfosSF5hwc", "edit_history_tweet_ids": ["1169558958715080704"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 24, "like_count": 34, "quote_count": 3}, "author_id": "70799317"}, {"lang": "it", "id": "1169522020138311681", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/c96IROKdIj", "expanded_url": "https://twitter.com/Capezzone/status/1169522020138311681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c96IROKdIj", "media_key": "3_1169522015411331073"}]}, "created_at": "2019-09-05T08:05:52.000Z", "text": "Foto sconce. Non \u00e8 moralismo, \u00e8 una considerazione estetica. I sorrisi sguaiati di chi mostra i segni esteriori del potere...Autogol tragico: tutto lontanissimo dal mood degli elettori. https://t.co/c96IROKdIj", "edit_history_tweet_ids": ["1169522020138311681"], "public_metrics": {"retweet_count": 335, "reply_count": 312, "like_count": 1041, "quote_count": 50}, "author_id": "144210805"}, {"lang": "es", "id": "1169398605100269569", "in_reply_to_user_id": "482389606", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Bachelet"}, {"start": 243, "end": 251, "probability": 0.3065, "type": "Person", "normalized_text": "borrachin"}]}, "created_at": "2019-09-04T23:55:28.000Z", "text": "@ierrejon Quien te cont\u00f3 esa mentira? El padre de Bachelet era un despreciable personaje que muri\u00f3 jugando f\u00fatbol en la carcel donde deb\u00eda estar por ser el administrador de las miserables tarjetas de racionamiento de alimentos del r\u00e9gimen del borrachin suicida cobarde. Yo lo viv\u00ed", "edit_history_tweet_ids": ["1169398605100269569"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "915894295", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169321136510906374"}]}, {"lang": "es", "id": "1169305446563270656", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/lHipGkJXW6", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1169113101939068928", "display_url": "twitter.com/VasquezBazan/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 128, "username": "MuniLima", "id": "158871696"}, {"start": 209, "end": 222, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 223, "end": 239, "username": "LaMolinaVecinos", "id": "779821456838561794"}, {"start": 240, "end": 251, "username": "Munimolina", "id": "239527044"}, {"start": 252, "end": 262, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 263, "end": 278, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.7442, "type": "Other", "normalized_text": "Delcastillo"}, {"start": 179, "end": 180, "probability": 0.2499, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 16, "tag": "Delcastillo"}]}, "created_at": "2019-09-04T17:45:17.000Z", "text": "Ese #Delcastillo es gran psicopa corrupto y mit\u00f3mano farsante fujiaprista q toda su arrastrada vida coimio y robo a la @MuniLima y despu\u00e9s al Estado sobretodo en tiempos q su amo AG suicida estuvo en el poder @congresoperu @LaMolinaVecinos @Munimolina @exitosape @larepublica_pe https://t.co/lHipGkJXW6", "edit_history_tweet_ids": ["1169305446563270656"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1345388172", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169113101939068928"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169565161872605185", "created_at": "2019-09-05T10:57:18.000Z", "text": "Hoje \u00e9 uma data na qual eu fico bastante emotivo. \nAcompanhei/acompanho um girlgroup chamado G.R.L. desde sua funda\u00e7\u00e3o e sou muito f\u00e3. As meninas estavam come\u00e7ando, finalmente, ser reconhecidas em alguns pa\u00edses, quando em 5 de setembro de 2014 , Simone Battle (+)", "edit_history_tweet_ids": ["1169565161872605185"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "75880244", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.4096, "type": "Other", "normalized_text": "girlgroup"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.5897, "type": "Other", "normalized_text": "G.R.L."}, {"start": 246, "end": 258, "probability": 0.6499, "type": "Person", "normalized_text": "Simone Battle"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169454628926308352", "created_at": "2019-09-05T03:38:05.000Z", "text": "\u00c9 como dissemos: se nem vc me matou, n\u00e3o vai ser vc q vai matar", "edit_history_tweet_ids": ["1169454628926308352"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1123578563570098177"}, {"lang": "es", "id": "1166522775902855168", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/SPMuwW4NnH", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1166522775902855168/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SPMuwW4NnH", "media_key": "7_1166522648928632839"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5168, "type": "Person", "normalized_text": "Ac\u00e9ptenlo"}, {"start": 11, "end": 20, "probability": 0.6473, "type": "Person", "normalized_text": "lametapers"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 141, "end": 167, "probability": 0.4643, "type": "Other", "normalized_text": "SemidiosFujimoristaBecerril"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 168, "tag": "SemidiosFujimoristaBecerril"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:27:57.000Z", "text": "Ac\u00e9ptenlo, lametapers, Fujimori est\u00e1 preso por cr\u00edmenes de lesa humanidad.  Y no lo digo yo, que soy terruco, caviar, comunista. Lo dice el #SemidiosFujimoristaBecerril. \ud83d\ude1b https://t.co/SPMuwW4NnH", "edit_history_tweet_ids": ["1166522775902855168"], "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 188, "like_count": 865, "quote_count": 110}, "author_id": "68638146"}, {"lang": "es", "id": "1169309404644171778", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/koa6n5H27Z", "expanded_url": "https://twitter.com/fedepariona/status/1165101359785566208", "display_url": "twitter.com/fedepariona/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Federico"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.8739, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "created_at": "2019-09-04T18:01:01.000Z", "text": "As\u00ed es Federico,nadie como Fujimori https://t.co/koa6n5H27Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169309404644171778"], "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 183, "like_count": 295, "quote_count": 8}, "author_id": "525822471", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165101359785566208"}]}, {"lang": "es", "id": "1169410563828568065", "in_reply_to_user_id": "145787501", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "estepas", "id": "145787501"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "soyyarena", "id": "354922658"}]}, "created_at": "2019-09-05T00:42:59.000Z", "text": "@estepas @soyyarena no podemos ser tan ingenuos\nde verdad\nme duele el alma por la oportunidad que estamos dejando pasar", "edit_history_tweet_ids": ["1169410563828568065"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "245864419", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169409499431677957"}]}, {"lang": "es", "id": "1169530014280364032", "in_reply_to_user_id": "132927779", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/gT3fGsTTCh", "expanded_url": "https://www.nationalgeographic.com.es/historia/grandes-reportajes/seppuku-despedida-suicida-del-samurai_11256", "display_url": "nationalgeographic.com.es/historia/grand\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556856075797909505/w88k8N7S?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556856075797909505/w88k8N7S?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El seppuku, la despedida del samur\u00e1i", "description": "Para salvar su honor y dar una muestra postrera de valor, desde el siglo XII los m\u00edticos guerreros de Jap\u00f3n se suicidaban mediante un m\u00e9todo terrible, el hara kiri", "unwound_url": "https://historia.nationalgeographic.com.es/a/seppuku-ritual-despedida-samurai_11256"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.4752, "type": "Other", "normalized_text": "seppuku"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.5075, "type": "Person", "normalized_text": "hara kiri"}]}, "created_at": "2019-09-05T08:37:38.000Z", "text": "El seppuku, m\u00e1s conocido como hara kiri, era un ritual japon\u00e9s que causaba la muerte entre espantosos dolores pero redim\u00eda al samur\u00e1i de la verg\u00fcenza de caer prisionero o de la deshonra de haber cometido un delito:\n \nhttps://t.co/gT3fGsTTCh", "edit_history_tweet_ids": ["1169530014280364032"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "132927779", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169530012602720258"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169408454831824897", "created_at": "2019-09-05T00:34:36.000Z", "text": "segundo Edir Macedo:\n'Deus, pessoalmente, escolheu Bolsonaro para presidir o Brasil'\nNossa v\u00e9io, Deus deve t\u00e1 muito puto com a gente!", "edit_history_tweet_ids": ["1169408454831824897"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 131, "like_count": 2192, "quote_count": 36}, "author_id": "1146485363852140551", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.8958, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}, {"start": 22, "end": 25, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9487, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.7705, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169560578567917570", "in_reply_to_user_id": "86798508", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "duncanbishop84", "id": "86798508"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.5077, "type": "Person", "normalized_text": "Poirier"}, {"start": 31, "end": 49, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Khabib Nurmagomedov"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.3395, "type": "Person", "normalized_text": "Masvidal"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:39:05.000Z", "text": "@duncanbishop84 En Poirier vs. Khabib Nurmagomedov ? \nel Masvidal, ahora, ya est\u00e1 visto. Me parece suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1169560578567917570"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174025458", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169260624645435403"}]}, {"lang": "es", "id": "1169258361608687617", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/LDogJ53Azb", "expanded_url": "https://bit.ly/2YPqjiR", "display_url": "bit.ly/2YPqjiR", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bethe1to.com/?amp%3Butm_medium=socialmedia&amp%3Butm_campaign=bethe1to"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.5975, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.8616, "type": "Other", "normalized_text": "SPM19"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 208, "tag": "BeThe1To"}, {"start": 209, "end": 215, "tag": "SPM19"}]}, "created_at": "2019-09-04T14:38:11.000Z", "text": "Septiembre es el Mes de Prevenci\u00f3n del Suicidio y este a\u00f1o, tenemos recursos en Espa\u00f1ol! Visite https://t.co/LDogJ53Azb para aprender los 5 pasos que ayudaran a alguien que podr\u00eda ser suicida y mas. #BeThe1To #SPM19", "edit_history_tweet_ids": ["1169258361608687617"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "author_id": "22657351"}, {"lang": "es", "id": "1169260624645435403", "created_at": "2019-09-04T14:47:11.000Z", "text": "Poitier intentar\u00e1 'un Masvidal' para empezar el combate, habiendo entrenado con los mismos sparrings y entrenadores que Street Jesus? \ud83e\udd14", "edit_history_tweet_ids": ["1169260624645435403"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "86798508", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 131, "probability": 0.8221, "type": "Person", "normalized_text": "Street Jesus"}]}}, {"lang": "en", "id": "1169457823807414272", "in_reply_to_user_id": "1042242197263925249", "created_at": "2019-09-05T03:50:47.000Z", "text": "#ITChapterTwo (filme)\n9.0/10", "edit_history_tweet_ids": ["1169457823807414272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042242197263925249", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.784, "type": "Other", "normalized_text": "ITChapterTwo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "ITChapterTwo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165821232807366657"}]}, {"lang": "es", "id": "1169383129985015808", "created_at": "2019-09-04T22:53:58.000Z", "text": "Unas ganas de practicar la automuricion", "edit_history_tweet_ids": ["1169383129985015808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1037516970067935232"}, {"lang": "it", "id": "1168426085102567424", "in_reply_to_user_id": "143590548", "created_at": "2019-09-02T07:31:01.000Z", "text": "2) Aumentare le tasse e/o tagliare la spesa pubblica. Far pagare agli italiani il conto degli sperperi di Lega e 5 stelle: politicamente, una missione suicida per il Pd.\n\n3/21", "edit_history_tweet_ids": ["1168426085102567424"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "author_id": "143590548", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168426083483623425"}]}, {"lang": "it", "id": "1169556175530188801", "in_reply_to_user_id": "761787475", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gustinicchi", "id": "761787475"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:21:36.000Z", "text": "@gustinicchi @matteorenzi Manca la legge elettorale a doppio turno.", "edit_history_tweet_ids": ["1169556175530188801"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881391917937938432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169547204329115649"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169249691218907137", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/fw2F5Z4XbH", "expanded_url": "https://twitter.com/IoBittencourt/status/1169249691218907137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fw2F5Z4XbH", "media_key": "3_1169249684302499841"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 143, "probability": 0.687, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 144, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "created_at": "2019-09-04T14:03:44.000Z", "text": "Nem todo suicida \u00e9 silencioso.\n\nA maioria costuma deixar bem claro o seu n\u00edvel de esgotamento mental. \n\nEstejamos atentos nesse #SetembroAmarelo e nos outros meses tamb\u00e9m. https://t.co/fw2F5Z4XbH", "edit_history_tweet_ids": ["1169249691218907137"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "2777295019"}, {"lang": "es", "id": "1169556446754824193", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/hEhOE48EXM", "expanded_url": "https://twitter.com/ocdwho/status/1169241293710659589", "display_url": "twitter.com/ocdwho/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.8066, "type": "Other", "normalized_text": "companion"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:22:40.000Z", "text": "\ud83d\udc94\ud83d\udc94\n\nMejor final de companion y mejor temporada. https://t.co/hEhOE48EXM", "edit_history_tweet_ids": ["1169556446754824193"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "53470021", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169241293710659589"}]}, {"lang": "pt", "id": "1168992138576703488", "created_at": "2019-09-03T21:00:19.000Z", "text": "Pede a pris\u00e3o do suposto policial que matou o trabalhador na Vila Kenedy (que se for provado, a pris\u00e3o \u00e9 mais que justa). Mas pede PJL pro amigo que foi preso roubando trabalhador, estornando cart\u00e3o clonado... Santa hipocrisia!!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1168992138576703488"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 49, "quote_count": 5}, "author_id": "3366921921", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.5932, "type": "Place", "normalized_text": "Vila Kenedy"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.4115, "type": "Organization", "normalized_text": "PJL"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169539751751409664", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/qsyCfoDiZn", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=245210", "display_url": "oantagonista.com/?p=245210"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.5956, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-05T09:16:20.000Z", "text": "Canetada de Toffoli bloqueia inqu\u00e9rito sobre assassinato de Marielle https://t.co/qsyCfoDiZn", "edit_history_tweet_ids": ["1169539751751409664"], "public_metrics": {"retweet_count": 344, "reply_count": 184, "like_count": 1009, "quote_count": 89}, "author_id": "2880932962"}], "places": [{"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Durazno, Uruguay", "id": "01efc82149bb40c4"}, {"full_name": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "id": "00da7cec74df27ff"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Villafranca de los Barros, Espa\u00f1a", "id": "0c3315448244b340"}, {"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "00f84d414936f28e"}, {"full_name": "Potenza, Basilicata", "id": "c30da1083db5ef42"}, {"full_name": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "id": "019f2f4e187ace41"}, {"full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "id": "23299615a880d29d"}]}, "errors": [{"value": "1169618762234048516", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169618762234048516].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169618762234048516", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160734596012609537", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160734596012609537].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160734596012609537", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1144048677746552832", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1144048677746552832].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1144048677746552832", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169617291476111361", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169617291476111361].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169617291476111361", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "926587666405224448", "value": "926587666405224448", "detail": "User has been suspended: [926587666405224448].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169405852870201345", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169405852870201345", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169405852870201345].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1169523097470455809", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169523097470455809].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169523097470455809", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "767500249535512576", "value": "767500249535512576", "detail": "User has been suspended: [767500249535512576].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169613713890074625", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169613713890074625", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169613713890074625].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1169612615640932352", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169612615640932352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169612615640932352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1107733774350061569", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1107733774350061569].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1107733774350061569", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169584941627297793", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169584941627297793].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169584941627297793", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169445900449648640", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169445900449648640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169445900449648640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169347469584601088", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169347469584601088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169347469584601088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1050223430400966656", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1050223430400966656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1050223430400966656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169311634256519168", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169311634256519168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169311634256519168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "902634113492033536", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [902634113492033536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "902634113492033536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169435117720354816", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169435117720354816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169435117720354816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169588528583520256", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169588528583520256", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169588528583520256].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1169581397834706947", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169581397834706947].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169581397834706947", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169580416396943361", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169580416396943361", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169580416396943361].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "169734806", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [169734806].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "169734806", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169186601144082433", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169186601144082433].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169186601144082433", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169394715235639296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169394715235639296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169394715235639296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "707341541", "value": "707341541", "detail": "User has been suspended: [707341541].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169455526306037760", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169455526306037760", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169455526306037760].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1146315752842174464", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1146315752842174464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1146315752842174464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169539705668608001", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169539705668608001].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169539705668608001", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1043268985607868417", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1043268985607868417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1043268985607868417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169488973560995840", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169488973560995840].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169488973560995840", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1047438998543749120", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1047438998543749120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1047438998543749120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169430067157639168", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169430067157639168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169430067157639168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169546423098101761", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169546423098101761].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169546423098101761", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169338547817590790", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1169338547817590790].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1169338547817590790", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169560823318110216", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169560823318110216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169560823318110216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1128426488729165824", "value": "1128426488729165824", "detail": "User has been suspended: [1128426488729165824].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169438335452024832", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169438335452024832", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169438335452024832].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1158142535887458305", "value": "1158142535887458305", "detail": "User has been suspended: [1158142535887458305].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169556628821217282", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169556628821217282", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169556628821217282].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1169300429697683458", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169300429697683458", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169300429697683458].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1169620414118727681", "oldest_id": "1169554464489054209", "result_count": 483, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm32dhlihrfdouaxt0j11dmi09xfh"}}