{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/2eWSUtRdWu", "expanded_url": "http://Futurock.fm", "display_url": "Futurock.fm"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/FN5HstnWWY", "expanded_url": "https://twitter.com/Cronicanunciada/status/1173565299045613568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FN5HstnWWY", "media_key": "3_1173565290002731008"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Moretti"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.2651, "type": "Place", "normalized_text": "UIA"}, {"start": 35, "end": 50, "probability": 0.632, "type": "Other", "normalized_text": "CronicaAnunciada"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 51, "tag": "CronicaAnunciada"}]}, "author_id": "846490166994894848", "created_at": "2019-09-16T11:52:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173565299045613568"], "text": "\ud83d\udcfb Guillermo Moretti (vice UIA) en #CronicaAnunciada: \"Si a un alem\u00e1n le mostras la ca\u00edda constante de la industria que tenemos ac\u00e1 se suicida directamente\".\n\ud83d\udd17https://t.co/2eWSUtRdWu https://t.co/FN5HstnWWY", "lang": "es", "id": "1173565299045613568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173510050389942272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8478, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariamMartinezB", "id": "458662521"}]}, "author_id": "2901619951", "created_at": "2019-09-16T11:52:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173565266065797120"], "text": "RT @MariamMartinezB: Afrontamos una triple emergencia: Brexit, sentencia del proc\u00e9sy el abismo econ\u00f3mico por las guerras de Trump. Abordarl\u2026", "lang": "es", "id": "1173565266065797120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "253669861", "created_at": "2019-09-16T11:52:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173565250794377217"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173565250794377217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "389021917", "created_at": "2019-09-16T11:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173565178824331264"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173565178824331264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "25413423", "created_at": "2019-09-16T11:51:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173565098406895616"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173565098406895616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "1318443008", "created_at": "2019-09-16T11:51:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173565077561270272"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173565077561270272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "64559055", "created_at": "2019-09-16T11:51:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173565077041143809"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173565077041143809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "1168488126609874944", "created_at": "2019-09-16T11:51:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564991041130496"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173564991041130496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "55583322", "created_at": "2019-09-16T11:51:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564963803336706"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173564963803336706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "848880470448320513", "created_at": "2019-09-16T11:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564945004412928"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173564945004412928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173557668801404928"}], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/DySro9PIbd", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8008, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.4571, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "carolinie", "id": "36599676"}]}, "author_id": "2298688885", "created_at": "2019-09-16T11:50:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564917280051200"], "text": "RT @carolinie: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/DySro9PIbd via\u2026", "lang": "pt", "id": "1173564917280051200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "69995945", "created_at": "2019-09-16T11:50:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564842604670978"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173564842604670978"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "4788193840", "created_at": "2019-09-16T11:50:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564837869301760"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173564837869301760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "730379086103756801", "created_at": "2019-09-16T11:50:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564816776138753"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173564816776138753"}, {"author_id": "1065399971548225542", "created_at": "2019-09-16T11:50:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564814070886403"], "text": "Eu guardei meu melhor e aguardei a hora errada, eu fui t\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "id": "1173564814070886403"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "55551681", "created_at": "2019-09-16T11:50:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564736165879809"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173564736165879809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "5952632", "created_at": "2019-09-16T11:50:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564721263460353"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173564721263460353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "3429701925", "created_at": "2019-09-16T11:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564702787559424"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173564702787559424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "180524067", "created_at": "2019-09-16T11:49:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564657078079488"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173564657078079488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558648884404224"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/2eZ0NFPdrN", "expanded_url": "https://bit.ly/2lSC8mz", "display_url": "bit.ly/2lSC8mz"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/PzQzzR777l", "expanded_url": "https://twitter.com/el_sumario/status/1173558648884404224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PzQzzR777l", "media_key": "3_1173403294900920320"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 71, "end": 89, "probability": 0.8503, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "el_sumario", "id": "528169447"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Placeres"}]}, "author_id": "2543745312", "created_at": "2019-09-16T11:49:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564638698594311"], "text": "RT @el_sumario: #Placeres | James Gunn confirma el reparto completo de Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/2eZ0NFPdrN https://t.co/PzQzzR777l", "lang": "es", "id": "1173564638698594311"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "110488186", "created_at": "2019-09-16T11:49:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564636651761664"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173564636651761664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "28181574", "created_at": "2019-09-16T11:49:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564569064804353"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173564569064804353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "1318443008", "created_at": "2019-09-16T11:49:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564564878909440"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173564564878909440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "129864435", "created_at": "2019-09-16T11:49:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564517294497792"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173564517294497792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/EPup2AcTSN", "expanded_url": "https://eldia.com.do/las-primeras-senales-son-la-clave-para-preservar-la-vida-de-un-suicida/#.XX92rTuhLy0.twitter", "display_url": "eldia.com.do/las-primeras-s\u2026"}]}, "author_id": "978126234", "created_at": "2019-09-16T11:49:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564468061790208"], "text": "Las primeras se\u00f1ales son la clave para preservar la vida de un suicida https://t.co/EPup2AcTSN", "lang": "es", "id": "1173564468061790208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "409459968", "created_at": "2019-09-16T11:49:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564458041565184"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173564458041565184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "495112868", "created_at": "2019-09-16T11:49:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564441922854913"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173564441922854913"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/28DASCJE4l", "expanded_url": "https://actoresonline.com/juan-diego-botto-participara-de-la-secuela-de-escuadron-suicida.htm", "display_url": "actoresonline.com/juan-diego-bot\u2026"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/42ywHzeEcS", "expanded_url": "https://twitter.com/Actoresonline/status/1173564392119644160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/42ywHzeEcS", "media_key": "3_1173564384783872000"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Diego Botto"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 114, "tag": "cine"}, {"start": 115, "end": 121, "tag": "exito"}, {"start": 122, "end": 130, "tag": "ficcion"}]}, "author_id": "146995613", "created_at": "2019-09-16T11:48:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564392119644160"], "text": "Juan Diego Botto participar\u00e1 de la secuela de \"Escuadr\u00f3n suicida\"\n\nIr a la nota https://t.co/28DASCJE4l  \ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\n\n#cine #exito #ficcion https://t.co/42ywHzeEcS", "lang": "es", "id": "1173564392119644160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "2369565398", "created_at": "2019-09-16T11:48:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564363292270592"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173564363292270592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "871107514695393280", "created_at": "2019-09-16T11:48:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564311102513152"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173564311102513152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "328272172", "created_at": "2019-09-16T11:48:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564290210684929"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173564290210684929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "1103078068762087430", "created_at": "2019-09-16T11:48:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564284414169088"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173564284414169088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "52076129", "created_at": "2019-09-16T11:48:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564236041265152"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173564236041265152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "1047621770528935936", "created_at": "2019-09-16T11:48:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564227455463424"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173564227455463424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "77515737", "created_at": "2019-09-16T11:48:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564225303797765"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173564225303797765"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "1059867286952202240", "created_at": "2019-09-16T11:48:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564211840061440"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173564211840061440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "140277377", "created_at": "2019-09-16T11:48:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564204030279680"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173564204030279680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "2842916860", "created_at": "2019-09-16T11:48:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564202839085056"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173564202839085056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "58320497", "created_at": "2019-09-16T11:48:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564194148552706"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173564194148552706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173386673033482240"}], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/vCVge0LWhW", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "author_id": "996869573398925318", "created_at": "2019-09-16T11:47:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564174963793920"], "in_reply_to_user_id": "1074209186752413696", "text": "@ArthurWeint Toma esse link opressor. Hahaha \n\nhttps://t.co/vCVge0LWhW", "lang": "pt", "id": "1173564174963793920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "384370474", "created_at": "2019-09-16T11:47:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564157293137920"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173564157293137920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "1059867286952202240", "created_at": "2019-09-16T11:47:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564099403374597"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173564099403374597"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "981480905511403521", "created_at": "2019-09-16T11:47:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564099214675969"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173564099214675969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "710292950970982400", "created_at": "2019-09-16T11:47:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564028632948736"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173564028632948736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "18956208", "created_at": "2019-09-16T11:47:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564021527777280"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173564021527777280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173530071841349632"}], "author_id": "875862620225638400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alienbassist", "id": "1317740290506186753"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:47:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173564008546406406"], "text": "RT @alienbassist: Voc\u00eas lembram do caso do cara que roubou um avi\u00e3o e se matou junto com a filhinha? Ent\u00e3o, \u00e9 a mesma coisa. Tem seres huma\u2026", "lang": "pt", "id": "1173564008546406406"}, {"author_id": "417797441", "created_at": "2019-09-16T11:47:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563983044972544"], "text": "\"QUEM QUER SE MATAR N\u00c3O AVISA\"\nAVISA SIM!\nEm forma de Meme, em Letras de m\u00fasicas, em Sumi\u00e7os, avisa em Forma de Brincadeira, Texto de Internet, Queixas Ignoradas. \n\nO que o suicida mais faz \u00e9 avisar, pedir socorro e IMPLORAR ajuda. \n\nN\u00e3o ignore os sinais!!", "lang": "pt", "id": "1173563983044972544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "35879806", "created_at": "2019-09-16T11:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563905383309315"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173563905383309315"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "author_id": "1167562731437867008", "created_at": "2019-09-16T11:46:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563863981314048"], "text": "Os japoneses se renderam Hitler se matou conta outra", "lang": "pt", "id": "1173563863981314048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "101092468", "created_at": "2019-09-16T11:46:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563851419394048"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173563851419394048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "74594340", "created_at": "2019-09-16T11:46:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563819609792514"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173563819609792514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "1156648057527820288", "created_at": "2019-09-16T11:46:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563775544434688"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173563775544434688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173563677989056512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3275, "type": "Person", "normalized_text": "MACHISTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "G24Noticias", "id": "1101461492208156672"}]}, "author_id": "2229833622", "created_at": "2019-09-16T11:46:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563751066406912"], "text": "RT @G24Noticias: TRIPLO CRIME MACHISTA EN VALGA\n\nO autor dos asasinatos disparou contra a s\u00faa ex-muller diante dos seus fillos, de 4 e 7 an\u2026", "lang": "es", "id": "1173563751066406912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Ov09ixEdAB", "expanded_url": "http://tvg.gal/pgggn12", "display_url": "tvg.gal/pgggn12"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/8vZuUJTshc", "expanded_url": "https://twitter.com/G24Noticias/status/1173563677989056512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8vZuUJTshc", "media_key": "3_1173563666815471616"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.5816, "type": "Person", "normalized_text": "TRIPLO CRIME MACHISTA"}]}, "author_id": "1101461492208156672", "created_at": "2019-09-16T11:45:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563677989056512"], "text": "TRIPLO CRIME MACHISTA EN VALGA\n\nO autor dos asasinatos disparou contra a s\u00faa ex-muller diante dos seus fillos, de 4 e 7 anos. Despois matou a ex-sogra e a ex-cu\u00f1ada.\nOs nenos est\u00e1n a cargo dun veci\u00f1o, \u00e1 espera de que as autoridades se fagan cargo deles.\n https://t.co/Ov09ixEdAB https://t.co/8vZuUJTshc", "lang": "es", "id": "1173563677989056512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "810647326297624580", "created_at": "2019-09-16T11:45:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563674373607424"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173563674373607424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558108645462022"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.9209, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "author_id": "972462380", "created_at": "2019-09-16T11:45:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563638273249280"], "text": "RT @Boscardin: O RJ \u00e9 uma cidade pequena, n\u00e9 gente? Qualquer coisa e voc\u00eas j\u00e1 \u201cNuoooosssa!\u201d\n\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9\u2026", "lang": "pt", "id": "1173563638273249280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "2484813552", "created_at": "2019-09-16T11:45:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563630408912896"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173563630408912896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "22491678", "created_at": "2019-09-16T11:45:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563616634818561"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173563616634818561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "52076129", "created_at": "2019-09-16T11:45:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563535865106432"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173563535865106432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "75786694", "created_at": "2019-09-16T11:45:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563501043998721"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173563501043998721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "59511794", "created_at": "2019-09-16T11:45:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563491174797312"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173563491174797312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "16982294", "created_at": "2019-09-16T11:45:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563490621120513"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173563490621120513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "62135938", "created_at": "2019-09-16T11:45:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563465564381186"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173563465564381186"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "155554550", "created_at": "2019-09-16T11:45:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563443242328064"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173563443242328064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "155554550", "created_at": "2019-09-16T11:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563430135091200"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173563430135091200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "628217491", "created_at": "2019-09-16T11:44:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563407037018112"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173563407037018112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "1093275369019502593", "created_at": "2019-09-16T11:44:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563400581976066"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173563400581976066"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "850436598416232448", "created_at": "2019-09-16T11:44:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563387390955521"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173563387390955521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "70693179", "created_at": "2019-09-16T11:44:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563299423764480"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173563299423764480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "883127799107768320", "created_at": "2019-09-16T11:44:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563283112173568"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173563283112173568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "293108007", "created_at": "2019-09-16T11:44:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563271909183490"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173563271909183490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "1030597141687877640", "created_at": "2019-09-16T11:44:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563254616088578"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173563254616088578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "217143660", "created_at": "2019-09-16T11:44:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563240275746821"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173563240275746821"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "1168970869437358081", "created_at": "2019-09-16T11:44:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563237868199937"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173563237868199937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "133792411", "created_at": "2019-09-16T11:44:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563237352267776"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173563237352267776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "3366312118", "created_at": "2019-09-16T11:43:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563174093828096"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173563174093828096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "635348186", "created_at": "2019-09-16T11:43:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563154007281664"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173563154007281664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "902315346824241153", "created_at": "2019-09-16T11:43:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563125326581760"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173563125326581760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "1010704366628687874", "created_at": "2019-09-16T11:43:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563077981327360"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173563077981327360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "132673181", "created_at": "2019-09-16T11:43:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563066442756096"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173563066442756096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "191412029", "created_at": "2019-09-16T11:43:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563050458329088"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173563050458329088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "334266937", "created_at": "2019-09-16T11:43:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563039561502720"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173563039561502720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "191412029", "created_at": "2019-09-16T11:43:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563033148411904"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173563033148411904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "108061590", "created_at": "2019-09-16T11:43:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563024524926977"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173563024524926977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "16968506", "created_at": "2019-09-16T11:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563018707394560"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173563018707394560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "1868177352", "created_at": "2019-09-16T11:43:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173562993361207296"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173562993361207296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "1475684648", "created_at": "2019-09-16T11:43:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173562966337294336"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173562966337294336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "1035478563582033921", "created_at": "2019-09-16T11:43:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173562949534912512"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173562949534912512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173507660915908608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3902, "type": "Organization", "normalized_text": "iceber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Amref_es", "id": "2189953909"}]}, "author_id": "102168343", "created_at": "2019-09-16T11:43:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173562948297658368"], "text": "RT @Amref_es: Una adolescente se suicida tras ser humillada por su profesora al mancharse con sangre menstrual. Esto es la punta del iceber\u2026", "lang": "es", "id": "1173562948297658368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/R3955roJ77", "expanded_url": "https://twitter.com/Cat72222/status/1173561391455842304", "display_url": "twitter.com/Cat72222/statu\u2026"}]}, "author_id": "732520938814705664", "created_at": "2019-09-16T11:42:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173562849081417728"], "text": "S\u00ed pero en la secta est\u00e1 la montapollos cargando contra la propuesta para salvar a su partido de la quema, es una suicida. https://t.co/R3955roJ77", "lang": "es", "id": "1173562849081417728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "41002631", "created_at": "2019-09-16T11:42:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173562808476348416"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173562808476348416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/mSOwPkFzy4", "expanded_url": "http://desacato.info/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "desacato.info/vizinho-de-bol\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/jUeVmyMKgu", "expanded_url": "https://twitter.com/desacatobrasil/status/1173562803422212097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jUeVmyMKgu", "media_key": "3_1173562801861931012"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7603, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "author_id": "186157945", "created_at": "2019-09-16T11:42:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173562803422212097"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se\u00a0escondeu https://t.co/mSOwPkFzy4 https://t.co/jUeVmyMKgu", "lang": "pt", "id": "1173562803422212097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558108645462022"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.9209, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "author_id": "1034669421967630337", "created_at": "2019-09-16T11:42:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173562775395885056"], "text": "RT @Boscardin: O RJ \u00e9 uma cidade pequena, n\u00e9 gente? Qualquer coisa e voc\u00eas j\u00e1 \u201cNuoooosssa!\u201d\n\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9\u2026", "lang": "pt", "id": "1173562775395885056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "732963356835991552", "created_at": "2019-09-16T11:42:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173562773713891329"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173562773713891329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}]}, "author_id": "803695063490580481", "created_at": "2019-09-16T11:42:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173562751857377280"], "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "lang": "es", "id": "1173562751857377280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173562545271128064"}], "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/9qP8o8VEOG", "expanded_url": "https://twitter.com/juan_amorin/status/1173562748455784448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9qP8o8VEOG", "media_key": "3_1173562745842819072"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Moretti"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.2587, "type": "Place", "normalized_text": "UIA"}, {"start": 35, "end": 50, "probability": 0.6272, "type": "Other", "normalized_text": "CronicaAnunciada"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 51, "tag": "CronicaAnunciada"}]}, "author_id": "117660336", "created_at": "2019-09-16T11:42:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173562748455784448"], "in_reply_to_user_id": "117660336", "text": "\ud83d\udcde Guillermo Moretti (vice UIA) en #CronicaAnunciada:\"Si a un alem\u00e1n le mostras la ca\u00edda constante de la industria que tenemos ac\u00e1 se suicida directamente\" https://t.co/9qP8o8VEOG", "lang": "es", "id": "1173562748455784448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173534185946079233"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "nadur"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.9685, "type": "Organization", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "realfersierra", "id": "90681955"}]}, "author_id": "372496551", "created_at": "2019-09-16T11:42:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173562690452774913"], "in_reply_to_user_id": "90681955", "text": "@realfersierra Q nadur es un desastre no tiene discusi\u00f3n,pero el t\u00e9cnico es un suicida,salir a jugar contra el mejor de Am\u00e9rica con 3 puntas y un solo volante de marca(q a los 2 minutos amonestado) es una locura y as\u00ed le fue.", "lang": "es", "id": "1173562690452774913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "74763991", "created_at": "2019-09-16T11:41:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173562645728903169"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173562645728903169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "200940371", "created_at": "2019-09-16T11:41:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173562625495642113"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173562625495642113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173561305858490368"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/V99UrtPRsJ", "expanded_url": "http://www.lavalledeitempli.net/2019/09/16/belluno-suicida-alpina-del-settimo-reggimento/", "display_url": "lavalledeitempli.net/2019/09/16/bel\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/BqJqgHNB30", "expanded_url": "https://twitter.com/GJMorici/status/1173561305858490368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BqJqgHNB30", "media_key": "3_1173561300120719360"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "GJMorici", "id": "263677850"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 21, "tag": "Alpini"}, {"start": 22, "end": 30, "tag": "Belluno"}]}, "author_id": "721290831261470720", "created_at": "2019-09-16T11:41:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173562590137585665"], "text": "RT @GJMorici: #Alpini #Belluno \u2013 Suicida Alpina del Settimo Reggimento\nhttps://t.co/V99UrtPRsJ https://t.co/BqJqgHNB30", "lang": "it", "id": "1173562590137585665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "2354882318", "created_at": "2019-09-16T11:41:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173562551101210628"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173562551101210628"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "author_id": "1150905612819189760", "created_at": "2019-09-16T11:41:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173562550325252097"], "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "lang": "es", "id": "1173562550325252097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.8305, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Moretti"}, {"start": 21, "end": 23, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "UIA"}, {"start": 30, "end": 45, "probability": 0.6539, "type": "Other", "normalized_text": "CronicaAnunciada"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.3705, "type": "Place", "normalized_text": "Europea"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 46, "tag": "CronicaAnunciada"}]}, "author_id": "1227877970", "created_at": "2019-09-16T11:41:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173562527118168067"], "text": "\ud83d\udcfb Guillermo Moretti (UIA) en #CronicaAnunciada: \"Estamos con ca\u00edda industrial de porcentajes muy altos. Quieren relacionarnos con la comunidad Europea, si le contamos a un alem\u00e1n la ca\u00edda industrial, se suicida\"", "lang": "es", "id": "1173562527118168067"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173559468396863488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Subsidio_52_55", "id": "1048978998104154113"}]}, "author_id": "2484210575", "created_at": "2019-09-16T11:41:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173562470574825473"], "text": "RT @Subsidio_52_55: Del Trifachito eres el peor, el odio por Catalu\u00f1a te ha hecho pactar con corruptos y fascistas. La subida de impuestos\u2026", "lang": "es", "id": "1173562470574825473"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/RJxTkhHf0y", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/327177-hombre-suicida-dia-boda-hija-estallar-casa/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/327\u2026"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/DB68x5p8ud", "expanded_url": "https://twitter.com/VencedorMRT/status/1173562424831741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DB68x5p8ud", "media_key": "3_1173562363875909634"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 141, "username": "VencedorMRT", "id": "138189664"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 128, "tag": "PuebloProtegidoEnRevolucion"}]}, "author_id": "138189664", "created_at": "2019-09-16T11:41:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173562424831741952"], "text": "Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/RJxTkhHf0y #PuebloProtegidoEnRevolucion @VencedorMRT \ud83c\uddfb\ud83c\uddea https://t.co/DB68x5p8ud", "lang": "es", "id": "1173562424831741952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/xsALMaRW6E", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.8138, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 124, "end": 137, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "823927500799672322", "created_at": "2019-09-16T11:41:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173562424366194689"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/xsALMaRW6E via @revistaforum", "lang": "pt", "id": "1173562424366194689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "124584921", "created_at": "2019-09-16T11:40:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173562368753713152"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173562368753713152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "1121497324247834625", "created_at": "2019-09-16T11:40:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173562330799648770"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173562330799648770"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/fy1gjp6ce3", "expanded_url": "http://bit.ly/301Xq4l", "display_url": "bit.ly/301Xq4l"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 106, "tag": "ANSA"}]}, "author_id": "1116762632", "created_at": "2019-09-16T11:40:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173562273421504514"], "text": "Dj suicida: periti, si \u00e8 impiccato. Indagine ter dopo due archiviazioni, per famiglia \u00e8 stato ucciso #ANSA https://t.co/fy1gjp6ce3", "lang": "it", "id": "1173562273421504514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "874260413961121793", "created_at": "2019-09-16T11:40:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173562266698076166"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173562266698076166"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "48475784", "created_at": "2019-09-16T11:40:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173562244472496129"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173562244472496129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "210655238", "created_at": "2019-09-16T11:40:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173562234347425792"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173562234347425792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "79575971", "created_at": "2019-09-16T11:39:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173562039022825473"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173562039022825473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "author_id": "971535072422658048", "created_at": "2019-09-16T11:39:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173562007037120513"], "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "lang": "es", "id": "1173562007037120513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/HwIvxbGNMU", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "author_id": "1087484120995950595", "created_at": "2019-09-16T11:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173561976892641280"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/HwIvxbGNMU", "lang": "pt", "id": "1173561976892641280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173430402838667269"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.451, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8154, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "anamiliszewski", "id": "1306302628033425408"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 54, "tag": "MPN"}, {"start": 55, "end": 65, "tag": "NowUnited"}, {"start": 66, "end": 74, "tag": "Uniters"}]}, "author_id": "928323657352572928", "created_at": "2019-09-16T11:39:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173561924405125120"], "in_reply_to_user_id": "1095983207881809920", "text": "@noalinwarrior @AnaMiliszewski Esquadr\u00e3o Suicida \n#MPN #NowUnited #Uniters", "lang": "pt", "id": "1173561924405125120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "2845641471", "created_at": "2019-09-16T11:38:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173561883980455936"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173561883980455936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173561535635034112"}], "author_id": "1103685665340960769", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lorenapereira__", "id": "1375553644389662730"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:38:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173561861939351552"], "in_reply_to_user_id": "483981443", "text": "@lorenapereira__ Sempre ne mo kkkkkkk mas \u00e9 q eu to preocupada um menino se matou ontem ai to com medo d algu\u00e9m seguir o msm caminho", "lang": "pt", "id": "1173561861939351552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173556666857644032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 111, "probability": 0.8961, "type": "Place", "normalized_text": "Edgewood"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Payne"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "112518263", "created_at": "2019-09-16T11:38:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173561811934875649"], "text": "RT @ActualidadRT: La causa de la explosi\u00f3n tambi\u00e9n se est\u00e1 investigando. Seg\u00fan el jefe de la Polic\u00eda de Edgewood, Robert Payne, el hombre p\u2026", "lang": "es", "id": "1173561811934875649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173556415065219073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Pittsburgh"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5749, "type": "Place", "normalized_text": "Pensilvania"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "112518263", "created_at": "2019-09-16T11:38:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173561799041593345"], "text": "RT @ActualidadRT: Los hechos tuvieron lugar cerca de la ciudad de Pittsburgh (Pensilvania, EE.UU.). De acuerdo con los vecinos, el difunto\u2026", "lang": "es", "id": "1173561799041593345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "61354036", "created_at": "2019-09-16T11:38:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173561708499132416"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173561708499132416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "210655238", "created_at": "2019-09-16T11:37:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173561647539134465"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173561647539134465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "author_id": "31000234", "created_at": "2019-09-16T11:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173561633764990976"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "id": "1173561633764990976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173561290515787782"}], "author_id": "1169784746047660032", "created_at": "2019-09-16T11:37:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173561599329734656"], "text": "RT @CaioStevan1: Moralistas me chamam de suicida\nEu vivo pra eternidade, eles vivem pra vida\nUm louco de consci\u00eancia tranquila\nS\u00f3 existe du\u2026", "lang": "pt", "id": "1173561599329734656"}, {"geo": {"place_id": "01f05c045967ad00"}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3657, "type": "Person", "normalized_text": "Torpe"}]}, "author_id": "139714398", "created_at": "2019-09-16T11:37:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173561562789007360"], "text": "Torpe como un suicida sin vocaci\u00f3n", "lang": "es", "id": "1173561562789007360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "31589274", "created_at": "2019-09-16T11:37:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173561549891559425"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173561549891559425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "159640955", "created_at": "2019-09-16T11:37:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173561452579500033"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173561452579500033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "849762035206422528", "created_at": "2019-09-16T11:36:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173561383297998849"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173561383297998849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173530071841349632"}], "author_id": "175911734", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alienbassist", "id": "1317740290506186753"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:36:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173561380013780992"], "text": "RT @alienbassist: Voc\u00eas lembram do caso do cara que roubou um avi\u00e3o e se matou junto com a filhinha? Ent\u00e3o, \u00e9 a mesma coisa. Tem seres huma\u2026", "lang": "pt", "id": "1173561380013780992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "31589274", "created_at": "2019-09-16T11:36:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173561333599612928"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173561333599612928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/V99UrtPRsJ", "expanded_url": "http://www.lavalledeitempli.net/2019/09/16/belluno-suicida-alpina-del-settimo-reggimento/", "display_url": "lavalledeitempli.net/2019/09/16/bel\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/BqJqgHNB30", "expanded_url": "https://twitter.com/GJMorici/status/1173561305858490368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BqJqgHNB30", "media_key": "3_1173561300120719360"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Alpini"}, {"start": 8, "end": 16, "tag": "Belluno"}]}, "author_id": "263677850", "created_at": "2019-09-16T11:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173561305858490368"], "text": "#Alpini #Belluno \u2013 Suicida Alpina del Settimo Reggimento\nhttps://t.co/V99UrtPRsJ https://t.co/BqJqgHNB30", "lang": "it", "id": "1173561305858490368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173510050389942272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8478, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariamMartinezB", "id": "458662521"}]}, "author_id": "95232591", "created_at": "2019-09-16T11:36:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173561295725047808"], "text": "RT @MariamMartinezB: Afrontamos una triple emergencia: Brexit, sentencia del proc\u00e9sy el abismo econ\u00f3mico por las guerras de Trump. Abordarl\u2026", "lang": "es", "id": "1173561295725047808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "1101854126147809280", "created_at": "2019-09-16T11:36:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173561288355667970"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173561288355667970"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "172372961", "created_at": "2019-09-16T11:36:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173561251609423877"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173561251609423877"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}]}, "author_id": "376777746", "created_at": "2019-09-16T11:36:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173561237478793216"], "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "lang": "es", "id": "1173561237478793216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "280066965", "created_at": "2019-09-16T11:36:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173561228230320133"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173561228230320133"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "3430776208", "created_at": "2019-09-16T11:36:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173561223071371264"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173561223071371264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "1163119154272100354", "created_at": "2019-09-16T11:36:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173561217643925504"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173561217643925504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/hMZpiyO0KH", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "author_id": "44683192", "created_at": "2019-09-16T11:36:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173561209720889344"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/hMZpiyO0KH", "lang": "pt", "id": "1173561209720889344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "2426024343", "created_at": "2019-09-16T11:35:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173561157342388224"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173561157342388224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "15667855", "created_at": "2019-09-16T11:35:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173561144226865152"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173561144226865152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/50KQ8R2qdg", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida/155509/news/david-ayer-esta-harto-de-que-le-culpen-por-los-cambios-de-warner-bros-en-escuadron-suicida", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/mOvkI6SepZ", "expanded_url": "https://twitter.com/GAMELX/status/1173561143354429440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mOvkI6SepZ", "media_key": "3_1173561142331006977"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9671, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.4072, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 124, "end": 126, "probability": 0.9547, "type": "Organization", "normalized_text": "IGN"}]}, "author_id": "893255556", "created_at": "2019-09-16T11:35:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173561143354429440"], "text": "David Ayer est\u00e1 harto de que le culpen por los cambios de Warner Bros. en Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/50KQ8R2qdg ... via IGN https://t.co/mOvkI6SepZ", "lang": "es", "id": "1173561143354429440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "1458237528", "created_at": "2019-09-16T11:35:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173561094658502657"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173561094658502657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "54621912", "created_at": "2019-09-16T11:35:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173561034650636288"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173561034650636288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "885994113614721025", "created_at": "2019-09-16T11:35:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173561010495598592"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173561010495598592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "48248257", "created_at": "2019-09-16T11:35:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173561003520471042"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173561003520471042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "904895497537769472", "created_at": "2019-09-16T11:34:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173560864751915010"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173560864751915010"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "39831948", "created_at": "2019-09-16T11:34:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173560809307410434"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173560809307410434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173510050389942272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8478, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariamMartinezB", "id": "458662521"}]}, "author_id": "201413739", "created_at": "2019-09-16T11:34:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173560789589995520"], "text": "RT @MariamMartinezB: Afrontamos una triple emergencia: Brexit, sentencia del proc\u00e9sy el abismo econ\u00f3mico por las guerras de Trump. Abordarl\u2026", "lang": "es", "id": "1173560789589995520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173560406117421057"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7914, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.4775, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GenerisUrgente", "id": "2295113869"}]}, "author_id": "3205955609", "created_at": "2019-09-16T11:34:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173560783751524352"], "text": "RT @GenerisUrgente: *Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu*\n\nDe acordo com a Coor\u2026", "lang": "pt", "id": "1173560783751524352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "58660298", "created_at": "2019-09-16T11:34:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173560781734068226"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173560781734068226"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "264133600", "created_at": "2019-09-16T11:34:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173560733688377350"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173560733688377350"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173560650817253376"}], "author_id": "862888416438087680", "created_at": "2019-09-16T11:33:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173560652520198151"], "in_reply_to_user_id": "862888416438087680", "text": "uma carta suicida de um cara que \u00e9 meio que modelo de emagrecimento, perdeu 80kgs em n\u00e3o sei quanto tempo, dizendo v\u00e1rias coisas bem p\u00e9ssimas. emagrecimento n\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de felicidade, tampouco de sa\u00fade. se liguem porra.", "lang": "pt", "id": "1173560652520198151"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "49524239", "created_at": "2019-09-16T11:33:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173560640432148482"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173560640432148482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "917863067165261824", "created_at": "2019-09-16T11:33:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173560624095408128"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173560624095408128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "6047522", "created_at": "2019-09-16T11:33:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173560567715500032"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173560567715500032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "119905312", "created_at": "2019-09-16T11:33:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173560567220641793"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173560567220641793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "3145222787", "created_at": "2019-09-16T11:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173560556214738944"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173560556214738944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "2838055744", "created_at": "2019-09-16T11:33:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173560550913138693"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173560550913138693"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173146710106935296"}], "author_id": "952179337201057793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Emilymirella27", "id": "907657805187907584"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:33:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173560543413755904"], "text": "RT @Emilymirella27: Uma crian\u00e7a de 10 anos que tinha depress\u00e3o se suicidou \ud83d\ude2dapenas 10 anos gente uma vida toda pela frente. Senhor essa not\u2026", "lang": "pt", "id": "1173560543413755904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "author_id": "19115773", "created_at": "2019-09-16T11:33:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173560526535823360"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "id": "1173560526535823360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "70428838", "created_at": "2019-09-16T11:33:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173560526510657536"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173560526510657536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "890331992063176709", "created_at": "2019-09-16T11:33:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173560498928926720"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173560498928926720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/BefYez17YP", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.931, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.7127, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 208, "end": 221, "probability": 0.7674, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}]}, "author_id": "2295113869", "created_at": "2019-09-16T11:33:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173560496856948736"], "text": "*Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu*\n\nDe acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedras, mesmo local onde Queiroz se.. \n\nhttps://t.co/BefYez17YP", "lang": "pt", "id": "1173560496856948736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "81715788", "created_at": "2019-09-16T11:33:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173560482675994624"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173560482675994624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558108645462022"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.9209, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "author_id": "725523468490555393", "created_at": "2019-09-16T11:33:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173560456390336518"], "text": "RT @Boscardin: O RJ \u00e9 uma cidade pequena, n\u00e9 gente? Qualquer coisa e voc\u00eas j\u00e1 \u201cNuoooosssa!\u201d\n\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9\u2026", "lang": "pt", "id": "1173560456390336518"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/BefYez17YP", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.6992, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 208, "end": 221, "probability": 0.7808, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}]}, "author_id": "2295113869", "created_at": "2019-09-16T11:32:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173560406117421057"], "text": "*Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu*\n\nDe acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedras, mesmo local onde Qu\n\nhttps://t.co/BefYez17YP", "lang": "pt", "id": "1173560406117421057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "329078411", "created_at": "2019-09-16T11:32:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173560384877473792"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173560384877473792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "2573870306", "created_at": "2019-09-16T11:32:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173560336278048768"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173560336278048768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173521568552628224"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "123441404", "created_at": "2019-09-16T11:32:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173560331580379138"], "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa\nhttps://t.co/UyFBuLSSQc", "lang": "es", "id": "1173560331580379138"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/iTMLSQNn6f", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZBxZeX2ks_cRX", "display_url": "tmblr.co/ZBxZeX2ks_cRX"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "author_id": "1560797137", "created_at": "2019-09-16T11:32:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173560310860591105"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/iTMLSQNn6f", "lang": "pt", "id": "1173560310860591105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "57700627", "created_at": "2019-09-16T11:32:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173560247723671555"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173560247723671555"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "260346820", "created_at": "2019-09-16T11:32:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173560178316324865"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173560178316324865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "24162553", "created_at": "2019-09-16T11:32:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173560167188881409"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173560167188881409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}]}, "author_id": "1077214739846103041", "created_at": "2019-09-16T11:31:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173560092362465280"], "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "lang": "es", "id": "1173560092362465280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173521568552628224"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "201947424", "created_at": "2019-09-16T11:31:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173560086494662656"], "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa\nhttps://t.co/UyFBuLSSQc", "lang": "es", "id": "1173560086494662656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "480132808", "created_at": "2019-09-16T11:31:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173560065460248576"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173560065460248576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558108645462022"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.9209, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "author_id": "1108794014638264322", "created_at": "2019-09-16T11:31:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173560034271420416"], "text": "RT @Boscardin: O RJ \u00e9 uma cidade pequena, n\u00e9 gente? Qualquer coisa e voc\u00eas j\u00e1 \u201cNuoooosssa!\u201d\n\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9\u2026", "lang": "pt", "id": "1173560034271420416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Ozoz5YFkXv", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "author_id": "14824867", "created_at": "2019-09-16T11:31:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173559973789544448"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/Ozoz5YFkXv", "lang": "pt", "id": "1173559973789544448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173557001848336389"}], "author_id": "201947424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173559946715291648"], "text": "RT @ActualidadRT: Los agentes agregaron que hab\u00edan visitado con anterioridad ese domicilio por problemas dom\u00e9sticos relacionados con enferm\u2026", "lang": "es", "id": "1173559946715291648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "160392357", "created_at": "2019-09-16T11:31:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173559943275978753"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173559943275978753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "52394061", "created_at": "2019-09-16T11:31:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173559922807717890"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173559922807717890"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "1527912313", "created_at": "2019-09-16T11:31:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173559912301039616"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173559912301039616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "142141975", "created_at": "2019-09-16T11:31:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173559910551949314"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173559910551949314"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "1109507769340751872", "created_at": "2019-09-16T11:30:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173559895175639042"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173559895175639042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "172734845", "created_at": "2019-09-16T11:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173559888762593280"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173559888762593280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}]}, "author_id": "3222671831", "created_at": "2019-09-16T11:30:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173559877622489093"], "text": "Meu irm\u00e3o tenta se matar\nMeu pai: quem se suicida vai pro inferno  \n\nAH PELO AMOR DE DEUS", "lang": "pt", "id": "1173559877622489093"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173556553636634624"}], "author_id": "922357287481757697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FeMiGrantxs", "id": "856179685763325952"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:30:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173559826913345537"], "text": "RT @FeMiGrantxs: Vivimos en un mundo muy cruel y a veces nos duele demasiado. Estamos devastadas por el suicidio de una chica de 14 a\u00f1os en\u2026", "lang": "es", "id": "1173559826913345537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "2820634824", "created_at": "2019-09-16T11:30:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173559744784736256"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173559744784736256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "767480624", "created_at": "2019-09-16T11:30:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173559728779268097"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173559728779268097"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/v5n4aDQ0jG", "expanded_url": "http://bit.ly/2kN8cIe", "display_url": "bit.ly/2kN8cIe"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "DavidAyer"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8916, "type": "Organization", "normalized_text": "WarnerBros"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DavidAyer"}, {"start": 50, "end": 61, "tag": "WarnerBros"}, {"start": 78, "end": 95, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "author_id": "2994027541", "created_at": "2019-09-16T11:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173559655542530050"], "text": "#DavidAyer pelea con un cr\u00edtico y echa la culpa a #WarnerBros. del fracaso de #Escuadr\u00f3nSuicida. \u27a1\ufe0f https://t.co/v5n4aDQ0jG \ud83d\ude2e\ud83d\ude31", "lang": "es", "id": "1173559655542530050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "789454349038653441", "created_at": "2019-09-16T11:29:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173559632041795584"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173559632041795584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "1054727224606318593", "created_at": "2019-09-16T11:29:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173559574726623232"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173559574726623232"}, {"author_id": "473907952", "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 14, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:29:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173559558071083008"], "text": "Ehm. @ierrejon hizo la carrera en el mismo sitio que yo y m\u00e1s o menos al mismo tiempo que yo. Si YO s\u00e9 que una segunda / tercera lista progresista (al gusto) es suicida en una situaci\u00f3n de hast\u00edo del votante de izquierdas y con el actual sistema electoral, seguro que \u00e9l tambi\u00e9n.", "lang": "es", "id": "1173559558071083008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "22735093", "created_at": "2019-09-16T11:29:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173559495605309441"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173559495605309441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173544351043072001"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/LWkq9yYRO5", "expanded_url": "https://twitter.com/CiudadanosCs/status/1173544351043072001", "display_url": "twitter.com/CiudadanosCs/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "author_id": "1048978998104154113", "created_at": "2019-09-16T11:29:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173559468396863488"], "text": "Del Trifachito eres el peor, el odio por Catalu\u00f1a te ha hecho pactar con corruptos y fascistas. La subida de impuestos a las grandes Fortunas es necesaria para que puedan revertirse los recortes. Lo que es suicida, es habernos dejado morir a los ciudadanos, es anticonstitucional https://t.co/LWkq9yYRO5", "lang": "es", "id": "1173559468396863488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "author_id": "110841766", "created_at": "2019-09-16T11:29:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173559455495184385"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "id": "1173559455495184385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "33872156", "created_at": "2019-09-16T11:29:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173559451862929409"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173559451862929409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "1117394024560828416", "created_at": "2019-09-16T11:29:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173559440949141504"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173559440949141504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173559426931970048"}], "author_id": "1123228620", "created_at": "2019-09-16T11:29:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173559430157340672"], "in_reply_to_user_id": "1123228620", "text": "h\u00e1 demanda, e n\u00e3o apenas quando se tem dinheiro (voltamos aos aspectos anteriores da nossa constitui\u00e7\u00e3o. al\u00e9m de entender que o sofrimento psiquico e a idea\u00e7\u00e3o suicida nem sempre se na no ambito pessoal, \u00e9 preciso tamb\u00e9m entender que cada sofrimento se desenrola de uma forma", "lang": "pt", "id": "1173559430157340672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "1040121581228449792", "created_at": "2019-09-16T11:29:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173559428236423171"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173559428236423171"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/gSSSItrToh", "expanded_url": "https://anisionogueira.wordpress.com/2019/09/16/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu-revista-forum/", "display_url": "anisionogueira.wordpress.com/2019/09/16/viz\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "author_id": "211489456", "created_at": "2019-09-16T11:28:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173559321222963200"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista\u00a0F\u00f3rum https://t.co/gSSSItrToh", "lang": "pt", "id": "1173559321222963200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173530071841349632"}], "author_id": "705196752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alienbassist", "id": "1317740290506186753"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:28:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173559305674665984"], "text": "RT @alienbassist: Voc\u00eas lembram do caso do cara que roubou um avi\u00e3o e se matou junto com a filhinha? Ent\u00e3o, \u00e9 a mesma coisa. Tem seres huma\u2026", "lang": "pt", "id": "1173559305674665984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "56733955", "created_at": "2019-09-16T11:28:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173559275559542784"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173559275559542784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "69712655", "created_at": "2019-09-16T11:28:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173559245326999552"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173559245326999552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "2849216591", "created_at": "2019-09-16T11:28:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173559229149376512"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173559229149376512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173324697720823808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.6542, "type": "Person", "normalized_text": "Giuliana"}, {"start": 187, "end": 197, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.8724, "type": "Organization", "normalized_text": "INPE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "veritatisperu", "id": "741270610551132160"}]}, "author_id": "701907968", "created_at": "2019-09-16T11:27:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173559127408173056"], "in_reply_to_user_id": "741270610551132160", "text": "@veritatisperu Muy bien enmarrocada faltaba q la enmarroquen de las patas a esa cerda por ah\u00ed su abogada Giuliana loza le pasa un arma y se suicida igual q el marrano delincuente cobarde Alan Garc\u00eda, muy bien se\u00f1ores del INPE por teatrera no se olviden de ponerle esposas en las patas sucias", "lang": "es", "id": "1173559127408173056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173530071841349632"}], "author_id": "743435270536728576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alienbassist", "id": "1317740290506186753"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:27:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173559086534844416"], "text": "RT @alienbassist: Voc\u00eas lembram do caso do cara que roubou um avi\u00e3o e se matou junto com a filhinha? Ent\u00e3o, \u00e9 a mesma coisa. Tem seres huma\u2026", "lang": "pt", "id": "1173559086534844416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173146710106935296"}], "author_id": "1083368890674089986", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Emilymirella27", "id": "907657805187907584"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:27:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173559062316888064"], "text": "RT @Emilymirella27: Uma crian\u00e7a de 10 anos que tinha depress\u00e3o se suicidou \ud83d\ude2dapenas 10 anos gente uma vida toda pela frente. Senhor essa not\u2026", "lang": "pt", "id": "1173559062316888064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "author_id": "781953202732367872", "created_at": "2019-09-16T11:27:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173559053236264967"], "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "lang": "es", "id": "1173559053236264967"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "41745398", "created_at": "2019-09-16T11:27:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173559021359501313"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173559021359501313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "69019025", "created_at": "2019-09-16T11:27:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173559013067431938"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173559013067431938"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558108645462022"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.9209, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "author_id": "59651870", "created_at": "2019-09-16T11:27:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173559010311774209"], "text": "RT @Boscardin: O RJ \u00e9 uma cidade pequena, n\u00e9 gente? Qualquer coisa e voc\u00eas j\u00e1 \u201cNuoooosssa!\u201d\n\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9\u2026", "lang": "pt", "id": "1173559010311774209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "36518909", "created_at": "2019-09-16T11:27:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558980016267264"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173558980016267264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "814178336", "created_at": "2019-09-16T11:27:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558970096783360"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173558970096783360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "767522539782467584", "created_at": "2019-09-16T11:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558927650414592"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173558927650414592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558108645462022"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.9209, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "author_id": "1050805506217046016", "created_at": "2019-09-16T11:27:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558922898235393"], "text": "RT @Boscardin: O RJ \u00e9 uma cidade pequena, n\u00e9 gente? Qualquer coisa e voc\u00eas j\u00e1 \u201cNuoooosssa!\u201d\n\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9\u2026", "lang": "pt", "id": "1173558922898235393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "35981263", "created_at": "2019-09-16T11:27:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558914094456832"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173558914094456832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "12688832", "created_at": "2019-09-16T11:27:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558911703629824"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173558911703629824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "41462298", "created_at": "2019-09-16T11:26:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558820225859586"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173558820225859586"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "385675403", "created_at": "2019-09-16T11:26:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558759718866944"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "lang": "pt", "id": "1173558759718866944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "67418087", "created_at": "2019-09-16T11:26:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558746993348608"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173558746993348608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "3325338610", "created_at": "2019-09-16T11:26:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558737078030336"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173558737078030336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "3644199801", "created_at": "2019-09-16T11:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558706308562945"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173558706308562945"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/K0VzVrntwz", "expanded_url": "https://bit.ly/2mcuinV", "display_url": "bit.ly/2mcuinV", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.4757, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.4722, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 68, "end": 79, "probability": 0.4325, "type": "Other", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.9239, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}, {"start": 149, "end": 155, "probability": 0.2857, "type": "Place", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "author_id": "40548874", "created_at": "2019-09-16T11:26:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 23, "like_count": 1211, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558681084080128"], "text": "De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedras, mesmo local onde Queiroz se escondeu antes de se refugiar em S\u00e3o Paulo https://t.co/K0VzVrntwz", "lang": "pt", "id": "1173558681084080128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/2eZ0NFPdrN", "expanded_url": "https://bit.ly/2lSC8mz", "display_url": "bit.ly/2lSC8mz"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/PzQzzR777l", "expanded_url": "https://twitter.com/el_sumario/status/1173558648884404224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PzQzzR777l", "media_key": "3_1173403294900920320"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 55, "end": 73, "probability": 0.8567, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Placeres"}]}, "author_id": "528169447", "created_at": "2019-09-16T11:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558648884404224"], "text": "#Placeres | James Gunn confirma el reparto completo de Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/2eZ0NFPdrN https://t.co/PzQzzR777l", "lang": "es", "id": "1173558648884404224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "67778641", "created_at": "2019-09-16T11:25:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558601690099712"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173558601690099712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "227823842", "created_at": "2019-09-16T11:25:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558522484842497"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173558522484842497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "1187257446", "created_at": "2019-09-16T11:25:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558491807703044"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173558491807703044"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173552186703384576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.646, "type": "Person", "normalized_text": "Geta"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Loren"}, {"start": 260, "end": 266, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "Kaptoum"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Estadio_ED", "id": "241080365"}]}, "author_id": "326334689", "created_at": "2019-09-16T11:25:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558480369852418"], "in_reply_to_user_id": "241080365", "text": "@Estadio_ED Fue suicida, menos mal que el Geta lo vio facil, se ech\u00f3 atr\u00e1s, cosa que no suele hacer, y espero a madurar, pero la garra de los 10, con Loren y esa afici\u00f3n, les llevo en volanda y fue justa con lo propuesto en el campo.\nSolo un pero, los pitos a Kaptoum", "lang": "es", "id": "1173558480369852418"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/YlclrmW2Vu", "expanded_url": "http://www.folhadapb.com.br/noticia/justica/2019/09/16/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/3812.html", "display_url": "folhadapb.com.br/noticia/justic\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/EcEWOsIXPh", "expanded_url": "https://twitter.com/FolhadaPB/status/1173558455342436352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EcEWOsIXPh", "media_key": "3_1173558447943704576"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7922, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "author_id": "1946131026", "created_at": "2019-09-16T11:25:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558455342436352"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/YlclrmW2Vu https://t.co/EcEWOsIXPh", "lang": "pt", "id": "1173558455342436352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558108645462022"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.9209, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "author_id": "105598041", "created_at": "2019-09-16T11:25:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558448618987521"], "text": "RT @Boscardin: O RJ \u00e9 uma cidade pequena, n\u00e9 gente? Qualquer coisa e voc\u00eas j\u00e1 \u201cNuoooosssa!\u201d\n\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9\u2026", "lang": "pt", "id": "1173558448618987521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "167222422", "created_at": "2019-09-16T11:25:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558447528394753"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173558447528394753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "333123158", "created_at": "2019-09-16T11:25:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558430013042694"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173558430013042694"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "187485444", "created_at": "2019-09-16T11:24:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558382202167296"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173558382202167296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173552109804871681"}], "author_id": "877255726485426177", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "Peereira7", "id": "2530532270"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:24:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558334953328640"], "in_reply_to_user_id": "1168918450955272195", "text": "@FortniteWarBot @Peereira7 utiliza la GRIETA DE BALSA Y ..... SE SUICIDA", "lang": "es", "id": "1173558334953328640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558108645462022"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.9209, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "author_id": "824407081", "created_at": "2019-09-16T11:24:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558324035497984"], "text": "RT @Boscardin: O RJ \u00e9 uma cidade pequena, n\u00e9 gente? Qualquer coisa e voc\u00eas j\u00e1 \u201cNuoooosssa!\u201d\n\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9\u2026", "lang": "pt", "id": "1173558324035497984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "2804095238", "created_at": "2019-09-16T11:24:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558323582513152"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173558323582513152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173521568552628224"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "270975043", "created_at": "2019-09-16T11:24:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558278770561024"], "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa\nhttps://t.co/UyFBuLSSQc", "lang": "es", "id": "1173558278770561024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "120909929", "created_at": "2019-09-16T11:24:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558259476832256"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173558259476832256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "2827594011", "created_at": "2019-09-16T11:24:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558236101906434"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173558236101906434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "110811485", "created_at": "2019-09-16T11:23:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558116442673152"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173558116442673152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/gFvglHKB8k", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.6561, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 202, "end": 215, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "159995198", "created_at": "2019-09-16T11:23:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 78, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558108645462022"], "text": "O RJ \u00e9 uma cidade pequena, n\u00e9 gente? Qualquer coisa e voc\u00eas j\u00e1 \u201cNuoooosssa!\u201d\n\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/gFvglHKB8k via @revistaforum", "lang": "pt", "id": "1173558108645462022"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "1178946000", "created_at": "2019-09-16T11:23:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558071366443008"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173558071366443008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "67778641", "created_at": "2019-09-16T11:23:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558060616441857"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173558060616441857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 62, "end": 77, "probability": 0.7643, "type": "Organization", "normalized_text": "Sierra de Madrid"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.3638, "type": "Organization", "normalized_text": "Gredos"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.8789, "type": "Other", "normalized_text": "LaVuelta19"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.8678, "type": "Person", "normalized_text": "Unzu\u00e9,"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 117, "tag": "LaVuelta19"}]}, "author_id": "1467691170", "created_at": "2019-09-16T11:23:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558039913385984"], "text": "Los que ped\u00edan a Valverde que hiciese un ataque suicida en la Sierra de Madrid y de Gredos buscando ganar #LaVuelta19 no mencionan, adem\u00e1s de su leg\u00edtimo derecho a querer amarrar el p\u00f3dium, que tambi\u00e9n tiene un jefe, Unzu\u00e9, y este, a su vez, tiene otros jefes, sus patrocinadores.", "lang": "es", "id": "1173558039913385984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "115666306", "created_at": "2019-09-16T11:23:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558037191069696"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173558037191069696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "803598127", "created_at": "2019-09-16T11:23:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558019646545922"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173558019646545922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "6047522", "created_at": "2019-09-16T11:23:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558006308626432"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173558006308626432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mpmxo1f4mz", "expanded_url": "https://twitter.com/hoehoelulu/status/1173242560590077952", "display_url": "twitter.com/hoehoelulu/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.4652, "type": "Other", "normalized_text": "Googlear"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "Sof\u00eda"}]}, "author_id": "1006862660019933185", "created_at": "2019-09-16T11:23:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557969788780545"], "text": "NO se permite Googlear. Todas las respuesta deben empezar con la PRIMERA letra de tu nombre\n\nAnimal:  Saltamontes \nNom ni\u00f1a: Sof\u00eda \nNom ni\u00f1o:Sebastian \nColor:  Sucio\nComida:  Sopa\nBebida: SevenUp\nLugar:  Sanchencho\nCuerpo: Serrato Mayor izquierdo\nProfesi\u00f3n: suicida \nVerbo: servir https://t.co/mpmxo1f4mz", "lang": "es", "id": "1173557969788780545"}, {"author_id": "831874748", "created_at": "2019-09-16T11:23:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557961056247808"], "text": "falam de setembro amarelo, mas quando o amigo ta com idea\u00e7\u00e3o suicida, tendo crise, sem for\u00e7a pra levantar da cama todo mundo faz a k\u00e1tia cega, as pessoas s\u00e3o uma piada.", "lang": "pt", "id": "1173557961056247808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173557001848336389"}], "author_id": "1154448070182080515", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:23:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557959768584193"], "text": "RT @ActualidadRT: Los agentes agregaron que hab\u00edan visitado con anterioridad ese domicilio por problemas dom\u00e9sticos relacionados con enferm\u2026", "lang": "es", "id": "1173557959768584193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173556666857644032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 111, "probability": 0.8961, "type": "Place", "normalized_text": "Edgewood"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Payne"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "937854517", "created_at": "2019-09-16T11:23:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557948053897217"], "text": "RT @ActualidadRT: La causa de la explosi\u00f3n tambi\u00e9n se est\u00e1 investigando. Seg\u00fan el jefe de la Polic\u00eda de Edgewood, Robert Payne, el hombre p\u2026", "lang": "es", "id": "1173557948053897217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173556666857644032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 111, "probability": 0.8961, "type": "Place", "normalized_text": "Edgewood"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Payne"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "1154448070182080515", "created_at": "2019-09-16T11:23:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557930769170432"], "text": "RT @ActualidadRT: La causa de la explosi\u00f3n tambi\u00e9n se est\u00e1 investigando. Seg\u00fan el jefe de la Polic\u00eda de Edgewood, Robert Payne, el hombre p\u2026", "lang": "es", "id": "1173557930769170432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173352605084508160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 98, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 141, "end": 150, "probability": 0.3641, "type": "Person", "normalized_text": "melcochita"}, {"start": 226, "end": 238, "probability": 0.6615, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo blume"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "author_id": "701907968", "created_at": "2019-09-16T11:23:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557918089633792"], "in_reply_to_user_id": "281769300", "text": "@meiermq @JBCPERU @AlanGarciaPeru @KeikoFujimori El marrano delincuente cobarde suicida Alan Garc\u00eda se mat\u00f3 por IMBEEEECIL (l\u00e9ase con voz de melcochita) y la cerda se\u00f1ora K puro teatro circo quiere llegar al bobo del korrupto Ricardo blume", "lang": "es", "id": "1173557918089633792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "20322784", "created_at": "2019-09-16T11:22:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557857012322310"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173557857012322310"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173521568552628224"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "937854517", "created_at": "2019-09-16T11:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557840889483266"], "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa\nhttps://t.co/UyFBuLSSQc", "lang": "es", "id": "1173557840889483266"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "2817953792", "created_at": "2019-09-16T11:22:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557814997979137"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173557814997979137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173556553636634624"}], "author_id": "1097152906078445568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FeMiGrantxs", "id": "856179685763325952"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:22:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557770395750400"], "text": "RT @FeMiGrantxs: Vivimos en un mundo muy cruel y a veces nos duele demasiado. Estamos devastadas por el suicidio de una chica de 14 a\u00f1os en\u2026", "lang": "es", "id": "1173557770395750400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/dkbpScoWRu", "expanded_url": "https://folhadebarbacena.com.br/homem-se-suicida-no-bairro-caicaras-em-barbacena/", "display_url": "folhadebarbacena.com.br/homem-se-suici\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.3254, "type": "Place", "normalized_text": "Cai\u00e7aras"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9458, "type": "Place", "normalized_text": "Barbacena"}]}, "author_id": "1116169136189714432", "created_at": "2019-09-16T11:22:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557768428634112"], "text": "Homem se suicida no bairro Cai\u00e7aras, em Barbacena\n\nhttps://t.co/dkbpScoWRu", "lang": "pt", "id": "1173557768428634112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "34146127", "created_at": "2019-09-16T11:22:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557714968031232"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173557714968031232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "1873444585", "created_at": "2019-09-16T11:22:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557713269379078"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173557713269379078"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/DySro9PIbd", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.8138, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 124, "end": 137, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "36599676", "created_at": "2019-09-16T11:22:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557668801404928"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/DySro9PIbd via @revistaforum", "lang": "pt", "id": "1173557668801404928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "3091431887", "created_at": "2019-09-16T11:22:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557656495280128"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173557656495280128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173557001848336389"}], "author_id": "794849658", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:22:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557649297891328"], "text": "RT @ActualidadRT: Los agentes agregaron que hab\u00edan visitado con anterioridad ese domicilio por problemas dom\u00e9sticos relacionados con enferm\u2026", "lang": "es", "id": "1173557649297891328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "76094339", "created_at": "2019-09-16T11:21:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557627852398592"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173557627852398592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173556666857644032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 111, "probability": 0.8961, "type": "Place", "normalized_text": "Edgewood"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Payne"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "794849658", "created_at": "2019-09-16T11:21:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557622408142849"], "text": "RT @ActualidadRT: La causa de la explosi\u00f3n tambi\u00e9n se est\u00e1 investigando. Seg\u00fan el jefe de la Polic\u00eda de Edgewood, Robert Payne, el hombre p\u2026", "lang": "es", "id": "1173557622408142849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "1220107118", "created_at": "2019-09-16T11:21:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557576203755521"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173557576203755521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "3325338610", "created_at": "2019-09-16T11:21:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557555156725762"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173557555156725762"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553529639886848"}], "author_id": "75577909", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "2andsuckss", "id": "1334833319826034688"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:21:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557518783655936"], "text": "RT @2andSuckss: Muito f\u00e1cil  falar que profiss\u00e3o X \u00e9 f\u00e1cil. L\u00f3gico amore n\u00e3o foi voc\u00ea que se matou estudando..", "lang": "pt", "id": "1173557518783655936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "307147914", "created_at": "2019-09-16T11:21:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557513922519041"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173557513922519041"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/j7QZwODc0r", "expanded_url": "http://va.topbuzz.com/s/sYvRrc", "display_url": "va.topbuzz.com/s/sYvRrc"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "author_id": "172619724", "created_at": "2019-09-16T11:21:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557392107331589"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/j7QZwODc0r", "lang": "pt", "id": "1173557392107331589"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "author_id": "175129366", "created_at": "2019-09-16T11:20:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557385178353665"], "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026", "lang": "es", "id": "1173557385178353665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "166987563", "created_at": "2019-09-16T11:20:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557365368655873"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173557365368655873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "737224962", "created_at": "2019-09-16T11:20:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557354928979969"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173557354928979969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173556553636634624"}], "author_id": "1433428914", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FeMiGrantxs", "id": "856179685763325952"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:20:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557353574219776"], "text": "RT @FeMiGrantxs: Vivimos en un mundo muy cruel y a veces nos duele demasiado. Estamos devastadas por el suicidio de una chica de 14 a\u00f1os en\u2026", "lang": "es", "id": "1173557353574219776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7694, "type": "Other", "normalized_text": "njdest"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 46, "tag": "njdest"}]}, "author_id": "1143436103342592000", "created_at": "2019-09-16T11:20:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557339573686273"], "text": "Yo red shoes was about to suicida lmao #njdest", "lang": "en", "id": "1173557339573686273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173557001848336389"}], "author_id": "1137138321807806465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:20:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557321391398912"], "text": "RT @ActualidadRT: Los agentes agregaron que hab\u00edan visitado con anterioridad ese domicilio por problemas dom\u00e9sticos relacionados con enferm\u2026", "lang": "es", "id": "1173557321391398912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173554177424990211"}], "entities": {"annotations": [{"start": 294, "end": 306, "probability": 0.6966, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Popular"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EldaRod32122146", "id": "1050432643186212865"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "tardio_carlos", "id": "907659526480031744"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "edgar_fr97", "id": "1126418437155303425"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "yolanday_y", "id": "319803838"}]}, "author_id": "1201249777", "created_at": "2019-09-16T11:20:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557307206250497"], "in_reply_to_user_id": "1050432643186212865", "text": "@EldaRod32122146 @tardio_carlos @edgar_fr97 @yolanday_y Sin competencias,sin posibilidad d maniobra x revertir la postura suicida neoliberal q nos ataca,no hay \"na\" q hacer.Este \"psoe\" no se atreve a dar un golpe d tim\u00f3n en esta deriva q deja desprotegida a la ciudadan\u00eda.Recuerda: Preferentes,Banco Popular,recortes,desahucios,135...", "lang": "es", "id": "1173557307206250497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173556666857644032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 111, "probability": 0.8961, "type": "Place", "normalized_text": "Edgewood"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Payne"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "1137138321807806465", "created_at": "2019-09-16T11:20:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557241443704832"], "text": "RT @ActualidadRT: La causa de la explosi\u00f3n tambi\u00e9n se est\u00e1 investigando. Seg\u00fan el jefe de la Polic\u00eda de Edgewood, Robert Payne, el hombre p\u2026", "lang": "es", "id": "1173557241443704832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173521568552628224"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "1137138321807806465", "created_at": "2019-09-16T11:20:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557230983163905"], "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa\nhttps://t.co/UyFBuLSSQc", "lang": "es", "id": "1173557230983163905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173556415065219073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Pittsburgh"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5749, "type": "Place", "normalized_text": "Pensilvania"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "1351147009", "created_at": "2019-09-16T11:20:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557224813342720"], "text": "RT @ActualidadRT: Los hechos tuvieron lugar cerca de la ciudad de Pittsburgh (Pensilvania, EE.UU.). De acuerdo con los vecinos, el difunto\u2026", "lang": "es", "id": "1173557224813342720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "1429188529", "created_at": "2019-09-16T11:20:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557200922513408"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173557200922513408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173556553636634624"}], "author_id": "766615325223821312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FeMiGrantxs", "id": "856179685763325952"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:20:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557194387795968"], "text": "RT @FeMiGrantxs: Vivimos en un mundo muy cruel y a veces nos duele demasiado. Estamos devastadas por el suicidio de una chica de 14 a\u00f1os en\u2026", "lang": "es", "id": "1173557194387795968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "211489456", "created_at": "2019-09-16T11:20:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557172124422144"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173557172124422144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "1026640481810374656", "created_at": "2019-09-16T11:19:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557109667090432"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173557109667090432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "1155836604927348736", "created_at": "2019-09-16T11:19:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557074611122178"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173557074611122178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173556666857644032"}], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-09-16T11:19:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557001848336389"], "in_reply_to_user_id": "100731315", "text": "Los agentes agregaron que hab\u00edan visitado con anterioridad ese domicilio por problemas dom\u00e9sticos relacionados con enfermedades mentales\nhttps://t.co/UyFBuLSSQc", "lang": "es", "id": "1173557001848336389"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "732963356835991552", "created_at": "2019-09-16T11:19:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556995049345024"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173556995049345024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "1030597141687877640", "created_at": "2019-09-16T11:19:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556985972887552"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173556985972887552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "54172293", "created_at": "2019-09-16T11:19:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556969350815745"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173556969350815745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "255111576", "created_at": "2019-09-16T11:19:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556966502928384"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173556966502928384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "236936520", "created_at": "2019-09-16T11:19:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556957007028224"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173556957007028224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173521568552628224"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "390969828", "created_at": "2019-09-16T11:19:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556951046918144"], "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa\nhttps://t.co/UyFBuLSSQc", "lang": "es", "id": "1173556951046918144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173556666857644032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 111, "probability": 0.8961, "type": "Place", "normalized_text": "Edgewood"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Payne"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "324062901", "created_at": "2019-09-16T11:19:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556889352855554"], "text": "RT @ActualidadRT: La causa de la explosi\u00f3n tambi\u00e9n se est\u00e1 investigando. Seg\u00fan el jefe de la Polic\u00eda de Edgewood, Robert Payne, el hombre p\u2026", "lang": "es", "id": "1173556889352855554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "3438528903", "created_at": "2019-09-16T11:18:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556873682968578"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173556873682968578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173556415065219073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Pittsburgh"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5749, "type": "Place", "normalized_text": "Pensilvania"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "324062901", "created_at": "2019-09-16T11:18:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556867223695360"], "text": "RT @ActualidadRT: Los hechos tuvieron lugar cerca de la ciudad de Pittsburgh (Pensilvania, EE.UU.). De acuerdo con los vecinos, el difunto\u2026", "lang": "es", "id": "1173556867223695360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "939107954057449474", "created_at": "2019-09-16T11:18:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556840354983942"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173556840354983942"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "54368455", "created_at": "2019-09-16T11:18:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556824320221186"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173556824320221186"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173521568552628224"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "324062901", "created_at": "2019-09-16T11:18:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556817663877121"], "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa\nhttps://t.co/UyFBuLSSQc", "lang": "es", "id": "1173556817663877121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/1o6twY31ni", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "author_id": "255111576", "created_at": "2019-09-16T11:18:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556706745430016"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/1o6twY31ni", "lang": "pt", "id": "1173556706745430016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173521568552628224"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "752179827151626240", "created_at": "2019-09-16T11:18:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556685899739136"], "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa\nhttps://t.co/UyFBuLSSQc", "lang": "es", "id": "1173556685899739136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173556415065219073"}], "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/EW91FZkYNd", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1173556666857644032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EW91FZkYNd", "media_key": "3_1173556661350535168"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.765, "type": "Place", "normalized_text": "Edgewood"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Payne"}]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-09-16T11:18:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556666857644032"], "in_reply_to_user_id": "100731315", "text": "La causa de la explosi\u00f3n tambi\u00e9n se est\u00e1 investigando. Seg\u00fan el jefe de la Polic\u00eda de Edgewood, Robert Payne, el hombre podr\u00eda haber logrado desconectar la tuber\u00eda de gas en el s\u00f3tano de la casa https://t.co/UyFBuLSSQc https://t.co/EW91FZkYNd", "lang": "es", "id": "1173556666857644032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "60059441", "created_at": "2019-09-16T11:17:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556612948275200"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173556612948275200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173521568552628224"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "183688686", "created_at": "2019-09-16T11:17:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556601757851649"], "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa\nhttps://t.co/UyFBuLSSQc", "lang": "es", "id": "1173556601757851649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "1938961482", "created_at": "2019-09-16T11:17:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556574305976321"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173556574305976321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173521568552628224"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "139545966", "created_at": "2019-09-16T11:17:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556571755941894"], "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa\nhttps://t.co/UyFBuLSSQc", "lang": "es", "id": "1173556571755941894"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "67735535", "created_at": "2019-09-16T11:17:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556571579867137"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173556571579867137"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/A5KJyqJT14", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190914/47333029727/nina-suicida-despues-profesora-ridiculizar-manchar-uniforme-regla.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190914/47333029727/nina-suicida-despues-profesora-ridiculizar-manchar-uniforme-regla.html"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 131, "probability": 0.8302, "type": "Place", "normalized_text": "Kabiangek"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8329, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}]}, "author_id": "856179685763325952", "created_at": "2019-09-16T11:17:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556553636634624"], "text": "Vivimos en un mundo muy cruel y a veces nos duele demasiado. Estamos devastadas por el suicidio de una chica de 14 a\u00f1os en Kabiangek, Kenia, tras ser ridiculizada por manchar con menstruaci\u00f3n su uniforme escolar.\n\u00a1Basta de tab\u00fas. Menstruar no es nada malo!\nhttps://t.co/A5KJyqJT14", "lang": "es", "id": "1173556553636634624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "975057179517562882", "created_at": "2019-09-16T11:17:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556515128643586"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173556515128643586"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173521568552628224"}], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/pnhxldHpy5", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1173556415065219073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pnhxldHpy5", "media_key": "3_1173556408371093504"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Pittsburgh"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.7139, "type": "Place", "normalized_text": "Pensilvania"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-09-16T11:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556415065219073"], "in_reply_to_user_id": "100731315", "text": "Los hechos tuvieron lugar cerca de la ciudad de Pittsburgh (Pensilvania, EE.UU.). De acuerdo con los vecinos, el difunto se encontraba frente a su residencia poco antes de que se produjera la explosi\u00f3n. De momento, no est\u00e1 claro el motivo del suicidio https://t.co/UyFBuLSSQc https://t.co/pnhxldHpy5", "lang": "es", "id": "1173556415065219073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "236397790", "created_at": "2019-09-16T11:16:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556320852697088"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173556320852697088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "143311417", "created_at": "2019-09-16T11:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556303542784002"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173556303542784002"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "76985573", "created_at": "2019-09-16T11:16:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556275344547842"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173556275344547842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "76985573", "created_at": "2019-09-16T11:16:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556232357126145"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173556232357126145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "2788175627", "created_at": "2019-09-16T11:16:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556166129070080"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173556166129070080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "795446426306220032", "created_at": "2019-09-16T11:16:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556137091850246"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173556137091850246"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "255111576", "created_at": "2019-09-16T11:15:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556107987607553"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173556107987607553"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/JvbxyNloBE", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.7732, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "author_id": "190463455", "created_at": "2019-09-16T11:15:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556077893423104"], "text": "\u201cVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu\u201d\n\n https://t.co/JvbxyNloBE", "lang": "pt", "id": "1173556077893423104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "818241180", "created_at": "2019-09-16T11:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556071375474688"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173556071375474688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "130746482", "created_at": "2019-09-16T11:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173555928857292800"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173555928857292800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "64737939", "created_at": "2019-09-16T11:15:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173555889112080384"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173555889112080384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "2790573696", "created_at": "2019-09-16T11:14:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173555877678374913"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173555877678374913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "28878672", "created_at": "2019-09-16T11:14:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173555844031627264"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173555844031627264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "736561771012608000", "created_at": "2019-09-16T11:14:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173555792768839681"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173555792768839681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "129864435", "created_at": "2019-09-16T11:14:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173555645829787648"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173555645829787648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173445724438257664"}], "author_id": "281867264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "juliosevero", "id": "19065418"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:13:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173555577945018368"], "in_reply_to_user_id": "19065418", "text": "@juliosevero N\u00e3o, a b\u00edblia registra homens fr\u00e1geis, humanos, com situa\u00e7\u00f5es comuns da vida, mas suicidas como her\u00f3is da f\u00e9, nenhum foi citado. Est\u00e3o fazendo tudo o que um suicida precisa, est\u00e3o dando um fundamento e uma esperan\u00e7a v\u00e3 a pessoas com esses pensamentos.", "lang": "pt", "id": "1173555577945018368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "22258695", "created_at": "2019-09-16T11:13:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173555569602519041"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173555569602519041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "2925496212", "created_at": "2019-09-16T11:13:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173555525788872704"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173555525788872704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173553360563331082"}], "author_id": "958583852", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 24, "username": "La_SER", "id": "43910684"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:13:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173555448223535104"], "in_reply_to_user_id": "958583852", "text": "@SoniaVivasRive3 @La_SER Rectifico, son dos maridos, este \u00faltimo que no se suicida pero asesina de paso a la madre y a la hermana.", "lang": "es", "id": "1173555448223535104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "1084544654522101762", "created_at": "2019-09-16T11:13:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173555424257351680"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173555424257351680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "3387371806", "created_at": "2019-09-16T11:13:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173555408381853696"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173555408381853696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "2925496212", "created_at": "2019-09-16T11:12:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173555351649685504"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173555351649685504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "22735093", "created_at": "2019-09-16T11:12:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173555333232582661"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173555333232582661"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173438103312371712"}], "author_id": "845352060199555072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "etupito", "id": "2429071284"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:12:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173555203951472640"], "in_reply_to_user_id": "2429071284", "text": "@etupito En rigor de verdad nadie se suicida por deudas... Es mucho m\u00e1s complejo y multifactorial. Igualmente son lamentables personajes c\u00ednicos...", "lang": "es", "id": "1173555203951472640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "2704621551", "created_at": "2019-09-16T11:12:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173555161039548416"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173555161039548416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "4290706468", "created_at": "2019-09-16T11:12:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173555127258685440"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173555127258685440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "1153713153534038017", "created_at": "2019-09-16T11:11:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173555080366366720"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173555080366366720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173537742254497792"}], "author_id": "937937807506632704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "serracchiani", "id": "35298549"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173555025097961473"], "in_reply_to_user_id": "35298549", "text": "@serracchiani @pdnetwork Renzi vi sta silurando alla grande, un partito malconcio come il vostro,ridotto ad una lotta perenne tra prime donne, si suicida alleandosi con i 5S ...ovvio che chiunque, con un po' di sale  nella  zucca, si allontanerebbe da cotanta miseria. Renzi dialogher\u00e0 con Salvini e ciao.", "lang": "it", "id": "1173555025097961473"}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/063XUCxneZ", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.3846, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.963, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 17, "end": 22, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "author_id": "430579114", "created_at": "2019-09-16T11:11:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173554983188475906"], "in_reply_to_user_id": "68740712", "text": "@sanchezcastejon @PSOE NOS TRAICIONAIS AQU\u00cd Y NOS AVERGONZAIS FUERA = Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida.  https://t.co/063XUCxneZ", "lang": "es", "id": "1173554983188475906"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "704383675", "created_at": "2019-09-16T11:11:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173554899906387970"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173554899906387970"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "42361572", "created_at": "2019-09-16T11:10:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173554797720608769"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173554797720608769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "72849180", "created_at": "2019-09-16T11:10:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173554753915240448"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173554753915240448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "72849180", "created_at": "2019-09-16T11:10:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173554694154792961"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173554694154792961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "author_id": "1228487731", "created_at": "2019-09-16T11:10:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173554668603105281"], "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "lang": "es", "id": "1173554668603105281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "4290706468", "created_at": "2019-09-16T11:10:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173554644561346561"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173554644561346561"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/eX3QfixlI0", "expanded_url": "https://aldodomenicoficara.blogspot.com/2019/09/studentessa-suicida-bullizzata-perche.html?spref=tw", "display_url": "aldodomenicoficara.blogspot.com/2019/09/studen\u2026"}]}, "author_id": "505833633", "created_at": "2019-09-16T11:09:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173554614639255559"], "text": "Regolarit\u00e0 e Trasparenza nella Scuola       ( R.T.S. ): Studentessa suicida: bullizzata perch\u00e9 grassa https://t.co/eX3QfixlI0", "lang": "it", "id": "1173554614639255559"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "163450006", "created_at": "2019-09-16T11:09:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173554585539137539"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173554585539137539"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/qJdqPr4SlZ", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "author_id": "1385357384", "created_at": "2019-09-16T11:09:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173554546003652608"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/qJdqPr4SlZ", "lang": "pt", "id": "1173554546003652608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "54368455", "created_at": "2019-09-16T11:09:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173554371428323335"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173554371428323335"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "1084525988250353664", "created_at": "2019-09-16T11:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173554336561061888"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173554336561061888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/UGrTiAfqAH", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "author_id": "1084525988250353664", "created_at": "2019-09-16T11:08:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173554318462672896"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/UGrTiAfqAH", "lang": "pt", "id": "1173554318462672896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "239915489", "created_at": "2019-09-16T11:08:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173554269930307584"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173554269930307584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "865216988951588864", "created_at": "2019-09-16T11:08:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173554263831777282"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173554263831777282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "56452419", "created_at": "2019-09-16T11:08:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173554249487310851"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173554249487310851"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173551148063690752"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/j1rjeNR4w6", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Octopusajnin", "id": "856327844414324736"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 107, "tag": "NarcoMilicia"}]}, "author_id": "46274361", "created_at": "2019-09-16T11:08:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173554174308573184"], "text": "RT @Octopusajnin: Tudo condizente com atitudes, conviv\u00eancia, servi\u00e7os, pr\u00e1ticas,...milicianas\n#NarcoMilicia \n\nhttps://t.co/j1rjeNR4w6", "lang": "pt", "id": "1173554174308573184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/EgYcqxdIUG", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100015675368944/posts/611818459350661/", "display_url": "facebook.com/10001567536894\u2026"}]}, "author_id": "783361165774716928", "created_at": "2019-09-16T11:08:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173554160425472002"], "text": "Mira, Le\u00f3nidas y toda la recua de enaltecedores del fracaso y promotores de campa\u00f1as suicida (porque eso fueron las Term\u00f3pilas, no nos enga\u00f1emos). Cuando t\u00fa y los alfareros me toqu\u00e9is mucho las narices, voy a... https://t.co/EgYcqxdIUG", "lang": "es", "id": "1173554160425472002"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "37752323", "created_at": "2019-09-16T11:08:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173554150292021255"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173554150292021255"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "109134447", "created_at": "2019-09-16T11:07:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173554113759592448"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173554113759592448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "570426519", "created_at": "2019-09-16T11:07:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173554111897317376"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173554111897317376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "400177673", "created_at": "2019-09-16T11:07:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173554005668241409"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173554005668241409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "87023019", "created_at": "2019-09-16T11:07:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553968586379264"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173553968586379264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "313010113", "created_at": "2019-09-16T11:07:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553967227428864"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173553967227428864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "1079693872568193024", "created_at": "2019-09-16T11:07:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553965809721346"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173553965809721346"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "31842898", "created_at": "2019-09-16T11:07:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553946402721792"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173553946402721792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "45263248", "created_at": "2019-09-16T11:07:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553901318152193"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173553901318152193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "1114690571136839681", "created_at": "2019-09-16T11:07:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553900131180544"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173553900131180544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "579299305", "created_at": "2019-09-16T11:07:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553889855049728"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173553889855049728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "219647924", "created_at": "2019-09-16T11:07:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553880287891456"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173553880287891456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "932906160616886273", "created_at": "2019-09-16T11:06:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553820359675905"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173553820359675905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "1210951297", "created_at": "2019-09-16T11:06:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553740105879553"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173553740105879553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "423630845", "created_at": "2019-09-16T11:06:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553733084614656"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173553733084614656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "15215207", "created_at": "2019-09-16T11:06:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553640046571520"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173553640046571520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "934983390", "created_at": "2019-09-16T11:06:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553633692213250"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173553633692213250"}, {"author_id": "65186274", "created_at": "2019-09-16T11:05:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553529639886848"], "text": "Muito f\u00e1cil  falar que profiss\u00e3o X \u00e9 f\u00e1cil. L\u00f3gico amore n\u00e3o foi voc\u00ea que se matou estudando..", "lang": "pt", "id": "1173553529639886848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "1108044781282840578", "created_at": "2019-09-16T11:05:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553517430284289"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173553517430284289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "37752323", "created_at": "2019-09-16T11:05:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553510215872512"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173553510215872512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173552141765697536"}], "author_id": "223647284", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ivanrubioo8", "id": "484910067"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553494927785984"], "in_reply_to_user_id": "484910067", "text": "@ivanrubioo8 Muy buen an\u00e1lisis! Si miras movimientos, tiene una salida parecida a la nuestra, pero asumen m\u00e1s riesgos y sus laterales e interiores tienen m\u00e1s capacidad para combinar (algo que nos limita a nosotros). Su presi\u00f3n adelantada es m\u00e1s \u201csuicida\u201d y les cogen bastante las espaldas.", "lang": "es", "id": "1173553494927785984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "2984891855", "created_at": "2019-09-16T11:05:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553470042988544"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173553470042988544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "139420894", "created_at": "2019-09-16T11:05:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553429031075840"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173553429031075840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "author_id": "196899609", "created_at": "2019-09-16T11:05:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553411897401344"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "id": "1173553411897401344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "1121605526", "created_at": "2019-09-16T11:05:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553406646149120"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173553406646149120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "29242534", "created_at": "2019-09-16T11:05:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553389696765952"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173553389696765952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "27981795", "created_at": "2019-09-16T11:05:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553387960451072"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173553387960451072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "author_id": "45488076", "created_at": "2019-09-16T11:04:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553334655078400"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173553334655078400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "2872117896", "created_at": "2019-09-16T11:04:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553318729306112"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173553318729306112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "39791945", "created_at": "2019-09-16T11:04:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553291294314496"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173553291294314496"}, {"author_id": "268432442", "created_at": "2019-09-16T11:04:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553165880516609"], "text": "Hay que ser arriesgado pero no un suicida. \ud83d\ude05", "lang": "es", "id": "1173553165880516609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "1658311", "created_at": "2019-09-16T11:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553114747719680"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173553114747719680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "author_id": "57771039", "created_at": "2019-09-16T11:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 68, "like_count": 3975, "quote_count": 68}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553113053237249"], "text": "O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173553113053237249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173548455966453760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.8511, "type": "Other", "normalized_text": "coca cola"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sariskl", "id": "1190366055627182085"}]}, "author_id": "738573765676781568", "created_at": "2019-09-16T11:03:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553089959419909"], "text": "RT @sariskl: Es muy de suicida tomar coca cola antes de las 8 de la ma\u00f1ana eh?", "lang": "es", "id": "1173553089959419909"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/yJBy4gL3VQ", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.792, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.4917, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "author_id": "1116285062067183617", "created_at": "2019-09-16T11:03:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553072020303873"], "text": "Costas quente de s\u00f3cio! Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/yJBy4gL3VQ", "lang": "pt", "id": "1173553072020303873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "1075166591753568256", "created_at": "2019-09-16T11:03:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173552991573598210"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173552991573598210"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "172734845", "created_at": "2019-09-16T11:03:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173552968911794177"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173552968911794177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173195714417090562"}], "author_id": "1026596211216797696", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "XRicardo_Millos", "id": "1130435964751499264"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:03:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173552875684925445"], "in_reply_to_user_id": "3402081940", "text": "@mteusandrade_ @XRicardo_Millos cUIDADO \u00d4 SUICIDA", "lang": "pt", "id": "1173552875684925445"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "28878672", "created_at": "2019-09-16T11:03:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173552868168806400"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173552868168806400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "185696412", "created_at": "2019-09-16T11:03:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173552867531272192"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173552867531272192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "51489815", "created_at": "2019-09-16T11:02:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173552766163312641"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173552766163312641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "2890842831", "created_at": "2019-09-16T11:02:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173552663319011328"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173552663319011328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173549187813781504"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/8gd2UoHsfX", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marlenemota7", "id": "894153871597195265"}]}, "author_id": "859984396929159169", "created_at": "2019-09-16T11:02:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173552634000805889"], "text": "RT @marlenemota7: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/8gd2UoHsfX", "lang": "pt", "id": "1173552634000805889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173551148063690752"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/j1rjeNR4w6", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Octopusajnin", "id": "856327844414324736"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 107, "tag": "NarcoMilicia"}]}, "author_id": "54172293", "created_at": "2019-09-16T11:01:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173552548957097984"], "text": "RT @Octopusajnin: Tudo condizente com atitudes, conviv\u00eancia, servi\u00e7os, pr\u00e1ticas,...milicianas\n#NarcoMilicia \n\nhttps://t.co/j1rjeNR4w6", "lang": "pt", "id": "1173552548957097984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "54172293", "created_at": "2019-09-16T11:01:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173552525234135045"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173552525234135045"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "938454759459180544", "created_at": "2019-09-16T11:01:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173552510344269824"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173552510344269824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/UICepFlmmV", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 163, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.8647, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "author_id": "57326331", "created_at": "2019-09-16T11:01:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173552431965376512"], "text": "A\u00ed eu te pergunto, o cara era candidato a presid\u00eancia, ningu\u00e9m investigou a vizinhan\u00e7a pra saber os \"riscos\" que ele corria? Isso n\u00e3o existe! \n\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | https://t.co/UICepFlmmV", "lang": "pt", "id": "1173552431965376512"}, {"author_id": "233546480", "created_at": "2019-09-16T11:01:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173552406656892930"], "text": "Hay que ser arriesgadx pero no unx suicida. \ud83d\ude05", "lang": "es", "id": "1173552406656892930"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173551148063690752"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/j1rjeNR4w6", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Octopusajnin", "id": "856327844414324736"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 107, "tag": "NarcoMilicia"}]}, "author_id": "940318891", "created_at": "2019-09-16T11:00:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173552338184937472"], "text": "RT @Octopusajnin: Tudo condizente com atitudes, conviv\u00eancia, servi\u00e7os, pr\u00e1ticas,...milicianas\n#NarcoMilicia \n\nhttps://t.co/j1rjeNR4w6", "lang": "pt", "id": "1173552338184937472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "940318891", "created_at": "2019-09-16T11:00:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173552326608609281"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173552326608609281"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/3SJIMocZRM", "expanded_url": "https://twitter.com/cctvidiots/status/1173548227238346754", "display_url": "twitter.com/cctvidiots/sta\u2026"}]}, "author_id": "1597049160", "created_at": "2019-09-16T11:00:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173552250989555712"], "text": "Ptm un gato suicida. https://t.co/3SJIMocZRM", "lang": "es", "id": "1173552250989555712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ywAxsegCjg", "expanded_url": "http://www.telam.com.ar/notas/201909/392349-el-argentino-espanol-juan-diego-botto-actuara-en-la-secuela-de-escuadron-suicida.html", "display_url": "telam.com.ar/notas/201909/3\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telam.com.ar//notas/201909/392349-el-argentino-espanol-juan-diego-botto-actuara-en-la-secuela-de-escuadron-suicida.html"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Diego Botto"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.72, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 91, "end": 92, "probability": 0.4745, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.8952, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "431376895", "created_at": "2019-09-16T11:00:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173552243930468352"], "text": "El actor argentino-espa\u00f1ol Juan Diego Botto actuar\u00e1 en la secuela de la pel\u00edcula de Warner/DC \"Escuadr\u00f3n Suicida\" https://t.co/ywAxsegCjg", "lang": "es", "id": "1173552243930468352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173549187813781504"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/8gd2UoHsfX", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marlenemota7", "id": "894153871597195265"}]}, "author_id": "1092249017105477634", "created_at": "2019-09-16T11:00:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173552202889273345"], "text": "RT @marlenemota7: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/8gd2UoHsfX", "lang": "pt", "id": "1173552202889273345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "138032483", "created_at": "2019-09-16T11:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173552148656902144"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173552148656902144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173146710106935296"}], "author_id": "1145795838314254337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Emilymirella27", "id": "907657805187907584"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173552140217962504"], "text": "RT @Emilymirella27: Uma crian\u00e7a de 10 anos que tinha depress\u00e3o se suicidou \ud83d\ude2dapenas 10 anos gente uma vida toda pela frente. Senhor essa not\u2026", "lang": "pt", "id": "1173552140217962504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "162185286", "created_at": "2019-09-16T11:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173552139664273408"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173552139664273408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "203717651", "created_at": "2019-09-16T10:59:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173552104365076482"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173552104365076482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "356403390", "created_at": "2019-09-16T10:59:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173552025570893827"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173552025570893827"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "2571896251", "created_at": "2019-09-16T10:58:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173551733097816065"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173551733097816065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173549187813781504"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/8gd2UoHsfX", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marlenemota7", "id": "894153871597195265"}]}, "author_id": "54172293", "created_at": "2019-09-16T10:57:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173551577619152897"], "text": "RT @marlenemota7: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/8gd2UoHsfX", "lang": "pt", "id": "1173551577619152897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "975057179517562882", "created_at": "2019-09-16T10:57:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173551561898958848"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173551561898958848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}]}, "author_id": "513281848", "created_at": "2019-09-16T10:57:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173551521704943616"], "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "lang": "es", "id": "1173551521704943616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173551243899428865"}], "author_id": "181978405", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Taoeris", "id": "280933177"}]}, "created_at": "2019-09-16T10:57:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173551410488721408"], "in_reply_to_user_id": "280933177", "text": "@Taoeris La jugadora suicida la llamaban", "lang": "es", "id": "1173551410488721408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "211489456", "created_at": "2019-09-16T10:57:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173551396811169798"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173551396811169798"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "568370198", "created_at": "2019-09-16T10:57:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173551379547328514"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173551379547328514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173514987148587009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.8132, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 144, "end": 160, "probability": 0.7314, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HelloFriki", "id": "184423155"}]}, "author_id": "1929806510", "created_at": "2019-09-16T10:57:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173551360387813378"], "in_reply_to_user_id": "184423155", "text": "@HelloFriki Independientemente de que la pel\u00edcula sea mejor o peor creo que Jared Leto hizo un gran Joker (y de hecho es lo que m\u00e1s me gust\u00f3 de Escuadr\u00f3n Suicida)", "lang": "es", "id": "1173551360387813378"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "78610592", "created_at": "2019-09-16T10:56:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173551302670000128"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173551302670000128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "321211661", "created_at": "2019-09-16T10:56:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173551297326387200"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173551297326387200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/j1rjeNR4w6", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 89, "tag": "NarcoMilicia"}]}, "author_id": "856327844414324736", "created_at": "2019-09-16T10:56:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173551148063690752"], "text": "Tudo condizente com atitudes, conviv\u00eancia, servi\u00e7os, pr\u00e1ticas,...milicianas\n#NarcoMilicia \n\nhttps://t.co/j1rjeNR4w6", "lang": "pt", "id": "1173551148063690752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173545459845144578"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.7662, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidad Podemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Pablo3PZ", "id": "155364525"}]}, "author_id": "1163780351447183360", "created_at": "2019-09-16T10:56:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173551113548849153"], "text": "RT @Pablo3PZ: Si Unidad Podemos no ofrece apoyo sin entrar al Gobierno, estar\u00e1 muy tocado de cara a las nuevas elecciones. No tiene otra. O\u2026", "lang": "es", "id": "1173551113548849153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "3664974377", "created_at": "2019-09-16T10:56:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173551107500584961"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173551107500584961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "850532115653513218", "created_at": "2019-09-16T10:55:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173551041725509632"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173551041725509632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173549187813781504"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/8gd2UoHsfX", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marlenemota7", "id": "894153871597195265"}]}, "author_id": "712661986740477953", "created_at": "2019-09-16T10:55:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173551012658987008"], "text": "RT @marlenemota7: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/8gd2UoHsfX", "lang": "pt", "id": "1173551012658987008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "1210951297", "created_at": "2019-09-16T10:55:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173551003356016643"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173551003356016643"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173340712907075584"}], "author_id": "1103608461806440448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "opsomsuruguay", "id": "1673800032"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-16T10:55:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173550988520824832"], "text": "RT @opsomsuruguay: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesaria\u2026", "lang": "es", "id": "1173550988520824832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}]}, "author_id": "1097558777170153472", "created_at": "2019-09-16T10:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173550978559336448"], "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "lang": "es", "id": "1173550978559336448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "139420894", "created_at": "2019-09-16T10:55:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173550969679994883"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173550969679994883"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "1121497324247834625", "created_at": "2019-09-16T10:55:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173550856387670016"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173550856387670016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "84134067", "created_at": "2019-09-16T10:54:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173550788884533249"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173550788884533249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "42361572", "created_at": "2019-09-16T10:54:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173550784866324481"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173550784866324481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "1105147668035182592", "created_at": "2019-09-16T10:54:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173550709998063616"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173550709998063616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173418806074662912"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/ZjSdGLomRT", "expanded_url": "https://twitter.com/ulichaparro12/status/1173360443550814209", "display_url": "twitter.com/ulichaparro12/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "1059164979788701698", "created_at": "2019-09-16T10:53:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173550554515234817"], "text": "RT @marcoatoniook5: No pasar\u00e1. Ganar\u00e1 el pueblo real... ganar\u00e1 Macri no te quepa dudas. El pueblo no se suicida https://t.co/ZjSdGLomRT", "lang": "es", "id": "1173550554515234817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "451683535", "created_at": "2019-09-16T10:53:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173550494494711817"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "id": "1173550494494711817"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Wv6HePvIGR", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5175, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.9085, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "author_id": "19593634", "created_at": "2019-09-16T10:53:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 34, "like_count": 1494, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1173550418925903872"], "text": "De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedras, mesmo local onde Queiroz se escondeu antes de vir a S\u00e3o Paulo\n\nhttps://t.co/Wv6HePvIGR", "lang": "pt", "id": "1173550418925903872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172570466495729664"}], "author_id": "1164178453194842112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "universitariaOF", "id": "857738041208840192"}]}, "created_at": "2019-09-16T10:53:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173550384842969088"], "in_reply_to_user_id": "857738041208840192", "text": "@universitariaOF Suicida", "lang": "en", "id": "1173550384842969088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173545459845144578"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.7662, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidad Podemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Pablo3PZ", "id": "155364525"}]}, "author_id": "282573550", "created_at": "2019-09-16T10:52:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173550341717184512"], "text": "RT @Pablo3PZ: Si Unidad Podemos no ofrece apoyo sin entrar al Gobierno, estar\u00e1 muy tocado de cara a las nuevas elecciones. No tiene otra. O\u2026", "lang": "es", "id": "1173550341717184512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "author_id": "925138926813241345", "created_at": "2019-09-16T10:52:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173550280023130112"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "id": "1173550280023130112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171913837710389253"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.6037, "type": "Other", "normalized_text": "2CPA"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.527, "type": "Person", "normalized_text": "Renata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 105, "tag": "2CPA"}]}, "author_id": "504838741", "created_at": "2019-09-16T10:52:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173550117959491584"], "text": "RT @PMERJ: Hoje tamb\u00e9m tivemos palestra de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 idealiza\u00e7\u00e3o suicida e valoriza\u00e7\u00e3o da vida no #2CPA. A tenente psic\u00f3loga Renata Bueno\u2026", "lang": "pt", "id": "1173550117959491584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.7321, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "UK"}, {"start": 247, "end": 254, "probability": 0.8902, "type": "Other", "normalized_text": "The Sims"}]}, "author_id": "40370494", "created_at": "2019-09-16T10:51:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173549938820681728"], "text": "Meu chefe escreveu num email:\n\n\"Neste email lhe apresento a Maria, que estah liderando esta proposta em UK\"\n\nN\u00e3o sei DE ONDE ele tirou que eu t\u00f4 liderando alguma coisa, n\u00e3o tenho dom\u00ednio t\u00e9cnico pra liderar nem a minha pr\u00f3pria vida, nem avatar no The Sims sobrevive na minha m\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1173549938820681728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/RaFZmv57La", "expanded_url": "http://www.ilgiornale.it/news/cronache/caso-david-rossi-parla-vedova-mio-marito-stato-ucciso-1753584.html", "display_url": "ilgiornale.it/news/cronache/\u2026"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 147, "username": "RobertaBruzzone", "id": "465408039"}, {"start": 148, "end": 161, "username": "gbongiorno66", "id": "932753953"}, {"start": 163, "end": 175, "username": "MolinariRik", "id": "529406554"}, {"start": 176, "end": 187, "username": "maxromeoMB", "id": "494482671"}, {"start": 188, "end": 202, "username": "_Carabinieri_", "id": "2965811733"}, {"start": 203, "end": 207, "username": "GDF", "id": "542914304"}, {"start": 208, "end": 221, "username": "ANMagistrati", "id": "1732408884"}, {"start": 222, "end": 232, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 130, "tag": "Davidrossi"}]}, "author_id": "1087986360127053825", "created_at": "2019-09-16T10:50:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173549793295118337"], "text": "Strano caso del morto \"Suicida\". L'orologio che viene buttato gi\u00f9  dopo un paio di minuti che MORTO..si \"\u00e8 gettato\"..  #Davidrossi\n@RobertaBruzzone\n@gbongiorno66 \n@MolinariRik @maxromeoMB\n@_Carabinieri_ @GDF\n@ANMagistrati\n@a_meluzzi\nhttps://t.co/RaFZmv57La", "lang": "it", "id": "1173549793295118337"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/WP8Ti55Fvz", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 44, "end": 45, "probability": 0.9422, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.809, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 21, "tag": "Bolsonaro"}, {"start": 43, "end": 46, "tag": "RJ"}, {"start": 57, "end": 66, "tag": "Marielle"}, {"start": 78, "end": 86, "tag": "mil\u00edcia"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "Queiroz"}, {"start": 127, "end": 155, "tag": "Condu\u00e7\u00e3oCoercitivaDoQueiroz"}]}, "author_id": "882601550", "created_at": "2019-09-16T10:50:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173549727239065601"], "text": "Vizinho de #Bolsonaro, policial militar do #RJ que matou #Marielle \u00e9 chefe da #mil\u00edcia em \u00e1rea onde #Queiroz se escondeu \n&gt; #Condu\u00e7\u00e3oCoercitivaDoQueiroz https://t.co/WP8Ti55Fvz", "lang": "pt", "id": "1173549727239065601"}, {"author_id": "1023211506283016193", "created_at": "2019-09-16T10:49:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173549442961686528"], "text": "o cara q vendeu o celular pra mamae semana passada, se suicidou essa noite :'(", "lang": "pt", "id": "1173549442961686528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173549187813781504"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/8gd2UoHsfX", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marlenemota7", "id": "894153871597195265"}]}, "author_id": "942759371108503553", "created_at": "2019-09-16T10:49:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173549360447143936"], "text": "RT @marlenemota7: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/8gd2UoHsfX", "lang": "pt", "id": "1173549360447143936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/8gd2UoHsfX", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "author_id": "894153871597195265", "created_at": "2019-09-16T10:48:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173549187813781504"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/8gd2UoHsfX", "lang": "pt", "id": "1173549187813781504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173545459845144578"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.7662, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidad Podemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Pablo3PZ", "id": "155364525"}]}, "author_id": "1151412187430346752", "created_at": "2019-09-16T10:48:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173549117823475712"], "text": "RT @Pablo3PZ: Si Unidad Podemos no ofrece apoyo sin entrar al Gobierno, estar\u00e1 muy tocado de cara a las nuevas elecciones. No tiene otra. O\u2026", "lang": "es", "id": "1173549117823475712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "4757348536", "created_at": "2019-09-16T10:47:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2812, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173549014123458563"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1173549014123458563"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/5vYmg9vgTc", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "author_id": "396890947", "created_at": "2019-09-16T10:47:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173548985153478656"], "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/5vYmg9vgTc", "lang": "pt", "id": "1173548985153478656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "author_id": "359410276", "created_at": "2019-09-16T10:47:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173548842190610432"], "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "lang": "es", "id": "1173548842190610432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173544588650471425"}], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/VtT6FT8M9n", "expanded_url": "https://www.diariolasamericas.com/c4184474", "display_url": "diariolasamericas.com/c4184474"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9279, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DLasAmericas", "id": "1000699344"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 23, "tag": "Cine"}, {"start": 64, "end": 78, "tag": "SuicideSquad2"}]}, "author_id": "1001451044310667264", "created_at": "2019-09-16T10:45:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173548571364352001"], "text": "RT @DLasAmericas: #Cine James Gunn confirma reparto completo de #SuicideSquad2 https://t.co/VtT6FT8M9n", "lang": "pt", "id": "1173548571364352001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.7828, "type": "Other", "normalized_text": "coca cola"}]}, "author_id": "181293937", "created_at": "2019-09-16T10:45:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 69, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173548455966453760"], "text": "Es muy de suicida tomar coca cola antes de las 8 de la ma\u00f1ana eh?", "lang": "es", "id": "1173548455966453760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173542213982326784"}], "author_id": "2683158508", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IsaacParejo", "id": "380279739"}]}, "created_at": "2019-09-16T10:45:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173548446806093824"], "in_reply_to_user_id": "380279739", "text": "@IsaacParejo Iluso y suicida.", "lang": "es", "id": "1173548446806093824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173538351468765187"}], "author_id": "368360725", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PunkDeLaCiencia", "id": "392273023"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "Victor_Correa76", "id": "3827559915"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "created_at": "2019-09-16T10:45:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173548359841452032"], "text": "RT @PunkDeLaCiencia: @Victor_Correa76 @ierrejon Endurecer las penas no disuade. Alguien que mata a tres personas y luego va a entregarse o\u2026", "lang": "es", "id": "1173548359841452032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173543633871462405"}], "author_id": "849184242588413952", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 20, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "created_at": "2019-09-16T10:42:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173547710210875393"], "in_reply_to_user_id": "1561925509", "text": "@MarcMiSan @ierrejon \u00bfAlguien puede creer o sostener que el hombre de 90 a\u00f1os, harto de la vida, que mata a su mujer de 88 y luego se suicida... lo hace porque es un machista?\n\nPues engrosa las listas...", "lang": "es", "id": "1173547710210875393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}]}, "author_id": "986036842435923968", "created_at": "2019-09-16T10:42:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173547590601887744"], "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "lang": "es", "id": "1173547590601887744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173537709123690496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.787, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FernyAttme", "id": "547180081"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "ProSyn", "id": "46671396"}]}, "author_id": "78688464", "created_at": "2019-09-16T10:41:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173547420371881984"], "in_reply_to_user_id": "547180081", "text": "@FernyAttme @ProSyn luego ya exist\u00eda deuda antes del FMI, y el cr\u00e9dito se pidi\u00f3  porque no hab\u00eda $ suficientes para afrontar los pagos algo que ning\u00fan pol\u00edtico va a admitir por supuesto, ser\u00eda suicida.\nEl caso es que la culpa no es del que presta, y que sin ese dinero el default era seguro entonces", "lang": "es", "id": "1173547420371881984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173546388040376320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Pittsburgh"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "author_id": "2553500017", "created_at": "2019-09-16T10:41:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173547381805244416"], "text": "RT @informativost5: Hizo estallar su casa el s\u00e1bado,  cerca de Pittsburgh, en EEUU, mientras su familia se encontraba en la boda de su hija\u2026", "lang": "es", "id": "1173547381805244416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173395989274812417"}], "author_id": "29110578", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "created_at": "2019-09-16T10:38:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173546808125079555"], "text": "RT @Shoujofan: O sujeito assassinou o filho e se matou para destruir a vida da ex e ficam usando a palavra ACIDENTE.  Esses jornalistas tem\u2026", "lang": "pt", "id": "1173546808125079555"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173545459845144578"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.7662, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidad Podemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Pablo3PZ", "id": "155364525"}]}, "author_id": "2223225884", "created_at": "2019-09-16T10:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173546569326575616"], "text": "RT @Pablo3PZ: Si Unidad Podemos no ofrece apoyo sin entrar al Gobierno, estar\u00e1 muy tocado de cara a las nuevas elecciones. No tiene otra. O\u2026", "lang": "es", "id": "1173546569326575616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/IqqX4iuG4Q", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-padre-novia-dia-boda_18_2820045114.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Pittsburgh"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "author_id": "16514160", "created_at": "2019-09-16T10:37:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173546388040376320"], "text": "Hizo estallar su casa el s\u00e1bado,  cerca de Pittsburgh, en EEUU, mientras su familia se encontraba en la boda de su hija.\nhttps://t.co/IqqX4iuG4Q", "lang": "es", "id": "1173546388040376320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/iGQ4ovAoS9", "expanded_url": "http://bit.ly/300sO3a", "display_url": "bit.ly/300sO3a"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.4583, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.6496, "type": "Other", "normalized_text": "La Prensa de"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.7658, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.9149, "type": "Person", "normalized_text": "NataliePortman"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Cine"}, {"start": 106, "end": 121, "tag": "NataliePortman"}]}, "author_id": "575410217", "created_at": "2019-09-16T10:35:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173545944043937793"], "text": "#Cine Latinos se unen a la secuela de \u201cEscuadr\u00f3n suicida\u201d - La Prensa de Honduras https://t.co/iGQ4ovAoS9 #NataliePortman", "lang": "es", "id": "1173545944043937793"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/GKjC3pcoLk", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida/155509/news/david-ayer-esta-harto-de-que-le-culpen-por-los-cambios-de-warner-bros-en-escuadron-suicida", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/5mM6IwX4Z5", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1173545573095485440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5mM6IwX4Z5", "media_key": "16_1173545554116304897"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9675, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.3679, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "author_id": "15686768", "created_at": "2019-09-16T10:34:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173545573095485440"], "text": "David Ayer est\u00e1 harto de que le culpen por los cambios de Warner Bros. en Escuadr\u00f3n suicida.\n\nhttps://t.co/GKjC3pcoLk https://t.co/5mM6IwX4Z5", "lang": "es", "id": "1173545573095485440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/EDjT5iwCbQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.698, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 58, "probability": 0.7563, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "author_id": "42922083", "created_at": "2019-09-16T10:33:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173545550513393667"], "text": "\"\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'\"  https://t.co/EDjT5iwCbQ", "lang": "pt", "id": "1173545550513393667"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173376958706720768"}], "author_id": "872255045030596612", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LAVOZcomar", "id": "8545122"}]}, "created_at": "2019-09-16T10:33:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173545470846742528"], "in_reply_to_user_id": "8545122", "text": "@LAVOZcomar Por los antecedentes uds solo proponen ineficiencia y corrupci\u00f3n....creo que el gobernador no ser\u00e1 tan suicida de adherir a semejante futuro.", "lang": "es", "id": "1173545470846742528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173542735732756480"}], "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/Iuo8xgGbpX", "expanded_url": "https://twitter.com/Pablo3PZ/status/1173542735732756480", "display_url": "twitter.com/Pablo3PZ/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.7456, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidad Podemos"}], "mentions": [{"start": 135, "end": 140, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "author_id": "155364525", "created_at": "2019-09-16T10:33:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173545459845144578"], "text": "Si Unidad Podemos no ofrece apoyo sin entrar al Gobierno, estar\u00e1 muy tocado de cara a las nuevas elecciones. No tiene otra. O apoya al @PSOE o se suicida electoralmente. https://t.co/Iuo8xgGbpX", "lang": "es", "id": "1173545459845144578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "author_id": "71810685", "created_at": "2019-09-16T10:32:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173545295034146816"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "id": "1173545295034146816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/96TERVS1KX", "expanded_url": "http://periodicoirreverentes.org/2019/09/16/poema-suicida-a-una-mujer-de-culo-frio-y-corazon-de-kriptonita/", "display_url": "periodicoirreverentes.org/2019/09/16/poe\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/rpIVJ5kLzx", "expanded_url": "https://twitter.com/PerIrreverentes/status/1173545057149956098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rpIVJ5kLzx", "media_key": "3_1173545055619035136"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3587, "type": "Other", "normalized_text": "Poema"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.4991, "type": "Person", "normalized_text": "kriptonita"}]}, "author_id": "626555036", "created_at": "2019-09-16T10:31:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173545057149956098"], "text": "Poema suicida a una mujer de culo fr\u00edo y coraz\u00f3n de kriptonita https://t.co/96TERVS1KX https://t.co/rpIVJ5kLzx", "lang": "es", "id": "1173545057149956098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173336183000072192"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}]}, "author_id": "443950255", "created_at": "2019-09-16T10:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173544788014055424"], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTjLQo", "lang": "es", "id": "1173544788014055424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/VtT6FT8M9n", "expanded_url": "https://www.diariolasamericas.com/c4184474", "display_url": "diariolasamericas.com/c4184474"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad2"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Cine"}, {"start": 46, "end": 60, "tag": "SuicideSquad2"}]}, "author_id": "1000699344", "created_at": "2019-09-16T10:30:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173544588650471425"], "text": "#Cine James Gunn confirma reparto completo de #SuicideSquad2 https://t.co/VtT6FT8M9n", "lang": "pt", "id": "1173544588650471425"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/3jRpV0LUbh", "expanded_url": "https://t.co/3jRpV0LUbh", "display_url": "t.co/3jRpV0LUbh"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.5, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoEsMontoneros"}, {"start": 160, "end": 176, "probability": 0.4437, "type": "Other", "normalized_text": "Patria Socialista"}, {"start": 179, "end": 191, "probability": 0.5074, "type": "Person", "normalized_text": "Roby Santucho"}, {"start": 203, "end": 205, "probability": 0.6443, "type": "Organization", "normalized_text": "ERP"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "AlbertoEsMontoneros"}]}, "author_id": "826806695431172096", "created_at": "2019-09-16T10:29:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173544408152756225"], "text": "#AlbertoEsMontoneros\nNo te dejes enga\u00f1ar x q vas a llorar. La frivolidad suicida provoc\u00f3 la guerra de los 70. La juventud maravillosa matar\u00eda 1.000.000 por la \"Patria Socialista\"(Roby Santucho, jefe del ERP). https://t.co/3jRpV0LUbh", "lang": "es", "id": "1173544408152756225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173542819757252609"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.9671, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.7961, "type": "Place", "normalized_text": "Navarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fjmaroto", "id": "17361864"}]}, "author_id": "635491964", "created_at": "2019-09-16T10:28:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173544284068483073"], "in_reply_to_user_id": "17361864", "text": "@fjmaroto Si pero no, a\u00fan no, en la segunda vuelta ya el PP les devolver\u00e1 el favor. Si ahora el PSOE entrega Navarra a cambio del gobierno central se suicida y C\u2019s lo sabe, es su seguro de que van a decir que no. As\u00ed utilizan el campa\u00f1a el \u201cyo no bloquee porque soy un partido de estado\u201d...", "lang": "es", "id": "1173544284068483073"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/w3OMFokg92", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/21/actualidad/1563718978_201328.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Lugo"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 104, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "author_id": "409808586", "created_at": "2019-09-16T10:28:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173544222663860227"], "text": "Un hombre mata a su exmujer en un pueblo de Lugo y luego se suicida https://t.co/w3OMFokg92 v\u00eda @el_pais", "lang": "es", "id": "1173544222663860227"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}]}, "author_id": "573657619", "created_at": "2019-09-16T10:22:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173542702006308864"], "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "lang": "es", "id": "1173542702006308864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5445, "type": "Person", "normalized_text": "stanley"}]}, "author_id": "767116763658067968", "created_at": "2019-09-16T10:22:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173542641625116672"], "text": "Suicida con s de stanley", "lang": "es", "id": "1173542641625116672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173274023720996864"}], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/rUCUS15UxZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1173274023720996864", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "author_id": "295336389", "created_at": "2019-09-16T10:20:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173542214829563904"], "text": "Si viene a mi pa\u00eds se suicida...... https://t.co/rUCUS15UxZ", "lang": "es", "id": "1173542214829563904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/yhMo3GHvGW", "expanded_url": "https://www.ilpost.it/2019/09/16/renzi-scissione-2/", "display_url": "ilpost.it/2019/09/16/ren\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "hashtags": [{"start": 180, "end": 188, "tag": "Tuttook"}, {"start": 189, "end": 195, "tag": "Renzi"}]}, "author_id": "777530918173106177", "created_at": "2019-09-16T10:19:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173542014002049024"], "text": "Il @pdnetwork ha intrapreso una linea politica (potenzialmente suicida) basandosi sulle opinioni di un uomo che tra poco uscir\u00e0 dal partito per fondare una nuova forza politica...\n#Tuttook #Renzi\nhttps://t.co/yhMo3GHvGW", "lang": "it", "id": "1173542014002049024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}]}, "author_id": "2698755037", "created_at": "2019-09-16T10:19:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173541933848956928"], "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "lang": "es", "id": "1173541933848956928"}, {"author_id": "1158417125876391937", "created_at": "2019-09-16T10:18:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173541778974216192"], "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo q disseram. Tudo estava bem at\u00e9 q voc\u00ea acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura.", "lang": "pt", "id": "1173541778974216192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173510050389942272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8478, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariamMartinezB", "id": "458662521"}]}, "author_id": "4228717892", "created_at": "2019-09-16T10:17:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173541416611524608"], "text": "RT @MariamMartinezB: Afrontamos una triple emergencia: Brexit, sentencia del proc\u00e9sy el abismo econ\u00f3mico por las guerras de Trump. Abordarl\u2026", "lang": "es", "id": "1173541416611524608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173392849464975360"}], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/545MOlyATd", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1173392849464975360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/545MOlyATd", "media_key": "16_1173392652173291522"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.808, "type": "Other", "normalized_text": "Blue Demon Jr"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6616, "type": "Other", "normalized_text": "InvadingNY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 59, "tag": "InvadingNY"}]}, "author_id": "2829031987", "created_at": "2019-09-16T10:17:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173541383891836928"], "text": "RT @narukiroy: tope suicida from Blue Demon Jr! #InvadingNY https://t.co/545MOlyATd", "lang": "en", "id": "1173541383891836928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.4295, "type": "Other", "normalized_text": "It"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.7776, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 156, "end": 172, "probability": 0.5202, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "1027271381942263811", "created_at": "2019-09-16T10:14:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173540621157576705"], "text": "A quien le d\u00e9 miedo el payaso de It me parece que la sensibilidad la tiene un poquito alta,porque a m\u00ed me da descojone de la cutrez,me recuerda al Joker de Escuadr\u00f3n Suicida,una broma.", "lang": "es", "id": "1173540621157576705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173500305683689472"}], "author_id": "1153984773167243264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "anselmi_martino", "id": "1047054612992339968"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "LinoPellegrino", "id": "2964461464"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "IRubentismo", "id": "993578224843132928"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "realvarriale", "id": "3373946236"}, {"start": 60, "end": 70, "username": "sscnapoli", "id": "454873450"}, {"start": 71, "end": 81, "username": "sampdoria", "id": "491355440"}, {"start": 82, "end": 94, "username": "MrAncelotti", "id": "444838837"}, {"start": 95, "end": 111, "username": "dries_mertens14", "id": "882981600027230208"}]}, "created_at": "2019-09-16T10:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173540604330033152"], "in_reply_to_user_id": "1047054612992339968", "text": "@anselmi_martino @LinoPellegrino @IRubentismo @realvarriale @sscnapoli @sampdoria @MrAncelotti @dries_mertens14 Stiamo ancora aspettando le motivazioni per le quali un addetto della societ\u00e0 sia andato personalmente in ospedale,  a far sparire un cellulare di un morto \"suicida\" .", "lang": "it", "id": "1173540604330033152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/H35HnpVT4H", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/09/15/hombre-se-suicida-al-hacer-explotar-su-casa-el-dia-de-la-boda-de-su-hija/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568626492", "display_url": "laopinion.com/2019/09/15/hom\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/VARb08Vx5J", "expanded_url": "https://twitter.com/LaOpinionLA/status/1173540588119109635/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VARb08Vx5J", "media_key": "3_1173540585535352833"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 84, "probability": 0.7764, "type": "Other", "normalized_text": "La Opini\u00f3n"}]}, "author_id": "41416662", "created_at": "2019-09-16T10:14:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173540588119109635"], "text": "Hombre se suicida al hacer explotar su casa el d\u00eda de la boda de su hija | La Opini\u00f3n https://t.co/H35HnpVT4H https://t.co/VARb08Vx5J", "lang": "es", "id": "1173540588119109635"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173533231485865984"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/iaBVUSU8ni", "expanded_url": "http://vertele.eldiario.es/_80a9614c", "display_url": "vertele.eldiario.es/_80a9614c", "status": 200, "unwound_url": "https://vertele.eldiario.es/noticias/diego-instinto-pulsaciones-escuadron-suicida_1_7432541.html"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.6621, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Diego Botto"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.6683, "type": "Other", "normalized_text": "Instinto"}, {"start": 48, "end": 58, "probability": 0.5624, "type": "Other", "normalized_text": "Pulsaciones"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.7898, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vertele", "id": "110942823"}]}, "author_id": "4267172495", "created_at": "2019-09-16T10:13:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173540320346279936"], "text": "RT @Vertele: Juan Diego Botto, de 'Instinto' y 'Pulsaciones' al 'Escuadr\u00f3n Suicida' de James Gunn https://t.co/iaBVUSU8ni", "lang": "es", "id": "1173540320346279936"}], "includes": {"users": [{"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 33509, "following_count": 382, "tweet_count": 18079, "listed_count": 73}, "id": "846490166994894848", "verified": false, "username": "Cronicanunciada", "name": "#CronicaAnunciada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 5004, "tweet_count": 13612, "listed_count": 23}, "id": "2901619951", "verified": false, "username": "SergioFlak", "name": "Sergio"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 16791, "following_count": 1725, "tweet_count": 17426, "listed_count": 317}, "id": "458662521", "verified": false, "username": "MariamMartinezB", "name": "M\u00e1riam M.Bascu\u00f1\u00e1n"}, {"location": "na FlaTT", "public_metrics": {"followers_count": 2640, "following_count": 1083, "tweet_count": 268747, "listed_count": 78}, "id": "253669861", "verified": false, "username": "eltoncesara", "name": "Ton \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50"}, {"location": "Santos/S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 117902, "following_count": 3979, "tweet_count": 34582, "listed_count": 582}, "id": "57771039", "verified": true, "username": "renato_rovai", "name": "Renato Rovai"}, {"location": "Sao Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3147, "following_count": 2494, "tweet_count": 126165, "listed_count": 3}, "id": "389021917", "verified": false, "username": "CorretorDino", "name": "EM OUTUBRO \u00c9 ESPERAN\u00c7A OU RETROCESSO"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 4212, "tweet_count": 64902, "listed_count": 4}, "id": "25413423", "verified": false, "username": "FabianoNordeste", "name": "Fabiano Batista de Almeida"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 451866, "following_count": 1113, "tweet_count": 119683, "listed_count": 2163}, "id": "19593634", "verified": true, "username": "revistaforum", "name": "Revista F\u00f3rum"}, {"location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2456, "tweet_count": 337458, "listed_count": 238}, "id": "1318443008", "verified": false, "username": "luizgilsonjr", "name": "Luiz Gilson J\u00fanior \u270a\ud83c\udffd #Antifascista 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9"}, {"location": "Samambaia - DF", "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 2537, "tweet_count": 48732, "listed_count": 1}, "id": "64559055", "verified": false, "username": "janinelimeira", "name": "Janine"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 48, "tweet_count": 14689, "listed_count": 0}, "id": "1168488126609874944", "verified": false, "username": "Consuel35780535", "name": "Consuelo_Francis"}, {"location": "Bauru/SP", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 670, "tweet_count": 113174, "listed_count": 3}, "id": "55583322", "verified": false, "username": "Paulotonon", "name": "Paulo Tonon"}, {"location": "Lugar que ningu\u00e9m mais pisou", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 506, "tweet_count": 13982, "listed_count": 0}, "id": "848880470448320513", "verified": false, "username": "falaanap", "name": "aninha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4145, "following_count": 705, "tweet_count": 225803, "listed_count": 22}, "id": "2298688885", "verified": false, "username": "recatadaedolar", "name": "Lore"}, {"location": "Campina Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4117, "following_count": 436, "tweet_count": 233163, "listed_count": 43}, "id": "36599676", "verified": false, "username": "carolinie", "name": "carol \u272d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 343, "tweet_count": 54249, "listed_count": 1}, "id": "69995945", "verified": false, "username": "JoseDMiranda", "name": "Jos\u00e9 Miranda"}, {"location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1638, "tweet_count": 1226, "listed_count": 0}, "id": "4788193840", "verified": false, "username": "Banda_SURR", "name": "SURR \ud83e\udde7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 209236, "following_count": 1015, "tweet_count": 129366, "listed_count": 1043}, "id": "40548874", "verified": true, "username": "GeorgMarques", "name": "George Marques \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 2041, "tweet_count": 9050, "listed_count": 0}, "id": "730379086103756801", "verified": false, "username": "herolindojr", "name": "Jr"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 79, "tweet_count": 149, "listed_count": 0}, "id": "1065399971548225542", "verified": false, "username": "021_Farias", "name": "Dtox"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2721, "following_count": 4706, "tweet_count": 146065, "listed_count": 0}, "id": "55551681", "verified": false, "username": "almeidaewerton", "name": "Ewerton"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6996, "following_count": 7108, "tweet_count": 66602, "listed_count": 39}, "id": "5952632", "verified": false, "username": "dokbr", "name": "Cassio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 871, "tweet_count": 230459, "listed_count": 3}, "id": "3429701925", "verified": false, "username": "raf_elism", "name": "raf"}, {"location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2709, "following_count": 2485, "tweet_count": 604881, "listed_count": 12}, "id": "180524067", "verified": false, "username": "vivioli82", "name": "Viviane"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 28, "tweet_count": 311826, "listed_count": 153}, "id": "2543745312", "verified": false, "username": "BPDV1", "name": "Prensa Digital de Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68899, "following_count": 21900, "tweet_count": 117437, "listed_count": 183}, "id": "528169447", "verified": false, "username": "el_sumario", "name": "El Sumario"}, {"location": "Paulista - PE - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 1887, "tweet_count": 165754, "listed_count": 14}, "id": "110488186", "verified": false, "username": "AndrePessoa2012", "name": "Andr\u00e9Pess\u00f4a2016"}, {"public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 979, "tweet_count": 363477, "listed_count": 34}, "id": "28181574", "verified": false, "username": "veronicacris", "name": "Veronica Cristina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2521, "following_count": 2661, "tweet_count": 130248, "listed_count": 1}, "id": "129864435", "verified": false, "username": "observ1972", "name": "O Observador LulaPresidente1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Santo Domingo, DN", "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 1172, "tweet_count": 173024, "listed_count": 38}, "id": "978126234", "verified": false, "username": "elvis5241", "name": "Elvi Omar Paredes C. Asi anda el Mundo:"}, {"location": "Av. Paulista", "public_metrics": {"followers_count": 13170, "following_count": 3428, "tweet_count": 55745, "listed_count": 65}, "id": "409459968", "verified": false, "username": "Politica_Santos", "name": "P_Santos"}, {"location": "BH", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1058, "tweet_count": 31043, "listed_count": 2}, "id": "495112868", "verified": false, "username": "PatrciaPinheir3", "name": "Patr\u00edcia Siqueroli"}, {"location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 900, "tweet_count": 7021, "listed_count": 10}, "id": "146995613", "verified": false, "username": "Actoresonline", "name": "Actoresonline"}, {"location": "out of place", "public_metrics": {"followers_count": 3188, "following_count": 312, "tweet_count": 462948, "listed_count": 26}, "id": "2369565398", "verified": false, "username": "redIikefire", "name": "Rhaenyra \u2605 \u278a\u278c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 1577, "tweet_count": 6428, "listed_count": 0}, "id": "871107514695393280", "verified": false, "username": "marcelopockye", "name": "Um Marcelo"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 850, "tweet_count": 13056, "listed_count": 3}, "id": "328272172", "verified": false, "username": "DirceuhonoratoM", "name": "Dirceu honorato LULA More"}, {"location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5391, "following_count": 5921, "tweet_count": 78472, "listed_count": 0}, "id": "1103078068762087430", "verified": false, "username": "GomesTata58", "name": "Tata58 - Lula Presidente"}, {"location": "Campeche, Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 5227, "following_count": 5725, "tweet_count": 619628, "listed_count": 116}, "id": "52076129", "verified": false, "username": "carlagastal", "name": "carla gastal \ud83c\udf35\ud83d\udc9c"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3121, "following_count": 4493, "tweet_count": 54269, "listed_count": 0}, "id": "1047621770528935936", "verified": false, "username": "AngeloGout", "name": "\ud83d\udea9Angelo F. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 2865, "tweet_count": 37970, "listed_count": 6}, "id": "77515737", "verified": false, "username": "douglasgomesc", "name": "Douglas Gomes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2696\ufe0f6\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9"}, {"location": "Rio de Janeiro / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 260, "tweet_count": 11675, "listed_count": 0}, "id": "1059867286952202240", "verified": false, "username": "kvitrina1", "name": "Karla S. \u2b50\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 1174, "tweet_count": 80799, "listed_count": 1}, "id": "140277377", "verified": false, "username": "Prof_Romando", "name": "Romando Bottari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 174, "tweet_count": 74748, "listed_count": 0}, "id": "2842916860", "verified": false, "username": "katiapalazzo62", "name": "K\u00e1tia"}, {"location": "221B Baker Street", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 476, "tweet_count": 233681, "listed_count": 205}, "id": "58320497", "verified": false, "username": "_MyLoneliness", "name": "Meu voto \u00e9 secreto \u2b50\ufe0f"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 2700, "tweet_count": 2241, "listed_count": 1}, "id": "996869573398925318", "verified": false, "username": "tiagolaimer", "name": "Tiago"}, {"location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 619819, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 0}, "id": "1074209186752413696", "verified": true, "username": "ArthurWeint", "name": "Arthur Weintraub"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 3088, "tweet_count": 10159, "listed_count": 0}, "id": "384370474", "verified": false, "username": "adrianamaciel9", "name": "Adriana Maciel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 516, "tweet_count": 31213, "listed_count": 0}, "id": "981480905511403521", "verified": false, "username": "mexican05706474", "name": "13Lula 13Haddad 13dilma\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2022"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3453, "following_count": 4977, "tweet_count": 120384, "listed_count": 20}, "id": "710292950970982400", "verified": false, "username": "rose38705916", "name": "Rosa Vermelha \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc9c\ud83d\udd4a\ufe0f"}, {"location": "Belo Horizonte / Recife", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1283, "tweet_count": 105229, "listed_count": 15}, "id": "18956208", "verified": false, "username": "jfless4", "name": "Lessa \u00e9 \u2b50 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2b50"}, {"location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 12329, "following_count": 1930, "tweet_count": 166369, "listed_count": 52}, "id": "875862620225638400", "verified": false, "username": "beenary_code", "name": "Lan NO ANIMA SENAC 26/10"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3270, "following_count": 4927, "tweet_count": 92869, "listed_count": 16}, "id": "3580777041", "verified": false, "username": "orc_omunista", "name": "Elton Bertoja"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 3675, "tweet_count": 33893, "listed_count": 0}, "id": "417797441", "verified": false, "username": "rejanefrava", "name": "\ud83d\udc1c"}, {"location": "natalini@natalini.com.br", "public_metrics": {"followers_count": 57172, "following_count": 14997, "tweet_count": 452013, "listed_count": 326}, "id": "35879806", "verified": true, "username": "gnatalini", "name": "Gilberto Natalini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 16, "tweet_count": 66, "listed_count": 0}, "id": "1167562731437867008", "verified": false, "username": "DaviGab72825586", "name": "funk sucks /funk e uma merda"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8170, "following_count": 1514, "tweet_count": 173987, "listed_count": 28}, "id": "101092468", "verified": false, "username": "tatyene_mendes", "name": "Tatyene Mendes"}, {"location": "Osasco - SP", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 892, "tweet_count": 62957, "listed_count": 18}, "id": "74594340", "verified": false, "username": "Diogo37_", "name": "Diogo"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 1339, "tweet_count": 15077, "listed_count": 3}, "id": "1156648057527820288", "verified": false, "username": "povo_joao", "name": "JO\u00c3O DO POVO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7.\u00b7."}, {"location": "Santiago de Compostela, Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 69792, "following_count": 34, "tweet_count": 146652, "listed_count": 428}, "id": "2229833622", "verified": true, "username": "TVGalicia", "name": "TVG"}, {"location": "Santiago, Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 19702, "following_count": 9, "tweet_count": 82707, "listed_count": 159}, "id": "1101461492208156672", "verified": false, "username": "G24Noticias", "name": "G24"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3760, "following_count": 4998, "tweet_count": 93181, "listed_count": 26}, "id": "810647326297624580", "verified": false, "username": "TiaoImoveisIII", "name": "Sebasti\u00e3o Souza"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 7916, "following_count": 2306, "tweet_count": 111602, "listed_count": 34}, "id": "972462380", "verified": false, "username": "MPrescinoti", "name": "Marilsa Prescinoti"}, {"location": "United States of America", "public_metrics": {"followers_count": 33409, "following_count": 1970, "tweet_count": 234708, "listed_count": 166}, "id": "159995198", "verified": false, "username": "Boscardin", "name": "\ud83d\ude4c"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5449, "following_count": 4939, "tweet_count": 390743, "listed_count": 25}, "id": "2484813552", "verified": false, "username": "irl_22", "name": "R\u00ea \ud83c\uddea\ud83c\uddea (o 22 da minha @ \u00e9 meu anivers\u00e1rio)"}, {"location": "Darklands", "public_metrics": {"followers_count": 5048, "following_count": 941, "tweet_count": 323276, "listed_count": 107}, "id": "22491678", "verified": false, "username": "Hupsel", "name": "The Horror, the Horror"}, {"public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 1664, "tweet_count": 70578, "listed_count": 6}, "id": "75786694", "verified": false, "username": "Gustavo_tc", "name": "Lula-l\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 331, "tweet_count": 6247, "listed_count": 0}, "id": "59511794", "verified": false, "username": "ju_lyya", "name": "Ju Liana 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf35#Lula2022"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7850, "following_count": 4905, "tweet_count": 518711, "listed_count": 54}, "id": "16982294", "verified": false, "username": "bubuzinha", "name": "bubuzinha - Sou da luz, sou da paz, sou do amor."}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1064, "tweet_count": 252080, "listed_count": 10}, "id": "62135938", "verified": false, "username": "stewedik", "name": "menzinho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 0, "tweet_count": 15716, "listed_count": 1}, "id": "155554550", "verified": false, "username": "miltonsrezende", "name": "milton rezende"}, {"location": "Alicante, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 656, "tweet_count": 18012, "listed_count": 0}, "id": "628217491", "verified": false, "username": "Edscrz", "name": "@"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 119, "tweet_count": 2426, "listed_count": 0}, "id": "1093275369019502593", "verified": false, "username": "JosSena49983209", "name": "Jos\u00e9 Sena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 255, "tweet_count": 4705, "listed_count": 1}, "id": "850436598416232448", "verified": false, "username": "Aspicientis_apf", "name": "aspicientis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13918, "following_count": 14166, "tweet_count": 21542, "listed_count": 2}, "id": "70693179", "verified": false, "username": "arnogueira", "name": "augusto nogueira"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 544, "tweet_count": 44148, "listed_count": 1}, "id": "883127799107768320", "verified": false, "username": "gnaldobnunes", "name": "Lula 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Feliz de novo!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3499, "following_count": 592, "tweet_count": 324655, "listed_count": 20}, "id": "293108007", "verified": false, "username": "so__observo", "name": "Uma nova mulher \ud83d\udc89"}, {"public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 1283, "tweet_count": 59047, "listed_count": 0}, "id": "1030597141687877640", "verified": false, "username": "Denise44054372", "name": "Deni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 742, "tweet_count": 73099, "listed_count": 0}, "id": "217143660", "verified": false, "username": "SandraOliveira7", "name": "Sandra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 500, "tweet_count": 2153, "listed_count": 0}, "id": "1168970869437358081", "verified": false, "username": "PartyLeft", "name": "Left Party Monitor Worldwide"}, {"location": "Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 2474, "tweet_count": 68698, "listed_count": 0}, "id": "133792411", "verified": false, "username": "carmemsouza", "name": "carmem Souza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 979, "tweet_count": 18120, "listed_count": 1}, "id": "3366312118", "verified": false, "username": "ATersariol", "name": "Ana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 284, "tweet_count": 39611, "listed_count": 1}, "id": "635348186", "verified": false, "username": "adolfo_se", "name": "Adolfo Santana"}, {"location": "Rio das Ostras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1029, "tweet_count": 46831, "listed_count": 0}, "id": "902315346824241153", "verified": false, "username": "vulgolecram", "name": "OLECHRONIC \ud83d\udcc0"}, {"location": "Rep. Popular do Corinthians", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1625, "tweet_count": 25293, "listed_count": 0}, "id": "1010704366628687874", "verified": false, "username": "incriticavel_cp", "name": "um cara de vanguarda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 259, "tweet_count": 176244, "listed_count": 27}, "id": "132673181", "verified": false, "username": "RDSaraceno", "name": "Rodrigo Saraceno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 730, "tweet_count": 214184, "listed_count": 10}, "id": "191412029", "verified": false, "username": "the_druid85", "name": "Vic."}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 555, "tweet_count": 121448, "listed_count": 0}, "id": "334266937", "verified": false, "username": "FreireLula75", "name": "#BrasildoAmor"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 265, "tweet_count": 1730, "listed_count": 0}, "id": "108061590", "verified": false, "username": "VeraVasques", "name": "Trago m\u00e1s not\u00edcias"}, {"location": "Rio de Janeiro / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 191094, "following_count": 2687, "tweet_count": 141391, "listed_count": 949}, "id": "16968506", "verified": true, "username": "Leoni_a_jato", "name": "Leoni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 118, "tweet_count": 19930, "listed_count": 0}, "id": "1868177352", "verified": false, "username": "rosecajuru", "name": "Rosemary  G. Carola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5247, "following_count": 5741, "tweet_count": 175136, "listed_count": 15}, "id": "1475684648", "verified": false, "username": "familiapetralha", "name": "MaLula"}, {"location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 638, "tweet_count": 16931, "listed_count": 0}, "id": "1035478563582033921", "verified": false, "username": "MarkaoNeves_76", "name": "Marcos Paulo"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 352, "tweet_count": 2692, "listed_count": 9}, "id": "102168343", "verified": false, "username": "raqelmartin", "name": "raquel mg"}, {"location": "De Espa\u00f1a para \u00c1frica", "public_metrics": {"followers_count": 1975, "following_count": 1082, "tweet_count": 7063, "listed_count": 104}, "id": "2189953909", "verified": false, "username": "Amref_es", "name": "Amref Salud \u00c1frica"}, {"location": "La Mari\u00f1a Lugo", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1014, "tweet_count": 42146, "listed_count": 4}, "id": "732520938814705664", "verified": false, "username": "tomasrodrguezs1", "name": "tomas rodr\u00edguez sanchez"}, {"location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 6109, "following_count": 1499, "tweet_count": 114213, "listed_count": 35}, "id": "41002631", "verified": false, "username": "andrefidusi", "name": "Ded\u00e9 Fidusi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3667, "following_count": 1868, "tweet_count": 103227, "listed_count": 70}, "id": "186157945", "verified": false, "username": "portaldesacato", "name": "Portal Desacato"}, {"location": "A Empty place", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 150, "tweet_count": 13075, "listed_count": 1}, "id": "1034669421967630337", "verified": false, "username": "HavelG2", "name": "Uma exist\u00eancia"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 982, "tweet_count": 133408, "listed_count": 0}, "id": "732963356835991552", "verified": false, "username": "021Ferrei", "name": "Berna 13"}, {"location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 132, "tweet_count": 10964, "listed_count": 1}, "id": "803695063490580481", "verified": false, "username": "NereaWert", "name": "Nerea Wert"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 941, "tweet_count": 22116, "listed_count": 14}, "id": "184739771", "verified": false, "username": "alfonso_m92", "name": "Alfon"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 330790, "following_count": 1291, "tweet_count": 61205, "listed_count": 607}, "id": "117660336", "verified": true, "username": "juan_amorin", "name": "Juan Amor\u00edn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 481, "tweet_count": 30751, "listed_count": 1}, "id": "372496551", "verified": false, "username": "fag_quema", "name": "fernando"}, {"location": "Mentally nomade.", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 751, "tweet_count": 17484, "listed_count": 3}, "id": "90681955", "verified": false, "username": "realfersierra", "name": "Fer Sierra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 328387, "following_count": 11403, "tweet_count": 285734, "listed_count": 1181}, "id": "74763991", "verified": true, "username": "cynaramenezes", "name": "cynara menezes"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 6718, "following_count": 4133, "tweet_count": 218730, "listed_count": 0}, "id": "200940371", "verified": false, "username": "fatimaleaum", "name": "\ud83d\udea9F\u00e1tima Le\u00e3o Lula PETISTA\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 42, "tweet_count": 31619, "listed_count": 126}, "id": "721290831261470720", "verified": false, "username": "BLturismo", "name": "Bellunoturismo"}, {"location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 288, "tweet_count": 3490, "listed_count": 3}, "id": "263677850", "verified": false, "username": "GJMorici", "name": "Gian Joseph Morici"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 221, "tweet_count": 19474, "listed_count": 0}, "id": "2354882318", "verified": false, "username": "MauroMachado93", "name": "Mauro Machado"}, {"location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 425, "tweet_count": 13316, "listed_count": 0}, "id": "1150905612819189760", "verified": false, "username": "maugezarate", "name": "\ud835\ude8e\ud835\ude9e\ud835\ude90\ud835\ude8e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 303966, "following_count": 571, "tweet_count": 9978, "listed_count": 122}, "id": "212204767", "verified": false, "username": "680carlos", "name": "Carlos Martini"}, {"location": "Tablada, La Matanza ", "public_metrics": {"followers_count": 4380, "following_count": 1025, "tweet_count": 16050, "listed_count": 8}, "id": "1227877970", "verified": false, "username": "learaduazzo", "name": "Lea Raduazzo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 551, "tweet_count": 43891, "listed_count": 2}, "id": "2484210575", "verified": false, "username": "decibelio99", "name": "decibelio99 /\u2764\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 1350, "tweet_count": 9910, "listed_count": 15}, "id": "1048978998104154113", "verified": false, "username": "Subsidio_52_55", "name": "Subsidio mayores 52-55 a\u00f1os"}, {"location": "Puerto la Cruz - Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 4802, "following_count": 4643, "tweet_count": 296752, "listed_count": 31}, "id": "138189664", "verified": false, "username": "VencedorMRT", "name": "Concejal Yuraima Allen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 664, "tweet_count": 27985, "listed_count": 0}, "id": "823927500799672322", "verified": false, "username": "esffjr", "name": "esffjr"}, {"location": "\ud83d\udcd6 1 Corintios 2:9 \ud83d\ude4f\ud83c\udffbLEHAIAH", "public_metrics": {"followers_count": 2753, "following_count": 1428, "tweet_count": 55386, "listed_count": 2}, "id": "124584921", "verified": false, "username": "paulinharteira", "name": "Arteira Lehaiah \ud83c\udfb6\ud83c\udf1f\ud83c\udf0a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 0, "tweet_count": 259157, "listed_count": 0}, "id": "1121497324247834625", "verified": false, "username": "croismo", "name": "#13Lula+Haddad"}, {"location": "Bari", "public_metrics": {"followers_count": 10580, "following_count": 8, "tweet_count": 40020, "listed_count": 102}, "id": "1116762632", "verified": false, "username": "AnsaPuglia", "name": "Ansa Puglia"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 1534, "tweet_count": 143623, "listed_count": 4}, "id": "874260413961121793", "verified": false, "username": "MMarleneDaniel4", "name": "@marlenee_daniel"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1096, "tweet_count": 291995, "listed_count": 0}, "id": "48475784", "verified": false, "username": "Brookexxsaku", "name": "Olho n\u00e3o verde amarelo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1547, "tweet_count": 120525, "listed_count": 0}, "id": "210655238", "verified": false, "username": "camposmendonca", "name": "Patricia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1318, "tweet_count": 361741, "listed_count": 19}, "id": "79575971", "verified": false, "username": "RafaelalveSilva", "name": "Rafael Alves"}, {"location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 655, "tweet_count": 15092, "listed_count": 0}, "id": "971535072422658048", "verified": false, "username": "ruth_indaia", "name": "Ruth Indaia Mart\u00ednez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 213, "tweet_count": 9457, "listed_count": 0}, "id": "1087484120995950595", "verified": false, "username": "_pontoe", "name": "ponto E"}, {"location": "Rio Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 1663, "tweet_count": 31980, "listed_count": 0}, "id": "928323657352572928", "verified": false, "username": "Helena0797", "name": "Lena \ud83c\udf35/\ud83c\udf2a\ud83e\udd43"}, {"public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 2, "tweet_count": 38858, "listed_count": 11}, "id": "1095983207881809920", "verified": false, "username": "mwrales", "name": "alexis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 483, "tweet_count": 19131, "listed_count": 0}, "id": "2845641471", "verified": false, "username": "calangueta", "name": "\ud83d\udea9Aquela maldi\u00e7\u00e3o chamada \u00fatero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 317, "tweet_count": 14437, "listed_count": 0}, "id": "1103685665340960769", "verified": false, "username": "Juradins", "name": "julinha"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 517, "tweet_count": 114694, "listed_count": 11}, "id": "112518263", "verified": false, "username": "elwinmatute", "name": "elwin matute"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3511332, "following_count": 67, "tweet_count": 796099, "listed_count": 12403}, "id": "100731315", "verified": true, "username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 4863, "following_count": 5302, "tweet_count": 33351, "listed_count": 4}, "id": "61354036", "verified": false, "username": "dalvaolyver", "name": "Dalva Olyver\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3553, "following_count": 2946, "tweet_count": 42136, "listed_count": 49}, "id": "31000234", "verified": false, "username": "anchubou", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fnchubou del 38%"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7409, "following_count": 5247, "tweet_count": 119295, "listed_count": 50}, "id": "22585744", "verified": false, "username": "natitita", "name": "Scherbatsky"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 262, "tweet_count": 1085, "listed_count": 0}, "id": "1169784746047660032", "verified": false, "username": "HIGORDU61242435", "name": "H.G \ud83d\udd75"}, {"location": "\ud83c\udfd6", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1438, "tweet_count": 29917, "listed_count": 0}, "id": "2968975673", "verified": false, "username": "trembalasmt", "name": "Caio \ud83e\udde0\ud83c\udf96\ufe0f"}, {"location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 685, "tweet_count": 24716, "listed_count": 2}, "id": "139714398", "verified": false, "username": "jennymnd", "name": "Jenny M. \ud83e\uddc9\ud83d\udeb5\ud83c\udf08"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 382, "tweet_count": 120423, "listed_count": 26}, "id": "31589274", "verified": false, "username": "EvandroOuriques", "name": "Evandro V. Ouriques"}, {"location": "S\u00e3o Paulo/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 500, "tweet_count": 123572, "listed_count": 27}, "id": "159640955", "verified": false, "username": "pattykirsche", "name": "Patty Erdbeere und Kirsche \ud83c\udf52"}, {"public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 633, "tweet_count": 16969, "listed_count": 1}, "id": "849762035206422528", "verified": false, "username": "JuJuApril19", "name": "\ud835\udc3d\ud835\udc62\ud835\udc57\ud835\udc62\ud835\udc3f\ud835\udc52\ud835\udc52_"}, {"location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 1002, "tweet_count": 35264, "listed_count": 2}, "id": "175911734", "verified": false, "username": "fuckUthem0st", "name": "Ansioso, endividado e com tes\u00e3o"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 37220, "following_count": 4098, "tweet_count": 30434, "listed_count": 1112}, "id": "95232591", "verified": true, "username": "pflis", "name": "Patricia Fern\u00e1ndez de Lis"}, {"location": "Valinhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 3216, "tweet_count": 105374, "listed_count": 0}, "id": "1101854126147809280", "verified": false, "username": "Antonie46522009", "name": "Antoniel"}, {"location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 370, "tweet_count": 43094, "listed_count": 1}, "id": "172372961", "verified": false, "username": "lss_santos", "name": "Leandro Santos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 568, "tweet_count": 17894, "listed_count": 8}, "id": "376777746", "verified": false, "username": "SandraSoto17", "name": "S\u03b1ndra"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 868, "tweet_count": 14859, "listed_count": 4}, "id": "280066965", "verified": false, "username": "mapedromonico", "name": "Marcelo Pedrom\u00f4nico"}, {"location": "Ja\u00fa, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 3168, "following_count": 3697, "tweet_count": 64200, "listed_count": 7}, "id": "3430776208", "verified": false, "username": "ClaudineiRFerr1", "name": "Claudinei na luta companheiros\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 1264, "tweet_count": 760, "listed_count": 0}, "id": "1163119154272100354", "verified": false, "username": "Cristia17698968", "name": "Cristiano Sousa"}, {"location": "BR, BA, Maca\u00fabas", "public_metrics": {"followers_count": 2584, "following_count": 4779, "tweet_count": 147473, "listed_count": 68}, "id": "44683192", "verified": false, "username": "smashse", "name": "Anderson Gama"}, {"location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 705, "tweet_count": 15399, "listed_count": 2}, "id": "2426024343", "verified": false, "username": "pretarn2010", "name": "Maria Jos\u00e9 de Souza Vidal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 516, "tweet_count": 4151, "listed_count": 2}, "id": "15667855", "verified": false, "username": "elvetosch", "name": "El Veto"}, {"location": "Elche", "public_metrics": {"followers_count": 3877, "following_count": 2787, "tweet_count": 77335, "listed_count": 88}, "id": "893255556", "verified": false, "username": "GAMELX", "name": "GAMELX\u2122 \ud83c\udf99\ufe0f"}, {"location": "P\u00e1tria M\u00e3e T\u00e3o Distra\u00edda", "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 2582, "tweet_count": 46857, "listed_count": 18}, "id": "1458237528", "verified": false, "username": "meldebh", "name": "Mel"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 3063, "tweet_count": 150651, "listed_count": 1}, "id": "54621912", "verified": false, "username": "raldido", "name": "Robson A \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #ELENAO"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9916, "following_count": 6830, "tweet_count": 242925, "listed_count": 22}, "id": "885994113614721025", "verified": false, "username": "francildap13", "name": "Francilda Alves Pereira"}, {"location": "Brasil - Curitiba/PR", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 1270, "tweet_count": 3360, "listed_count": 0}, "id": "48248257", "verified": false, "username": "ThalitaSibuya", "name": "Thali - Gracias a la vida!"}, {"location": "Barra do Pira\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 2747, "tweet_count": 57545, "listed_count": 1}, "id": "904895497537769472", "verified": false, "username": "Leorxtosorio", "name": "Leonardo Osorio"}, {"location": "rj, brasil", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 244, "tweet_count": 97592, "listed_count": 11}, "id": "39831948", "verified": false, "username": "crvlhcarol", "name": "carol \u2606"}, {"location": "Coru\u00f1a/Salamanca\ud83c\uddea\ud83c\udde6~Chile\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 14220, "following_count": 1050, "tweet_count": 166542, "listed_count": 276}, "id": "201413739", "verified": false, "username": "Mangeles_HM", "name": "Maria de los Angeles Fern\u00e1ndez Ramil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6285, "following_count": 4624, "tweet_count": 446791, "listed_count": 41}, "id": "3205955609", "verified": false, "username": "MariaCidada1", "name": "Leila Maria LULA"}, {"location": "Fortaleza-ce", "public_metrics": {"followers_count": 3686, "following_count": 4769, "tweet_count": 102992, "listed_count": 8}, "id": "2295113869", "verified": false, "username": "GenerisUrgente", "name": "ASSASSINO GENOCIDA J\u00c1 ENTREGA+de 686mil MORTOS"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 2767, "tweet_count": 47838, "listed_count": 0}, "id": "58660298", "verified": false, "username": "Artur_Bluesman", "name": "Artur Roberto"}, {"location": "Imbituba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 771, "tweet_count": 10240, "listed_count": 24}, "id": "264133600", "verified": false, "username": "belfarias", "name": "Bel"}, {"location": "ela/she ~ elu/they", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 748, "tweet_count": 115135, "listed_count": 4}, "id": "862888416438087680", "verified": false, "username": "falhadoproerd", "name": "diu 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50"}, {"location": "Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 923, "tweet_count": 198015, "listed_count": 30}, "id": "49524239", "verified": false, "username": "whokilledisac", "name": "arlequina do lestat \ud83e\udd91\u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa - PB", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1520, "tweet_count": 4794, "listed_count": 2}, "id": "917863067165261824", "verified": false, "username": "marcosbosquiero", "name": "viva o SUS"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 4161, "following_count": 3722, "tweet_count": 229008, "listed_count": 31}, "id": "6047522", "verified": false, "username": "lcmoura", "name": "Lula"}, {"location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 670, "tweet_count": 4287, "listed_count": 11}, "id": "119905312", "verified": false, "username": "Jampa2011PT", "name": "Jampa de Pindorama"}, {"location": "Rep\u00fablica bananeira", "public_metrics": {"followers_count": 8447, "following_count": 8213, "tweet_count": 338702, "listed_count": 0}, "id": "3145222787", "verified": false, "username": "felicidadeEluta", "name": "#LUTAR!!! \ud83d\udea9"}, {"location": "Parahyba", "public_metrics": {"followers_count": 6487, "following_count": 1569, "tweet_count": 18551, "listed_count": 14}, "id": "2838055744", "verified": false, "username": "BonomiCarol", "name": "Carol Bonomi \u2605LULA 13"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 953, "tweet_count": 52975, "listed_count": 0}, "id": "952179337201057793", "verified": false, "username": "Brenda__limaa", "name": "\ud835\ude96\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude8a \u2720"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 566, "tweet_count": 7346, "listed_count": 0}, "id": "907657805187907584", "verified": false, "username": "Emilymirella27", "name": "Emily \ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 651, "tweet_count": 33253, "listed_count": 10}, "id": "19115773", "verified": false, "username": "garugatastrofe", "name": "RabbitHeart \ud83c\udf33"}, {"public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 1506, "tweet_count": 5113, "listed_count": 4}, "id": "70428838", "verified": false, "username": "leomirandavasco", "name": "Leonardo Miranda"}, {"location": "S\u00e3o Miguel Paulista", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 920, "tweet_count": 79084, "listed_count": 1}, "id": "890331992063176709", "verified": false, "username": "thylemoos", "name": "Thyago Lemos"}, {"location": "Marselha, Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1017, "tweet_count": 19904, "listed_count": 6}, "id": "81715788", "verified": false, "username": "lispasini", "name": "Elisiane Pasini"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 2786, "tweet_count": 27329, "listed_count": 4}, "id": "725523468490555393", "verified": false, "username": "jerfesonsouza6", "name": "Jerfeson castle"}, {"location": "Rep\u00fablica das bananas", "public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 2140, "tweet_count": 39550, "listed_count": 0}, "id": "329078411", "verified": false, "username": "Laurbnet", "name": "Laura 13 \u2b50"}, {"location": "Campinas SP", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 1208, "tweet_count": 141913, "listed_count": 4}, "id": "2573870306", "verified": false, "username": "GilGODY", "name": "GilGody"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 569, "tweet_count": 244871, "listed_count": 9}, "id": "123441404", "verified": false, "username": "LibertadEsMivoz", "name": "Pleyadiana"}, {"location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23619, "following_count": 15879, "tweet_count": 868443, "listed_count": 68}, "id": "1560797137", "verified": false, "username": "tarlouze", "name": "#LULA e PonTo final."}, {"location": "Paralelo 13 S\n", "public_metrics": {"followers_count": 4479, "following_count": 903, "tweet_count": 92258, "listed_count": 130}, "id": "57700627", "verified": false, "username": "nanogrupo", "name": "Hylleraas Putasso\ud83d\udd0e\u232c"}, {"location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 444, "tweet_count": 49133, "listed_count": 3}, "id": "260346820", "verified": false, "username": "LuStrica", "name": "Aloy { 13 }"}, {"location": "Brasilia", "public_metrics": {"followers_count": 5950, "following_count": 2030, "tweet_count": 268255, "listed_count": 48}, "id": "24162553", "verified": false, "username": "FFrajola", "name": "FFrajola"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 2114, "tweet_count": 21207, "listed_count": 0}, "id": "1077214739846103041", "verified": false, "username": "JManoteras", "name": "Jos\u00e9 Manuel Manoteras"}, {"location": "Cerca d la Puerta d Tannh\u00e4user", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 136, "tweet_count": 12101, "listed_count": 11}, "id": "298563210", "verified": false, "username": "RockChildRock", "name": "\u274c RockChild \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udfb8"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 897, "tweet_count": 141569, "listed_count": 72}, "id": "201947424", "verified": false, "username": "HugoRubalcava", "name": "Hugo Rubalcava"}, {"location": "teresina", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 4958, "tweet_count": 161526, "listed_count": 7}, "id": "480132808", "verified": false, "username": "franciscodas1", "name": "FranciscoLima"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 439, "tweet_count": 27497, "listed_count": 0}, "id": "1108794014638264322", "verified": false, "username": "CidTavares", "name": "Cid Tavares\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 1087, "tweet_count": 58497, "listed_count": 3}, "id": "14824867", "verified": false, "username": "solispedro", "name": "solispedro"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1501, "tweet_count": 17277, "listed_count": 7}, "id": "160392357", "verified": false, "username": "camila_cake", "name": "Camila \ud83e\udd91\u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 3578, "tweet_count": 7671, "listed_count": 7}, "id": "52394061", "verified": false, "username": "Fernandomrx", "name": "Fernando Rodrigues"}, {"location": "Ilh\u00e9us, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3329, "following_count": 4996, "tweet_count": 273034, "listed_count": 75}, "id": "1527912313", "verified": false, "username": "CCR_IOS20", "name": "CCR_IOS \ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41401, "following_count": 10460, "tweet_count": 298701, "listed_count": 54}, "id": "142141975", "verified": false, "username": "nadiabambirra", "name": "Nadia B dos Santos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 992, "tweet_count": 27215, "listed_count": 1}, "id": "1109507769340751872", "verified": false, "username": "Ediro70", "name": "Edi\ud83d\udea9"}, {"location": "Lauro de Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 1569, "tweet_count": 40874, "listed_count": 3}, "id": "172734845", "verified": false, "username": "brunomico", "name": "Bruno Rivera Barbosa"}, {"location": "fundo do po\u00e7o ", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 428, "tweet_count": 7847, "listed_count": 2}, "id": "3222671831", "verified": false, "username": "MineIsLouren97", "name": "giovosurta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1467, "tweet_count": 571315, "listed_count": 3}, "id": "922357287481757697", "verified": false, "username": "IgnotoLugar", "name": "Ignoto Lugar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3395, "following_count": 2492, "tweet_count": 15783, "listed_count": 45}, "id": "856179685763325952", "verified": false, "username": "FeMiGrantxs", "name": "FeMiGrantes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3224, "following_count": 1041, "tweet_count": 83236, "listed_count": 24}, "id": "2820634824", "verified": false, "username": "eruilluviel", "name": "Belmiro - 13"}, {"location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 4770, "following_count": 1982, "tweet_count": 51760, "listed_count": 30}, "id": "767480624", "verified": false, "username": "alexprocesso", "name": "Alexandre Bahia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65408, "following_count": 26112, "tweet_count": 152901, "listed_count": 490}, "id": "2994027541", "verified": true, "username": "TomatazosCom", "name": "@TomatazosCom"}, {"public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1202, "tweet_count": 123478, "listed_count": 2}, "id": "789454349038653441", "verified": false, "username": "ReginaPenteado8", "name": "Regina Penteado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 1307, "tweet_count": 14495, "listed_count": 2}, "id": "1054727224606318593", "verified": false, "username": "saboia_filho", "name": "Haroldo Saboia Filho"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 9185, "following_count": 895, "tweet_count": 52005, "listed_count": 189}, "id": "473907952", "verified": true, "username": "tferrerm", "name": "Thiago Ferrer Morini"}, {"location": "Brasilty", "public_metrics": {"followers_count": 2823, "following_count": 4886, "tweet_count": 753016, "listed_count": 93}, "id": "22735093", "verified": false, "username": "FernandoCesar77", "name": "Fernando Cesar"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 512324, "following_count": 87475, "tweet_count": 195374, "listed_count": 3687}, "id": "19028805", "verified": true, "username": "CiudadanosCs", "name": "Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 3721, "tweet_count": 16932, "listed_count": 1}, "id": "110841766", "verified": false, "username": "_pancitodeave", "name": "Fran"}, {"location": "Rio de Janeiro a Dezembro ", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 4518, "tweet_count": 30393, "listed_count": 5}, "id": "33872156", "verified": false, "username": "passarinh_a", "name": "PassarinhA Antifa \u270a\ud83c\udffd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1644, "tweet_count": 17353, "listed_count": 0}, "id": "1117394024560828416", "verified": false, "username": "IsmaelLimaCort1", "name": "Ismael Lima Cortez da Silveira"}, {"location": "Fundo do Po\u00e7o. ", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 603, "tweet_count": 34605, "listed_count": 0}, "id": "1123228620", "verified": false, "username": "oreomasnbolacha", "name": "a"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 1535, "tweet_count": 77882, "listed_count": 1}, "id": "1040121581228449792", "verified": false, "username": "Fernandoarauj_", "name": "Fernando Ara\u00fajo"}, {"location": "Ara\u00e7atuba-SP-BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 15173, "following_count": 10005, "tweet_count": 650189, "listed_count": 126}, "id": "211489456", "verified": false, "username": "anisionogueira", "name": "ANISIO LULA NOGUEIRA"}, {"location": "Summerisle, Scotland", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 1381, "tweet_count": 250416, "listed_count": 20}, "id": "705196752", "verified": false, "username": "ObiWanDiva", "name": "Lady Vika, Creature of the Night"}, {"location": "Pelo mundo", "public_metrics": {"followers_count": 27630, "following_count": 27681, "tweet_count": 616496, "listed_count": 111}, "id": "56733955", "verified": false, "username": "JoseAloiseBahia", "name": "Jos\u00e9 Aloise Bahia"}, {"location": "iphone:-3.744679,-38.538222", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 2850, "tweet_count": 495709, "listed_count": 169}, "id": "69712655", "verified": false, "username": "jlfleite", "name": "jlfleite \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 893, "tweet_count": 69712, "listed_count": 4}, "id": "2849216591", "verified": false, "username": "ruirealrui", "name": "Rui"}, {"location": "Sydney, New South Wales", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 983, "tweet_count": 9330, "listed_count": 2}, "id": "701907968", "verified": false, "username": "delcartel20", "name": "BETOFILO DEPREDADOR DE NI\u00d10S \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"location": "Peruzuela", "public_metrics": {"followers_count": 18203, "following_count": 1463, "tweet_count": 121344, "listed_count": 31}, "id": "741270610551132160", "verified": false, "username": "veritatisperu", "name": "beatriz aparicio"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6263, "following_count": 1772, "tweet_count": 115062, "listed_count": 40}, "id": "743435270536728576", "verified": false, "username": "SlowPumpkins", "name": "Spooky Arthur \ud83c\udf83"}, {"location": "Tupandi, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 329, "tweet_count": 15381, "listed_count": 0}, "id": "1083368890674089986", "verified": false, "username": "_sandrawerner", "name": "Sandra \ud83e\udd2f"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 195, "tweet_count": 4017, "listed_count": 0}, "id": "781953202732367872", "verified": false, "username": "_williaaam_", "name": "W I L L I A M"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 8947395, "following_count": 1746, "tweet_count": 81736, "listed_count": 1343}, "id": "2597010860", "verified": true, "username": "arigameplays", "name": "Ari Gameplays \ud83d\udc97"}, {"location": "Unicamp, Brazil.", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 724, "tweet_count": 6427, "listed_count": 4}, "id": "41745398", "verified": false, "username": "cesarmelo", "name": "Cesar Melo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10675, "following_count": 10141, "tweet_count": 471339, "listed_count": 85}, "id": "69019025", "verified": false, "username": "JP_BR__", "name": "JP\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9"}, {"location": "Recife -PE", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 2764, "tweet_count": 53504, "listed_count": 0}, "id": "59651870", "verified": false, "username": "Pri_GRibeiro", "name": "Pri Gon\u00e7alves \ud83d\udcd6"}, {"location": "Radicada na capital das Geraes", "public_metrics": {"followers_count": 2884, "following_count": 311, "tweet_count": 92057, "listed_count": 12}, "id": "36518909", "verified": false, "username": "priscilavanti", "name": "Cthulhu de Brinquedo"}, {"location": "Ilha de Otomai", "public_metrics": {"followers_count": 2408, "following_count": 5004, "tweet_count": 41870, "listed_count": 0}, "id": "814178336", "verified": false, "username": "MuzenzaX", "name": "Muzenza\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udd2c\ud83d\udc89\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udc15\ud83d\udc08\ud83c\udf0e/\ud83d\udeab\ud83d\udc2e"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3762, "following_count": 3809, "tweet_count": 261423, "listed_count": 2}, "id": "767522539782467584", "verified": false, "username": "RamiroAparecida", "name": "Cida Ramiro\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 2406, "tweet_count": 46411, "listed_count": 3}, "id": "1050805506217046016", "verified": false, "username": "ADentuuu", "name": "A\u00ed Dentuuu!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2983, "following_count": 1966, "tweet_count": 195252, "listed_count": 53}, "id": "35981263", "verified": false, "username": "minerobrazao", "name": "Henrique Braz\u00e3o | 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Berrini, \u00faltimo andar", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 1021, "tweet_count": 94327, "listed_count": 44}, "id": "12688832", "verified": false, "username": "MatheusCunha", "name": "CPX: Cerveja, Picanha e X****a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1260, "tweet_count": 74244, "listed_count": 21}, "id": "41462298", "verified": false, "username": "_PFFP", "name": "Pedro"}, {"location": "Taquara/RS", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 2284, "tweet_count": 45405, "listed_count": 12}, "id": "385675403", "verified": false, "username": "paulocsrpedroso", "name": "Paulo Cesar Pedroso"}, {"location": "Brasil - Ce - Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 2179, "tweet_count": 22704, "listed_count": 4}, "id": "67418087", "verified": false, "username": "johnyloiola", "name": "Johny Loiola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 1316, "tweet_count": 188318, "listed_count": 17}, "id": "3325338610", "verified": false, "username": "Odara_10", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9Lula \u00e9 amor \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 63, "tweet_count": 10101, "listed_count": 0}, "id": "3644199801", "verified": false, "username": "CeciliaLeite13", "name": "Cecilia N. L."}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24380, "following_count": 363, "tweet_count": 884921, "listed_count": 621}, "id": "67778641", "verified": false, "username": "ALuizCosta", "name": "Antonio Luiz M. C. Costa"}, {"location": "Rio das Ostras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 2652, "tweet_count": 10376, "listed_count": 3}, "id": "227823842", "verified": false, "username": "nogueiradriana", "name": "Adriana \ud83c\udfc3\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfca\u200d\u2640\ufe0f"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6285, "following_count": 6448, "tweet_count": 60784, "listed_count": 4}, "id": "1187257446", "verified": false, "username": "alboy54", "name": "#Anames#EuDefendoOSUS\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9 \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 485, "tweet_count": 56234, "listed_count": 10}, "id": "326334689", "verified": false, "username": "jucaro54", "name": "Juan C\u00e1ceres"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a Seville, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 133103, "following_count": 611, "tweet_count": 268640, "listed_count": 838}, "id": "241080365", "verified": true, "username": "Estadio_ED", "name": "Estadio Deportivo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 2766, "tweet_count": 17679, "listed_count": 4}, "id": "1946131026", "verified": false, "username": "FolhadaPB", "name": "Folha da PB"}, {"location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 4263, "following_count": 856, "tweet_count": 153314, "listed_count": 25}, "id": "105598041", "verified": false, "username": "MissCupece", "name": "Miss Cupec\u00ea"}, {"location": " Para\u00edba - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6170, "following_count": 2375, "tweet_count": 94596, "listed_count": 22}, "id": "167222422", "verified": false, "username": "Rosemeira", "name": "Roseana Meira"}, {"location": "Cuiab\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 283, "tweet_count": 2794, "listed_count": 0}, "id": "333123158", "verified": false, "username": "VCampos3", "name": "Vera Campos"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3460, "following_count": 3292, "tweet_count": 218662, "listed_count": 32}, "id": "187485444", "verified": false, "username": "professorcirino", "name": "Prof. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Lula\ud83d\udea9Cirino"}, {"location": "soy trader", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 798, "tweet_count": 9054, "listed_count": 2}, "id": "877255726485426177", "verified": false, "username": "lookmemom", "name": "\ud83c\udd70\ufe0f"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1995, "tweet_count": 84550, "listed_count": 9}, "id": "824407081", "verified": false, "username": "tgcavalcanti1", "name": "Thiago Cavalcanti"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1721, "tweet_count": 36180, "listed_count": 1}, "id": "2804095238", "verified": false, "username": "varelacarneiro", "name": "Roberto Varela"}, {"location": "ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 6362, "following_count": 5908, "tweet_count": 401621, "listed_count": 66}, "id": "270975043", "verified": false, "username": "MonsieurMartinR", "name": "\u0271\u0105\u0f5e\u026c\u00ed\u014b \u0f5e\u01a1\u0271\u0105\u00f1\u0105 \u262d"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 647, "tweet_count": 12270, "listed_count": 0}, "id": "120909929", "verified": false, "username": "polvocomuna", "name": "Camarada Z\u00e9 Polvinho \u262d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 298, "tweet_count": 20398, "listed_count": 1}, "id": "2827594011", "verified": false, "username": "MARIADE131", "name": "MARIA"}, {"location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 100, "tweet_count": 20610, "listed_count": 4}, "id": "110811485", "verified": false, "username": "jacorogerio", "name": "Rogerio Jacob"}, {"location": "Sobre el escenario/Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 930, "tweet_count": 32376, "listed_count": 6}, "id": "1178946000", "verified": false, "username": "moni_starlets", "name": "M\u00f3nii \ud83d\udc51"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23635, "following_count": 4744, "tweet_count": 73205, "listed_count": 37}, "id": "1637402383", "verified": false, "username": "Ivanyanoviene", "name": "Iv\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 221, "tweet_count": 23490, "listed_count": 0}, "id": "1467691170", "verified": false, "username": "RRRaskolnikov81", "name": "Hamado Pafadnam"}, {"location": "Caic\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2237, "following_count": 1996, "tweet_count": 152767, "listed_count": 12}, "id": "115666306", "verified": false, "username": "chicogregorio", "name": "Chico Greg\u00f3rio"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 1586, "tweet_count": 11403, "listed_count": 0}, "id": "803598127", "verified": false, "username": "DivaldoReis11", "name": "Divaldo"}, {"location": "Vigo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 177, "tweet_count": 12267, "listed_count": 0}, "id": "1006862660019933185", "verified": false, "username": "_scastrov_", "name": "Habelas hailas\ud83d\udd2e\u262d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 267, "tweet_count": 50407, "listed_count": 8}, "id": "831874748", "verified": false, "username": "abbeymyskin", "name": "nicole"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 3289, "tweet_count": 21335, "listed_count": 4}, "id": "1154448070182080515", "verified": false, "username": "MiliciaMontalb1", "name": "Milicia FANB Montalban"}, {"location": "Valencia.", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1886, "tweet_count": 47744, "listed_count": 2}, "id": "937854517", "verified": false, "username": "carmenchiqui05", "name": "\u2602carmenchiqui05\u2602"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 94773, "following_count": 1329, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "id": "281769300", "verified": false, "username": "meiermq", "name": "martha meier m.q"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 1487, "tweet_count": 59074, "listed_count": 11}, "id": "20322784", "verified": false, "username": "lopesvico", "name": "\u143aico 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f"}, {"location": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes ", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 818, "tweet_count": 22457, "listed_count": 0}, "id": "2817953792", "verified": false, "username": "AlessandreSena", "name": "Alessandre de Sena S"}, {"public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 360, "tweet_count": 1653, "listed_count": 5}, "id": "1097152906078445568", "verified": false, "username": "MadridBrujas", "name": "Memoria Brujas \u2602\ufe0f"}, {"location": "Barbacena, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 370, "tweet_count": 11181, "listed_count": 2}, "id": "1116169136189714432", "verified": false, "username": "PortalBCN", "name": "PortalBCN"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4734, "following_count": 4980, "tweet_count": 92646, "listed_count": 42}, "id": "34146127", "verified": false, "username": "JoaoCarlos2010", "name": "Jo\u00e3o Carlos #Lula13 \ud83e\udd91\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 641, "tweet_count": 5169, "listed_count": 1}, "id": "1873444585", "verified": false, "username": "paula_habedin", "name": "Mnmmnmmnmmnnnnmmm \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd25\ud83e\uddec"}, {"public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1280, "tweet_count": 136596, "listed_count": 15}, "id": "3091431887", "verified": false, "username": "TeixeiraThereza", "name": "Telha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 729, "tweet_count": 223156, "listed_count": 0}, "id": "794849658", "verified": false, "username": "ernestos16", "name": "Ernesto"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 225, "tweet_count": 31573, "listed_count": 0}, "id": "76094339", "verified": false, "username": "juliana_jubs", "name": "Meu Presidente \u00e9 Luiz In\u00e1cio LULA da Silva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 1679, "tweet_count": 45040, "listed_count": 4}, "id": "1220107118", "verified": false, "username": "HelenaSBrasil", "name": "Helena Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 365, "tweet_count": 175017, "listed_count": 268}, "id": "75577909", "verified": false, "username": "iarongi", "name": "Ra\u00edssa Pimenta \ud83d\udcf7"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3040, "following_count": 1089, "tweet_count": 63327, "listed_count": 0}, "id": "65186274", "verified": false, "username": "ggabimou", "name": "Gabriela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7429, "following_count": 8129, "tweet_count": 48367, "listed_count": 2}, "id": "307147914", "verified": false, "username": "tonimisfits", "name": "Antonella Taneda \ud83d\udea913\ud83d\udea9"}, {"location": "Macap\u00e1-Ap", "public_metrics": {"followers_count": 2612, "following_count": 4941, "tweet_count": 78650, "listed_count": 20}, "id": "172619724", "verified": false, "username": "Idelfonso65", "name": "#ForaBolsonaro"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 3647, "tweet_count": 40079, "listed_count": 13}, "id": "175129366", "verified": false, "username": "rivadeneyra_j", "name": "Juan Rivadeneyra"}, {"location": "Par\u00eds/SF/Edinburgh", "public_metrics": {"followers_count": 37624, "following_count": 3752, "tweet_count": 61784, "listed_count": 356}, "id": "64986985", "verified": false, "username": "RockStroke", "name": "(((Oscar Gast\u00e9lum))) \ud83c\udf3b \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1478, "tweet_count": 17123, "listed_count": 1}, "id": "166987563", "verified": false, "username": "jimoliver77", "name": "Rez@k"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 854, "tweet_count": 133941, "listed_count": 12}, "id": "737224962", "verified": false, "username": "MaCoutocris", "name": "Maria Cristina Couto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13784, "following_count": 2984, "tweet_count": 32643, "listed_count": 263}, "id": "1433428914", "verified": false, "username": "MareaGranate", "name": "Marea Granate"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 413, "tweet_count": 11408, "listed_count": 14}, "id": "1143436103342592000", "verified": false, "username": "HeelFale", "name": "\u263a\ufe0e\u270c\ufe0e\ufe0e\u30c0\u30fc\u30ec\u30f3\u270c\ufe0e\ufe0e\ud83e\udd40"}, {"public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 1176, "tweet_count": 18188, "listed_count": 1}, "id": "1137138321807806465", "verified": false, "username": "ral_chato", "name": "ChatoRal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 1363, "tweet_count": 32399, "listed_count": 14}, "id": "1201249777", "verified": false, "username": "AnaMarDo", "name": "Ana MarDo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 1999, "tweet_count": 126797, "listed_count": 14}, "id": "1050432643186212865", "verified": false, "username": "EldaRod32122146", "name": "Elda Rodriguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 133, "tweet_count": 3663, "listed_count": 2}, "id": "1351147009", "verified": false, "username": "gabymarquez33", "name": "Gaby Marquez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 1866, "tweet_count": 39981, "listed_count": 2}, "id": "1429188529", "verified": false, "username": "ClaudineiProf", "name": "Claudinei Rodrigues\ud83c\udfad\ud83c\udfc0\ud83c\udf3b"}, {"location": "Zurique, Su\u00ed\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 459, "tweet_count": 2591, "listed_count": 3}, "id": "766615325223821312", "verified": false, "username": "zuriquesa1", "name": "Yolanda Candela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 1293, "tweet_count": 215606, "listed_count": 1}, "id": "1026640481810374656", "verified": false, "username": "HerlyPereira", "name": "Herly Lula da Silva"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7611, "following_count": 7291, "tweet_count": 35730, "listed_count": 3}, "id": "1155836604927348736", "verified": false, "username": "godoy_mag", "name": "Antonio \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11259, "following_count": 9615, "tweet_count": 740808, "listed_count": 43}, "id": "54172293", "verified": false, "username": "moema4", "name": "Moema LULA 13\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2672, "following_count": 2457, "tweet_count": 321455, "listed_count": 14}, "id": "255111576", "verified": false, "username": "ubaldobarbosa", "name": "Ubaldo Barbosa"}, {"location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 850, "tweet_count": 39729, "listed_count": 2}, "id": "236936520", "verified": false, "username": "rod_vid", "name": "Rodrigo"}, {"location": "Ecuador ", "public_metrics": {"followers_count": 6047, "following_count": 575, "tweet_count": 26050, "listed_count": 22}, "id": "390969828", "verified": false, "username": "AdrianaMendezC", "name": "Adriana M\u00e9ndz Cobe\u00f1a"}, {"location": "23 De Enero Distrito Capital ", "public_metrics": {"followers_count": 16166, "following_count": 16793, "tweet_count": 287163, "listed_count": 48}, "id": "324062901", "verified": false, "username": "JoseGuaina23", "name": "Jose Luis Guaina"}, {"location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 100, "tweet_count": 29168, "listed_count": 3}, "id": "3438528903", "verified": false, "username": "EdineuzaNobre15", "name": "Edineuza Nobre Lula da Silva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 2059, "tweet_count": 58899, "listed_count": 1}, "id": "939107954057449474", "verified": false, "username": "OrlandoMacOlive", "name": "Orlando PND\ud83c\udf39"}, {"location": "Meiembipe - Abya Yala", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 2030, "tweet_count": 73818, "listed_count": 40}, "id": "54368455", "verified": false, "username": "myjacques", "name": "vermelhorr\u00e1gica #Lulal\u00e1"}, {"location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 42780, "following_count": 1677, "tweet_count": 126932, "listed_count": 91}, "id": "752179827151626240", "verified": false, "username": "CVnoticiastv", "name": "CV NOTICIAS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 705, "tweet_count": 31571, "listed_count": 7}, "id": "60059441", "verified": false, "username": "nosbortep", "name": "Nosbortep"}, {"location": "RIOHACHA - COLOMBIA ", "public_metrics": {"followers_count": 8849, "following_count": 2804, "tweet_count": 26931, "listed_count": 5}, "id": "183688686", "verified": false, "username": "JOHNECORTES", "name": "John Cortes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 761, "tweet_count": 54221, "listed_count": 4}, "id": "1938961482", "verified": false, "username": "tietadomal", "name": "Rodrigo Costa"}, {"location": "MERIDA", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 675, "tweet_count": 1057041, "listed_count": 91}, "id": "139545966", "verified": false, "username": "Mariaeu13", "name": "MARIA EUGENIA"}, {"location": "Covilh\u00e3, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 583, "tweet_count": 27323, "listed_count": 0}, "id": "67735535", "verified": false, "username": "cra_vo", "name": "Marcelo Bastos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4574, "following_count": 3917, "tweet_count": 125496, "listed_count": 4}, "id": "975057179517562882", "verified": false, "username": "NysseOlivetto", "name": "Nysse Olivetto \u00e9 Lula!"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 4996, "tweet_count": 14143, "listed_count": 2}, "id": "236397790", "verified": false, "username": "BeLL_MoTTa", "name": "MO.r.TTAdela\ud83e\udd91"}, {"location": "Passo Fundo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 5003, "tweet_count": 270720, "listed_count": 1}, "id": "143311417", "verified": false, "username": "juzinhapersonal", "name": "Juzinha \ud83c\uddee\ud83c\udde9 \ud83d\udcaa personal"}, {"location": "World ", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 658, "tweet_count": 37359, "listed_count": 0}, "id": "76985573", "verified": false, "username": "evandroChuck", "name": "EwandhroChuck"}, {"public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 1695, "tweet_count": 29415, "listed_count": 1}, "id": "2788175627", "verified": false, "username": "JaneFelipeRocha", "name": "Jane Lula da Silva 18+"}, {"location": "Gondolin", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1833, "tweet_count": 123433, "listed_count": 0}, "id": "795446426306220032", "verified": false, "username": "VBF2016", "name": "Muriel B."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 644, "tweet_count": 86520, "listed_count": 9}, "id": "190463455", "verified": false, "username": "esquilo_", "name": "Esquila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 362, "tweet_count": 86356, "listed_count": 0}, "id": "818241180", "verified": false, "username": "ibsiq_", "name": "Iris"}, {"location": "Rio de Janeiro - Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 2850, "tweet_count": 39148, "listed_count": 4}, "id": "130746482", "verified": false, "username": "GlauberBaldi", "name": "Gl\u00e1uber Baldi - use PFF2"}, {"location": "\u00dcT: -22.9580052,-43.1953087", "public_metrics": {"followers_count": 7125, "following_count": 1236, "tweet_count": 27408, "listed_count": 122}, "id": "64737939", "verified": false, "username": "OPedroSerra", "name": "Pedro Serra"}, {"location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3619, "following_count": 4786, "tweet_count": 278260, "listed_count": 373}, "id": "2790573696", "verified": false, "username": "3Berte3", "name": "@3Berte3"}, {"location": "Varginha - MG", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 119, "tweet_count": 126554, "listed_count": 3}, "id": "28878672", "verified": false, "username": "renatotf", "name": "RenatoTavolieriFilho"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 862, "tweet_count": 62857, "listed_count": 4}, "id": "736561771012608000", "verified": false, "username": "sorayaamoreira", "name": "Soraya Moreira \ud83c\udff9"}, {"location": "BRASIL SC", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 53, "tweet_count": 16700, "listed_count": 0}, "id": "281867264", "verified": false, "username": "TIAFATHY", "name": "TIA FATHY E CIA"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 9136, "following_count": 230, "tweet_count": 145190, "listed_count": 167}, "id": "19065418", "verified": false, "username": "juliosevero", "name": "Julio Severo"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 2116, "tweet_count": 34128, "listed_count": 5}, "id": "22258695", "verified": false, "username": "silscruz", "name": "Sil \ud83c\udd98\ufe0f #LulaPresidente13 #HaddadGovernador13"}, {"location": "BHZ", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 2353, "tweet_count": 69293, "listed_count": 5}, "id": "2925496212", "verified": false, "username": "godbluffo", "name": "DickTetraVigarista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3076, "following_count": 3232, "tweet_count": 140863, "listed_count": 41}, "id": "958583852", "verified": false, "username": "CORCHAS", "name": "PEP RODRIGUEZ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 849, "tweet_count": 13530, "listed_count": 0}, "id": "1084544654522101762", "verified": false, "username": "CunhaMoema", "name": "Moema Carneiro\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 da Cunha"}, {"location": "Lapa, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 1974, "tweet_count": 16956, "listed_count": 0}, "id": "3387371806", "verified": false, "username": "orapoisbr", "name": "beto"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 352, "tweet_count": 727, "listed_count": 1}, "id": "845352060199555072", "verified": false, "username": "claugoscilo", "name": "CLAUDIO GOSCILO ph"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79189, "following_count": 5881, "tweet_count": 25728, "listed_count": 58}, "id": "2429071284", "verified": false, "username": "etupito", "name": "\ud83d\udc9atupito\ud83c\udf78"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 1281, "tweet_count": 91926, "listed_count": 7}, "id": "2704621551", "verified": false, "username": "dszaig", "name": "karma police"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5173, "following_count": 3877, "tweet_count": 234451, "listed_count": 8}, "id": "4290706468", "verified": false, "username": "wilsondenotari", "name": "Wilson F \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 951, "tweet_count": 4290, "listed_count": 0}, "id": "1153713153534038017", "verified": false, "username": "AntnioNilsonSi2", "name": "Ant\u00f4nio Nilson Silva Paiva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 207, "tweet_count": 3307, "listed_count": 0}, "id": "937937807506632704", "verified": false, "username": "margherita2018_", "name": "Margherita"}, {"location": "Udine, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 304307, "following_count": 909, "tweet_count": 10121, "listed_count": 1774}, "id": "35298549", "verified": true, "username": "serracchiani", "name": "Debora Serracchiani"}, {"location": "Madrid, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3529, "following_count": 400, "tweet_count": 1415804, "listed_count": 412}, "id": "430579114", "verified": false, "username": "1denmadrid", "name": "denmadrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1704349, "following_count": 6008, "tweet_count": 32084, "listed_count": 6818}, "id": "68740712", "verified": true, "username": "sanchezcastejon", "name": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 1548, "tweet_count": 10186, "listed_count": 0}, "id": "704383675", "verified": false, "username": "AlecunhaAle", "name": "Al\u00ea \u2764\ufe0f"}, {"location": "Turquia", "public_metrics": {"followers_count": 5765, "following_count": 6383, "tweet_count": 401862, "listed_count": 74}, "id": "42361572", "verified": false, "username": "afinidade1804", "name": "SILA\ud83c\udf52DO\u011eA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 562, "tweet_count": 277525, "listed_count": 11}, "id": "72849180", "verified": false, "username": "amilcarodrigues", "name": "Am\u00edlcar Rodrigues"}, {"location": "madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 3249, "tweet_count": 106673, "listed_count": 17}, "id": "1228487731", "verified": false, "username": "aarubira", "name": "albertoendfin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42899, "following_count": 32619, "tweet_count": 135575, "listed_count": 171}, "id": "2665463588", "verified": false, "username": "raquel4801", "name": "raquel4801"}, {"location": "Messina", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 1, "tweet_count": 9230, "listed_count": 0}, "id": "505833633", "verified": false, "username": "ReTraScuola", "name": "Aldo Domenico Ficara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 2084, "tweet_count": 169461, "listed_count": 15}, "id": "163450006", "verified": false, "username": "M_Perucci", "name": "Bourdi\u00e3o LULA da Silva"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3682, "following_count": 3807, "tweet_count": 92766, "listed_count": 8}, "id": "1385357384", "verified": false, "username": "verabrilhante1", "name": "Vera Lucia Brilhante do vale"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10712, "following_count": 10659, "tweet_count": 516116, "listed_count": 14}, "id": "1084525988250353664", "verified": false, "username": "Joclau53", "name": "Jose Claudio"}, {"location": "Caos", "public_metrics": {"followers_count": 2476, "following_count": 651, "tweet_count": 36395, "listed_count": 11}, "id": "239915489", "verified": false, "username": "rosa_de_luta", "name": "Parja Treta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 337, "tweet_count": 28255, "listed_count": 1}, "id": "865216988951588864", "verified": false, "username": "SeveroAlves1", "name": "Severo Alves"}, {"location": "Salvador - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2377, "following_count": 1116, "tweet_count": 300164, "listed_count": 23}, "id": "56452419", "verified": false, "username": "jrmutti", "name": "\ud83d\udfe5JR Mutti\ud83d\udfe5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddff\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3244, "following_count": 4985, "tweet_count": 175081, "listed_count": 27}, "id": "46274361", "verified": false, "username": "hamiltonribeiro", "name": "Hamilton Ribeiro"}, {"location": "Ur\u00e2ntia, 606 Jerus\u00e9m-Sat\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 18818, "following_count": 12965, "tweet_count": 69586, "listed_count": 12}, "id": "856327844414324736", "verified": false, "username": "Octopusajnin", "name": "\ud83d\udc19@Octopus\ud83d\udea9\u270a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddff\ud83c\udde6\u2b50\ud83c\udf8b\ud83d\ude80"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 2879, "listed_count": 0}, "id": "783361165774716928", "verified": false, "username": "CelleStates", "name": "Celle StateS"}, {"location": "Terra do nunca... ", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 812, "tweet_count": 64506, "listed_count": 12}, "id": "37752323", "verified": false, "username": "AuroGiuliano", "name": "Auro Giuliano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 466, "tweet_count": 42109, "listed_count": 2}, "id": "109134447", "verified": false, "username": "brunostern", "name": "Bruno Stern"}, {"public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 321, "tweet_count": 126688, "listed_count": 0}, "id": "570426519", "verified": false, "username": "daciofarma", "name": "D\u00e1cio"}, {"location": "Nova Lima, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8338, "following_count": 5753, "tweet_count": 182594, "listed_count": 33}, "id": "400177673", "verified": false, "username": "RegisGalo_13", "name": "RegisGalo13"}, {"location": "mundo", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 624, "tweet_count": 33206, "listed_count": 20}, "id": "87023019", "verified": false, "username": "DanJung1", "name": "Dan Jung"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 2164, "tweet_count": 6607, "listed_count": 2}, "id": "313010113", "verified": false, "username": "PedroLaclette", "name": "Pedro Laclette"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 265, "tweet_count": 21217, "listed_count": 0}, "id": "1079693872568193024", "verified": false, "username": "ana_turolla", "name": "AnaTurolla"}, {"location": "Po\u00e7os de Caldas, MG", "public_metrics": {"followers_count": 8314, "following_count": 6767, "tweet_count": 112680, "listed_count": 89}, "id": "31842898", "verified": false, "username": "jessicabalbino", "name": "J\u00e9ssica Balbino"}, {"location": "Bras\u00edlia, DF, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3274, "following_count": 3431, "tweet_count": 271363, "listed_count": 53}, "id": "45263248", "verified": false, "username": "luckvilla", "name": "LuckVilla \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 53, "tweet_count": 2392, "listed_count": 0}, "id": "1114690571136839681", "verified": false, "username": "ConceioBaldass1", "name": "Concei\u00e7\u00e3o Baldasso"}, {"location": "Rio de Janeiro; RJ; Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 4630, "tweet_count": 35718, "listed_count": 3}, "id": "579299305", "verified": false, "username": "Renata_Bastos1", "name": "Renata Bastos"}, {"location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 532, "tweet_count": 9426, "listed_count": 0}, "id": "219647924", "verified": false, "username": "domicianoapm", "name": "\u262dPeterson Domiciano\u2696"}, {"location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3948, "following_count": 4065, "tweet_count": 49229, "listed_count": 6}, "id": "932906160616886273", "verified": false, "username": "Ismeniasob", "name": "Is"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3026, "following_count": 2591, "tweet_count": 279850, "listed_count": 23}, "id": "1210951297", "verified": false, "username": "bebummineiro", "name": "Cacha\u00e7a Neves"}, {"location": "Itabuna - BA", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1645, "tweet_count": 66666, "listed_count": 2}, "id": "423630845", "verified": false, "username": "anacarollia1979", "name": "Carol \ud83e\udd91"}, {"location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 820, "tweet_count": 33287, "listed_count": 0}, "id": "15215207", "verified": false, "username": "CheekyTati", "name": "Tatiana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 378, "tweet_count": 6297, "listed_count": 0}, "id": "934983390", "verified": false, "username": "SoinirA", "name": "Soinir"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 141, "tweet_count": 2864, "listed_count": 0}, "id": "1108044781282840578", "verified": false, "username": "terezandrade", "name": "TA"}, {"location": "Gironella, Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 971, "tweet_count": 25494, "listed_count": 31}, "id": "223647284", "verified": false, "username": "aitorcasafont", "name": "Aitor Casafont"}, {"location": "Malaga, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 181, "tweet_count": 326, "listed_count": 0}, "id": "484910067", "verified": false, "username": "ivanrubioo8", "name": "Iv\u00e1n Rubio"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2111, "following_count": 562, "tweet_count": 138087, "listed_count": 12}, "id": "2984891855", "verified": false, "username": "AndreaDeCastro", "name": "\ud83e\udd91 Andr\u00e9a \ud83e\udd91"}, {"public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 1995, "tweet_count": 46627, "listed_count": 2}, "id": "139420894", "verified": false, "username": "andersonpeixe", "name": "Anderson #LulaPresidente#"}, {"location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 959, "tweet_count": 77681, "listed_count": 31}, "id": "196899609", "verified": false, "username": "meliiijsj", "name": "Meli"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 489, "tweet_count": 15305, "listed_count": 0}, "id": "1121605526", "verified": false, "username": "marcelaquei2018", "name": "Monarica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 572, "tweet_count": 65532, "listed_count": 4}, "id": "29242534", "verified": false, "username": "wackomatico", "name": "\ud83c\udd86\ud83c\udd70\ud83c\udd72\ud83c\udd7a\ud83c\udd7e"}, {"location": "Rio de Janeiro, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 466, "tweet_count": 82515, "listed_count": 10}, "id": "27981795", "verified": false, "username": "aninhafarias", "name": "aninha"}, {"location": "Salvador, Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 726, "tweet_count": 26426, "listed_count": 7}, "id": "45488076", "verified": false, "username": "luirecampelo", "name": "Lure 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 2209, "tweet_count": 18994, "listed_count": 0}, "id": "2872117896", "verified": false, "username": "jctinin", "name": "Julio Cesar Tinin"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3877, "following_count": 1063, "tweet_count": 46331, "listed_count": 24}, "id": "39791945", "verified": false, "username": "Charlesfricks", "name": "Charles Fricks"}, {"location": "Paradero desconocido", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 563, "tweet_count": 20882, "listed_count": 3}, "id": "268432442", "verified": false, "username": "Rubiales_6", "name": "\ud83d\udc3a \u262d"}, {"location": "Patos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1329, "tweet_count": 31130, "listed_count": 29}, "id": "1658311", "verified": false, "username": "tacianosilva", "name": "Taciano Morais Silva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 71, "tweet_count": 25880, "listed_count": 0}, "id": "738573765676781568", "verified": false, "username": "ivan_bustoss", "name": "iven bustos"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 51418, "following_count": 1988, "tweet_count": 87686, "listed_count": 124}, "id": "181293937", "verified": false, "username": "sariskleit", "name": "SARITA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 138, "tweet_count": 892, "listed_count": 0}, "id": "1116285062067183617", "verified": false, "username": "AlbertoCLamarca", "name": "Beto Castro Lamarca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1275, "tweet_count": 137449, "listed_count": 1}, "id": "1075166591753568256", "verified": false, "username": "Michell69330944", "name": "Michelle"}, {"location": "19 y", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 158, "tweet_count": 9413, "listed_count": 0}, "id": "1026596211216797696", "verified": false, "username": "rei_deIas", "name": "biscoitinho de ma\u00e7\u00e3 \u2606\u2b51"}, {"location": "Ip\u03b1ting\u03b1, MG", "public_metrics": {"followers_count": 21588, "following_count": 13755, "tweet_count": 10207, "listed_count": 9}, "id": "3402081940", "verified": false, "username": "nbamteusandrade", "name": "NBA m\u03b1teus andrade"}, {"location": "Valadares, Minas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 200, "tweet_count": 556483, "listed_count": 14}, "id": "185696412", "verified": false, "username": "thiagofc1982", "name": "Thiago Ferreira CoeLho \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4239, "following_count": 4717, "tweet_count": 287550, "listed_count": 10}, "id": "51489815", "verified": false, "username": "CGuedes1906", "name": "CGuedes \ud83e\udd91\ud83d\udea9\ud83d\ude0b\u2764\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\ude4f\ud83d\udecc\ud83d\udca4 Urbi et Orbi"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1049, "tweet_count": 27417, "listed_count": 5}, "id": "2890842831", "verified": false, "username": "CleberCyem", "name": "Cleber Vieira, Arquiteto Legal"}, {"location": "Ursal", "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 3538, "tweet_count": 452836, "listed_count": 2}, "id": "859984396929159169", "verified": false, "username": "bellaciaubella", "name": "Ale"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11558, "following_count": 8784, "tweet_count": 211838, "listed_count": 29}, "id": "894153871597195265", "verified": false, "username": "marlenemota7", "name": "\ud83d\udea9 Marlene Mota \ud83d\udea9\u26a1\ud83d\udea9\ud83d\udc89\ud83d\udea9\ud83d\udca5\u270a\ud83c\udffc"}, {"location": "BALNE\u00c1RIO CAMBORI\u00da SC", "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 3005, "tweet_count": 64110, "listed_count": 2}, "id": "938454759459180544", "verified": false, "username": "047Rafael", "name": "MARAGATO"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2923, "following_count": 643, "tweet_count": 81506, "listed_count": 17}, "id": "57326331", "verified": false, "username": "stephanie_ndp", "name": "Stephanie \u225b\u2263 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #Lula13"}, {"location": "Vigo", "public_metrics": {"followers_count": 5144, "following_count": 490, "tweet_count": 7659, "listed_count": 51}, "id": "233546480", "verified": false, "username": "Woyza", "name": "W\u00f6yza"}, {"location": "PORTO ALEGRE/RS/BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 2296, "tweet_count": 83199, "listed_count": 0}, "id": "940318891", "verified": false, "username": "ZenioSilva", "name": "Zenio_Silva 70%"}, {"location": "    \u20dd\uea00", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 2788, "tweet_count": 90485, "listed_count": 7}, "id": "1597049160", "verified": false, "username": "TheNERX", "name": "\ud835\udc14\ud835\udc0d\ud835\udc0c\ud835\udc04\ud835\udc08 \uea00"}, {"location": "Jun\u00edn, Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 265, "tweet_count": 222929, "listed_count": 27}, "id": "431376895", "verified": false, "username": "alancaceres5", "name": "Alan Xavier C\u00e1ceres"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1424, "tweet_count": 5103, "listed_count": 0}, "id": "1092249017105477634", "verified": false, "username": "52Christianne", "name": "Christianne \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Natal", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1895, "tweet_count": 18128, "listed_count": 11}, "id": "138032483", "verified": false, "username": "andrea_pinho", "name": "Andr\u00e9a Pinho"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 1713, "tweet_count": 57367, "listed_count": 0}, "id": "1145795838314254337", "verified": false, "username": "flamengwxc", "name": "cadelinha do joao gomes"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds -MA", "public_metrics": {"followers_count": 13283, "following_count": 12277, "tweet_count": 43758, "listed_count": 22}, "id": "162185286", "verified": false, "username": "luis__pedrosa", "name": "luis antonio pedrosa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 2200, "tweet_count": 28449, "listed_count": 4}, "id": "203717651", "verified": false, "username": "marcilio_mor", "name": "Marcilio Moreira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3101, "following_count": 3183, "tweet_count": 215507, "listed_count": 1}, "id": "356403390", "verified": false, "username": "tavares1958", "name": "Tavares"}, {"public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 355, "tweet_count": 58558, "listed_count": 0}, "id": "2571896251", "verified": false, "username": "grieguinho", "name": "Griego Rinho"}, {"location": "Per sort s\u00f3c de la terreta \ud83c\udf4a", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 857, "tweet_count": 37007, "listed_count": 5}, "id": "513281848", "verified": false, "username": "Alventosaa_08", "name": "\u2102\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd5a\ud835\udd5a\ud835\udd5a\ud835\udd5a\ud835\udd5a\ud835\udd64."}, {"location": "Madrid, Dowisetrepla", "public_metrics": {"followers_count": 13900, "following_count": 703, "tweet_count": 38123, "listed_count": 23}, "id": "181978405", "verified": false, "username": "SoRaRaP", "name": "\u2620\ufe0fSORA R.A.P\u2620\ufe0f"}, {"location": "Hell", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 319, "tweet_count": 29709, "listed_count": 16}, "id": "280933177", "verified": false, "username": "Taoeris", "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd86\ud835\udd94\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98"}, {"public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1443, "tweet_count": 57212, "listed_count": 3}, "id": "568370198", "verified": false, "username": "MarcioEliasSan", "name": "Marcio Elias"}, {"location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 1314, "tweet_count": 27293, "listed_count": 9}, "id": "1929806510", "verified": false, "username": "pichicopata", "name": "Diavaloo"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 15388, "following_count": 12920, "tweet_count": 67220, "listed_count": 448}, "id": "184423155", "verified": false, "username": "HelloFriki", "name": "Hello Friki"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 2087, "tweet_count": 7289, "listed_count": 1}, "id": "78610592", "verified": false, "username": "Mavijustino", "name": "Nil Justino\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 727, "tweet_count": 2150, "listed_count": 0}, "id": "321211661", "verified": false, "username": "ZRecomenda", "name": "Z."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 2554, "tweet_count": 140408, "listed_count": 1}, "id": "1163780351447183360", "verified": false, "username": "Peny63801578", "name": "Peny Saint Seiya \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39"}, {"location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 1208, "tweet_count": 103118, "listed_count": 46}, "id": "155364525", "verified": false, "username": "Pablo3PZ", "name": "Pablo 3PZ \ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1706, "tweet_count": 88088, "listed_count": 5}, "id": "3664974377", "verified": false, "username": "karapositiva", "name": "Kara resist\u00eancia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 708, "tweet_count": 54576, "listed_count": 0}, "id": "850532115653513218", "verified": false, "username": "Encapet4d4", "name": "inimiga do PEQUENO DITADORZINHO #vote13 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2666, "following_count": 1961, "tweet_count": 111785, "listed_count": 3}, "id": "712661986740477953", "verified": false, "username": "fraca_abusada", "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 130, "tweet_count": 980, "listed_count": 0}, "id": "1103608461806440448", "verified": false, "username": "ColNatha", "name": "Nathalia"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 18236, "following_count": 995, "tweet_count": 7167, "listed_count": 147}, "id": "1673800032", "verified": true, "username": "opsomsuruguay", "name": "OPS/OMS Uruguay"}, {"location": "Granada, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 637, "tweet_count": 4259, "listed_count": 1}, "id": "1097558777170153472", "verified": false, "username": "LzInigo", "name": "I\u00f1igoLZ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14779, "following_count": 1191, "tweet_count": 238489, "listed_count": 115}, "id": "84134067", "verified": false, "username": "cyrusafa", "name": "Inimigo do Rei"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 4837, "tweet_count": 34314, "listed_count": 2}, "id": "1105147668035182592", "verified": false, "username": "AndradeLaedson", "name": "LAEDSON ANDRADE SOU PARAIBA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 750, "tweet_count": 29275, "listed_count": 0}, "id": "1059164979788701698", "verified": false, "username": "MonicaC30298418", "name": "Monica Centurion"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5822, "following_count": 5933, "tweet_count": 25298, "listed_count": 1}, "id": "3397975390", "verified": false, "username": "marcoantoniook5", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Marco Antonio\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 del 41%"}, {"location": "Barueri", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 0, "tweet_count": 7921, "listed_count": 0}, "id": "451683535", "verified": false, "username": "marcosmad5", "name": "Marcos Domingos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 23, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "id": "1164178453194842112", "verified": false, "username": "Mariy18052807", "name": "Mary"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 792, "tweet_count": 74512, "listed_count": 20}, "id": "282573550", "verified": false, "username": "pedro13494", "name": "Rojo colorao."}, {"location": "Macondo", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1137, "tweet_count": 12306, "listed_count": 13}, "id": "925138926813241345", "verified": false, "username": "antogeneris", "name": "\u00c5nto"}, {"location": "Brasil - R.J", "public_metrics": {"followers_count": 4111, "following_count": 4431, "tweet_count": 54365, "listed_count": 56}, "id": "504838741", "verified": false, "username": "perrotti1", "name": "Perrotti \u00ae For\u00e7a Honra Toler\u00e2ncia 0 Contra Crime"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 280084, "following_count": 122, "tweet_count": 116419, "listed_count": 531}, "id": "1436024858", "verified": true, "username": "PMERJ", "name": "@pmerj"}, {"location": "York, England", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 779, "tweet_count": 47960, "listed_count": 17}, "id": "40370494", "verified": false, "username": "DeFrenteComMahi", "name": "maria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 734, "tweet_count": 8470, "listed_count": 0}, "id": "1087986360127053825", "verified": false, "username": "VespaioIl", "name": "Uno scemo fra tanti"}, {"location": "Bloq \u00f1 \u00e9 Democr. Tente \u00f1 bloq.", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 4998, "tweet_count": 88422, "listed_count": 20}, "id": "882601550", "verified": false, "username": "PSOLNoToFascism", "name": "PSoL50_\u00d1aoFascismo dweller of Earth Mother \ud83c\udf0e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 123, "tweet_count": 840, "listed_count": 0}, "id": "1023211506283016193", "verified": false, "username": "sousacruz_a", "name": "touro"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3860, "following_count": 3428, "tweet_count": 62414, "listed_count": 5}, "id": "942759371108503553", "verified": false, "username": "biacoaa", "name": "Mamata com sigilo deixa de existir"}, {"public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 2275, "tweet_count": 11790, "listed_count": 3}, "id": "1151412187430346752", "verified": false, "username": "Angel99688114", "name": "Angel\ud83c\udf39"}, {"location": "Wakanda", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 333, "tweet_count": 49831, "listed_count": 1}, "id": "4757348536", "verified": false, "username": "dougRodriguesol", "name": "DOUG"}, {"location": "Phoenix, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 35587, "following_count": 1109, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "id": "1041171977342464000", "verified": false, "username": "RoIandWollf86", "name": "Roland Wolf"}, {"location": "Tucuru\u00ed - Par\u00e1 - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 20, "tweet_count": 8226, "listed_count": 0}, "id": "396890947", "verified": false, "username": "UbiraPinto", "name": "Ubiracy R. Pinto"}, {"location": "vivo serca de mi vesino\ud83d\ude02", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 237, "tweet_count": 20367, "listed_count": 0}, "id": "359410276", "verified": false, "username": "adolfogustavogo", "name": "Gustavo.\ud83d\ude12\ud83d\ude12"}, {"location": "Henderson,Nevada,U.S.A.", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 3815, "tweet_count": 59992, "listed_count": 0}, "id": "1001451044310667264", "verified": false, "username": "NazarioRoldan", "name": "Roldan Abel Medina Nazario"}, {"location": "Florida", "public_metrics": {"followers_count": 186823, "following_count": 11947, "tweet_count": 749619, "listed_count": 1408}, "id": "1000699344", "verified": true, "username": "DLasAmericas", "name": "Diario Las Am\u00e9ricas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 2938, "tweet_count": 79106, "listed_count": 5}, "id": "2683158508", "verified": false, "username": "budalupo", "name": "\u26abMarco Antonio.\ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"location": "Bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 500, "tweet_count": 42521, "listed_count": 22}, "id": "368360725", "verified": false, "username": "VerdaderoJokin", "name": "Jokin Garc\u00eda"}, {"location": "Barcelona y Anhk Morpork", "public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 2427, "tweet_count": 139599, "listed_count": 36}, "id": "392273023", "verified": false, "username": "PunkDeLaCiencia", "name": "Punk De La Ciencia"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 855, "tweet_count": 26907, "listed_count": 6}, "id": "849184242588413952", "verified": false, "username": "Wolfgang220177", "name": "Wolfgang S. \u2696\ufe0f \u2695\ufe0f"}, {"location": "China", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 133, "tweet_count": 12780, "listed_count": 3}, "id": "1561925509", "verified": false, "username": "Makku__", "name": "\u9a6c\u514b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 404, "tweet_count": 13914, "listed_count": 0}, "id": "986036842435923968", "verified": false, "username": "lupoiber", "name": "Lupoibero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10742, "following_count": 3439, "tweet_count": 205604, "listed_count": 371}, "id": "78688464", "verified": false, "username": "droblo", "name": "Droblo \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 176, "tweet_count": 3408, "listed_count": 0}, "id": "547180081", "verified": false, "username": "FernyAttme", "name": "\ud835\udfcb\u00e9\u250c\ud835\udf76\ud83c\uddfe"}, {"location": "URUGUAY", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 2343, "tweet_count": 210303, "listed_count": 2}, "id": "2553500017", "verified": false, "username": "siglopasado1", "name": "MARUJA"}, {"location": "Mediaset Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 840894, "following_count": 1303, "tweet_count": 246362, "listed_count": 4175}, "id": "16514160", "verified": true, "username": "informativost5", "name": "Informativos Telecinco"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 314, "tweet_count": 12079, "listed_count": 0}, "id": "29110578", "verified": false, "username": "_yah", "name": "Yah"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 521, "tweet_count": 311302, "listed_count": 96}, "id": "28972419", "verified": false, "username": "Shoujofan", "name": "Val\u00e9ria Fernandes \ud83d\uddf3\ufe0f #VamosVotar \ud83d\uddf3\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2710, "following_count": 2388, "tweet_count": 421599, "listed_count": 43}, "id": "2223225884", "verified": false, "username": "puribm47", "name": "puri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1, "tweet_count": 608346, "listed_count": 88}, "id": "575410217", "verified": false, "username": "clubcritica", "name": "\u00a9 CLUB CRITIC\u0414"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 112393, "following_count": 548, "tweet_count": 69763, "listed_count": 1124}, "id": "15686768", "verified": true, "username": "IGN_es", "name": "IGN Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 0, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}, "id": "42922083", "verified": false, "username": "Taya_Tws", "name": "Vanessa Cunha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 46, "tweet_count": 5997, "listed_count": 0}, "id": "872255045030596612", "verified": false, "username": "ArielFr_", "name": "Ariel Francisco"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 519931, "following_count": 5695, "tweet_count": 276008, "listed_count": 1538}, "id": "8545122", "verified": true, "username": "LAVOZcomar", "name": "LAVOZcomar"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1683, "tweet_count": 21184, "listed_count": 6}, "id": "71810685", "verified": false, "username": "cecitomate", "name": "Cecilia AG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 117, "tweet_count": 6587, "listed_count": 0}, "id": "626555036", "verified": false, "username": "PerIrreverentes", "name": "Irreverentes"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1760, "tweet_count": 16045, "listed_count": 3}, "id": "443950255", "verified": false, "username": "sgcoromoto", "name": "sonia garcia"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 448266, "following_count": 487, "tweet_count": 2953665, "listed_count": 1808}, "id": "82794341", "verified": true, "username": "El_Cooperante", "name": "El Cooperante"}, {"location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 4988, "tweet_count": 67709, "listed_count": 1}, "id": "826806695431172096", "verified": false, "username": "antoniomascardi", "name": "Antonio Mascardi"}, {"location": "De donde las aceitunas de mesa", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1494, "tweet_count": 52208, "listed_count": 5}, "id": "635491964", "verified": false, "username": "LuisRoca85", "name": "Luisillo \u06de"}, {"location": "Madrid-La Mancha-Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 5785, "following_count": 951, "tweet_count": 51829, "listed_count": 11}, "id": "17361864", "verified": false, "username": "fjmaroto", "name": "PacoMdC\ud83d\udd3b\ud83c\udf08\ud83c\udf3b"}, {"location": "Barriada filos\u00f3fica", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 3766, "tweet_count": 74199, "listed_count": 28}, "id": "409808586", "verified": false, "username": "PIbarrondo", "name": "El Ant\u00eddoto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 200, "tweet_count": 18158, "listed_count": 0}, "id": "573657619", "verified": false, "username": "SandraDiez8", "name": "Sandra"}, {"location": "hendery catboy ", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 2, "tweet_count": 56577, "listed_count": 0}, "id": "767116763658067968", "verified": false, "username": "fallslowaway", "name": "Berta\u2077 moved\ud83d\udccc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 1498, "tweet_count": 9303, "listed_count": 0}, "id": "295336389", "verified": false, "username": "JGudelj", "name": "Juanjo Gudelj"}, {"location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 711, "tweet_count": 902, "listed_count": 0}, "id": "777530918173106177", "verified": false, "username": "Lucapagani20", "name": "Lucapagani"}, {"location": "Iberia", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 346, "tweet_count": 56561, "listed_count": 2}, "id": "2698755037", "verified": false, "username": "TravisB330", "name": "Travis B"}, {"location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 256, "tweet_count": 7187, "listed_count": 0}, "id": "1158417125876391937", "verified": false, "username": "Jennixuxuzinha", "name": "\ud835\udc57\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc5b\ud835\udc56"}, {"public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 998, "tweet_count": 20520, "listed_count": 0}, "id": "4228717892", "verified": false, "username": "siscarrosariov", "name": "Rosario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 659, "tweet_count": 57678, "listed_count": 24}, "id": "2829031987", "verified": false, "username": "tropical56_", "name": "Christopher"}, {"location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4877, "following_count": 401, "tweet_count": 60493, "listed_count": 81}, "id": "159693568", "verified": false, "username": "narukiroy", "name": "Roy"}, {"location": "The Bad Place (Madrid) ", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 55, "tweet_count": 37341, "listed_count": 2}, "id": "1027271381942263811", "verified": false, "username": "iitsmeKai", "name": "Kai"}, {"location": "Napoli, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 596, "tweet_count": 22250, "listed_count": 1}, "id": "1153984773167243264", "verified": false, "username": "fnapolisempre83", "name": "Qualquadra non cosa!"}, {"location": "Italia, Europa", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 156, "tweet_count": 3777, "listed_count": 0}, "id": "1047054612992339968", "verified": false, "username": "anselmi_martino", "name": "Martino Anselmi"}, {"location": "Los Angeles, California", "public_metrics": {"followers_count": 46163, "following_count": 1752, "tweet_count": 321107, "listed_count": 948}, "id": "41416662", "verified": true, "username": "LaOpinionLA", "name": "La Opini\u00f3n"}, {"location": "Castej\u00f3n, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 3277, "following_count": 3657, "tweet_count": 334661, "listed_count": 5}, "id": "4267172495", "verified": false, "username": "MaiteSanjuanes", "name": "Maite Sanjuanes Sancho"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 345554, "following_count": 1285, "tweet_count": 315354, "listed_count": 2738}, "id": "110942823", "verified": true, "username": "Vertele", "name": "verTele!"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Hrckt8OI1j", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/09/15/opinion/1568568346_330869.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/09\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/09/15/opinion/1568568346_330869.html?ssm=TW_CC"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8795, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 229, "end": 233, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 235, "end": 239, "probability": 0.4918, "type": "Person", "normalized_text": "Folch"}]}, "author_id": "458662521", "created_at": "2019-09-16T08:12:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173510050389942272"], "text": "Afrontamos una triple emergencia: Brexit, sentencia del proc\u00e9sy el abismo econ\u00f3mico por las guerras de Trump. Abordarla sin Gobierno, polarizados \u2014en vez de uniendo fuerzas\u2014, a consecuencia de una campa\u00f1a electoral es suicida.\n \nVidal-Folch https://t.co/Hrckt8OI1j", "lang": "es", "id": "1173510050389942272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "author_id": "57771039", "created_at": "2019-09-16T11:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 68, "like_count": 3975, "quote_count": 68}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553113053237249"], "text": "O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "id": "1173553113053237249"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Wv6HePvIGR", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5175, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.9085, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "author_id": "19593634", "created_at": "2019-09-16T10:53:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 34, "like_count": 1494, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1173550418925903872"], "text": "De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedras, mesmo local onde Queiroz se escondeu antes de vir a S\u00e3o Paulo\n\nhttps://t.co/Wv6HePvIGR", "lang": "pt", "id": "1173550418925903872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/DySro9PIbd", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.8138, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 124, "end": 137, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "36599676", "created_at": "2019-09-16T11:22:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557668801404928"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/DySro9PIbd via @revistaforum", "lang": "pt", "id": "1173557668801404928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/K0VzVrntwz", "expanded_url": "https://bit.ly/2mcuinV", "display_url": "bit.ly/2mcuinV", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.4757, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.4722, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 68, "end": 79, "probability": 0.4325, "type": "Other", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.9239, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}, {"start": 149, "end": 155, "probability": 0.2857, "type": "Place", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "author_id": "40548874", "created_at": "2019-09-16T11:26:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 23, "like_count": 1211, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558681084080128"], "text": "De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedras, mesmo local onde Queiroz se escondeu antes de se refugiar em S\u00e3o Paulo https://t.co/K0VzVrntwz", "lang": "pt", "id": "1173558681084080128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/2eZ0NFPdrN", "expanded_url": "https://bit.ly/2lSC8mz", "display_url": "bit.ly/2lSC8mz"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/PzQzzR777l", "expanded_url": "https://twitter.com/el_sumario/status/1173558648884404224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PzQzzR777l", "media_key": "3_1173403294900920320"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 55, "end": 73, "probability": 0.8567, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Placeres"}]}, "author_id": "528169447", "created_at": "2019-09-16T11:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558648884404224"], "text": "#Placeres | James Gunn confirma el reparto completo de Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/2eZ0NFPdrN https://t.co/PzQzzR777l", "lang": "es", "id": "1173558648884404224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 185, "probability": 0.6037, "type": "Other", "normalized_text": "pageview"}]}, "author_id": "1074209186752413696", "created_at": "2019-09-16T00:02:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4984, "reply_count": 891, "like_count": 22332, "quote_count": 397}, "edit_history_tweet_ids": ["1173386673033482240"], "text": "N\u00e3o compartilhem links de m\u00eddias esquerdistas. Se quiserem mostrar alguma atrocidade delas, compartilhe prints. Vamos cortar a gasolina destes inimigos da P\u00e1tria. Eles ganham no pageview, quando abrimos o link.", "lang": "pt", "id": "1173386673033482240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/sUBYEOyLM9", "expanded_url": "http://www.meiahora.com/geral/2019/09/5681328--adeus--mae---antes-de-jogar-carro-em-caminhao--ex-manda-filho-gravar-despedida-aos-prantos.html", "display_url": "meiahora.com/geral/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.meiahora.com.br/geral/2019/09/5681328--adeus--mae---antes-de-jogar-carro-em-caminhao--ex-manda-filho-gravar-despedida-aos-prantos.html"}]}, "author_id": "3580777041", "created_at": "2019-09-16T09:32:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1173530071841349632"], "text": "Voc\u00eas lembram do caso do cara que roubou um avi\u00e3o e se matou junto com a filhinha? Ent\u00e3o, \u00e9 a mesma coisa. Tem seres humanos que n\u00e3o deviam poder ter filhos, s\u00e3o imbecis e ego\u00edstas demais.\n\n https://t.co/sUBYEOyLM9", "lang": "pt", "id": "1173530071841349632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Ov09ixEdAB", "expanded_url": "http://tvg.gal/pgggn12", "display_url": "tvg.gal/pgggn12"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/8vZuUJTshc", "expanded_url": "https://twitter.com/G24Noticias/status/1173563677989056512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8vZuUJTshc", "media_key": "3_1173563666815471616"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.5816, "type": "Person", "normalized_text": "TRIPLO CRIME MACHISTA"}]}, "author_id": "1101461492208156672", "created_at": "2019-09-16T11:45:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1173563677989056512"], "text": "TRIPLO CRIME MACHISTA EN VALGA\n\nO autor dos asasinatos disparou contra a s\u00faa ex-muller diante dos seus fillos, de 4 e 7 anos. Despois matou a ex-sogra e a ex-cu\u00f1ada.\nOs nenos est\u00e1n a cargo dun veci\u00f1o, \u00e1 espera de que as autoridades se fagan cargo deles.\n https://t.co/Ov09ixEdAB https://t.co/8vZuUJTshc", "lang": "es", "id": "1173563677989056512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/gFvglHKB8k", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.6561, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 202, "end": 215, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "159995198", "created_at": "2019-09-16T11:23:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 78, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558108645462022"], "text": "O RJ \u00e9 uma cidade pequena, n\u00e9 gente? Qualquer coisa e voc\u00eas j\u00e1 \u201cNuoooosssa!\u201d\n\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/gFvglHKB8k via @revistaforum", "lang": "pt", "id": "1173558108645462022"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/ggft2BjlBj", "expanded_url": "https://www.europafm.com/programas/levantate-y-cardenas/noticias/adolescente-suicida-ser-humillada-profesora-mancharse-sangre-menstrual_201909155d7e21900cf26d8cd65dbf99.html", "display_url": "europafm.com/programas/leva\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europafm.com/programas/levantate-y-cardenas/noticias/adolescente-suicida-ser-humillada-profesora-mancharse-sangre-menstrual_201909155d7e21900cf26d8cd65dbf99.html"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 180, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "author_id": "2189953909", "created_at": "2019-09-16T08:03:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173507660915908608"], "text": "Una adolescente se suicida tras ser humillada por su profesora al mancharse con sangre menstrual. Esto es la punta del iceberg de la humillaci\u00f3n en torno a la regla, com\u00fan en \u00c1frica. Se debe eliminar la estigmatizaci\u00f3n de algo tan natural como la regla. https://t.co/ggft2BjlBj", "lang": "es", "id": "1173507660915908608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/peP6N16Om6", "expanded_url": "https://twitter.com/alfonso_m92/status/1173374621464350722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/peP6N16Om6", "media_key": "3_1173374616959684614"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 116, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}]}, "author_id": "184739771", "created_at": "2019-09-15T23:14:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 847, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173374621464350722"], "text": "Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https://t.co/peP6N16Om6", "lang": "es", "id": "1173374621464350722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173562432666710022"}], "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/x4DGEeF3GR", "expanded_url": "https://twitter.com/juan_amorin/status/1173562545271128064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4DGEeF3GR", "media_key": "3_1173562539034185728"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Moretti"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.3365, "type": "Organization", "normalized_text": "UIA"}, {"start": 35, "end": 50, "probability": 0.5414, "type": "Other", "normalized_text": "CronicaAnunciada"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 51, "tag": "CronicaAnunciada"}]}, "author_id": "117660336", "created_at": "2019-09-16T11:41:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173562545271128064"], "in_reply_to_user_id": "117660336", "text": "\ud83d\udcde Guillermo Moretti (vice UIA) en #CronicaAnunciada:\"Creemos que hay que recomponer el salario porque sino no hay mercado interno\" https://t.co/x4DGEeF3GR", "lang": "es", "id": "1173562545271128064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.5349, "type": "Other", "normalized_text": "Huracan"}, {"start": 13, "end": 22, "probability": 0.4407, "type": "Other", "normalized_text": "Naduristas"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4923, "type": "Other", "normalized_text": "JPV"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Huracan"}]}, "author_id": "90681955", "created_at": "2019-09-16T09:48:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173534185946079233"], "text": "#Huracan Los Naduristas cargando toda la culpa sobre JPV, as\u00ed encontramos un chivo expiatorio futbol\u00edstico y nos olvidamos del tema wanchope. Creo que varios se est\u00e1n despertando, chicos... parece que nos estamos poniendo grandes.", "lang": "es", "id": "1173534185946079233"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/V99UrtPRsJ", "expanded_url": "http://www.lavalledeitempli.net/2019/09/16/belluno-suicida-alpina-del-settimo-reggimento/", "display_url": "lavalledeitempli.net/2019/09/16/bel\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/BqJqgHNB30", "expanded_url": "https://twitter.com/GJMorici/status/1173561305858490368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BqJqgHNB30", "media_key": "3_1173561300120719360"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Alpini"}, {"start": 8, "end": 16, "tag": "Belluno"}]}, "author_id": "263677850", "created_at": "2019-09-16T11:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173561305858490368"], "text": "#Alpini #Belluno \u2013 Suicida Alpina del Settimo Reggimento\nhttps://t.co/V99UrtPRsJ https://t.co/BqJqgHNB30", "lang": "it", "id": "1173561305858490368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3LZpuIhHrH", "expanded_url": "https://www.abc.com.py/nacionales/2019/09/15/insisten-en-desmitizar-los-trastornos-mentales/", "display_url": "abc.com.py/nacionales/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.com.py/nacionales/2019/09/15/insisten-en-desmitizar-los-trastornos-mentales/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 163, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "author_id": "212204767", "created_at": "2019-09-15T19:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 6, "like_count": 235, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173314334564503552"], "text": "Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda  https://t.co/3LZpuIhHrH v\u00eda @ABCDigital", "lang": "es", "id": "1173314334564503552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173544351043072001"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/LWkq9yYRO5", "expanded_url": "https://twitter.com/CiudadanosCs/status/1173544351043072001", "display_url": "twitter.com/CiudadanosCs/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "author_id": "1048978998104154113", "created_at": "2019-09-16T11:29:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173559468396863488"], "text": "Del Trifachito eres el peor, el odio por Catalu\u00f1a te ha hecho pactar con corruptos y fascistas. La subida de impuestos a las grandes Fortunas es necesaria para que puedan revertirse los recortes. Lo que es suicida, es habernos dejado morir a los ciudadanos, es anticonstitucional https://t.co/LWkq9yYRO5", "lang": "es", "id": "1173559468396863488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/DEhq6ggIIh", "expanded_url": "https://twitter.com/perrieox/status/1127978326214217728/video/1", "display_url": "twitter.com/perrieox/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 198, "probability": 0.5821, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 212, "end": 218, "probability": 0.8485, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 199, "tag": "MPN"}, {"start": 200, "end": 210, "tag": "NowUnited"}, {"start": 211, "end": 219, "tag": "Uniters"}]}, "author_id": "1095983207881809920", "created_at": "2019-09-16T02:56:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 1153, "like_count": 95, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1173430402838667269"], "text": "eu sou flop, mas \u00e9 por uma boa causa\n\nCOMENTEM\n\u2022 10 CORES\n\u2022 10 FRUTAS\n\u2022 10 FILMES\n\u2022 10 S\u00c9RIES \n\u2022 10 M\u00daSICAS \n\u2022 10 BANDAS\n\u2022 10 MEMES\n\u2022 10 NOMES\n\u2022 10 EMOJIS\n\nLEMBRANDO QUE RT TAMB\u00c9M VALE COMO VOTO\n#MPN #NowUnited #Uniters \n https://t.co/DEhq6ggIIh", "lang": "pt", "id": "1173430402838667269"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173556415065219073"}], "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/EW91FZkYNd", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1173556666857644032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EW91FZkYNd", "media_key": "3_1173556661350535168"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.765, "type": "Place", "normalized_text": "Edgewood"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Payne"}]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-09-16T11:18:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556666857644032"], "in_reply_to_user_id": "100731315", "text": "La causa de la explosi\u00f3n tambi\u00e9n se est\u00e1 investigando. Seg\u00fan el jefe de la Polic\u00eda de Edgewood, Robert Payne, el hombre podr\u00eda haber logrado desconectar la tuber\u00eda de gas en el s\u00f3tano de la casa https://t.co/UyFBuLSSQc https://t.co/EW91FZkYNd", "lang": "es", "id": "1173556666857644032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173521568552628224"}], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/pnhxldHpy5", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1173556415065219073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pnhxldHpy5", "media_key": "3_1173556408371093504"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Pittsburgh"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.7139, "type": "Place", "normalized_text": "Pensilvania"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-09-16T11:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556415065219073"], "in_reply_to_user_id": "100731315", "text": "Los hechos tuvieron lugar cerca de la ciudad de Pittsburgh (Pensilvania, EE.UU.). De acuerdo con los vecinos, el difunto se encontraba frente a su residencia poco antes de que se produjera la explosi\u00f3n. De momento, no est\u00e1 claro el motivo del suicidio https://t.co/UyFBuLSSQc https://t.co/pnhxldHpy5", "lang": "es", "id": "1173556415065219073"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/0RE869VyM8", "expanded_url": "https://twitter.com/natitita/status/1173229881657843713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RE869VyM8", "media_key": "3_1173229878919008256"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "author_id": "22585744", "created_at": "2019-09-15T13:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 44, "like_count": 1077, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1173229881657843713"], "text": "Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?? Es una ENFERMEDAD! Por eso despu\u00e9s salen a comentar puras we\u00e1s cuando alguien se suicida https://t.co/0RE869VyM8", "lang": "es", "id": "1173229881657843713"}, {"author_id": "2968975673", "created_at": "2019-09-16T11:36:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173561290515787782"], "text": "Moralistas me chamam de suicida\nEu vivo pra eternidade, eles vivem pra vida\nUm louco de consci\u00eancia tranquila\nS\u00f3 existe duas trilhas: loucura ou hipocrisia..\ud83e\udd14", "lang": "pt", "id": "1173561290515787782"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/BefYez17YP", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.6992, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 208, "end": 221, "probability": 0.7808, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}]}, "author_id": "2295113869", "created_at": "2019-09-16T11:32:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173560406117421057"], "text": "*Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu*\n\nDe acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedras, mesmo local onde Qu\n\nhttps://t.co/BefYez17YP", "lang": "pt", "id": "1173560406117421057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173560157105733632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 207, "end": 215, "probability": 0.878, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "author_id": "862888416438087680", "created_at": "2019-09-16T11:33:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173560650817253376"], "in_reply_to_user_id": "862888416438087680", "text": "eu acho muito interessante que as pessoas pensem que emagrecendo a vida delas vai mudar pra melhor, que ela ser\u00e1 uma pessoa feliz, que receber\u00e1 da vida tudo o que lhes foi  negado enquanto gordas. entrei no Instagram do hotel (que segue um monte de gente aleat\u00f3ria) e tinha", "lang": "pt", "id": "1173560650817253376"}, {"author_id": "907657805187907584", "created_at": "2019-09-15T08:09:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 2, "like_count": 111, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1173146710106935296"], "text": "Uma crian\u00e7a de 10 anos que tinha depress\u00e3o se suicidou \ud83d\ude2dapenas 10 anos gente uma vida toda pela frente. Senhor essa not\u00edcia acabou com meu dia \ud83d\udc94\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "id": "1173146710106935296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-09-16T08:58:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173521568552628224"], "text": "Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa\nhttps://t.co/UyFBuLSSQc", "lang": "es", "id": "1173521568552628224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/mYljPvU6cn", "expanded_url": "https://twitter.com/RockChildRock/status/1173346412916105216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mYljPvU6cn", "media_key": "7_1173345536411361282"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4898, "type": "Place", "normalized_text": "ALEMANIA"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Malta"}, {"start": 255, "end": 262, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "author_id": "298563210", "created_at": "2019-09-15T21:22:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 19, "like_count": 90, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1173346412916105216"], "text": "ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania est\u00e1 deseosa de recibir al 25% de los inmigrantes llegados a Italia. En el v\u00eddeo inmigrantes desembarcados en Malta enviados via avi\u00f3n a Alemania! \u00bfVES MUJERES? https://t.co/mYljPvU6cn", "lang": "es", "id": "1173346412916105216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173556666857644032"}], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-09-16T11:19:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557001848336389"], "in_reply_to_user_id": "100731315", "text": "Los agentes agregaron que hab\u00edan visitado con anterioridad ese domicilio por problemas dom\u00e9sticos relacionados con enfermedades mentales\nhttps://t.co/UyFBuLSSQc", "lang": "es", "id": "1173557001848336389"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/A5KJyqJT14", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190914/47333029727/nina-suicida-despues-profesora-ridiculizar-manchar-uniforme-regla.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190914/47333029727/nina-suicida-despues-profesora-ridiculizar-manchar-uniforme-regla.html"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 131, "probability": 0.8302, "type": "Place", "normalized_text": "Kabiangek"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8329, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}]}, "author_id": "856179685763325952", "created_at": "2019-09-16T11:17:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556553636634624"], "text": "Vivimos en un mundo muy cruel y a veces nos duele demasiado. Estamos devastadas por el suicidio de una chica de 14 a\u00f1os en Kabiangek, Kenia, tras ser ridiculizada por manchar con menstruaci\u00f3n su uniforme escolar.\n\u00a1Basta de tab\u00fas. Menstruar no es nada malo!\nhttps://t.co/A5KJyqJT14", "lang": "es", "id": "1173556553636634624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/7G35hKHaCI", "expanded_url": "https://twitter.com/CiudadanosCs/status/1173544351043072001/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7G35hKHaCI", "media_key": "7_1173544251990380544"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9656, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.4683, "type": "Person", "normalized_text": "Otegi"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.9202, "type": "Place", "normalized_text": "Navarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 145, "tag": "ActualidadCs"}]}, "author_id": "19028805", "created_at": "2019-09-16T10:29:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1358, "reply_count": 1005, "like_count": 2492, "quote_count": 483}, "edit_history_tweet_ids": ["1173544351043072001"], "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @Albert_Rivera \"Ofrecemos para Espa\u00f1a una soluci\u00f3n de Estado: desbloquearemos la investidura si S\u00e1nchez acepta tres condiciones\" #ActualidadCs\n1\ufe0f\u20e3 Romper con Otegi en Navarra\n2\ufe0f\u20e3 Planificar la activaci\u00f3n del 155\n3\ufe0f\u20e3 No subir impuestos a familias y aut\u00f3nomos https://t.co/7G35hKHaCI", "lang": "es", "id": "1173544351043072001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173559424734175232"}], "author_id": "1123228620", "created_at": "2019-09-16T11:29:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173559426931970048"], "in_reply_to_user_id": "1123228620", "text": "- no aspecto ps\u00edquico \u00e9 necess\u00e1rio entender que alguns transtornos mentais n\u00e3o s\u00e3o apenas \"coisa da cabe\u00e7a\" da pessoa e precisam ser tratados com seriedade por profissionais que dedicam seu tempo para isso, \u00e9 necess\u00e1rio tamb\u00e9m que em necessidade se possa de fato ser atendido como", "lang": "pt", "id": "1173559426931970048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.8767, "type": "Organization", "normalized_text": "INPE"}, {"start": 234, "end": 237, "probability": 0.7263, "type": "Person", "normalized_text": "Goro"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 278, "tag": "QuierenMatarAKeiko"}]}, "author_id": "741270610551132160", "created_at": "2019-09-15T19:56:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 315, "reply_count": 103, "like_count": 664, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1173324697720823808"], "text": "Nunca se ha visto en Peru en tiempos modernos tanta maldad hacia un pol\u00edtico.Ayer Keiko aviso q se sent\u00eda mal. Los del INPE han esperado q se desmaye para reci\u00e9n llevarla a la cl\u00ednica.Ahora la tienen enmarrocada a la cama!Y a sicario Goro lo dejaron escapar\ud83d\ude44\n#QuierenMatarAKeiko", "lang": "es", "id": "1173324697720823808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "author_id": "2597010860", "created_at": "2019-09-15T18:37:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 28, "like_count": 1339, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1173304763796066304"], "text": "No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "lang": "es", "id": "1173304763796066304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ZB0QJ97boJ", "expanded_url": "http://ow.ly/JCNH50wb8zx", "display_url": "ow.ly/JCNH50wb8zx"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.5587, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}, {"start": 20, "end": 23, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Rubi"}, {"start": 64, "end": 81, "probability": 0.5076, "type": "Organization", "normalized_text": "EDEncuestaHelvetia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Betis"}, {"start": 63, "end": 82, "tag": "EDEncuestaHelvetia"}]}, "author_id": "241080365", "created_at": "2019-09-16T11:00:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173552186703384576"], "text": "#Betis \u00bfSe equivoc\u00f3 Rubi con la alineaci\u00f3n titular? Vota en la #EDEncuestaHelvetia https://t.co/ZB0QJ97boJ", "lang": "es", "id": "1173552186703384576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 15, "end": 16, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8746, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "author_id": "1637402383", "created_at": "2019-09-14T22:58:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 13, "like_count": 1258, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1173008120098021376"], "text": "Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOGO JODER JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJJAAJJAA", "lang": "es", "id": "1173008120098021376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173324697720823808"}], "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/ydIc0ZxM7s", "expanded_url": "https://twitter.com/veritatisperu/status/1173324697720823808", "display_url": "twitter.com/veritatisperu/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "author_id": "281769300", "created_at": "2019-09-15T21:47:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 190, "reply_count": 119, "like_count": 467, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1173352605084508160"], "text": "A .@AlanGarciaPeru lo impulsaron a quitarse la propia vida. A .@KeikoFujimori la matan a punta de darle esperanzas. Solo por precauci\u00f3n, \u00bfqui\u00e9n chequea su comida? https://t.co/ydIc0ZxM7s", "lang": "es", "id": "1173352605084508160"}, {"author_id": "65186274", "created_at": "2019-09-16T11:05:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553529639886848"], "text": "Muito f\u00e1cil  falar que profiss\u00e3o X \u00e9 f\u00e1cil. L\u00f3gico amore n\u00e3o foi voc\u00ea que se matou estudando..", "lang": "pt", "id": "1173553529639886848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173172262779981824"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/m2xHxm62U8", "expanded_url": "https://twitter.com/BBCWorld/status/1173172262779981824", "display_url": "twitter.com/BBCWorld/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9137, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.7186, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Assad"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "geo": {"place_id": "09f6a7707f18e0b1"}, "author_id": "64986985", "created_at": "2019-09-15T15:16:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 4, "like_count": 98, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1173254143982624768"], "text": "Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es su imperdonable pasividad frente a los cr\u00edmenes de lesa humanidad que siguen cometiendo el carnicero Assad y sus alcahuetes rusos en Siria. Vean este video\u2026 https://t.co/m2xHxm62U8", "lang": "es", "id": "1173254143982624768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173520661836419073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.7507, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AnaMarDo", "id": "1201249777"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "tardio_carlos", "id": "907659526480031744"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "edgar_fr97", "id": "1126418437155303425"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "yolanday_y", "id": "319803838"}]}, "author_id": "1050432643186212865", "created_at": "2019-09-16T11:08:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173554177424990211"], "in_reply_to_user_id": "1201249777", "text": "@AnaMarDo @tardio_carlos @edgar_fr97 @yolanday_y Sigo pensando Ana que desde dentro,", "lang": "es", "id": "1173554177424990211"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/21Jkd1Fhtp", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgaeRD", "display_url": "bit.ly/2mgaeRD", "status": 200, "unwound_url": "https://www.blogger.com/blogin.g?blogspotURL=http%3A%2F%2Fjuliosevero.blogspot.com%2F2019%2F09%2Fpara-justificar-o-suicidio-de-um-pastor.html&type=blog&bpli=1"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.7792, "type": "Person", "normalized_text": "Crist\u00e3 Harvest"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Greg Laurie"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}]}, "author_id": "19065418", "created_at": "2019-09-16T03:57:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173445724438257664"], "text": "Para justificar o suic\u00eddio de um pastor na Comunidade Crist\u00e3 Harvest,  Greg Laurie usa o profeta Elias como exemplo. Mas d\u00e1 para se usar Elias como exemplo para pessoas com depress\u00e3o e pensamentos de suic\u00eddio? https://t.co/21Jkd1Fhtp", "lang": "pt", "id": "1173445724438257664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173514525884264448"}], "author_id": "958583852", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 24, "username": "La_SER", "id": "43910684"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:04:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553360563331082"], "in_reply_to_user_id": "772453330832547843", "text": "@SoniaVivasRive3 @La_SER Cuando en el mismo pueblo ya han muerto 4 mujeres a manos de sus maridos en lo que va de a\u00f1o,la violencia est\u00e1 en la sociedad que forma este pueblo.\nQue culpa en estos cuatro asesinatos se reparten el resto del pueblo?.\nQue pensaran... mientras no me pase a mi?.", "lang": "es", "id": "1173553360563331082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7512, "type": "Person", "normalized_text": "Favaloro"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.8859, "type": "Person", "normalized_text": "Larreta"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Lanata"}]}, "author_id": "2429071284", "created_at": "2019-09-16T03:26:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2146, "reply_count": 131, "like_count": 6221, "quote_count": 80}, "edit_history_tweet_ids": ["1173438103312371712"], "text": "Favaloro se suicid\u00f3 por las deudas que su fundaci\u00f3n acarreaba y Larreta, Vidal no quisieron ayudarlo.\nCristina se hizo cargo y hoy es un ejemplo mundial donde periodistas como Lanata van a tratarse despu\u00e9s de haber apoyado a los que la fundieron y basureado a la que lo subsidi\u00f3.", "lang": "es", "id": "1173438103312371712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/4p0WfOeH4E", "expanded_url": "https://twitter.com/serracchiani/status/1173537742254497792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4p0WfOeH4E", "media_key": "3_1173537734004236288"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 69, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "author_id": "35298549", "created_at": "2019-09-16T10:02:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 23, "like_count": 55, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1173537742254497792"], "text": "Ecco cosa penso di una possibile scissione all\u2019interno del @pdnetwork pubblicata sul Quotidiano nazionale di oggi https://t.co/4p0WfOeH4E", "lang": "it", "id": "1173537742254497792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 256, "end": 257, "probability": 0.8164, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}]}, "author_id": "2665463588", "created_at": "2019-09-15T17:31:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 14, "like_count": 104, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173288318102114304"], "text": "No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses mareando la perdiz, para terminar frustrando la voluntad de buena parte de los suyos en formar gobierno progresista en coalici\u00f3n con UP. Me parecer\u00eda suicida", "lang": "es", "id": "1173288318102114304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/j1rjeNR4w6", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 89, "tag": "NarcoMilicia"}]}, "author_id": "856327844414324736", "created_at": "2019-09-16T10:56:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173551148063690752"], "text": "Tudo condizente com atitudes, conviv\u00eancia, servi\u00e7os, pr\u00e1ticas,...milicianas\n#NarcoMilicia \n\nhttps://t.co/j1rjeNR4w6", "lang": "pt", "id": "1173551148063690752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.7828, "type": "Other", "normalized_text": "coca cola"}]}, "author_id": "181293937", "created_at": "2019-09-16T10:45:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 69, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173548455966453760"], "text": "Es muy de suicida tomar coca cola antes de las 8 de la ma\u00f1ana eh?", "lang": "es", "id": "1173548455966453760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/8gd2UoHsfX", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "author_id": "894153871597195265", "created_at": "2019-09-16T10:48:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173549187813781504"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/8gd2UoHsfX", "lang": "pt", "id": "1173549187813781504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "Master"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.8847, "type": "Other", "normalized_text": "Vampiro\nTao"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.7464, "type": "Other", "normalized_text": "Hombre Lobo"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.5036, "type": "Other", "normalized_text": "HL"}, {"start": 151, "end": 152, "probability": 0.6188, "type": "Other", "normalized_text": "HL"}, {"start": 155, "end": 157, "probability": 0.4485, "type": "Other", "normalized_text": "Tao"}]}, "author_id": "280933177", "created_at": "2019-09-16T10:56:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173551243899428865"], "text": "Master:Voy a montar un vivo de Vampiro\nTao: que guay, yo quiero llevar un Hombre Lobo!!! Pnj aunque sea, pero un HL!\nMaster 2: voy a montar un vivo de HL.\nTao tambien: que ganas de llevar un vampiro para la trama!!", "lang": "es", "id": "1173551243899428865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/te4sVx4Gg7", "expanded_url": "http://bit.ly/2LX6Cgw", "display_url": "bit.ly/2LX6Cgw"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/zV91ev3H8T", "expanded_url": "https://twitter.com/HelloFriki/status/1173514987148587009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zV91ev3H8T", "media_key": "3_1173514986162925569"}]}, "author_id": "184423155", "created_at": "2019-09-16T08:32:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173514987148587009"], "text": "https://t.co/te4sVx4Gg7 https://t.co/zV91ev3H8T", "lang": "zxx", "id": "1173514987148587009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173542735732756480"}], "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/Iuo8xgGbpX", "expanded_url": "https://twitter.com/Pablo3PZ/status/1173542735732756480", "display_url": "twitter.com/Pablo3PZ/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.7456, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidad Podemos"}], "mentions": [{"start": 135, "end": 140, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "author_id": "155364525", "created_at": "2019-09-16T10:33:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173545459845144578"], "text": "Si Unidad Podemos no ofrece apoyo sin entrar al Gobierno, estar\u00e1 muy tocado de cara a las nuevas elecciones. No tiene otra. O apoya al @PSOE o se suicida electoralmente. https://t.co/Iuo8xgGbpX", "lang": "es", "id": "1173545459845144578"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/dfkIZSjwSP", "expanded_url": "https://twitter.com/opsomsuruguay/status/1173340712907075584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dfkIZSjwSP", "media_key": "3_1172249679624572933"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 238, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "author_id": "1673800032", "created_at": "2019-09-15T21:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173340712907075584"], "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#SaludParaTodos https://t.co/dfkIZSjwSP", "lang": "es", "id": "1173340712907075584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173360443550814209"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ZjSdGLomRT", "expanded_url": "https://twitter.com/ulichaparro12/status/1173360443550814209", "display_url": "twitter.com/ulichaparro12/\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "3397975390", "created_at": "2019-09-16T02:10:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173418806074662912"], "text": "No pasar\u00e1. Ganar\u00e1 el pueblo real... ganar\u00e1 Macri no te quepa dudas. El pueblo no se suicida https://t.co/ZjSdGLomRT", "lang": "es", "id": "1173418806074662912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/nJmk2UV2iy", "expanded_url": "https://twitter.com/PMERJ/status/1171913837710389253/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nJmk2UV2iy", "media_key": "3_1171913836171014144"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/nJmk2UV2iy", "expanded_url": "https://twitter.com/PMERJ/status/1171913837710389253/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nJmk2UV2iy", "media_key": "3_1171913835592261633"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.6078, "type": "Other", "normalized_text": "2CPA"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.5361, "type": "Other", "normalized_text": "Renata Bueno"}, {"start": 228, "end": 242, "probability": 0.7171, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 248, "end": 259, "probability": 0.6462, "type": "Other", "normalized_text": "Fam\u00edliaPMERJ"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 94, "tag": "2CPA"}, {"start": 227, "end": 243, "tag": "SetembroAmarelo"}, {"start": 247, "end": 260, "tag": "Fam\u00edliaPMERJ"}, {"start": 261, "end": 279, "tag": "Valoriza\u00e7\u00e3oDaVida"}]}, "author_id": "1436024858", "created_at": "2019-09-11T22:30:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171913837710389253"], "text": "Hoje tamb\u00e9m tivemos palestra de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 idealiza\u00e7\u00e3o suicida e valoriza\u00e7\u00e3o da vida no #2CPA. A tenente psic\u00f3loga Renata Bueno e o psic\u00f3logo subtenente Uema ministraram a palestra que tratou de importantes temas neste m\u00eas do #SetembroAmarelo. \n\n#Fam\u00edliaPMERJ #Valoriza\u00e7\u00e3oDaVida https://t.co/nJmk2UV2iy", "lang": "pt", "id": "1171913837710389253"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}]}, "author_id": "1041171977342464000", "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2812, "reply_count": 255, "like_count": 10826, "quote_count": 550}, "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163144124821835777"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/VtT6FT8M9n", "expanded_url": "https://www.diariolasamericas.com/c4184474", "display_url": "diariolasamericas.com/c4184474"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad2"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Cine"}, {"start": 46, "end": 60, "tag": "SuicideSquad2"}]}, "author_id": "1000699344", "created_at": "2019-09-16T10:30:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173544588650471425"], "text": "#Cine James Gunn confirma reparto completo de #SuicideSquad2 https://t.co/VtT6FT8M9n", "lang": "pt", "id": "1173544588650471425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173532892477186048"}], "author_id": "392273023", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Victor_Correa76", "id": "3827559915"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "created_at": "2019-09-16T10:05:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173538351468765187"], "in_reply_to_user_id": "3827559915", "text": "@Victor_Correa76 @ierrejon Endurecer las penas no disuade. Alguien que mata a tres personas y luego va a entregarse o se suicida le importa una mierda que le caigan 10 a\u00f1os, 20, 30 o perpetua", "lang": "es", "id": "1173538351468765187"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173533952419749888"}], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/9ZahAr1DMt", "expanded_url": "https://www.efe.com/efe/america/economia/argentina-dice-que-necesitara-8-000-millones-de-dolares-mas-deuda-en-2019/20000011-3671979", "display_url": "efe.com/efe/america/ec\u2026"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 174, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 22, "username": "ProSyn", "id": "46671396"}]}, "author_id": "547180081", "created_at": "2019-09-16T10:02:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173537709123690496"], "in_reply_to_user_id": "78688464", "text": "@droblopuntoes @ProSyn Lo que estas mostrando es la evoluci\u00f3n de la deuda, no los motivos.\nCuando se interpel\u00f3 y cuestion\u00f3 al ministro de econom\u00eda ante el primer pedido al FMI no habl\u00f3 de default, di\u00f3 estas razones \ud83d\udc47\nhttps://t.co/9ZahAr1DMt", "lang": "es", "id": "1173537709123690496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/IqqX4iuG4Q", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-padre-novia-dia-boda_18_2820045114.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Pittsburgh"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "author_id": "16514160", "created_at": "2019-09-16T10:37:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173546388040376320"], "text": "Hizo estallar su casa el s\u00e1bado,  cerca de Pittsburgh, en EEUU, mientras su familia se encontraba en la boda de su hija.\nhttps://t.co/IqqX4iuG4Q", "lang": "es", "id": "1173546388040376320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/x6lOymxVuS", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/brasil/meu-dia-escureceu-diz-mae-de-menino-morto-em-acidente-com-o-pai", "display_url": "metropoles.com/brasil/meu-dia\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metropoles.com/brasil/meu-dia-escureceu-diz-mae-de-menino-morto-em-acidente-com-o-pai"}]}, "author_id": "28972419", "created_at": "2019-09-16T00:39:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 108, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173395989274812417"], "text": "O sujeito assassinou o filho e se matou para destruir a vida da ex e ficam usando a palavra ACIDENTE.  Esses jornalistas tem o que na cabe\u00e7a? https://t.co/x6lOymxVuS", "lang": "pt", "id": "1173395989274812417"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/OO34qIILpD", "expanded_url": "https://www.lavoz.com.ar/videos/alberto-fernandez-no-lo-necesito-schiaretti", "display_url": "lavoz.com.ar/videos/alberto\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavoz.com.ar/videos/alberto-fernandez-no-lo-necesito-schiaretti/"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "LAVOZcomar", "id": "8545122"}]}, "author_id": "8545122", "created_at": "2019-09-15T23:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 107, "like_count": 96, "quote_count": 62}, "edit_history_tweet_ids": ["1173376958706720768"], "text": "Exclusivo de @LAVOZcomar \nLe pidi\u00f3 al gobernador de C\u00f3rdoba que defina qu\u00e9 modelo de pa\u00eds prefiere: \"El que proponemos nosotros o el que propone Macri\", dijo.\nhttps://t.co/OO34qIILpD", "lang": "es", "id": "1173376958706720768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173541863757926405"}], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/KYethGW1Wm", "expanded_url": "https://twitter.com/A3Noticias/status/1173541863757926405", "display_url": "twitter.com/A3Noticias/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9259, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.5304, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 73, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "author_id": "155364525", "created_at": "2019-09-16T10:22:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173542735732756480"], "text": "Unidas Podemos ahora deber\u00eda hacer una nueva oferta, proponiendo al @PSOE apoyo sin entrar al Gobierno pero con condiciones. https://t.co/KYethGW1Wm", "lang": "es", "id": "1173542735732756480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "82794341", "created_at": "2019-09-15T20:42:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173336183000072192"], "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTjLQo", "lang": "es", "id": "1173336183000072192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173541597415428096"}], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/qEXgv7iIBe", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1173541597415428096", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9806, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "author_id": "17361864", "created_at": "2019-09-16T10:23:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173542819757252609"], "text": "Pues ya tienen el PSOE y la patronal lo que buscaban. El apoyo de la derecha para gobernar sin tener que hacer pol\u00edticas de izquierdas. Qu\u00e9 puto circo. https://t.co/qEXgv7iIBe", "lang": "es", "id": "1173542819757252609"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/WMVD1qplQs", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1173274023720996864/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WMVD1qplQs", "media_key": "13_1164540184840609792"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.4269, "type": "Other", "normalized_text": "Monopolio"}]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-09-15T16:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 647, "reply_count": 43, "like_count": 1400, "quote_count": 96}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173274023720996864"], "text": "Un ni\u00f1o aprende qu\u00e9 son los impuestos gracias al Monopolio\u2026 y llora. As\u00ed es la vida, hijo. https://t.co/WMVD1qplQs", "lang": "es", "id": "1173274023720996864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/545MOlyATd", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1173392849464975360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/545MOlyATd", "media_key": "16_1173392652173291522"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.8023, "type": "Other", "normalized_text": "Blue Demon Jr"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.7784, "type": "Other", "normalized_text": "InvadingNY"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 44, "tag": "InvadingNY"}]}, "author_id": "159693568", "created_at": "2019-09-16T00:27:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173392849464975360"], "text": "tope suicida from Blue Demon Jr! #InvadingNY https://t.co/545MOlyATd", "lang": "en", "id": "1173392849464975360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173497604409364481"}], "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/KoSz91pPvI", "expanded_url": "https://www.ilnapolista.it/2019/09/arrestati-12-ultras-juventus-a-denunciarli-e-stata-la-societa/", "display_url": "ilnapolista.it/2019/09/arrest\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LinoPellegrino", "id": "2964461464"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "IRubentismo", "id": "993578224843132928"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "realvarriale", "id": "3373946236"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "sscnapoli", "id": "454873450"}, {"start": 54, "end": 64, "username": "sampdoria", "id": "491355440"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "MrAncelotti", "id": "444838837"}, {"start": 78, "end": 94, "username": "dries_mertens14", "id": "882981600027230208"}]}, "author_id": "1047054612992339968", "created_at": "2019-09-16T07:34:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173500305683689472"], "in_reply_to_user_id": "2964461464", "text": "@LinoPellegrino @IRubentismo @realvarriale @sscnapoli @sampdoria @MrAncelotti @dries_mertens14 Da noi si denuncia, da voi tutti o omertosi o complici\nhttps://t.co/KoSz91pPvI", "lang": "it", "id": "1173500305683689472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/iaBVUSU8ni", "expanded_url": "http://vertele.eldiario.es/_80a9614c", "display_url": "vertele.eldiario.es/_80a9614c", "status": 200, "unwound_url": "https://vertele.eldiario.es/noticias/diego-instinto-pulsaciones-escuadron-suicida_1_7432541.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Diego Botto"}, {"start": 22, "end": 29, "probability": 0.5827, "type": "Other", "normalized_text": "Instinto"}, {"start": 35, "end": 45, "probability": 0.5502, "type": "Other", "normalized_text": "Pulsaciones"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8428, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "author_id": "110942823", "created_at": "2019-09-16T09:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173533231485865984"], "text": "Juan Diego Botto, de 'Instinto' y 'Pulsaciones' al 'Escuadr\u00f3n Suicida' de James Gunn https://t.co/iaBVUSU8ni", "lang": "es", "id": "1173533231485865984"}], "places": [{"full_name": "Caaguazu, Paraguay", "id": "01f05c045967ad00"}]}, "errors": [{"value": "483981443", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [483981443].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "483981443", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173561535635034112", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173561535635034112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173561535635034112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168918450955272195", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1168918450955272195].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1168918450955272195", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173552109804871681", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173552109804871681].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173552109804871681", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173552141765697536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173552141765697536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173552141765697536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1173195714417090562", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173195714417090562].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173195714417090562", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "857738041208840192", "value": "857738041208840192", "detail": "User has been suspended: [857738041208840192].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172570466495729664", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172570466495729664", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172570466495729664].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "380279739", "value": "380279739", "detail": "User has been suspended: [380279739].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173542213982326784", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173542213982326784", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173542213982326784].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1173543633871462405", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173543633871462405", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173543633871462405].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1173565299045613568", "oldest_id": "1173540320346279936", "result_count": 490, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5zmfyr356lcrg9pr3uj5b1um5bx"}}