{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1201212061201707013"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:50:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884023737745645572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201208611374030849"}], "text": "RT @repubblica: Uccise la fidanzata e vag\u00f2 con il cadavere in auto per tutta la notte, si suicida dopo condanna a 30 anni [aggiornamento de\u2026", "id": "1201212061201707013"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201212060811644929"], "created_at": "2019-12-01T18:50:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235789575", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.7675, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 28, "end": 30, "probability": 0.7581, "type": "Organization", "normalized_text": "TNT"}, {"start": 90, "end": 102, "probability": 0.9679, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}]}, "text": "Veo el Escuadr\u00f3n Suicida en TNT y pienso que pudieron haber hecho algo mucho mejor, ojal\u00e1 Birds of Prey salve ese desastre", "id": "1201212060811644929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201211799519059968"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "IdentidadSabale", "id": "700626174670561281"}]}, "in_reply_to_user_id": "700626174670561281", "created_at": "2019-12-01T18:49:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2974944977", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201184712749985793"}], "text": "@IdentidadSabale En fin.cada uno se suicida como quiere...", "id": "1201211799519059968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201211696745979910"], "in_reply_to_user_id": "1006546071718375431", "created_at": "2019-12-01T18:49:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006546071718375431", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.9214, "type": "Organization", "normalized_text": "INU"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.6023, "type": "Organization", "normalized_text": "mv"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.8775, "type": "Person", "normalized_text": "YoonKook"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.762, "type": "Person", "normalized_text": "JiHope"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "TaeJin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201211693084205056"}], "text": "Si nos fijamos estos 3 duos representan algunas de las parejas de la historia de INU y otros mv, YoonKook como el suicida y el salvador, JiHope como los compa\u00f1eros de hospitalizaci\u00f3n y TaeJin el duo que sabe de las muertes y los intentos por mantenerlos todos con vida. +", "id": "1201211696745979910"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201211638390706183"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mejor_con_Vox", "id": "1174721480850104320"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.7048, "type": "Person", "normalized_text": "Zapatero"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 99, "end": 118, "probability": 0.8242, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Antonio Molina"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.9139, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchinflas"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:49:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241539247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201184051199184896"}], "text": "RT @Mejor_con_Vox: Un ex-ministro de uno de los gobiernos de Zapatero carga contra Pedro S\u00e1nchez.\n\nC\u00e9sar Antonio Molina: Sanchinflas \u201clleva\u2026", "id": "1201211638390706183"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201211626491392005"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:49:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253970298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201211626491392005"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201211545491034113"], "created_at": "2019-12-01T18:48:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "174782981", "text": "Carta suicida a mi homicida.", "id": "1201211545491034113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201211405455806466"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aulapc_es", "id": "712312848"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:48:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2567371003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201209006242639873"}], "text": "RT @aulapc_es: \u00bfHacia qu\u00e9 clase de sociedad nos lleva el modelo capitalista neoliberal consumista?\n\u00a1Este modelo de grandes corporaciones ca\u2026", "id": "1201211405455806466"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201211137976684546"], "created_at": "2019-12-01T18:47:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174787357", "text": "donde estas armoniosa melancol\u00eda, aun suspiro el dolor del ayer y el rose del viento suicida con la melod\u00eda de su vozzz!!!!!!!!!!!", "id": "1201211137976684546"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201211077045846022"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Olhar_Olimpico", "id": "1268325895"}]}, "in_reply_to_user_id": "1268325895", "created_at": "2019-12-01T18:46:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115625782209011712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201179962092523521"}], "text": "@Olhar_Olimpico Qr dizer ent\u00e3o q vc ja investigou e definiu q a POLICIA MATOU? Isso mesmo? Acusa\u00e7\u00e3o perigosa eim, houve troca de tiros, voz de pris\u00e3o e persegui\u00e7\u00e3o se vc n\u00e3o sabe, as pessoas foram ent\u00e3o pisoteadas. Festa de playboy n\u00e3o \u00e9 feita na porta da casa dos outros e n\u00e3o fecham suas ruas.", "id": "1201211077045846022"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201211071190700033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:46:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372260199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201211071190700033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201211014034984962"], "created_at": "2019-12-01T18:46:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2335050698", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.6855, "type": "Person", "normalized_text": "bacano"}]}, "text": "O bacano n\u00e3o se limitou a matar a mulher\nEle matou a mulher\nPor terras\nConvenceu o filho a ajud\u00e1-lo\nE nem a fodeu antes", "id": "1201211014034984962"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201210993524838401"], "created_at": "2019-12-01T18:46:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868930820857376768", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5358, "type": "Other", "normalized_text": "Hinata"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "Hinata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201210105263357952"}], "text": "RT @ElMagoH97: Creo que fue mucha inspiraci\u00f3n con #Hinata jaja\nAhora si viene el reto final, el reto suicida con el lineart \ud83d\ude25\n\nDeber\u00eda agre\u2026", "id": "1201210993524838401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201210983806578688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:46:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2359316703", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201210983806578688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201210791824969728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:45:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3161080799", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201210791824969728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201210690134061057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:45:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2555746354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201210690134061057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201210650686640130"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/sqcDR0qR0R", "expanded_url": "https://twitter.com/stepalira/status/1200936133842092032", "display_url": "twitter.com/stepalira/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:45:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1110180893182885888", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200936133842092032"}], "text": "cuando sos suicida pero tmb sos indeciso https://t.co/sqcDR0qR0R", "id": "1201210650686640130"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201210566586634242"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mejor_con_Vox", "id": "1174721480850104320"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.7048, "type": "Person", "normalized_text": "Zapatero"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 99, "end": 118, "probability": 0.8242, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Antonio Molina"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.9139, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchinflas"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:44:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301538345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201184051199184896"}], "text": "RT @Mejor_con_Vox: Un ex-ministro de uno de los gobiernos de Zapatero carga contra Pedro S\u00e1nchez.\n\nC\u00e9sar Antonio Molina: Sanchinflas \u201clleva\u2026", "id": "1201210566586634242"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201210536505073664"], "created_at": "2019-12-01T18:44:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001305917143568385", "text": "A m\u00fasica pais e filhos \u00e9 sobre um pai explicando pro filho que algu\u00e9m se suicidou?", "id": "1201210536505073664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201210399284224000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:44:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1299887198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201210399284224000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201210393231855617"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Op0Zb9Qmy1", "expanded_url": "https://twitter.com/ghoststylesx/status/1200942362878500865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Op0Zb9Qmy1", "media_key": "3_1200942357144887296"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:44:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872491953916608512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200942362878500865"}], "text": "RT @ghoststylesx: \u2727 192.0 \u2727\nacabar com tudo \n\n\u26a0\ufe0f pensamento suicida https://t.co/Op0Zb9Qmy1", "id": "1201210393231855617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201210321186312193"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:43:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3719419816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201210321186312193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201210105263357952"], "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/T27J4JvbcP", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMagoH97/status/1201210105263357952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T27J4JvbcP", "media_key": "3_1201210066604580866"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/T27J4JvbcP", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMagoH97/status/1201210105263357952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T27J4JvbcP", "media_key": "3_1201210079812505600"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/T27J4JvbcP", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMagoH97/status/1201210105263357952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T27J4JvbcP", "media_key": "3_1201210088624738305"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/T27J4JvbcP", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMagoH97/status/1201210105263357952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T27J4JvbcP", "media_key": "3_1201210097478836226"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "Hinata"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 42, "tag": "Hinata"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:43:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "996112769350094850", "text": "Creo que fue mucha inspiraci\u00f3n con #Hinata jaja\nAhora si viene el reto final, el reto suicida con el lineart \ud83d\ude25\n\nDeber\u00eda agregar m\u00e1s escenas? https://t.co/T27J4JvbcP", "id": "1201210105263357952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201209962367782912"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6AXGpX1zKz", "expanded_url": "https://twitter.com/iconoalfano/status/1201178942947962882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6AXGpX1zKz", "media_key": "16_1201178934995570688"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "iconoalfano", "id": "280542227"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:42:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284618129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201178942947962882"}], "text": "RT @iconoalfano: Est\u00e1 mentalmente enferma. Es una suicida. S\u00f3lo es cuesti\u00f3n de tiempo. https://t.co/6AXGpX1zKz", "id": "1201209962367782912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201209510196592640"], "created_at": "2019-12-01T18:40:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3985925772", "text": "Si alguien que conozco se suicida me suicido con el pa no dejarlo solo, que al cabo ganas no me faltan", "id": "1201209510196592640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201209450901708805"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:40:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953184994813468672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201209450901708805"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201209400897261568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:40:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240787906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201209400897261568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201209395323056129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:40:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370367164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201209395323056129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201209381599223808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:40:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2713134567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201209381599223808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201209346832633857"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "andrecaramante", "id": "187398436"}]}, "in_reply_to_user_id": "187398436", "created_at": "2019-12-01T18:40:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1284853856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201162049801330688"}], "text": "@andrecaramante Que se foda a pol\u00edcia matou esses jovens e porqu\u00ea ? Para conter o tr\u00e1fico ? Sim alto ? N\u00e3o", "id": "1201209346832633857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201209344995602432"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:39:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974310494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201209344995602432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201209253354262534"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:39:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141768341683605505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201209253354262534"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201209006242639873"], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/OduGo9SQYa", "expanded_url": "https://twitter.com/aulapc_es/status/1201209006242639873/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OduGo9SQYa", "media_key": "7_1201208863049035776"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:38:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "712312848", "text": "\u00bfHacia qu\u00e9 clase de sociedad nos lleva el modelo capitalista neoliberal consumista?\n\u00a1Este modelo de grandes corporaciones capitalistas nos convierte en animales irracionales... es insostenible, criminal, asesino y suicida...  \u00a1Nos exterminamos...\nV\u00eddeo para reflexionar... https://t.co/OduGo9SQYa", "id": "1201209006242639873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201208947732045825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mejor_con_Vox", "id": "1174721480850104320"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.7048, "type": "Person", "normalized_text": "Zapatero"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 99, "end": 118, "probability": 0.8242, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Antonio Molina"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.9139, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchinflas"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:38:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056453138453028864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201184051199184896"}], "text": "RT @Mejor_con_Vox: Un ex-ministro de uno de los gobiernos de Zapatero carga contra Pedro S\u00e1nchez.\n\nC\u00e9sar Antonio Molina: Sanchinflas \u201clleva\u2026", "id": "1201208947732045825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201208834133549057"], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/CILRazk3ol", "expanded_url": "https://twitter.com/pilotorb22/status/1201208163002994691", "display_url": "twitter.com/pilotorb22/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:37:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4806084263", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201208163002994691"}], "text": "s\u00f3 n pode ativar o modo piloto suicida dnv https://t.co/CILRazk3ol", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "id": "1201208834133549057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201208707562033152"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/sgpvUKjccf", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaFotBog/status/1201131837592154114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sgpvUKjccf", "media_key": "3_1201131831791378432"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriaFotBog", "id": "1025714615739723776"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 71, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Piedra del suicida"}, {"start": 74, "end": 93, "probability": 0.4819, "type": "Other", "normalized_text": "Salto del Tequendama"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:37:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935737285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201131837592154114"}], "text": "RT @HistoriaFotBog: La foto para el Recuerdo desde la Piedra del suicida, Salto del Tequendama a mediados de los 40. https://t.co/sgpvUKjccf", "id": "1201208707562033152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201208637504598017"], "in_reply_to_user_id": "959297997849817089", "created_at": "2019-12-01T18:37:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2280599204", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201202363379408896"}], "text": "@tidenergumeno yo hasta cuando estoy solo tengo medidas de seguridad la verdad me parece que sos un suicida", "id": "1201208637504598017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201208611374030849"], "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/5bOg9hk3oq", "expanded_url": "https://larep.it/2LbyRsm", "display_url": "larep.it/2LbyRsm", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/12/01/news/friuli_si_suicida_dopo_condanna_a_30_anni_per_femminicidio-242342461/?ref=twhs&timestamp=1575220888000"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:37:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "18935802", "text": "Uccise la fidanzata e vag\u00f2 con il cadavere in auto per tutta la notte, si suicida dopo condanna a 30 anni [aggiornamento delle 18:21] https://t.co/5bOg9hk3oq", "id": "1201208611374030849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201208604608651264"], "in_reply_to_user_id": "1105679358822412289", "created_at": "2019-12-01T18:37:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1105679358822412289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201208599567048710"}], "text": "a\u00ed ela falou de novo\n\"se a pol\u00edcia matou, n\u00e3o era inocente\"\n\nAH VAI SE FUDER, O POLICIAL S\u00d3 CHEGOU E BATEU NOS CARA, SEM PUXAR FICHA CRIMINAL E O CARALHO, POLICIA EH UMA RA\u00c7A DO CARALHO E NADA MUDA MINHA OPINI\u00c3O \ntchau obrigada", "id": "1201208604608651264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201208599567048710"], "created_at": "2019-12-01T18:37:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1105679358822412289", "text": "minha tia se achando s\u00f3 pq faz advocacia falando que pol\u00edcia n\u00e3o pode matar c\u00edvil se n\u00e3o perde a carteirinha de pol\u00edcia e bl\u00e1 bl\u00e1, que se matou n\u00e3o era inocente \n\nmandei logo\n\"mas mata e vc vai fazer oq??? a lei aqui n\u00e3o funciona, policial mata inocente sim e continua no trampo\"", "id": "1201208599567048710"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201208502674477061"], "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/fQmg1CrTYn", "expanded_url": "https://twitter.com/purx_woman/status/1201206316888444928", "display_url": "twitter.com/purx_woman/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:36:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086757063596916736", "text": "Bueno, nadie se atrever\u00eda a hacerle eso, reconozco que da bastante miedo. Y en la isla es necesario atacar antes de que te ataquen, jam\u00e1s puedes bajar la guardia. Nosotros juntos, y nuestra tripulaci\u00f3n, somos un gran equipo, nadie ser\u00eda tan suicida para molestarnos. https://t.co/fQmg1CrTYn", "id": "1201208502674477061"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201208365558439936"], "created_at": "2019-12-01T18:36:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177262780296175617", "text": "Resum\u00e3o das duas \u00faltimas semanas, 2 crise do P\u00e2nico eu doente com febre, treta, minha psic\u00f3loga acionando meu pai pq eu sou suicida, eu tentando nao surtar, choro, muito choro. Passei na prova do trabalho, finalmente consegui escrever .. ainda me odeio e quero me matar", "id": "1201208365558439936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201208314773811206"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "clubultra", "id": "138667884"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:35:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 313, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83012816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200642589906485249"}], "text": "RT @clubultra: Se suicida en la Habana el hijo mayor de Fidel Castro, el era ingeniero nuclear.\n\nPregunta seria: Los hijos de nuestro apren\u2026", "id": "1201208314773811206"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201208276463079425"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Sikita", "id": "21132771"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "goldenjoplin", "id": "188537876"}]}, "in_reply_to_user_id": "21132771", "created_at": "2019-12-01T18:35:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78565354", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201207752418373632"}], "text": "@Sikita @GoldenJoplin Cuidado que se os suicida como la m\u00eda.", "id": "1201208276463079425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201208264425385984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "in_reply_to_user_id": "174818242", "created_at": "2019-12-01T18:35:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33757492", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201132300781658114"}], "text": "@leandroruschel A pessoa que acredita que a pr\u00f3pria sa\u00fade e vida \u00e9 menos relevante que ter prazer sexual em condi\u00e7\u00f5es sem limites certamente est\u00e1 em um patamar de mentalidade suicida.", "id": "1201208264425385984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201208243646808070"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/01osStYnKe", "expanded_url": "https://cimichoacan.com/se-suicida-masculino-en-lomas-del-valle-sur/", "display_url": "cimichoacan.com/se-suicida-mas\u2026"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/bdS45IjgMJ", "expanded_url": "https://twitter.com/_CIMich/status/1201208243646808070/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bdS45IjgMJ", "media_key": "3_1201208241499320322"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.4749, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:35:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032649490950316032", "text": "Se suicida masculino en Lomas del Valle\u00a0Sur https://t.co/01osStYnKe https://t.co/bdS45IjgMJ", "id": "1201208243646808070"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201207986330513410"], "created_at": "2019-12-01T18:34:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "181617536", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9747, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Finalmente assisti Esquadr\u00e3o Suicida! Agora posso concordar com todas as cr\u00edticas feitas a ele na \u00e9poca. A falta de roteiro e estrutura narrativa derruba o filme inteiro, al\u00e9m claro de um p\u00e9ssimo Coringa.", "id": "1201207986330513410"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201207833762680834"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:33:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2876590888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201207833762680834"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201207683157839872"], "created_at": "2019-12-01T18:33:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "984231602145423361", "text": "q paja los cosos de las promos ojal\u00e1 los del a\u00f1o q viene hagan algo interesante tipo un pacto suicida o alg\u00fan atentado", "id": "1201207683157839872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201207661213208578"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:33:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098520956849528832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201207661213208578"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201207544997437441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "orangejujuice", "id": "1190838058096250881"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.3108, "type": "Person", "normalized_text": "midorya"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:32:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098476321288712192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201120113895886849"}], "text": "RT @orangejujuice: Gente pensa assim:\n\nE se o midorya fosse um vampiro, por\u00e9m ao inv\u00e9s de dar medo ele fosse a coisa mais fofa do mundo, e\u2026", "id": "1201207544997437441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201207485803253760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:32:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147398824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201207485803253760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201207443679825920"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:32:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2209534382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201207443679825920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201207363778367492"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sscnapoli", "id": "454873450"}], "hashtags": [{"start": 194, "end": 198, "tag": "UCL"}, {"start": 201, "end": 208, "tag": "SerieA"}, {"start": 233, "end": 247, "tag": "NapoliBologna"}, {"start": 248, "end": 266, "tag": "ForzaNapoliSempre"}, {"start": 267, "end": 280, "tag": "GameplayFusi"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:32:07.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2354956974", "text": "Il @sscnapoli \u00e8 talmente fragile mentalmente che un farebbe invidia ad un suicida! Subisce 1 goal e vanno nel panico e lo sconforto pi\u00f9 totale! Bah io questa disparit\u00e0 di mentalit\u00e0 e gioco, fra #UCL e #SerieA, non la capisco proprio #NapoliBologna #ForzaNapoliSempre #GameplayFusi", "id": "1201207363778367492"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201207250062319617"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "created_at": "2019-12-01T18:31:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417393719", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8906, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201146043011862528"}], "text": "@MijaelGLP Tmr Mijael, toda la plata (producto del gobierno corrupto del cobarde suicida) que tu viejo invirti\u00f3 en ti, no sirvi\u00f3 para que no crezcas cojudin. L\u00e1stima.", "id": "1201207250062319617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201207239597527046"], "in_reply_to_user_id": "580323072", "created_at": "2019-12-01T18:31:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "580323072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201207059334737920"}], "text": "Voces tem no\u00e7\u00e3o de uma coisa assim? Ela era uma crianca, nao fazia uma semana qur tinha ganhado medalhas e competi\u00e7\u00f5es. Ela tinha todo um futuro e se matou", "id": "1201207239597527046"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201207125428654081"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ClaudioZavatti1", "id": "3898955560"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "gladiatoremassi", "id": "920350887779950592"}]}, "in_reply_to_user_id": "3898955560", "created_at": "2019-12-01T18:31:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462108797", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201182982649925633"}], "text": "@ClaudioZavatti1 @gladiatoremassi Scusa? Noi siamo lieti che Toninelli non ci sia pi\u00f9.\nI Benetton hanno fatto un comunicato suicida.\nNon ci si difende per il Morandi attaccando e pretendendo.\nInfine dare la colpa ai dipendenti \u00e8 proprio da casta stupida!", "id": "1201207125428654081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201207059334737920"], "in_reply_to_user_id": "580323072", "created_at": "2019-12-01T18:30:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "580323072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201206977742946306"}], "text": "A menina tinha 14 anos e se matou com um TIRO NA BOCA EM CASA", "id": "1201207059334737920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201206884717531138"], "created_at": "2019-12-01T18:30:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082479853805408256", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.8448, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9389, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}]}, "text": "Toda vez que eu v\u00f4 ver esquadr\u00e3o suicida, Harry Potter passa depois e simplesmente incr\u00edvel kkkk", "id": "1201206884717531138"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201206878040182786"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:30:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3301393611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201206878040182786"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201206870498824202"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:30:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4023172936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201206870498824202"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201206846402572288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:30:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2457877797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201206846402572288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201206772108812289"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/DLvWeBFFcz", "expanded_url": "https://newsicilia.it/rubriche/condannato-a-30-anni-per-lomicidio-della-fidanzata-si-impicca-in-casa-morto-38enne/488596", "display_url": "newsicilia.it/rubriche/conda\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Condannato"}, {"start": 18, "end": 27, "tag": "omicidio"}, {"start": 34, "end": 44, "tag": "fidanzata"}, {"start": 65, "end": 71, "tag": "morto"}, {"start": 72, "end": 80, "tag": "suicida"}, {"start": 82, "end": 100, "tag": "NotiziedallItalia"}, {"start": 102, "end": 113, "tag": "Newsicilia"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:29:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2770290782", "text": "#Condannato per l'#omicidio della #fidanzata, si impicca: 38enne #morto #suicida. #NotiziedallItalia\n\n#Newsicilia https://t.co/DLvWeBFFcz", "id": "1201206772108812289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201206763548266496"], "created_at": "2019-12-01T18:29:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882937920", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "Andrew Cunanan"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "Gianni Versace"}]}, "text": "Se Andrew Cunanan quis deixar o nome dele no mundo ele realmente conseguiu, matou 5 pessoas e entre elas Gianni Versace. Era muito claro que o cara era louco mas ningu\u00e9m se importou at\u00e9 ele ser um serial killer", "id": "1201206763548266496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201206727535931393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:29:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2712454239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201206727535931393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201206548959289344"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "chocochrisp", "id": "3163675491"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.92, "type": "Other", "normalized_text": "insti"}]}, "in_reply_to_user_id": "3163675491", "created_at": "2019-12-01T18:28:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1081502825639829504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201206187905167360"}], "text": "@Chocochrisp En mi pueblo es lo normal, amigos del insti, profesores y vecinos. Cada a\u00f1o se suicida alguien conocido.\n\nSi estas organizando un suicidio colectivo, es lo que buscas.", "id": "1201206548959289344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201206346085011456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:28:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1255614170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201206346085011456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201206318708731904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:27:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4849755747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201206318708731904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201206045827354630"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nestor1974", "id": "145739821"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:26:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425942074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201179839123902464"}], "text": "RT @nestor1974: Hitler dec\u00eda lo mismo, que era de derecha , pero odiaba a la izquierda, y se cre\u00eda patriota, y cuando, tubo que rendirse, d\u2026", "id": "1201206045827354630"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201206039837851648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Blogdelledonne", "id": "3247519743"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:26:51.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884023737745645572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201046131880448000"}], "text": "RT @Blogdelledonne: Francesco Mazzega morto suicida: uccise la fidanzata Nadia Orlando, la condanna a 30 anni era stata confermata in appel\u2026", "id": "1201206039837851648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201205939182952451"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:26:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119321075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201205939182952451"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201205819121061888"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/sgpvUKjccf", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaFotBog/status/1201131837592154114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sgpvUKjccf", "media_key": "3_1201131831791378432"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriaFotBog", "id": "1025714615739723776"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 71, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Piedra del suicida"}, {"start": 74, "end": 93, "probability": 0.4819, "type": "Other", "normalized_text": "Salto del Tequendama"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:25:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66509310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201131837592154114"}], "text": "RT @HistoriaFotBog: La foto para el Recuerdo desde la Piedra del suicida, Salto del Tequendama a mediados de los 40. https://t.co/sgpvUKjccf", "id": "1201205819121061888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201205774481022977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:25:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116699693155794945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201205774481022977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201205683087183873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:25:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846054170805329921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201205683087183873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201205588115542021"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:25:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "459202451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201205588115542021"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201205274285092865"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:23:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880158040472915973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201205274285092865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201205238902001669"], "created_at": "2019-12-01T18:23:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4127506029", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida \ud83d\udc4c", "id": "1201205238902001669"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201205224112824320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.77, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}]}, "in_reply_to_user_id": "941644908892512256", "created_at": "2019-12-01T18:23:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "118148663", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201203937992425472"}], "text": "@CarlosMaciasAl1 En eso estoy de acuerdo, pero mi punto es la obsesi\u00f3n por correrlo a Macri.\nHoy eso es suicida, porque abrir\u00eda una interna sucesoria que destruir\u00eda a Cambiemos y dejar\u00eda nuevamente el terreno libre al peronismo.\nEn el 2023 que se presenta cualquiera a la interna.", "id": "1201205224112824320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201205095679041539"], "created_at": "2019-12-01T18:23:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "164401506", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5387, "type": "Person", "normalized_text": "Yakult"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.7112, "type": "Other", "normalized_text": "black friday"}]}, "text": "Bebendo Yakult e o cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 dando umas palpitadas estranhas. Se trabalhar pra preparar a black friday n\u00e3o me matou, n\u00e3o vai ser isso", "id": "1201205095679041539"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201205026460491779"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:22:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "559396930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201205026460491779"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201204870306512908"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/bGbfSpzO3z", "expanded_url": "https://twitter.com/Kebabsinth/status/1200415049908662275", "display_url": "twitter.com/Kebabsinth/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Raquel35128921", "id": "1078715815090888705"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:22:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105560597687619590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201151705968193536"}], "text": "RT @Raquel35128921: Eu ainda n acredito que a mulher se suicidou https://t.co/bGbfSpzO3z", "id": "1201204870306512908"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201204835137269761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:22:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278718786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201204835137269761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201204833031794688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:22:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1603779414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201204833031794688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201204728765521921"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "MiguelATristan", "id": "981721116690399232"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "LiiioSac", "id": "968119679049981953"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "Lucy_Fugas", "id": "1399560894829502466"}, {"start": 96, "end": 107, "username": "charazul11", "id": "1560873361"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "Ruth_253", "id": "1513876388"}, {"start": 118, "end": 127, "username": "JmxJordy", "id": "1057850497305112577"}, {"start": 128, "end": 138, "username": "tatisxiux", "id": "1197926583702568961"}, {"start": 153, "end": 169, "username": "yoli_gotitaymar", "id": "357979810"}, {"start": 200, "end": 210, "username": "roccimora", "id": "738835589609316353"}, {"start": 238, "end": 250, "username": "lleinniprez", "id": "497594771"}, {"start": 251, "end": 267, "username": "GEORGIECALDERON", "id": "1564315235506339843"}, {"start": 268, "end": 276, "username": "hugot80", "id": "40526002"}, {"start": 330, "end": 339, "username": "NatyG_OK", "id": "818772066581286912"}, {"start": 341, "end": 353, "username": "mandalavips", "id": "969705728083509249"}, {"start": 355, "end": 363, "username": "Onix099", "id": "839467947081011200"}, {"start": 365, "end": 381, "username": "torresgustavot1", "id": "3866573115"}]}, "in_reply_to_user_id": "2903466788", "created_at": "2019-12-01T18:21:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1047620130241437696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201162346917482501"}], "text": "@liberacion1307 @MiguelATristan @LiiioSac @Lucy_Fugas @carloshr2010 @QueenHdz4 @carmelitavarg17 @charazul11 @Ruth_253 @JmxJordy @tatisxiux @Iris96805774 @yoli_gotitaymar @JonnyPikachu88 @Bonni__05_69 @roccimora @Amatista24M @Homero_Pena1 @lleinniprez @GeorgieCalderon @hugot80 Mascara suicida ( me gusta el nombre \ud83d\ude05 )\n\nY el suyo \n@NatyG_OK \n@mandalavips \n@Onix099 \n@torresgustavot1", "id": "1201204728765521921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201204676001226757"], "created_at": "2019-12-01T18:21:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322854089", "text": "Escuadr\u00f3n suicida.", "id": "1201204676001226757"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201204656300580864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:21:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3022123763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201204656300580864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201204656157933569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:21:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "627603028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201204656157933569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201204555159093249"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/sgpvUKjccf", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaFotBog/status/1201131837592154114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sgpvUKjccf", "media_key": "3_1201131831791378432"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriaFotBog", "id": "1025714615739723776"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 71, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Piedra del suicida"}, {"start": 74, "end": 93, "probability": 0.4819, "type": "Other", "normalized_text": "Salto del Tequendama"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:20:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2450514927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201131837592154114"}], "text": "RT @HistoriaFotBog: La foto para el Recuerdo desde la Piedra del suicida, Salto del Tequendama a mediados de los 40. https://t.co/sgpvUKjccf", "id": "1201204555159093249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201204518958125056"], "created_at": "2019-12-01T18:20:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1065924242133393408", "text": "Peliculita \"Escuadr\u00f3n suicida\". \ud83d\udc4c", "geo": {"place_id": "056f095744ceb021"}, "id": "1201204518958125056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201204489883193350"], "created_at": "2019-12-01T18:20:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "489998154", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.794, "type": "Organization", "normalized_text": "TNT"}]}, "text": "Escuadron suicida en TNT", "id": "1201204489883193350"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201204415794839552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:20:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117378058342883328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201204415794839552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201204393464541184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:20:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120005688896438272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201204393464541184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201204378033688577"], "entities": {"mentions": [{"start": 50, "end": 53, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "in_reply_to_user_id": "487957780", "created_at": "2019-12-01T18:20:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042069485958647808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201189491412783104"}], "text": "@jorgelina1968 @ricardoo_etc @bia_dff @WillRoches @g1 Papel da pol\u00edcia \u00e9 prender traficante, quem matou esse pessoal positeado? Foram os policiais? N\u00e3o. Ent\u00e3o segue o jogo...\n\nSe morreram positeados \u00e9 porque estavam correndo, quem n\u00e3o deve n\u00e3o teme.", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1201204378033688577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201204300413833216"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/pLiBgetZBv", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:19:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "454477319", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/pLiBgetZBv", "id": "1201204300413833216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201204212748734464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Elizeth_Brito", "id": "764645296907386880"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 69, "end": 77, "username": "sergiom", "id": "9945082"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "MPF_PGR", "id": "259840707"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 51, "tag": "ImpeachmentToffoliEGilmarMendes"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:19:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126729164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201067558222389248"}], "text": "RT @Elizeth_Brito: #ImpeachmentToffoliEGilmarMendes   @jairbolsonaro @sergiom @MPF_PGR   Por soltar bandidos. Um homem cometeu estupro e fo\u2026", "id": "1201204212748734464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201204063083347968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ELZORROBOLIVAR", "id": "144377829"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.4433, "type": "Place", "normalized_text": "Monarquia"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "suicida"}, {"start": 50, "end": 60, "tag": "Monarquia"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:19:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2561876302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201036135847354368"}], "text": "RT @ELZORROBOLIVAR: Me parece #suicida dejar a la #Monarquia bajo las garras de @ahorapodemos, republicanos y con ganas de poner la #guillo\u2026", "id": "1201204063083347968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201204009614204928"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RossaFlor1", "id": "170857538"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "jostipi", "id": "404167379"}]}, "in_reply_to_user_id": "170857538", "created_at": "2019-12-01T18:18:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1010541197562130438", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201121349554593792"}], "text": "@RossaFlor1 @jostipi Y tambi\u00e9n es una de las tantas viudas del suicida.", "id": "1201204009614204928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201203843184414720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:18:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853944239641821184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201203843184414720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201203604725612544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:17:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898278415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201203604725612544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201203458411573248"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:16:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43259330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201203458411573248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201203441462382592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:16:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168199890331152387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201203441462382592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201203387565531136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:16:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3065752630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201203387565531136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201203301703925760"], "created_at": "2019-12-01T18:15:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983718004168052736", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.2974, "type": "Person", "normalized_text": "wannabe"}]}, "text": "La puerta de atr\u00e1s se ha quedao peque\u00f1a ni\u00f1a \nPara este wannabe suicida", "id": "1201203301703925760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201203298608525318"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:15:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324874429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201203298608525318"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201203285719494656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:15:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376432250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201203285719494656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201203246326591489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:15:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1954623054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201203246326591489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201203056085491712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:15:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78937002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201203056085491712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201202909326778369"], "in_reply_to_user_id": "1108826594079051783", "created_at": "2019-12-01T18:14:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1172569968770203649", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8076, "type": "Person", "normalized_text": "iceberg"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.7696, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201202608058359808"}], "text": "@nardincrf para poder se vingar do iceberg que o matou mas como ele \u00e9 filho de Deus ressuscitou e est\u00e1 aqui agora se vingando do presidente da Rep\u00fablica do Brasil \ud83e\udd37", "id": "1201202909326778369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201202866733690883"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:14:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3297909995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201202866733690883"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201202710034468864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ELZORROBOLIVAR", "id": "144377829"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.4433, "type": "Place", "normalized_text": "Monarquia"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "suicida"}, {"start": 50, "end": 60, "tag": "Monarquia"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:13:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140764048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201036135847354368"}], "text": "RT @ELZORROBOLIVAR: Me parece #suicida dejar a la #Monarquia bajo las garras de @ahorapodemos, republicanos y con ganas de poner la #guillo\u2026", "id": "1201202710034468864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201202663184097280"], "created_at": "2019-12-01T18:13:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983475934543122432", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "xtinto"}]}, "text": "Foda se caga, xtinto matou um drill mt grave \ud83e\udd2f", "id": "1201202663184097280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201202560251633664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:13:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497208643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201202560251633664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201202445763960832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:12:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "428553172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201202445763960832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201202413304197120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:12:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974783574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201202413304197120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201202241379688449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:11:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632388158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201202241379688449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201202123280703490"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:11:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028944095216054272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201202123280703490"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201202098374881286"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:11:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724196808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201202098374881286"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201201743620689920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:09:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1201179204978655232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201201743620689920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201201715581739008"], "created_at": "2019-12-01T18:09:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080559767851020295", "text": "Terrible peli la del escuadr\u00f3n suicida", "id": "1201201715581739008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201201714315046912"], "created_at": "2019-12-01T18:09:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1395323863", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8479, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "Alguien  me explica que esta bazofia de Escuadr\u00f3n Suicida? Lo \u00fanico bueno es la banda sonora.", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "id": "1201201714315046912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201201702088654850"], "created_at": "2019-12-01T18:09:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2883766030", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.3708, "type": "Other", "normalized_text": "avello"}, {"start": 25, "end": 27, "probability": 0.4342, "type": "Other", "normalized_text": "edo"}, {"start": 31, "end": 45, "probability": 0.4498, "type": "Other", "normalized_text": "fabrizio copano"}]}, "text": "ah y hoy estaban avello, edo y fabrizio copano en puente alto *se suicida*", "id": "1201201702088654850"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201201424979447809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:08:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180508222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201201424979447809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201201419551956992"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Mariocarlos7", "id": "1365741558956519424"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "julioguzmanperu", "id": "3044790214"}]}, "in_reply_to_user_id": "56268961", "created_at": "2019-12-01T18:08:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2200588627", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201180397784223744"}], "text": "@mariocarlos7 @julioguzmanperu Oh, que lindo, \"14 de los 19 a\u00f1os\".\nYa corregiste tu discurso para evitar a cierto suicida.", "id": "1201201419551956992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201201226421096449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:07:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889362696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201201226421096449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201201204845580291"], "created_at": "2019-12-01T18:07:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2389125834", "text": "El valiente teme, cuando debe temer, y corre cuando debe correr. La sabidur\u00eda no es ser un h\u00e9roe ni un suicida potencial: ella implica vivir en paz, en consonancia con lo que eres. Apropiarte de tu ser.", "id": "1201201204845580291"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201201129385857024"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:07:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1488094302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201201129385857024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201201078638956546"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:07:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206746396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201201078638956546"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201201056866279425"], "created_at": "2019-12-01T18:07:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105219131480162311", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bom sim e se vc n gosta reclame a\u00ed na sua casa", "id": "1201201056866279425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201200951748702210"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SebiTurtora", "id": "199149623"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.3913, "type": "Place", "normalized_text": "Htal"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.565, "type": "Person", "normalized_text": "Durand"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:06:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179246922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200983838698213376"}], "text": "RT @SebiTurtora: Tremendo hilo para tomar conciencia: se suicida desde una habitaci\u00f3n del Htal. Durand cuando su novia le confes\u00f3 que le co\u2026", "id": "1201200951748702210"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201200797020753922"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:06:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4484302582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201200797020753922"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201200790129516544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_mandarinica_", "id": "891731983520460801"}]}, "in_reply_to_user_id": "891731983520460801", "created_at": "2019-12-01T18:06:00.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142481107889336321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201183867425755136"}], "text": "@_mandarinica_ Mo\u017ee,  konstantni stres vodi do frustracija,  one do depresije, depresija do suicida. Eto, bravo ja \ud83d\ude02", "id": "1201200790129516544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201200701688500226"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:05:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126465001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "id": "1201200701688500226"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201200662983462912"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "created_at": "2019-12-01T18:05:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54104096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201192176618786821"}], "text": "@MijaelGLP Ya est\u00e1s delirando prospecto de psic\u00f3pata suicida.", "id": "1201200662983462912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201200615537479680"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/2YEHYj5Npv", "expanded_url": "http://bit.ly/37UHgu8", "display_url": "bit.ly/37UHgu8"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:05:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214670199", "text": "#Internacional Piloto militar ataca a polic\u00edas y se suicida en Texas https://t.co/2YEHYj5Npv", "id": "1201200615537479680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201200505114025985"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/yQuX886Oji", "expanded_url": "https://www.larazon.es/espana/20191201/uog4o4l42bdvbh2adrowu2oub4.html", "display_url": "larazon.es/espana/2019120\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.larazon.es/espana/20191201/uog4o4l42bdvbh2adrowu2oub4.html"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OF2OUfXHZC", "expanded_url": "https://twitter.com/CCivicaCatalana/status/1201200505114025985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OF2OUfXHZC", "media_key": "3_1201200497039958019"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:04:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 13, "like_count": 248, "quote_count": 7}, "author_id": "318541441", "text": "Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para conseguir su poltrona:\n\n\"Est\u00e1 llevando un camino absolutamente suicida. Y el problema es que se suicida \u00e9l, suicida a su partido y a su pa\u00eds\"https://t.co/yQuX886Oji https://t.co/OF2OUfXHZC", "id": "1201200505114025985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201200391301586944"], "created_at": "2019-12-01T18:04:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112465445", "text": "Se minha inseguran\u00e7a n\u00e3o me matou, n\u00e3o vai ser de amor que eu vou morrer.", "id": "1201200391301586944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201200373190582274"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:04:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173292226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201200373190582274"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201200344178540549"], "in_reply_to_user_id": "3385077346", "created_at": "2019-12-01T18:04:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "3385077346", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201200342303682566"}], "text": "que matou foram mutiladas ainda vivas.\n\nN\u00f3s pr\u00f3ximos dois tweets mostrarei sete imagens de 7 v\u00edtimas diferentes, se voce for sens\u00edvel a este tipo de conte\u00fado, passe direto pois sao imagens fortes.", "id": "1201200344178540549"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201200334582009857"], "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/TiwMO3b0fE", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2664816463601636&id=100002199240005", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2664816463601636&id=100002199240005"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:04:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "571226399", "text": "Se casaram em abril, e ontem foi o enterro dela, ele a matou! Meninas n\u00e3o aceitem nenhum tipo de viol\u00eancia por menor que seja! Quem ama n\u00e3o maltrata, quem maltrata Mata!! // rt https://t.co/TiwMO3b0fE", "id": "1201200334582009857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201199992901439488"], "in_reply_to_user_id": "63716584", "created_at": "2019-12-01T18:02:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63716584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201198677731221511"}], "text": "o fato de ter sido criada desse jeito no fim das contas realmente coloca a sa\u00fade dela em risco pq o sistema imunol\u00f3gico dela nunca se desenvolveu, ela nunca tomou vacinas ou desenvolveu anticorpos\nou seja o que a m\u00e3e fez n\u00e3o s\u00f3 foi ego\u00edsta e perturbador como de fato quase a matou", "id": "1201199992901439488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201199855579860998"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:02:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824769162555883520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201199855579860998"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201199854896189440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MancocS", "id": "1166979390829408256"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "MwtTournament", "id": "1168507382370119680"}, {"start": 69, "end": 78, "username": "VisifuzC", "id": "1194625801448312837"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "Almogavers1714", "id": "950850376588283904"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:02:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194625801448312837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201096800666566656"}], "text": "RT @MancocS: Duelo suicida en 1/4 de final de @MwtTournament  hoy en @VisifuzC podr\u00e1s verlo a las 22h espa\u00f1ola @Almogavers1714 suerte y a p\u2026", "id": "1201199854896189440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201199503036030981"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ELZORROBOLIVAR", "id": "144377829"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.4433, "type": "Place", "normalized_text": "Monarquia"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "suicida"}, {"start": 50, "end": 60, "tag": "Monarquia"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:00:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144377829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201036135847354368"}], "text": "RT @ELZORROBOLIVAR: Me parece #suicida dejar a la #Monarquia bajo las garras de @ahorapodemos, republicanos y con ganas de poner la #guillo\u2026", "id": "1201199503036030981"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201199039766810624"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "paulita_pro", "id": "939291308811866113"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.7458, "type": "Place", "normalized_text": "Suteba"}]}, "in_reply_to_user_id": "939291308811866113", "created_at": "2019-12-01T17:59:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1626494526", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200893726131937281"}], "text": "@paulita_pro Y yo a\u00fan en Suteba!\nSoy suicida ya lo s\u00e9.\nEsta semana voy!", "id": "1201199039766810624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201198863379386368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Edward580", "id": "306807980"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "JohNWalaSS", "id": "921186525211107328"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:58:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2393573941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200809816068939777"}], "text": "RT @Edward580: @JohNWalaSS eres muy valiente o eres realmente suicida al cubrirte en el cami\u00f3n del gas", "id": "1201198863379386368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201198758660333568"], "created_at": "2019-12-01T17:57:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "129263747", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7079, "type": "Organization", "normalized_text": "TNT"}]}, "text": "Escuadr\u00f3n suicida en TNT \u2764\ufe0f", "id": "1201198758660333568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201198685473902593"], "created_at": "2019-12-01T17:57:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "242842885", "text": "Cheguei em casa, e tinha um cambur\u00e3o da pol\u00edcia. Meu vizinho se suicidou e nem tinha 20 anos \ud83d\ude29", "id": "1201198685473902593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201198484143165443"], "created_at": "2019-12-01T17:56:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290829658", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "meu deus esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma bosta", "id": "1201198484143165443"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201198434843267073"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/YoSqLWc352", "expanded_url": "https://twitter.com/balladees/status/1201197871409893385", "display_url": "twitter.com/balladees/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.6634, "type": "Person", "normalized_text": "Yato"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:56:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "858642140284538884", "text": "\u00bfY por qu\u00e9 no le deseas a Yato que esa persona no se muera? As\u00ed no se suicida. https://t.co/YoSqLWc352", "id": "1201198434843267073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201198429516554247"], "created_at": "2019-12-01T17:56:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "469505100", "text": "Escuadr\u00f3n  Suicida\u2764", "id": "1201198429516554247"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201198357609406465"], "created_at": "2019-12-01T17:56:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "996514912913510405", "text": "Que buena peli escuadr\u00f3n suicida no me cansar\u00eda de verla", "id": "1201198357609406465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201198254173704193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SgAugcValencia", "id": "1067802163085234177"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "AUGCFedValencia", "id": "973600379672973317"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:55:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2375663977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201180458215706624"}], "text": "RT @SgAugcValencia: Recuerdas que ante cualquier necesidad o inquietud @AUGCFedValencia ofrece los servicios externos gratuitos de atenci\u00f3n\u2026", "id": "1201198254173704193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201198197626068994"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/furKaNr5KR", "expanded_url": "https://twitter.com/gbssrb/status/1199714385729654785", "display_url": "twitter.com/gbssrb/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.9362, "type": "Other", "normalized_text": "snap"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:55:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011405929378705408", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199714385729654785"}], "text": "O snap se matou com aquelas atualiza\u00e7\u00f5es merdas, era bem melhor antes https://t.co/furKaNr5KR", "id": "1201198197626068994"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201198116873154565"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NathJacott", "id": "1005932290382417922"}]}, "in_reply_to_user_id": "1005932290382417922", "created_at": "2019-12-01T17:55:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101576215", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201198033121071109"}], "text": "@NathJacott Eres suicida? Ajajja", "id": "1201198116873154565"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201197896575488000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "GibranDu", "id": "215709226"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:54:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114318508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201191513721638912"}], "text": "RT @GibranDu: \u201cCuando me quer\u00eda matar no ten\u00eda puta escopeta, no ten\u00eda carta suicida, no ten\u00eda mas que libreta, la use como salvavidas, com\u2026", "id": "1201197896575488000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201197297234849792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "prikitosauro", "id": "1550913917605613568"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6414, "type": "Organization", "normalized_text": "marvet"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.7983, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.6601, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:52:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4116503303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200773670177771520"}], "text": "RT @prikitosauro: n\u00e3o aguento ver marvet que n\u00e3o acompanha nada da dc e fica esculaxando \n\nfala que a dc \u00e9 ruim nos cinemas e o m\u00e1ximo que\u2026", "id": "1201197297234849792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201197198664458247"], "created_at": "2019-12-01T17:51:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "197222106", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8599, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 t\u00e3o p\u00e9ssimo que eu nem sei porque eu tentei assistir agora que t\u00e1 passando na tv", "id": "1201197198664458247"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201197187365056514"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:51:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131917032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201197187365056514"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201197185855053824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Krisargentia", "id": "353854993"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:51:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171827804192870400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201125321875054593"}], "text": "RT @Krisargentia: @SgtNestor @pulsionparcial El 48%  homicida/ suicida nos condeno a todos. Hagamos presencia el 7/12 como alternativa de p\u2026", "id": "1201197185855053824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201196926789672960"], "created_at": "2019-12-01T17:50:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847936475278831617", "text": "Olha sinceramente, pra vc julgar algu\u00e9m que tinha depress\u00e3o e se matou, tenha o m\u00ednimo de conviv\u00eancia com essa pessoa", "id": "1201196926789672960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201196808682258432"], "created_at": "2019-12-01T17:50:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1138225484603543552", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.4614, "type": "Other", "normalized_text": "lucius"}]}, "text": "Meu amigo lucius ganhou uma grana legal na sexta e acho que se matou, teve uma overdose, um coma alcoolico sl, ultima vez que falei c ele sobrio foi sexta 14h kkkk depois disso o homi sumiu", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "id": "1201196808682258432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201196766709895169"], "created_at": "2019-12-01T17:50:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "149746435", "text": "Dif\u00edcil criticar la decisi\u00f3n de un suicida, cuando alcanzas a tener una m\u00ednima idea del dolor de su soledad, el infierno de su ansiedad, el calvario de la impotencia emocional y su estado tristeza perpet\u00faa. \nMSOU\u2764", "id": "1201196766709895169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201196651882434561"], "created_at": "2019-12-01T17:49:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1150451849461415937", "text": "lIbro de miERDA\nPOR QU\u00c9 me tienes que describir minuciosamente como alguien se suicida???????", "id": "1201196651882434561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201196527588446208"], "created_at": "2019-12-01T17:49:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1537127510", "text": "Boludo no puedo creer lo suicida q era de pendejo", "id": "1201196527588446208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201196447128903680"], "in_reply_to_user_id": "355133996", "created_at": "2019-12-01T17:48:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814779069506187264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201174301543714818"}], "text": "@sinreceta_ C\u00f3mo boluda suicida (fracasada) doy fe que te meten una sonda en el est\u00f3mago a trav\u00e9s de la boca que te succiona lo del est\u00f3mago y te tira agua.", "id": "1201196447128903680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201196415097155585"], "created_at": "2019-12-01T17:48:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2362701679", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.8376, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Lambert"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8895, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Brendon Urie"}]}, "text": "Vendo Esquadr\u00e3o Suicida e Adam Lambert que me desculpe, mas Bohemian Rhapsody fica muito melhor  interpretada pelo Brendon Urie do que por ele.", "id": "1201196415097155585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201196394519904261"], "created_at": "2019-12-01T17:48:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "981188650527576064", "text": "eu n\u00e3o vejo a hora de fazer meu tcc, talvez eu tenha realmente tend\u00eancias suicida", "id": "1201196394519904261"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201196354514632704"], "created_at": "2019-12-01T17:48:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "832284748949159939", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7103, "type": "Person", "normalized_text": "Meredith"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.5463, "type": "Person", "normalized_text": "Derek"}]}, "text": "Meredith merendou o m\u00e9dico que matou o Derek, isso no tribunal pra decidir se ela perder ou n a licen\u00e7a m\u00e9dica dela", "id": "1201196354514632704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201195888288382981"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mejor_con_Vox", "id": "1174721480850104320"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.7048, "type": "Person", "normalized_text": "Zapatero"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 99, "end": 118, "probability": 0.8242, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Antonio Molina"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.9139, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchinflas"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:46:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279954447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201184051199184896"}], "text": "RT @Mejor_con_Vox: Un ex-ministro de uno de los gobiernos de Zapatero carga contra Pedro S\u00e1nchez.\n\nC\u00e9sar Antonio Molina: Sanchinflas \u201clleva\u2026", "id": "1201195888288382981"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201195441129508865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rodriguinho9836", "id": "835670396217274369"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4525, "type": "Person", "normalized_text": "Ellen"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:44:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3067933066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201052826052501504"}], "text": "RT @Rodriguinho9836: A m\u00e3e se Ellen me matou", "id": "1201195441129508865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201195441087557633"], "created_at": "2019-12-01T17:44:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3701876055", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.7612, "type": "Person", "normalized_text": "Chay"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7463, "type": "Person", "normalized_text": "Regina Case"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.7321, "type": "Person", "normalized_text": "Regina"}]}, "text": "Mas pera, ser\u00e1 se o Chay \u00e9 o filho da Regina Case na novela ou o filho da Regina matou o irm\u00e3o l\u00e1 quando estava estuprando a mul\u00e9 ?", "id": "1201195441087557633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201195436033421312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MancocS", "id": "1166979390829408256"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "MwtTournament", "id": "1168507382370119680"}, {"start": 69, "end": 78, "username": "VisifuzC", "id": "1194625801448312837"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "Almogavers1714", "id": "950850376588283904"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:44:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1860977364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201096800666566656"}], "text": "RT @MancocS: Duelo suicida en 1/4 de final de @MwtTournament  hoy en @VisifuzC podr\u00e1s verlo a las 22h espa\u00f1ola @Almogavers1714 suerte y a p\u2026", "id": "1201195436033421312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201195393012383744"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Alan_RCDE1900", "id": "469658601"}]}, "in_reply_to_user_id": "469658601", "created_at": "2019-12-01T17:44:33.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396574377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201194358797688832"}], "text": "@Alan_RCDE1900 Qualsevol equip que esta al pou, apuntala la defensa, junta lineas i guanya confian\u00e7a. Jugar amb 3 defensas 2 laterals que son mes extrems i un mig de camp sense cap ni peus, amb pobre devantera es un sistema suicida", "id": "1201195393012383744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201195302260297728"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/sgpvUKjccf", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaFotBog/status/1201131837592154114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sgpvUKjccf", "media_key": "3_1201131831791378432"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriaFotBog", "id": "1025714615739723776"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 71, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Piedra del suicida"}, {"start": 74, "end": 93, "probability": 0.4819, "type": "Other", "normalized_text": "Salto del Tequendama"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:44:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288600137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201131837592154114"}], "text": "RT @HistoriaFotBog: La foto para el Recuerdo desde la Piedra del suicida, Salto del Tequendama a mediados de los 40. https://t.co/sgpvUKjccf", "id": "1201195302260297728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201194944712630273"], "created_at": "2019-12-01T17:42:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3077783956", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.796, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "eu me recuso a assistir esquadr\u00e3o suicida", "id": "1201194944712630273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201194570274541568"], "in_reply_to_user_id": "2147846371", "created_at": "2019-12-01T17:41:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2147846371", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201194337436078080"}], "text": "Sabe \nMe provocar \nDesce \nMe domina \nMe arranha \nE me ganha \nNa manha \nPra me acabar \nMinha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerina", "id": "1201194570274541568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201194351587725313"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/sgpvUKjccf", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaFotBog/status/1201131837592154114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sgpvUKjccf", "media_key": "3_1201131831791378432"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriaFotBog", "id": "1025714615739723776"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 71, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Piedra del suicida"}, {"start": 74, "end": 93, "probability": 0.4819, "type": "Other", "normalized_text": "Salto del Tequendama"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:40:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249927706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201131837592154114"}], "text": "RT @HistoriaFotBog: La foto para el Recuerdo desde la Piedra del suicida, Salto del Tequendama a mediados de los 40. https://t.co/sgpvUKjccf", "id": "1201194351587725313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201194337436078080"], "created_at": "2019-12-01T17:40:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2147846371", "text": "Chega \nBem devagar \nCalma \nS\u00f3 me beija \nCala \nMinha boca \nMe leva \nDesse lugar \nMinha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerina", "id": "1201194337436078080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201194330993692672"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/azKXNT4l2C", "expanded_url": "https://twitter.com/CauseWereGuys/status/1200839395148017675", "display_url": "twitter.com/CauseWereGuys/\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:40:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2769450424", "text": "S\u00e3o um exemplo! Porque no Brasil a galera quase se matou correndo https://t.co/azKXNT4l2C", "id": "1201194330993692672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201194200471080960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jdoriajr", "id": "64706049"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9291, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "64706049", "created_at": "2019-12-01T17:39:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104146998800928768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201163682597818368"}], "text": "@jdoriajr kkkk vei brasil tem um povo tao??? ngm, absolutamente NINGUEM QUER SABER SE: vc gosta ou nao de baile funk, quem fala que baile funk so tem bebida e droga, ta bom e a SUA opiniao, vcs nao tem porra nenhuma haver com quem vai ou deixa de ir, se a policia matou alguma coisa tem...", "id": "1201194200471080960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201194055230730241"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "chapatucombi", "id": "479767217"}]}, "in_reply_to_user_id": "66746614", "created_at": "2019-12-01T17:39:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101671087560146945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201102011418259457"}], "text": "@larepublica_pe @chapatucombi \"No somos libres si no podemos decidir cuando morir\"no es tan cierto;ser\u00eda el argumento perfecto del suicida. Pero como sociedad S\u00cd necesitamos debatir sobre el derecho a morir con dignidad y paz en el alma pues nadie debe obligarnos al desesperanzador sufrimiento del desahuciado", "id": "1201194055230730241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201193902709104640"], "created_at": "2019-12-01T17:38:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1127313773100978176", "text": "caralho vei, mais cedo passei perto de um pr\u00e9dio aqui do lado de casa e tava cheio de bombeiro e pol\u00edcia dai agora abri o mais goi\u00e1s e uma mulher tinha acabado de se jogar do d\u00e9cimo andar, ela se matou na frente dos filhos..", "id": "1201193902709104640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201193900779679744"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Tronquito75", "id": "1115323165"}]}, "in_reply_to_user_id": "1115323165", "created_at": "2019-12-01T17:38:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292094719", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199283540002770944"}], "text": "@Tronquito75 Pa\u00eds suicida. Tu lo has dicho.", "id": "1201193900779679744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201193837949071360"], "created_at": "2019-12-01T17:38:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969388246852624384", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "id": "1201193837949071360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201193751844139013"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sr_turques", "id": "735229042169937922"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "Kaiser_Luan", "id": "838069271427170305"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "Math3usRezend", "id": "1036949415179837440"}]}, "in_reply_to_user_id": "735229042169937922", "created_at": "2019-12-01T17:38:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "707059017416310785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201193252482891776"}], "text": "@sr_turques @Kaiser_Luan @Math3usRezend Kkkkkkkkkkkkkkkk o menor quase se matou", "id": "1201193751844139013"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201193597091110912"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/4OT69LAOlv", "expanded_url": "https://t.co/4OT69LAOlv", "display_url": "t.co/4OT69LAOlv"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:37:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "341081198", "text": "GENTE DENUNCIEM ESSA SEQUELADA ESPALHANDO@FAKE NEWS DIZENDO QUE O WONHO SE SUICIDOU MDS GATILHO PORRA https://t.co/4OT69LAOlv", "id": "1201193597091110912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201193588475994112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SgAugcValencia", "id": "1067802163085234177"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "AUGCFedValencia", "id": "973600379672973317"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:37:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185154097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201180458215706624"}], "text": "RT @SgAugcValencia: Recuerdas que ante cualquier necesidad o inquietud @AUGCFedValencia ofrece los servicios externos gratuitos de atenci\u00f3n\u2026", "id": "1201193588475994112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201193342257782784"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/6g6yNgEoj5", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ezapeta", "id": "44941939"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:36:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148102219", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626998705561600"}], "text": "RT @ezapeta: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/6g6yNgEoj5", "id": "1201193342257782784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201193025986334721"], "in_reply_to_user_id": "985695185110695937", "created_at": "2019-12-01T17:35:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3369985073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201177137593618432"}], "text": "@vanditaadams @johnwlocked @FuckuArthur E depois se matou kkkkkk", "id": "1201193025986334721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201192889625325569"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "olimar63", "id": "182718876"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "taniasandinista", "id": "1005810254523830272"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "tongorocho", "id": "49176463"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "in_reply_to_user_id": "182718876", "created_at": "2019-12-01T17:34:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140165463", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201183938909286400"}], "text": "@olimar63 @taniasandinista @tongorocho @sebastianpinera Esa es la narrativa hegem\u00f3nica de ustedes, millones de desplazados gente muriendo por la corrupci\u00f3n en sector salud gente que se suicida x desesperaci\u00f3n eso no lo pueden ocultar alcahuetes", "id": "1201192889625325569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201192750227640325"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Sadwichito", "id": "870031609097068545"}]}, "in_reply_to_user_id": "870031609097068545", "created_at": "2019-12-01T17:34:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1087340904959168512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201192516529410048"}], "text": "@Sadwichito @Clorobaza Sale un triple pacto suicida?", "id": "1201192750227640325"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201192652491894791"], "created_at": "2019-12-01T17:33:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166392175208386560", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 84, "probability": 0.6045, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201128870747033600"}], "text": "RT @igorhistoriador: Mesmo ap\u00f3s o fracasso de Esquadr\u00e3o Suicida e Ca\u00e7a-fantasmas a DC vai apostar no empoderamento feminixtx!\n\nAves de Rapi\u2026", "id": "1201192652491894791"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201192248320417793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MancocS", "id": "1166979390829408256"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "MwtTournament", "id": "1168507382370119680"}, {"start": 69, "end": 78, "username": "VisifuzC", "id": "1194625801448312837"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "Almogavers1714", "id": "950850376588283904"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:32:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197151646054322176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201096800666566656"}], "text": "RT @MancocS: Duelo suicida en 1/4 de final de @MwtTournament  hoy en @VisifuzC podr\u00e1s verlo a las 22h espa\u00f1ola @Almogavers1714 suerte y a p\u2026", "id": "1201192248320417793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201192207472041985"], "created_at": "2019-12-01T17:31:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343607921", "text": "Nunca es grato ver c\u00f3mo alguien con historia se perjudica, o se suicida.", "id": "1201192207472041985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201191960737918976"], "created_at": "2019-12-01T17:30:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3307282288", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.7813, "type": "Organization", "normalized_text": "TNT"}]}, "text": "Recien comenzando en el TNT escuadr\u00f3n suicida !!! de nada \ud83d\ude0c", "id": "1201191960737918976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201191929217781761"], "created_at": "2019-12-01T17:30:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3058135264", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.9385, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "To vendo \"Esquadr\u00e3o Suicida\", n\u00e3o me canso nunca \u2764", "id": "1201191929217781761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201191834200018944"], "created_at": "2019-12-01T17:30:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032597056584601600", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 84, "probability": 0.6045, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201128870747033600"}], "text": "RT @igorhistoriador: Mesmo ap\u00f3s o fracasso de Esquadr\u00e3o Suicida e Ca\u00e7a-fantasmas a DC vai apostar no empoderamento feminixtx!\n\nAves de Rapi\u2026", "id": "1201191834200018944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201191825807163394"], "created_at": "2019-12-01T17:30:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "838799412012937219", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9285, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "text": "Sinceramente, acaba 2019 pq oq era pra ser meu ano ta parecendo uma reprise da globo de esquadr\u00e3o suicida de t\u00e3o ruim", "id": "1201191825807163394"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201191802931466240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mejor_con_Vox", "id": "1174721480850104320"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.7048, "type": "Person", "normalized_text": "Zapatero"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 99, "end": 118, "probability": 0.8242, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Antonio Molina"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.9139, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchinflas"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:30:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8314412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201184051199184896"}], "text": "RT @Mejor_con_Vox: Un ex-ministro de uno de los gobiernos de Zapatero carga contra Pedro S\u00e1nchez.\n\nC\u00e9sar Antonio Molina: Sanchinflas \u201clleva\u2026", "id": "1201191802931466240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201191710312796160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_MateoBetter", "id": "1347677773"}]}, "in_reply_to_user_id": "1347677773", "created_at": "2019-12-01T17:29:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1054774296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201167538161364992"}], "text": "@_MateoBetter Tu insisto suicida", "id": "1201191710312796160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201191640272179206"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/bGbfSpzO3z", "expanded_url": "https://twitter.com/Kebabsinth/status/1200415049908662275", "display_url": "twitter.com/Kebabsinth/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Raquel35128921", "id": "1078715815090888705"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:29:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184497267061022720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201151705968193536"}], "text": "RT @Raquel35128921: Eu ainda n acredito que a mulher se suicidou https://t.co/bGbfSpzO3z", "id": "1201191640272179206"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201191608131014656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "clubultra", "id": "138667884"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:29:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 313, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974864291173036032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200642589906485249"}], "text": "RT @clubultra: Se suicida en la Habana el hijo mayor de Fidel Castro, el era ingeniero nuclear.\n\nPregunta seria: Los hijos de nuestro apren\u2026", "id": "1201191608131014656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201191595288256513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hobby_consolas", "id": "538350798"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.4201, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 33, "end": 47, "probability": 0.9857, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9212, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 108, "end": 109, "probability": 0.741, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 29, "tag": "Joker"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:29:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172257010475241474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201121588004970496"}], "text": "RT @hobby_consolas: El #Joker de Joaquin Phoenix sienta un precedente en Warner y sus pr\u00f3ximas pel\u00edculas de DC tambi\u00e9n ser\u00e1n para adultos h\u2026", "id": "1201191595288256513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201191513721638912"], "created_at": "2019-12-01T17:29:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215709226", "text": "\u201cCuando me quer\u00eda matar no ten\u00eda puta escopeta, no ten\u00eda carta suicida, no ten\u00eda mas que libreta, la use como salvavidas, como barco, como aletas y al final no me mate m\u00e1s que por llegar a mis metas.\u201d", "id": "1201191513721638912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201191433262292994"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RqfzBqyj1O", "expanded_url": "https://twitter.com/cxmicxs/status/1197573870590550018", "display_url": "twitter.com/cxmicxs/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WhyIsLucas", "id": "1477556244961546242"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "bruce wayne"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:28:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055876297719734273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200588439449751553"}], "text": "RT @whyislucas: 8 dias sem saber se bruce wayne ainda n\u00e3o matou a selina de amor https://t.co/RqfzBqyj1O", "id": "1201191433262292994"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201191357261459457"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/sjF2GwHyVK", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/BBAD35ED-085A-47FF-8FA4-94274B9C889A/Udine-omicidio-Nadia-Orlando-Mazzega-si-suicida-dopo-la-condanna", "display_url": "informazione.it/a/BBAD35ED-085\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:28:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "text": "Udine, omicidio Nadia Orlando: Mazzega si suicida dopo la condanna https://t.co/sjF2GwHyVK", "id": "1201191357261459457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201191101270495232"], "created_at": "2019-12-01T17:27:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742569763", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Nieto"}, {"start": 255, "end": 260, "probability": 0.9388, "type": "Organization", "normalized_text": "Oviedo"}]}, "text": "Me parece estupendo que hagamos jugar a Nieto de carrilero, ataca mucho mejor que defiende, pero por favor entonces 3-5-2 en ataque / 5-3-2 en defensa; jugar 4 atr\u00e1s y carrilero es absolutamente suicida con esta defensa tan nefasta que tenemos.\n\nVamoooos Oviedo!!", "id": "1201191101270495232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201191022492938240"], "created_at": "2019-12-01T17:27:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "996257447181471744", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.6246, "type": "Organization", "normalized_text": "TNT"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida passando dois dias seguidos na TNT e eu assisti ontem e hj, \u00e9 um filme ruim mas eu adoro cara kkkk", "id": "1201191022492938240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201191020010115072"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Vl2jhIX2Xi", "expanded_url": "https://twitter.com/alejandrapb89/status/1201180634900783104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vl2jhIX2Xi", "media_key": "16_1201180624587051010"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 61, "username": "talicuali", "id": "80674625"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9829, "type": "Other", "normalized_text": "RogueOne"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 46, "tag": "RogueOne"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:27:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240900781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201180634900783104"}], "text": "RT @alejandrapb89: Hoy ha tocado ver #RogueOne con @talicuali. \nLa misi\u00f3n suicida m\u00e1s importante de la galaxia. https://t.co/Vl2jhIX2Xi", "id": "1201191020010115072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201190910333075456"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:26:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2654843682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201190910333075456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201190650768744450"], "created_at": "2019-12-01T17:25:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47377263", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8924, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Assistindo mais uma vez Esquadr\u00e3o Suicida kkkkk \ud83e\udd2b", "id": "1201190650768744450"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201190619013697537"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 17, "username": "Hcoya", "id": "23714448"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 116, "probability": 0.5962, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "in_reply_to_user_id": "705775352", "created_at": "2019-12-01T17:25:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131913223", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201142606941605889"}], "text": "@MijaelGLP @Hcoya \u00bfComo cuando el narcoterrorista suicida cerr\u00f3 medios de comunicaci\u00f3n de la selva durante el Baguazo? El narcoterrorismo aprista es lo m\u00e1s autoritario que existe gil.", "id": "1201190619013697537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201190414499418117"], "created_at": "2019-12-01T17:24:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280154769", "text": "a \u00fanica coisa q eu fico puta e com vontade de socar a cara do filha da puta q decidiu colocar o show extra ANTES do show oficial, pq a gente se matou para conseguir o ingresso e tomamos tudo no cu", "id": "1201190414499418117"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201190304948346885"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sadbeautifulmel", "id": "1084884994454110215"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "cclabdis", "id": "3318250181"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "siteptbr", "id": "918197046871502849"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}, {"start": 254, "end": 265, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor Swift"}]}, "in_reply_to_user_id": "4033785557", "created_at": "2019-12-01T17:24:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4033785557", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201190087863787521"}], "text": "@sadbeautifulmel @cclabdis @siteptbr Depois a imagem da Taylor foi queimada, ela foi exposta no mundo todo e praticamente cancelada\nEla matou sua antiga eu e encarnou a figura que criaram dela durante todos esse anos em reputation, que mostra como seria Taylor Swift se ela realmente fosse oq a m\u00eddia pinta+", "id": "1201190304948346885"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201190244298739712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:24:05.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2823989714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201173152136663040"}], "text": "RT @pablobonat: La presidenta croata, que presidir\u00e0 la UE entre gener i juny de 2020, ret homenatge a un criminal de guerra que es su\u00efcid\u00e0\u2026", "id": "1201190244298739712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201190236702818305"], "created_at": "2019-12-01T17:24:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "891728584515125249", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.75, "type": "Person", "normalized_text": "Leonardo"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 68, "tag": "domingou"}]}, "text": "T\u00e1 eu e o Leonardo deitadinho  vendo esquadr\u00e3o suic\u00edda \ud83d\udc8f\u2665\ufe0f #domingou \ud83e\udd2d", "id": "1201190236702818305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201190083271045120"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/aaCVX6QXAl", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/1CD405ED-BA09-4A9D-8799-4A4141A33674/Uccise-fidanzata-si-suicida-dopo-conferma-della-condanna-in-appello", "display_url": "informazione.it/a/1CD405ED-BA0\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:23:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "text": "Uccise fidanzata, si suicida dopo conferma della condanna in appello https://t.co/aaCVX6QXAl", "id": "1201190083271045120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201190054221230080"], "created_at": "2019-12-01T17:23:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764963323993620482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201178581122113541"}], "text": "RT @mendeswqgc: oque t\u00e1 me doendo demais em rela\u00e7\u00e3o ao show de ontem \u00e9 lembrar que a galera que ia no dia 30, querendo ou n\u00e3o eram os maior\u2026", "id": "1201190054221230080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201189993777111040"], "created_at": "2019-12-01T17:23:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1033746675020574720", "text": "Mano um mano que eu tenho no fb, tinha cvs algumas vezes, gente boa demais, tinha cvs h\u00e1 um tempo que ele tava mal, que tinha depress\u00e3o e tal, maioria do pessoal q falava c ele achava q era besteira, se matou hoje, mano eu n\u00e3o to nem acreditando \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e", "id": "1201189993777111040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201189905864548353"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/1yJ88fCQfR", "expanded_url": "https://piercarlolava.blogspot.com/2019/12/uccise-la-fidanzata-suicida-dopo_1.html", "display_url": "piercarlolava.blogspot.com/2019/12/uccise\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:22:45.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317014750", "text": "https://t.co/1yJ88fCQfR", "id": "1201189905864548353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201189864168972288"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:22:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1199728471917903878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201189864168972288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201189677459476481"], "created_at": "2019-12-01T17:21:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3331521701", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.6724, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.3802, "type": "Person", "normalized_text": "alerquina"}]}, "text": "Essa parte do coringa com a alerquina no esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito foda, vtnc.", "id": "1201189677459476481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201189550665715712"], "created_at": "2019-12-01T17:21:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "557319231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200957948597620738"}], "text": "RT @Sementha_: Existem pessoas que tem potencial para arte, m\u00fasica, matem\u00e1tica.\nO \u00fanico potencial que eu tenho \u00e9 o de suicida e.e", "id": "1201189550665715712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201189529367044096"], "created_at": "2019-12-01T17:21:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "229280676", "text": "mano esquadr\u00e3o suicida eh uma alucina\u00e7\u00e3o coletiva", "id": "1201189529367044096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201189502301167617"], "created_at": "2019-12-01T17:21:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72152389", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "o coringa do esquadr\u00e3o suicida eh de fato uma bomba", "id": "1201189502301167617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201189364145041408"], "created_at": "2019-12-01T17:20:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004110674212065280", "text": "O coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 do trap", "id": "1201189364145041408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201189361536159746"], "created_at": "2019-12-01T17:20:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398835570", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.6628, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Esse filme esquadr\u00e3o suicida \u00e9 horr\u00edvel pqp", "id": "1201189361536159746"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201189328963194881"], "created_at": "2019-12-01T17:20:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3427037277", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.8404, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida o bichinho feio esse coringa meu deus", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1201189328963194881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201189319010144256"], "created_at": "2019-12-01T17:20:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "917510063417327616", "text": "Eu tenho uns pensamentos meio suic\u00edda as vezes", "geo": {"place_id": "11bb008707ab60d3"}, "id": "1201189319010144256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201189317202391040"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Zd9G38cXwd", "expanded_url": "https://venti4ore.com/uccise-fidanzata-si-suicida-dopo-condanna-in-appello/", "display_url": "venti4ore.com/uccise-fidanza\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/KIUTsbaNzo", "expanded_url": "https://twitter.com/venti4ore/status/1201189317202391040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KIUTsbaNzo", "media_key": "3_1201189315642101760"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:20:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955454252851384323", "text": "Uccise fidanzata: si suicida dopo condanna in\u00a0appello https://t.co/Zd9G38cXwd https://t.co/KIUTsbaNzo", "id": "1201189317202391040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201189262705799169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "seulgisaur", "id": "1146840077227704321"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "sehun cuand"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:20:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101246064617836545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201137099946287104"}], "text": "RT @seulgisaur: me chupa tres huevos si no te gusta exo ni su fandom, no tenes ning\u00fan puto derecho de meterte con el talento de sehun cuand\u2026", "id": "1201189262705799169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201189218057363458"], "created_at": "2019-12-01T17:20:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1097478900991647745", "text": "Amoooo o filme que t\u00e1 dando , esquadr\u00e3o suicida \u2764\ufe0f\ud83d\ude18\ud83e\udd2d", "id": "1201189218057363458"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201188849520652288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SgAugcValencia", "id": "1067802163085234177"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "AUGCFedValencia", "id": "973600379672973317"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:18:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005815443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201180458215706624"}], "text": "RT @SgAugcValencia: Recuerdas que ante cualquier necesidad o inquietud @AUGCFedValencia ofrece los servicios externos gratuitos de atenci\u00f3n\u2026", "id": "1201188849520652288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201188833456377856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "clubultra", "id": "138667884"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:18:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 313, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264190541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200642589906485249"}], "text": "RT @clubultra: Se suicida en la Habana el hijo mayor de Fidel Castro, el era ingeniero nuclear.\n\nPregunta seria: Los hijos de nuestro apren\u2026", "id": "1201188833456377856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201188757363445760"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:18:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971108498183524352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201188757363445760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201188733023899648"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/sgpvUKjccf", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaFotBog/status/1201131837592154114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sgpvUKjccf", "media_key": "3_1201131831791378432"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriaFotBog", "id": "1025714615739723776"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 71, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Piedra del suicida"}, {"start": 74, "end": 93, "probability": 0.4819, "type": "Other", "normalized_text": "Salto del Tequendama"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:18:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448152922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201131837592154114"}], "text": "RT @HistoriaFotBog: La foto para el Recuerdo desde la Piedra del suicida, Salto del Tequendama a mediados de los 40. https://t.co/sgpvUKjccf", "id": "1201188733023899648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201188730104680451"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "seulgisaur", "id": "1146840077227704321"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "sehun cuand"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:18:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831261054843883520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201137099946287104"}], "text": "RT @seulgisaur: me chupa tres huevos si no te gusta exo ni su fandom, no tenes ning\u00fan puto derecho de meterte con el talento de sehun cuand\u2026", "id": "1201188730104680451"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201188721711886336"], "created_at": "2019-12-01T17:18:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746124210892832770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201178581122113541"}], "text": "RT @mendeswqgc: oque t\u00e1 me doendo demais em rela\u00e7\u00e3o ao show de ontem \u00e9 lembrar que a galera que ia no dia 30, querendo ou n\u00e3o eram os maior\u2026", "id": "1201188721711886336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201188713470017537"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "flowstarkk", "id": "1129855839379034112"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "ngc_borges", "id": "1248288827321520130"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:18:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102689673355423744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200994831851495425"}], "text": "RT @flowstarkk: @Ngc_Borges meno je quase se suicidou kkkkk", "id": "1201188713470017537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201188710353690626"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "agliounby", "id": "1085759018151366656"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "gansey"}]}, "in_reply_to_user_id": "710525060319203328", "created_at": "2019-12-01T17:18:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776251122646417408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200955391452033025"}], "text": "@agliounby se ela n\u00e3o matou o gansey (de verdade) no \u00faltimo livro, duvido que ela fa\u00e7a isso agora EU REALMENTE QUERO DUVIDAR", "id": "1201188710353690626"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201188553201520640"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "contrera_milton", "id": "897112473102364673"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7446, "type": "Person", "normalized_text": "Tincho"}]}, "in_reply_to_user_id": "897112473102364673", "created_at": "2019-12-01T17:17:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986684347729285120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201188355310051328"}], "text": "@contrera_milton Estaba re suicida Tincho jajajajajaja", "id": "1201188553201520640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201188231716450308"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Y64tO8BbpC", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "festevez50", "id": "946945728819159040"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.7062, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:16:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999267403254128640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201164388008386561"}], "text": "RT @festevez50: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana | Internacional | EL PA\u00cdS https://t.co/Y64tO8BbpC", "id": "1201188231716450308"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201188201773387777"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CoquitaBack", "id": "1424880806607179786"}]}, "in_reply_to_user_id": "2482800443", "created_at": "2019-12-01T17:15:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184955004", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201120149287374848"}], "text": "@CoquitaBack Se suicida el 24 a la noche", "id": "1201188201773387777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201187934063468546"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Crunchyroll_PT", "id": "923434183"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.46, "type": "Other", "normalized_text": "Gai"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4828, "type": "Person", "normalized_text": "Madara"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.5993, "type": "Other", "normalized_text": "Anime"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.8836, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}]}, "in_reply_to_user_id": "923434183", "created_at": "2019-12-01T17:14:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797382673807396864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201139637390987265"}], "text": "@Crunchyroll_PT Gai so n\u00e3o matou Madara por que o Anime se chama Naruto", "id": "1201187934063468546"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201187641909231616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrazilFight", "id": "1105126592370618370"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 79, "probability": 0.4452, "type": "Person", "normalized_text": "SeraQueGilmarVendeHC"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 80, "tag": "SeraQueGilmarVendeHC"}]}, "in_reply_to_user_id": "1105126592370618370", "created_at": "2019-12-01T17:13:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4127791697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201162085943656448"}], "text": "@BrazilFight Suicida.  Acabou com a vida dela na pol\u00edtica. #SeraQueGilmarVendeHC?", "id": "1201187641909231616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201187532437950464"], "created_at": "2019-12-01T17:13:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109936100", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida ficou sem sentindo, n\u00e3o era p eles terem lutado com a bruxa", "id": "1201187532437950464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201187328204648448"], "created_at": "2019-12-01T17:12:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904434266536280064", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.419, "type": "Organization", "normalized_text": "ClubHipicoxTLT"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "SUBLIME"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.4809, "type": "Other", "normalized_text": "Fuego"}, {"start": 231, "end": 235, "probability": 0.6394, "type": "Organization", "normalized_text": "Ligar"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 14, "tag": "01dic"}, {"start": 17, "end": 29, "tag": "Larinconada"}, {"start": 30, "end": 38, "tag": "Regalos"}, {"start": 39, "end": 54, "tag": "ClubHipicoxTLT"}]}, "text": "Domingo #01dic   #Larinconada #Regalos #ClubHipicoxTLT\n\nComenz\u00f3 la Fiesta con SUBLIME (Abran Fuego)\n\n2) Nuestras Marcas: 3-4\n\nLiguemos una buena Partida y que su jinete no caiga en pelea suicida y a la Taquilla el #3 FAST ALIVE\n\nA Ligar y Ganar!!!", "id": "1201187328204648448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201187082418475010"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/9zE6jOxkp6", "expanded_url": "http://elpuntero.com.mx/n/110526#.XeP0MRVH9lE.twitter", "display_url": "elpuntero.com.mx/n/110526#.XeP0\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/zYpDequf2E", "expanded_url": "https://twitter.com/elpuntero_mx/status/1201187082418475010/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zYpDequf2E", "media_key": "3_1201187074382151680"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.7263, "type": "Place", "normalized_text": "Francisco Villa"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "El Puntero"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:11:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3550582578", "text": "Se suicida joven en parque de la avenida Francisco Villa | El Puntero https://t.co/9zE6jOxkp6 https://t.co/zYpDequf2E", "id": "1201187082418475010"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201187055172079618"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/sgpvUKjccf", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaFotBog/status/1201131837592154114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sgpvUKjccf", "media_key": "3_1201131831791378432"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriaFotBog", "id": "1025714615739723776"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 71, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Piedra del suicida"}, {"start": 74, "end": 93, "probability": 0.4819, "type": "Other", "normalized_text": "Salto del Tequendama"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:11:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43336468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201131837592154114"}], "text": "RT @HistoriaFotBog: La foto para el Recuerdo desde la Piedra del suicida, Salto del Tequendama a mediados de los 40. https://t.co/sgpvUKjccf", "id": "1201187055172079618"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201187016391700482"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SgAugcValencia", "id": "1067802163085234177"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "AUGCFedValencia", "id": "973600379672973317"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:11:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260302856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201180458215706624"}], "text": "RT @SgAugcValencia: Recuerdas que ante cualquier necesidad o inquietud @AUGCFedValencia ofrece los servicios externos gratuitos de atenci\u00f3n\u2026", "id": "1201187016391700482"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201186913367011329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joan_prezz", "id": "1184445414881271814"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:10:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709907866526851073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201072130168950784"}], "text": "RT @joan_prezz: @tienedelito @Alvisepf @BarrosdeLis El suicidio tambi\u00e9n es un comportamiento que deriva en un da\u00f1o f\u00edsico en algunas ocasio\u2026", "id": "1201186913367011329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201186650954571776"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:09:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756327084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201186650954571776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201186219184533505"], "created_at": "2019-12-01T17:08:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "873929669644603393", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.8891, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "s\u00f3 um \"Esquadr\u00e3o Suicida\" mermo, melhor forma.", "id": "1201186219184533505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201186104348725250"], "created_at": "2019-12-01T17:07:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776106471062900736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201178581122113541"}], "text": "RT @mendeswqgc: oque t\u00e1 me doendo demais em rela\u00e7\u00e3o ao show de ontem \u00e9 lembrar que a galera que ia no dia 30, querendo ou n\u00e3o eram os maior\u2026", "id": "1201186104348725250"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201185850681384960"], "created_at": "2019-12-01T17:06:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1943992807", "text": "No se dan una idea lo suicida que es preparar cuatro finales \"seguidos\", rend\u00ed dos la semana pasada, jueves y viernes, y ahora rindo el Martes... tengo tres d\u00edas para preparar una materia completa. Ampliaremos.", "id": "1201185850681384960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201185604115030017"], "created_at": "2019-12-01T17:05:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872955110493736962", "text": "Tou vendo esquadr\u00e3o suicida \u2764", "id": "1201185604115030017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201185592870084608"], "created_at": "2019-12-01T17:05:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2878660234", "text": "porci dio Ho una furia omicida adesos e pure suicida ve lo giuro spero di ammazzarmi entro sei mesi dio cane sar\u00e0 anche l\u2019ora che mi tolgo dj mezzo farei contenta tanta gente \u00e8 che cazzo possono segarsi sulla mia tomba e poi dire mi raccomando la mental health!! &lt;/3", "id": "1201185592870084608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201185347637514240"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "1leticia8", "id": "1199361179329728512"}]}, "in_reply_to_user_id": "1199361179329728512", "created_at": "2019-12-01T17:04:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2380685283", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201175245199155205"}], "text": "@1leticia8 Eu sinceramente n\u00e3o sei se confundi pois o fuso hor\u00e1rio matou minha vida KKKKKKK. Perd\u00e3o a\u00ed amiga.", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "id": "1201185347637514240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201185334962335744"], "created_at": "2019-12-01T17:04:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2434904783", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.7481, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "t\u00f4 aqui assistindo esquadr\u00e3o suicida no celular do meu primo de 6 anos enquanto os adultos falam sobre pol\u00edtica e carne", "id": "1201185334962335744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201185224094310401"], "in_reply_to_user_id": "1030835674595950593", "created_at": "2019-12-01T17:04:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1030835674595950593", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.6819, "type": "Person", "normalized_text": "santo andr\u00e9"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201184381236318208"}], "text": "Essa semana mesmo confirmaram que a pol\u00edcia de santo andr\u00e9 sequestrou e matou um jovem de 14 anos POR PORRA NENHUMA\n\nE depois esses caras t\u00e3o suaves para \"trabalhar\" denovo como se matar e agredir \u00e9 o objetivo da corpora\u00e7\u00e3o", "id": "1201185224094310401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201185087364239360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "betocarrerowrld", "id": "1112873803019894785"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:03:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944371722131836928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201183682037506048"}], "text": "RT @betocarrerowrld: esse esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das piores coisas que a humanidade j\u00e1 fez", "id": "1201185087364239360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201184927225647104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Cristian_Charme", "id": "133135119"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "catadelaplaza", "id": "2796871205"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 214, "probability": 0.6643, "type": "Place", "normalized_text": "magallanes"}]}, "in_reply_to_user_id": "133135119", "created_at": "2019-12-01T17:02:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027702306953945088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201164073750220805"}], "text": "@Cristian_Charme @catadelaplaza Es una irresponsabilidad absoluta importar el carbon que requerimos para generar la energia, si tenemos la capacidad humana y tecnica para explotar de manera sustentable en magallanes. La locura suicida que gobierna el pais no inicio el 18 de octubre y es una de sus causales", "id": "1201184927225647104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201184854509019138"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "__FADASENSATA__", "id": "1003357284511244289"}]}, "in_reply_to_user_id": "1115070945255940096", "created_at": "2019-12-01T17:02:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735589747352084487", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201162036090159104"}], "text": "@__fadasensata__ Essa atriz se suicidou\ud83d\ude2a", "id": "1201184854509019138"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201184836418973697"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "andersonrosavaz", "id": "207582243"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}, {"start": 32, "end": 44, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Jorge"}, {"start": 47, "end": 58, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Silva"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Genro"}]}, "in_reply_to_user_id": "207582243", "created_at": "2019-12-01T17:02:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "19363650", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201172186834321408"}], "text": "@andersonrosavaz Marta Suplicy, Eduardo Jorge, Marina Silva, Luciana Genro. D\u00e1 pra montar um esquadr\u00e3o suicida da pol\u00edtica.\n\nSou 100% a favor.", "id": "1201184836418973697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201184734392573952"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/eSsQYkTAjY", "expanded_url": "https://twitter.com/93ksoo_/status/1200921889201426437", "display_url": "twitter.com/93ksoo_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.9576, "type": "Organization", "normalized_text": "bangtan"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:02:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108527765005971457", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200921889201426437"}], "text": "Con bangtan son much\u00edsimo peor pero tristemente este tipo de pibitas que se quejan porque le tiran hate a sus favs son las mismas que se burlan de otros. \n\nDespues se ponen tristes cuando un idol se retira o se suicida. Una pena me da esta gente. https://t.co/eSsQYkTAjY", "id": "1201184734392573952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201184582319722496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Conversation_E", "id": "999020146965536768"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:01:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151807564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200355614679060480"}], "text": "RT @Conversation_E: El pensamiento ecofeminista sostiene que el patriarcado se caracteriza por una voluntad de dominio que hoy resulta ecol\u2026", "id": "1201184582319722496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201184520952844289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SgAugcValencia", "id": "1067802163085234177"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "AUGCFedValencia", "id": "973600379672973317"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:01:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2820715276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201180458215706624"}], "text": "RT @SgAugcValencia: Recuerdas que ante cualquier necesidad o inquietud @AUGCFedValencia ofrece los servicios externos gratuitos de atenci\u00f3n\u2026", "id": "1201184520952844289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201184507514302465"], "created_at": "2019-12-01T17:01:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "957357461308092417", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "Vigie"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera! Vigie.", "id": "1201184507514302465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201184465562882049"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/sgpvUKjccf", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaFotBog/status/1201131837592154114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sgpvUKjccf", "media_key": "3_1201131831791378432"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriaFotBog", "id": "1025714615739723776"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 71, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Piedra del suicida"}, {"start": 74, "end": 93, "probability": 0.4819, "type": "Other", "normalized_text": "Salto del Tequendama"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:01:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2364696776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201131837592154114"}], "text": "RT @HistoriaFotBog: La foto para el Recuerdo desde la Piedra del suicida, Salto del Tequendama a mediados de los 40. https://t.co/sgpvUKjccf", "id": "1201184465562882049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201184236155396098"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/v522H2P6zS", "expanded_url": "https://twitter.com/CNRsocial_/status/1201074411656400902", "display_url": "twitter.com/CNRsocial_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:00:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2961784235", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201074411656400902"}], "text": "GUARDATE, ASCOLTATE E LEGGETE. PERCH\u00c9 \u00c8 UN DOVERE, E UNA GIOIA, SAPERE che, oltre alle inutili tragiche guerre, alle fittizie lotte politiche, ad una concorrenza economica sleale e suicida,esistono luoghi estremi dove si convive e lavora INSIEME, per la ricerca, per un progetto https://t.co/v522H2P6zS", "id": "1201184236155396098"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201184221861203969"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/mbIJGT4TQF", "expanded_url": "https://twitter.com/CocolisoDelSur/status/1201111283048824834", "display_url": "twitter.com/CocolisoDelSur\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:00:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131626651996053512", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201111283048824834"}], "text": "Chile es un basti\u00f3n que, le recordaba a los comunistas una gran derrota...y un presidente suicida por cobarde...!! https://t.co/mbIJGT4TQF", "id": "1201184221861203969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201184182715764737"], "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/pPPxTqA2xc", "expanded_url": "http://bit.ly/37V4GPM", "display_url": "bit.ly/37V4GPM"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 68, "probability": 0.7378, "type": "Person", "normalized_text": "Venustiano Carranza"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Polic\u00eda"}, {"start": 9, "end": 20, "tag": "LoM\u00e1svisto"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2482888046", "text": "#Polic\u00eda #LoM\u00e1svisto \ud83d\ude91\ud83d\udea8\nHabitantes de la alcald\u00eda Venustiano Carranza se conmovieron al enterarse de que un ni\u00f1o de 12 a\u00f1os se suicid\u00f3. Aqu\u00ed la historia .\u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/pPPxTqA2xc", "id": "1201184182715764737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201184123513188352"], "created_at": "2019-12-01T16:59:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2675065226", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.803, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.7761, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}]}, "text": "Toda vez que eu assisto esquadr\u00e3o suicida eu imagino o Dean como aquele soldado por causa da dublagem", "id": "1201184123513188352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201184119771877376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "3filetti", "id": "377872873"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:59:45.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377872873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200853166197215232"}], "text": "RT @3filetti: Non ditegli che i pastori erano Palestinesi, che tra i Re Magi c\u2019era un nero senn\u00f2 il cretino si suicida https://t.co/ISiaAmQ\u2026", "id": "1201184119771877376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201184051199184896"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/nGDuW2pHKs", "expanded_url": "https://www.eldiestro.es/2019/12/un-ex-ministro-de-uno-de-los-gobiernos-de-zapatero-carga-contra-pedro-sanchez/", "display_url": "eldiestro.es/2019/12/un-ex-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiestro.es/2019/12/un-ex-ministro-de-uno-de-los-gobiernos-de-zapatero-carga-contra-pedro-sanchez/"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8362, "type": "Person", "normalized_text": "Zapatero"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 80, "end": 99, "probability": 0.8293, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Antonio Molina"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchinflas"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:59:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1174721480850104320", "text": "Un ex-ministro de uno de los gobiernos de Zapatero carga contra Pedro S\u00e1nchez.\n\nC\u00e9sar Antonio Molina: Sanchinflas \u201clleva un camino absolutamente suicida. Y el problema es que se suicida \u00e9l, suicida a su partido y a su pa\u00eds\u201c.\n\nNo caer\u00e1 la primera breva... \ud83e\udd23https://t.co/nGDuW2pHKs", "id": "1201184051199184896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201184004625633281"], "created_at": "2019-12-01T16:59:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332579359", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.6331, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "nao sei como q tem gente que n gosta do esquadr\u00e3o suicida acho mo top", "id": "1201184004625633281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201183696537210887"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SgAugcValencia", "id": "1067802163085234177"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "AUGCFedValencia", "id": "973600379672973317"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:58:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448864298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201180458215706624"}], "text": "RT @SgAugcValencia: Recuerdas que ante cualquier necesidad o inquietud @AUGCFedValencia ofrece los servicios externos gratuitos de atenci\u00f3n\u2026", "id": "1201183696537210887"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201183689490751489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SebiTurtora", "id": "199149623"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.3913, "type": "Place", "normalized_text": "Htal"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.565, "type": "Person", "normalized_text": "Durand"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:58:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3045228537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200983838698213376"}], "text": "RT @SebiTurtora: Tremendo hilo para tomar conciencia: se suicida desde una habitaci\u00f3n del Htal. Durand cuando su novia le confes\u00f3 que le co\u2026", "id": "1201183689490751489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201183682037506048"], "created_at": "2019-12-01T16:58:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1112873803019894785", "text": "esse esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das piores coisas que a humanidade j\u00e1 fez", "id": "1201183682037506048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201183641134649345"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/ACBNMuzMFF", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/12/01/news/friuli_si_suicida_dopo_condanna_a_30_anni_per_femminicidio-242342461/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:57:51.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "5660552", "text": "Friuli, si suicida dopo condanna a 30 anni per femminicidio https://t.co/ACBNMuzMFF \n[Vigliacco schifoso.]", "id": "1201183641134649345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201182994293231617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lyuva26", "id": "2365041789"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6286, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.5092, "type": "Person", "normalized_text": "Blesa"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.3719, "type": "Person", "normalized_text": "Blesa"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:55:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2479879152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200690613504692224"}], "text": "RT @lyuva26: El nombre de Aznar aparece en los papeles de Blesa, pero curiosamente, \u00e9ste se suicida.\nMuerto Blesa ya no se investiga?\nYa no\u2026", "id": "1201182994293231617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201182794992488449"], "created_at": "2019-12-01T16:54:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4107998241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201178581122113541"}], "text": "RT @mendeswqgc: oque t\u00e1 me doendo demais em rela\u00e7\u00e3o ao show de ontem \u00e9 lembrar que a galera que ia no dia 30, querendo ou n\u00e3o eram os maior\u2026", "id": "1201182794992488449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201182727309086720"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/6g6yNgEoj5", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ezapeta", "id": "44941939"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:54:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320319514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626998705561600"}], "text": "RT @ezapeta: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/6g6yNgEoj5", "id": "1201182727309086720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201182705934897153"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:54:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "590536082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201182705934897153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201182673382858752"], "created_at": "2019-12-01T16:54:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "848607367956750336", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8938, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez", "id": "1201182673382858752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201182523021234177"], "in_reply_to_user_id": "3438430906", "created_at": "2019-12-01T16:53:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3438430906", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8888, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201182432965345280"}], "text": "esquadrao suicida em si ja e horrivel na vdd", "id": "1201182523021234177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201182432965345280"], "created_at": "2019-12-01T16:53:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3438430906", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.7695, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "text": "vendo esquadrao suicida dublado \u00e9 horrivel", "id": "1201182432965345280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201182399859691520"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/nY7XXx27Ue", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1200227648389050368", "display_url": "twitter.com/CNNChile/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 25, "probability": 0.8165, "type": "Other", "normalized_text": "Cumbre Clim\u00e1tica"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 242, "tag": "Decrecer"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:52:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3923829677", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200227648389050368"}], "text": "En vez de Cumbre Clim\u00e1tica me encantar\u00eda una cumbre por el Des-Desarrollo -no ,no es error- y que se piense en serio c\u00f3mo mitigar las taras de este modelo suicida de producci\u00f3n y consumo, porque eso de operar sobre la consecuencia...#Decrecer, es + con menos y mejor distribuido. https://t.co/nY7XXx27Ue", "id": "1201182399859691520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201182365239910400"], "created_at": "2019-12-01T16:52:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002745782024507393", "text": "Ainda, extremamente suicida\nN aguento mais\nJa passou do meu tempo\nTo fazendo hra extra\nNingu\u00e9m merece ficar sentindo o q eu sinto todo dia n, real\nE o q mundo tem guardado pra mim \u00f3 kk to de boas", "id": "1201182365239910400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201182276962390016"], "created_at": "2019-12-01T16:52:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186793960074809344", "text": "Se eu vcs voc\u00eas se distanciava de mim, pq logo mais vou me suicida \ud83d\ude41", "id": "1201182276962390016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201182214240768002"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/sgpvUKjccf", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaFotBog/status/1201131837592154114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sgpvUKjccf", "media_key": "3_1201131831791378432"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriaFotBog", "id": "1025714615739723776"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 71, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Piedra del suicida"}, {"start": 74, "end": 93, "probability": 0.4819, "type": "Other", "normalized_text": "Salto del Tequendama"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:52:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138448932479148032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201131837592154114"}], "text": "RT @HistoriaFotBog: La foto para el Recuerdo desde la Piedra del suicida, Salto del Tequendama a mediados de los 40. https://t.co/sgpvUKjccf", "id": "1201182214240768002"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201181891006779392"], "created_at": "2019-12-01T16:50:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191025207709974530", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Luis Borges"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201181050128551936"}], "text": "RT @ManuelA20606470: @LaPlumaDeOmar Ficciones de Jorge Luis Borges es literatura obligatoria si deseas poner en buena forma a las neuronas.\u2026", "id": "1201181891006779392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201181873415868416"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:50:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171105817669644289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201181873415868416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201181569475661825"], "created_at": "2019-12-01T16:49:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177713171", "text": "Enamorarse es un acto suicida\ud83c\udfb5..", "id": "1201181569475661825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201181539444412416"], "created_at": "2019-12-01T16:49:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "171127677", "text": "Amiga da minha av\u00f3 se matou pq o rapaz terminou o cas\u00f3rio c ela, slc, olha o que o ser humano \u00e9 capaz de fazer por causa de algu\u00e9m, slc", "geo": {"place_id": "48401b8f7232dfb8"}, "id": "1201181539444412416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201181452811067393"], "created_at": "2019-12-01T16:49:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1687099380", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.3114, "type": "Organization", "normalized_text": "Alerquina"}]}, "text": "Vendo esquadr\u00e3o suicida e fico mais apaixonado pela Alerquina", "id": "1201181452811067393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201181328894578695"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/C9l0qyZp5E", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=FB_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:48:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360385115", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/C9l0qyZp5E", "id": "1201181328894578695"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201181103819829248"], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/sUBclQjQnf", "expanded_url": "https://twitter.com/chavespiola/status/1201171006683013123", "display_url": "twitter.com/chavespiola/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:47:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "192094629", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201171006683013123"}], "text": "Lo odie un poquito x eso. M\u00ednimo dejalo un dia no? Todo lo lindo q te dio y no mencionas a D hdp  (eso ya me puso mal) y entra a cambiar la ubi. Domingo &amp; depresi\u00f3n no hay mayor c\u00f3ctel suicida. \ud83d\ude22\ud83d\ude22 https://t.co/sUBclQjQnf", "id": "1201181103819829248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201181050128551936"], "in_reply_to_user_id": "79852675", "created_at": "2019-12-01T16:47:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1056979574087737346", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Luis Borges"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200804543581298690"}], "text": "@LaPlumaDeOmar Ficciones de Jorge Luis Borges es literatura obligatoria si deseas poner en buena forma a las neuronas. Ahora si deseas matar neuronas leyendo floro barato, sin sustento, lleno de mentiras y una construcci\u00f3n floja, aburrida y decr\u00e9pita, lee el libro del cobarde suicida", "id": "1201181050128551936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201180949003812865"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/sgpvUKjccf", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaFotBog/status/1201131837592154114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sgpvUKjccf", "media_key": "3_1201131831791378432"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriaFotBog", "id": "1025714615739723776"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 71, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Piedra del suicida"}, {"start": 74, "end": 93, "probability": 0.4819, "type": "Other", "normalized_text": "Salto del Tequendama"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:47:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404712200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201131837592154114"}], "text": "RT @HistoriaFotBog: La foto para el Recuerdo desde la Piedra del suicida, Salto del Tequendama a mediados de los 40. https://t.co/sgpvUKjccf", "id": "1201180949003812865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201180844758573056"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:46:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081270706560737280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201180844758573056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201180770519453696"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/sgpvUKjccf", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaFotBog/status/1201131837592154114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sgpvUKjccf", "media_key": "3_1201131831791378432"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriaFotBog", "id": "1025714615739723776"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 71, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Piedra del suicida"}, {"start": 74, "end": 93, "probability": 0.4819, "type": "Other", "normalized_text": "Salto del Tequendama"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:46:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773528630064537600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201131837592154114"}], "text": "RT @HistoriaFotBog: La foto para el Recuerdo desde la Piedra del suicida, Salto del Tequendama a mediados de los 40. https://t.co/sgpvUKjccf", "id": "1201180770519453696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201180679742140418"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vincipeople", "id": "73852108"}, {"start": 84, "end": 97, "username": "garciabanchs", "id": "92376011"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:46:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73852108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200850024369967108"}], "text": "RT @vincipeople: Se suicida todos los a\u00f1os.. pero hay que darle gamelote al borrego @garciabanchs de la MAFIA DE ECONOMISTAS tragaBONOS htt\u2026", "id": "1201180679742140418"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201180634900783104"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Vl2jhIX2Xi", "expanded_url": "https://twitter.com/alejandrapb89/status/1201180634900783104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vl2jhIX2Xi", "media_key": "16_1201180624587051010"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 42, "username": "talicuali", "id": "80674625"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9827, "type": "Other", "normalized_text": "RogueOne"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "RogueOne"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:45:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "255060526", "text": "Hoy ha tocado ver #RogueOne con @talicuali. \nLa misi\u00f3n suicida m\u00e1s importante de la galaxia. https://t.co/Vl2jhIX2Xi", "id": "1201180634900783104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201180538436030465"], "created_at": "2019-12-01T16:45:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786242214829690880", "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez", "id": "1201180538436030465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201180463496220672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Mangalonga1", "id": "898940873492353024"}]}, "in_reply_to_user_id": "898940873492353024", "created_at": "2019-12-01T16:45:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "136098302", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201179568100524033"}], "text": "@Mangalonga1 De acuerdo adem\u00e1s es imb\u00e9cil  que un polic\u00eda pueda distinguir un chaleco suicida real de uno falso \u00bfle va a pedir al terrorista tiempo fuera para revisarlo?", "id": "1201180463496220672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201180458215706624"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/bF5mCsUm9y", "expanded_url": "https://papageno.es/deteccion-precoz-de-la-conducta-suicida", "display_url": "papageno.es/deteccion-prec\u2026"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 67, "username": "AUGCFedValencia", "id": "973600379672973317"}, {"start": 133, "end": 148, "username": "psicolegsturis", "id": "578809964"}, {"start": 178, "end": 192, "username": "AUGC_Alicante", "id": "2327804730"}, {"start": 194, "end": 208, "username": "AUGC_Valencia", "id": "1005815443"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:45:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1067802163085234177", "text": "Recuerdas que ante cualquier necesidad o inquietud @AUGCFedValencia ofrece los servicios externos gratuitos de atenci\u00f3n psicol\u00f3gica. @psicolegsturis \nContacta con tu Delegacion:\n@AUGC_Alicante \n@AUGC_Valencia \n@AUGC_Castellon_ \nDetecci\u00f3n conducta suicida https://t.co/bF5mCsUm9y", "id": "1201180458215706624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201180215512387585"], "created_at": "2019-12-01T16:44:14.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886690281176920064", "text": "Jon Moncayola acaba de sentenciar a un Espanyol suicida.\n\n#LaCasadelF\u00fatbol", "id": "1201180215512387585", "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 74, "tag": "LaCasadelF\u00fatbol"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201180170054520833"], "created_at": "2019-12-01T16:44:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763536741844279296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201178581122113541"}], "text": "RT @mendeswqgc: oque t\u00e1 me doendo demais em rela\u00e7\u00e3o ao show de ontem \u00e9 lembrar que a galera que ia no dia 30, querendo ou n\u00e3o eram os maior\u2026", "id": "1201180170054520833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201180164106919942"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Jg5YSQRUCJ", "expanded_url": "https://twitter.com/agusinfurs/status/1200892669800730625?s=19", "display_url": "twitter.com/agusinfurs/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "agusinfurs", "id": "1070862023171420161"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.7257, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:44:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355601908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200961821613723648"}], "text": "RT @agusinfurs: https://t.co/Jg5YSQRUCJ adjunto este tuit porque si alguien se suicida por mi culpa me voy a suicidar yo y no es la idea (?", "id": "1201180164106919942"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201180161552588801"], "created_at": "2019-12-01T16:44:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848262333327650817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201178581122113541"}], "text": "RT @mendeswqgc: oque t\u00e1 me doendo demais em rela\u00e7\u00e3o ao show de ontem \u00e9 lembrar que a galera que ia no dia 30, querendo ou n\u00e3o eram os maior\u2026", "id": "1201180161552588801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201179839123902464"], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/2GsRwdhkPx", "expanded_url": "https://twitter.com/ReneCarvajal1/status/1201175963884609536", "display_url": "twitter.com/ReneCarvajal1/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.9607, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 200, "end": 209, "probability": 0.7762, "type": "Person", "normalized_text": "ESPARTAKOS"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:42:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "145739821", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201175963884609536"}], "text": "Hitler dec\u00eda lo mismo, que era de derecha , pero odiaba a la izquierda, y se cre\u00eda patriota, y cuando, tubo que rendirse, dijo\"Alemania no se merece ser grande\" y el weon de cobarde se suicida, este, ESPARTAKOS es de los mismos choro por las redes https://t.co/2GsRwdhkPx", "id": "1201179839123902464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201179481668542465"], "created_at": "2019-12-01T16:41:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780564011972603908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201178581122113541"}], "text": "RT @mendeswqgc: oque t\u00e1 me doendo demais em rela\u00e7\u00e3o ao show de ontem \u00e9 lembrar que a galera que ia no dia 30, querendo ou n\u00e3o eram os maior\u2026", "id": "1201179481668542465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201179364970418179"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:40:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621558462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201179364970418179"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201179180609785858"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6AXGpX1zKz", "expanded_url": "https://twitter.com/iconoalfano/status/1201178942947962882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6AXGpX1zKz", "media_key": "16_1201178934995570688"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "iconoalfano", "id": "280542227"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:40:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105228711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201178942947962882"}], "text": "RT @iconoalfano: Est\u00e1 mentalmente enferma. Es una suicida. S\u00f3lo es cuesti\u00f3n de tiempo. https://t.co/6AXGpX1zKz", "id": "1201179180609785858"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201179156312215554"], "created_at": "2019-12-01T16:40:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873612387387158528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201178581122113541"}], "text": "RT @mendeswqgc: oque t\u00e1 me doendo demais em rela\u00e7\u00e3o ao show de ontem \u00e9 lembrar que a galera que ia no dia 30, querendo ou n\u00e3o eram os maior\u2026", "id": "1201179156312215554"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201179056378654725"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/OWppgGGQkn", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=MTmSSUS5e80", "display_url": "youtube.com/watch?v=MTmSSU\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=MTmSSUS5e80"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:39:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105184175", "text": "Diciembre ,\n Estramboticos\n\nBajo en la esquina, le dije un d\u00eda a la vida,\ncu\u00eddate mucho me dijo mi amigo suicida,\nvamos parejos me grita en la playa el cangrejo,\nc\u00f3mo has cambiado, me dice\nen las tardes mi espejo,\npago por verte, le... https://t.co/OWppgGGQkn", "id": "1201179056378654725"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201178942947962882"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/6AXGpX1zKz", "expanded_url": "https://twitter.com/iconoalfano/status/1201178942947962882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6AXGpX1zKz", "media_key": "16_1201178934995570688"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:39:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 24, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "280542227", "text": "Est\u00e1 mentalmente enferma. Es una suicida. S\u00f3lo es cuesti\u00f3n de tiempo. https://t.co/6AXGpX1zKz", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "id": "1201178942947962882"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201178759136759809"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mkarolqueiroz", "id": "3007828336"}]}, "in_reply_to_user_id": "3007828336", "created_at": "2019-12-01T16:38:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "158885666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200923815536140288"}], "text": "@mkarolqueiroz Se suicidou pq tu vai trocar o bichim..", "id": "1201178759136759809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201178581122113541"], "created_at": "2019-12-01T16:37:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "1104793792920592388", "text": "oque t\u00e1 me doendo demais em rela\u00e7\u00e3o ao show de ontem \u00e9 lembrar que a galera que ia no dia 30, querendo ou n\u00e3o eram os maiores f\u00e3s, pq foi quem se matou pra comprar ingresso antes de abrir show extra", "id": "1201178581122113541"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201178469037740032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "YanetDCuba", "id": "1119087759929434113"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "fabioabad19", "id": "1172553303869272065"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.7347, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 204, "end": 214, "probability": 0.7332, "type": "Place", "normalized_text": "de Libertad"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 188, "tag": "Cuba"}]}, "in_reply_to_user_id": "1119087759929434113", "created_at": "2019-12-01T16:37:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1115200470", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191012536189145088"}], "text": "@YanetDCuba @fabioabad19 Allende vive en el infierno, el BORRACHO, COBARDE, SUICIDA, igual que el Narco Dictador FIDEL CASTRO !!.\n\nEsperamos pronto que estas movilizaciones lleguen a #Cuba  con los Aires de Libertad !!!!", "id": "1201178469037740032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201178440520605698"], "created_at": "2019-12-01T16:37:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047514967023476737", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7922, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida e o Will Smith \u00e9 simplesmente sensacional!!!!!", "id": "1201178440520605698"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201178157493215232"], "created_at": "2019-12-01T16:36:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3221441499", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida", "id": "1201178157493215232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201178093324554242"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "brazeiker", "id": "346553421"}]}, "in_reply_to_user_id": "1131155490556260353", "created_at": "2019-12-01T16:35:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1150156652894654465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201156497000013825"}], "text": "@Karnoppftn @brazeiker Ta porra suicida", "id": "1201178093324554242"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201178018313646081"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:35:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875558468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201178018313646081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201177928840687617"], "in_reply_to_user_id": "147015412", "created_at": "2019-12-01T16:35:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "147015412", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201177927309832199"}], "text": "o senhor n\u00e3o satisfeito em dizer apenas n\u00e3o, o matou e ainda bebeu seu sangue (em 2018 se n\u00e3o me falha a mem\u00f3ria)\n\ntenho certeza que a intoler\u00e2ncia existe, quanto a persegui\u00e7\u00e3o, depende do seu conceito de persegui\u00e7\u00e3o\n\nfica a\u00ed algo pra se refletir", "id": "1201177928840687617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201177868031741958"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "darkjota", "id": "29015400"}]}, "in_reply_to_user_id": "29015400", "created_at": "2019-12-01T16:34:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028429118151565312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200883859870617600"}], "text": "@darkjota Deber\u00edan ir a cl\u00ednicas psiqui\u00e1tricas por lo que dicen que dej\u00f3 una nota suicida tal vez lo vieron intentar hacer algo y se lo llevaron para alguna de estas cl\u00ednicas que hay en la ciudad", "id": "1201177868031741958"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201177831339909120"], "created_at": "2019-12-01T16:34:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4573366222", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4581, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "text": "todo mundo nao gosta de esquadrao suicida, mas eu nao sou todo mundo e to vendo pela 10\u00b0 vez", "id": "1201177831339909120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201177676876267521"], "created_at": "2019-12-01T16:34:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4027938256", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.7837, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "text": "eu adoro esquadrao suicida", "id": "1201177676876267521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201177617552039940"], "in_reply_to_user_id": "52531401", "created_at": "2019-12-01T16:33:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795397152696651776", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 103, "probability": 0.4821, "type": "Person", "normalized_text": "General Ustra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201167184518635520"}], "text": "@capitao_deareia @MaconheiroSVnha N\u00e3o sou a favor da morte de ningu\u00e9m e nem sou a favor do General Ustra que torturou e matou um monte de pessoas. Mas lembre-se que isso foi por culpa dos comunistas que, com a mente doentia, propagava \u00f3dio e depois se fizeram de ref\u00e9m, como se nada tivesse acontecido", "id": "1201177617552039940"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201177602507124736"], "in_reply_to_user_id": "1186798959764869120", "created_at": "2019-12-01T16:33:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966761149709643776", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.3505, "type": "Organization", "normalized_text": "park"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201175287482011648"}], "text": "@venusglx O cantor dos linkin park que se suicidou", "id": "1201177602507124736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201177152747704322"], "created_at": "2019-12-01T16:32:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963600496920494080", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.5858, "type": "Other", "normalized_text": "Bruna Schneider"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.6235, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 103, "end": 117, "probability": 0.6105, "type": "Other", "normalized_text": "Bruna Schneider"}]}, "text": "[1/12 13:13] Bruna Schneider: Agora esquadr\u00e3o suicida\n[1/12 13:19] Jonas: Agora Naruto kk\n[1/12 13:23] Bruna Schneider: Credo\n[1/12 13:29] Jonas: Credo ND agora t\u00f4 ouvindo bar\u00f5es da pisadinha\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nConversa mais aleat\u00f3ria KK", "id": "1201177152747704322"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201177133088989185"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/L1fyAzLE7N", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Frospigliosi", "id": "50374512"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.7062, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:31:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3360546255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200813496700674049"}], "text": "RT @Frospigliosi: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana | Internacional | EL PA\u00cdS https://t.co/L1fyAzLE7N", "id": "1201177133088989185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201177058497433601"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/sgpvUKjccf", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaFotBog/status/1201131837592154114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sgpvUKjccf", "media_key": "3_1201131831791378432"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriaFotBog", "id": "1025714615739723776"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 71, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Piedra del suicida"}, {"start": 74, "end": 93, "probability": 0.4819, "type": "Other", "normalized_text": "Salto del Tequendama"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:31:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299817420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201131837592154114"}], "text": "RT @HistoriaFotBog: La foto para el Recuerdo desde la Piedra del suicida, Salto del Tequendama a mediados de los 40. https://t.co/sgpvUKjccf", "id": "1201177058497433601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201176936493527040"], "created_at": "2019-12-01T16:31:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132842111978672128", "text": "ele nao se matou eles o mataram", "id": "1201176936493527040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201176933125541889"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/p7JPnxoV9V", "expanded_url": "https://twitter.com/nhbasilotta/status/1200450431782150144", "display_url": "twitter.com/nhbasilotta/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:31:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2155869828", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200450431782150144"}], "text": "se suicida bromatolog\u00eda e higiene despu\u00e9s de ver c\u00f3mo chupa la cuchara con membrillo y la vuelve a meter en el balde https://t.co/p7JPnxoV9V", "id": "1201176933125541889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201176881896271875"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hobby_consolas", "id": "538350798"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.4201, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 33, "end": 47, "probability": 0.9857, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9212, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 108, "end": 109, "probability": 0.741, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 29, "tag": "Joker"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:31:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792481066275733504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201121588004970496"}], "text": "RT @hobby_consolas: El #Joker de Joaquin Phoenix sienta un precedente en Warner y sus pr\u00f3ximas pel\u00edculas de DC tambi\u00e9n ser\u00e1n para adultos h\u2026", "id": "1201176881896271875"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201176691986640899"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/zZZL1qgIWX", "expanded_url": "http://ow.ly/z8c430pXYCN", "display_url": "ow.ly/z8c430pXYCN"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/8DyReBYzL5", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1201176691986640899/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8DyReBYzL5", "media_key": "3_1201176689738432512"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:30:14.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "25676606", "text": "Uccise la fidanzata, suicida dopo condanna in Appello https://t.co/zZZL1qgIWX https://t.co/8DyReBYzL5", "id": "1201176691986640899"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201176671753310208"], "in_reply_to_user_id": "607547712", "created_at": "2019-12-01T16:30:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1465548103", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.3641, "type": "Organization", "normalized_text": "CASI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200951281499725824"}], "text": "@rmorales1295 El otro dia pase por tu casa (en plena mudanza) y digamos que casi CASI tu sillon se suicida... pero no\ud83d\ude05", "id": "1201176671753310208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201176431277101056"], "created_at": "2019-12-01T16:29:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1032340247911309312", "text": "*aluno suicida*\nif: deixa eu tirar o meu da reta aqui", "id": "1201176431277101056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201176372707778560"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "created_at": "2019-12-01T16:28:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117217555897290752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200938571928162304"}], "text": "@MijaelGLP Yo creo que la desesperaci\u00f3n por llegar a tener un poder, no para servir, sino para servirse, agrava tu miop\u00eda mental y te vuelve adulador de corruptos y ladrones. Ser\u00e1 que heredaste los valores de tu padre y el ejemplo mafioso de tu l\u00edder suicida. Digo, no.", "id": "1201176372707778560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201176367204913157"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:28:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196967675391553536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201176367204913157"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201176066766917632"], "created_at": "2019-12-01T16:27:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946197380050898945", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7651, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida tinha tudo para ser um filme bom", "id": "1201176066766917632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201175633063284737"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "faraoneando", "id": "936963212494475265"}]}, "in_reply_to_user_id": "936963212494475265", "created_at": "2019-12-01T16:26:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "488303583", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201077296943251459"}], "text": "@faraoneando Me mondo! Este hombre es un suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1201175633063284737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201175538418761728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "freddvic", "id": "182241514"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.4285, "type": "Person", "normalized_text": "METAL"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:25:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940778122416357376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200536042228658176"}], "text": "RT @freddvic: LA SALUD METAL NO ES UN MITO, cuando se multipliquen los brotes psic\u00f3ticos, intoxicaciones, s\u00edndromes de abstinencia, aumento\u2026", "id": "1201175538418761728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201175136562503681"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Y64tO8BbpC", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "festevez50", "id": "946945728819159040"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.7062, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:24:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151575948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201164388008386561"}], "text": "RT @festevez50: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana | Internacional | EL PA\u00cdS https://t.co/Y64tO8BbpC", "id": "1201175136562503681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201175058447831040"], "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 51, "username": "Ramella1Marcio", "id": "977676269818204160"}, {"start": 52, "end": 55, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "in_reply_to_user_id": "1110438408533491713", "created_at": "2019-12-01T16:23:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043225274324795392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201172656596369410"}], "text": "@xvjonx @AnteuTaciturno @Ursulinonn @Ramella1Marcio @g1 Na correria,no desespero e tudo mais aconteceram isso,a pr\u00f3pria multid\u00e3o n\u00e3o prestou aten\u00e7\u00e3o e pisou nessas pessoas at\u00e9 matar,n\u00e3o culpe a pol\u00edcia se quem matou as psssoas foi a pr\u00f3pria multid\u00e3o.", "id": "1201175058447831040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201174905842282496"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ADQlo6E5Uy", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_dicembre_01/friuli-mazzega-suicida-la-condanna-appello-aveva-ucciso-fidanzata-nadia-orlando-3913ad8c-1415-11ea-9463-2153cf12a84f.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_di\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NelAlici", "id": "948454810403123200"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:23:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301717777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201153448328278017"}], "text": "RT @NelAlici: L\u2019unica cosa buona che ha fatto nella vita.\nhttps://t.co/ADQlo6E5Uy", "id": "1201174905842282496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201174713319526400"], "created_at": "2019-12-01T16:22:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727286640947896320", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6034, "type": "Other", "normalized_text": "Nen\u00e9m"}]}, "text": "T\u00f4 deitadinha com meu Nen\u00e9m vendo esquadr\u00e3o suicida  \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u2763", "id": "1201174713319526400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201174559875055617"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/IWjKro6WWP", "expanded_url": "https://www.diariolasamericas.com/c4188586", "display_url": "diariolasamericas.com/c4188586"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 117, "username": "DLasAmericas", "id": "1000699344"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.6828, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:21:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "607924482", "text": "Piloto de la Fuerza A\u00e9rea en Texas se suicida tras enfrentar a la polic\u00eda   https://t.co/IWjKro6WWP v\u00eda @DLasAmericas", "id": "1201174559875055617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201174466090455041"], "created_at": "2019-12-01T16:21:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51875136", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.6452, "type": "Other", "normalized_text": "Bozo17"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.8736, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda"}]}, "text": "Meu tio, eleitor do Bozo17, falando que o filme Esquadr\u00e3o Suic\u00edda \u00e9 maligno.", "id": "1201174466090455041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201174272644804609"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:20:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017508475302055936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201174272644804609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201174255083380736"], "created_at": "2019-12-01T16:20:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2288446775", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.6545, "type": "Person", "normalized_text": "Jerrod"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.4164, "type": "Person", "normalized_text": "shao kahn"}, {"start": 98, "end": 100, "probability": 0.6061, "type": "Other", "normalized_text": "MKX"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "D'Vorah"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.589, "type": "Person", "normalized_text": "Jerrod"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.6861, "type": "Other", "normalized_text": "MK11"}], "hashtags": [{"start": 186, "end": 191, "tag": "MK11"}]}, "text": "ok eu tenho uma d\u00favida\nSe a sindel disse que ela matou o Jerrod com o shao kahn ent\u00e3o como que no MKX a D'Vorah disse que ELA matou o Jerrod pro shao kahn?????????\nTem caro\u00e7o nesse angu #MK11", "id": "1201174255083380736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201174231394013186"], "created_at": "2019-12-01T16:20:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "228236203", "text": "Tengo tanto para rendir que ya me resigne a dejar ex\u00e1menes para febrero pero no decido que rendir ahora, todo es muy dif\u00edcil lpm *deja todo para febrero y se suicida en enero*", "id": "1201174231394013186"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201174038736986113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LUISVERASTEGU19", "id": "805582219670646784"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "anthony2890", "id": "90178846"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 77, "probability": 0.5296, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez Pastor"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:19:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2568384330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200807591883919360"}], "text": "RT @LUISVERASTEGU19: @anthony2890 Eran chilenas, ahora son de Rodr\u00edguez Pastor, el pata del SUICIDA PR\u00d3FUGO.", "id": "1201174038736986113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201174022790287365"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:19:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1634693930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201174022790287365"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201173983351181313"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/goEyTWJtRi", "expanded_url": "https://larep.it/2OFAAIK", "display_url": "larep.it/2OFAAIK", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/12/01/news/friuli_si_suicida_dopo_condanna_a_30_anni_per_femminicidio-242342461/?ref=twhs&timestamp=1575215593000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:19:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48794008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201169613339254785"}], "text": "RT @repubblica: Friuli, si suicida dopo condanna a 30 anni per femminicidio [aggiornamento delle 16:53] https://t.co/goEyTWJtRi", "id": "1201173983351181313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201173713258995712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MancocS", "id": "1166979390829408256"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "MwtTournament", "id": "1168507382370119680"}, {"start": 69, "end": 78, "username": "VisifuzC", "id": "1194625801448312837"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "Almogavers1714", "id": "950850376588283904"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:18:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970346194781093888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201096800666566656"}], "text": "RT @MancocS: Duelo suicida en 1/4 de final de @MwtTournament  hoy en @VisifuzC podr\u00e1s verlo a las 22h espa\u00f1ola @Almogavers1714 suerte y a p\u2026", "id": "1201173713258995712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201173628248825858"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ArfonPacheco", "id": "358967559"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.8703, "type": "Other", "normalized_text": "Arde"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.5723, "type": "Other", "normalized_text": "Cap\u00edtulo 8"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "ARDE"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:18:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041630061139378176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200847050130231296"}], "text": "RT @ArfonPacheco: \u00bfQui\u00e9n falta por ponerse al d\u00eda con \"Arde\"? Pues venga, que el Cap\u00edtulo 8 est\u00e1 casi ya\n\n\"ARDE\" Capitulo 7: \"Lo peor que p\u2026", "id": "1201173628248825858"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201173444731248640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:17:20.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933013917726662656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201173152136663040"}], "text": "RT @pablobonat: La presidenta croata, que presidir\u00e0 la UE entre gener i juny de 2020, ret homenatge a un criminal de guerra que es su\u00efcid\u00e0\u2026", "id": "1201173444731248640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201173403656507393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Conversation_E", "id": "999020146965536768"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:17:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200829110148354048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200355614679060480"}], "text": "RT @Conversation_E: El pensamiento ecofeminista sostiene que el patriarcado se caracteriza por una voluntad de dominio que hoy resulta ecol\u2026", "id": "1201173403656507393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201173270961283072"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/HjtgKENiyL", "expanded_url": "https://termapolis.com.mx/detallenota.php?idn=38286", "display_url": "termapolis.com.mx/detallenota.ph\u2026"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/CaT0xAwbRA", "expanded_url": "https://twitter.com/TermapolisAgs/status/1201173270961283072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CaT0xAwbRA", "media_key": "3_1201173268419534848"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.8515, "type": "Place", "normalized_text": "PABELL\u00d3N"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.4774, "type": "Other", "normalized_text": "Pabell\u00f3nDeArteaga"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 77, "tag": "Pabell\u00f3nDeArteaga"}, {"start": 78, "end": 87, "tag": "Suicidio"}, {"start": 88, "end": 103, "tag": "Aguascalientes"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:16:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726084043343699968", "text": "EN PABELL\u00d3N JOVEN DE 24 SE SUICIDA EN LA AZOTEA DE SU CASA\n#Pabell\u00f3nDeArteaga #Suicidio #Aguascalientes \nhttps://t.co/HjtgKENiyL https://t.co/CaT0xAwbRA", "id": "1201173270961283072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201173227705454592"], "created_at": "2019-12-01T16:16:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917895754446004224", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 84, "probability": 0.6045, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201128870747033600"}], "text": "RT @igorhistoriador: Mesmo ap\u00f3s o fracasso de Esquadr\u00e3o Suicida e Ca\u00e7a-fantasmas a DC vai apostar no empoderamento feminixtx!\n\nAves de Rapi\u2026", "id": "1201173227705454592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201173154493796353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "orangejujuice", "id": "1190838058096250881"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.3108, "type": "Person", "normalized_text": "midorya"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:16:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029209381655724034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201120113895886849"}], "text": "RT @orangejujuice: Gente pensa assim:\n\nE se o midorya fosse um vampiro, por\u00e9m ao inv\u00e9s de dar medo ele fosse a coisa mais fofa do mundo, e\u2026", "id": "1201173154493796353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201173152136663040"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/F9My7jYskG", "expanded_url": "https://twitter.com/LTregoures/status/1201080402426966016", "display_url": "twitter.com/LTregoures/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:16:10.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229416225", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201080402426966016"}], "text": "La presidenta croata, que presidir\u00e0 la UE entre gener i juny de 2020, ret homenatge a un criminal de guerra que es su\u00efcid\u00e0 en directe fa dos anys. Mentrestant, agiten el fantasma dels interessos de Turquia i les monarquies del Golf a B\u00f2snia mentre fan revisionisme permanentment. https://t.co/F9My7jYskG", "id": "1201173152136663040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201173004610347009"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/sgpvUKjccf", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaFotBog/status/1201131837592154114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sgpvUKjccf", "media_key": "3_1201131831791378432"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriaFotBog", "id": "1025714615739723776"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 71, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Piedra del suicida"}, {"start": 74, "end": 93, "probability": 0.4819, "type": "Other", "normalized_text": "Salto del Tequendama"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:15:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "625296286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201131837592154114"}], "text": "RT @HistoriaFotBog: La foto para el Recuerdo desde la Piedra del suicida, Salto del Tequendama a mediados de los 40. https://t.co/sgpvUKjccf", "id": "1201173004610347009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201172997865914369"], "in_reply_to_user_id": "75166067", "created_at": "2019-12-01T16:15:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75166067", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7086, "type": "Person", "normalized_text": "Abicco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201172996372779008"}], "text": "N\u00e3o feliz, o hacker fez um backup em outro corpo, mas ao despertar, esta c\u00f3pia de Abicco se mostrou uma vers\u00e3o s\u00e1dica e nem um pouco parecida com a AI que o hacker conheceu. Ele n\u00e3o teve tempo de entender onde errou porque a AI o matou e fugiu para as ruas.", "id": "1201172997865914369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201172896204414977"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SuperCaruso", "id": "153972989"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "DudaDaher", "id": "33693729"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "cassiusmedauar", "id": "31788088"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.496, "type": "Place", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "153972989", "created_at": "2019-12-01T16:15:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "8404722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201171918373769216"}], "text": "@SuperCaruso @DudaDaher @cassiusmedauar Ele t\u00e1 em Esquadr\u00e3o Suicida. J\u00e1 era.", "id": "1201172896204414977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201172815485046786"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hobby_consolas", "id": "538350798"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.4201, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 33, "end": 47, "probability": 0.9857, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9212, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 108, "end": 109, "probability": 0.741, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 29, "tag": "Joker"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:14:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2322951066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201121588004970496"}], "text": "RT @hobby_consolas: El #Joker de Joaquin Phoenix sienta un precedente en Warner y sus pr\u00f3ximas pel\u00edculas de DC tambi\u00e9n ser\u00e1n para adultos h\u2026", "id": "1201172815485046786"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201172814654558209"], "created_at": "2019-12-01T16:14:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1182868873860780032", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.7102, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Meu irm\u00e3o, t\u00e1 passando Esquadr\u00e3o Suicida hj que n saio de casa msm", "id": "1201172814654558209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201172594734649344"], "created_at": "2019-12-01T16:13:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "592762484", "text": "Trucul\u00eancia policial e \u00f3dio a cultura da periferia matou 8 pessoas hoje. Foram 8 vidas que estavam se divertindo com aquilo que tem acesso. \nAt\u00e9 quando vamos aceitar calados, at\u00e9 quando vamos s\u00f3 lan\u00e7ar notas de rep\u00fadio enquanto eles matam ?", "id": "1201172594734649344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201172409052733443"], "created_at": "2019-12-01T16:13:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929473360098152449", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8724, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida pela 53728284 vez", "id": "1201172409052733443"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201172291880656899"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "brunin_bc", "id": "1131203053766553600"}]}, "in_reply_to_user_id": "951314159051988992", "created_at": "2019-12-01T16:12:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778344175997689856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200908510483095552"}], "text": "@Cavalinho_CRF85 @Brunin_bc a gente quase se matou sdds desse dia", "id": "1201172291880656899"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201172258506596354"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/sgpvUKjccf", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaFotBog/status/1201131837592154114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sgpvUKjccf", "media_key": "3_1201131831791378432"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriaFotBog", "id": "1025714615739723776"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 71, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Piedra del suicida"}, {"start": 74, "end": 93, "probability": 0.4819, "type": "Other", "normalized_text": "Salto del Tequendama"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:12:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170795376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201131837592154114"}], "text": "RT @HistoriaFotBog: La foto para el Recuerdo desde la Piedra del suicida, Salto del Tequendama a mediados de los 40. https://t.co/sgpvUKjccf", "id": "1201172258506596354"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201172045545005057"], "created_at": "2019-12-01T16:11:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186116532214079488", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "assistir esquadr\u00e3o suicida sempre q t\u00e1 passando mesmo sabendo q \u00e9 ruim\nessa \u00e9 a minha vida", "id": "1201172045545005057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201171863495303171"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "clubultra", "id": "138667884"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:11:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 313, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1928409913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200642589906485249"}], "text": "RT @clubultra: Se suicida en la Habana el hijo mayor de Fidel Castro, el era ingeniero nuclear.\n\nPregunta seria: Los hijos de nuestro apren\u2026", "id": "1201171863495303171"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201171827084550144"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/b0cUYkjCvr", "expanded_url": "https://twitter.com/MetX64/status/1200230155307716608", "display_url": "twitter.com/MetX64/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Person", "normalized_text": "gangue"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:10:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858782975105916929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201160215883866112"}], "text": "RT @MinatoP3Lover: gangue suicida lutando com a pr\u00f3pria sombra\n\nmatar gigante pra dar vida pra ela \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14 https://t.co/b0cUYkjCvr", "id": "1201171827084550144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201171723086958592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ceticismo", "id": "28925084"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "in_reply_to_user_id": "28925084", "created_at": "2019-12-01T16:10:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736919312431210498", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201168953147613186"}], "text": "@ceticismo Eu falo do Superman que convence uma suicida a n\u00e3o pular, um Super que se importa com as pessoas. O filme ficou um Superman meio depressivo, eu acho.", "id": "1201171723086958592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201171695450644485"], "created_at": "2019-12-01T16:10:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3032270633", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9383, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Minha sobrinha n\u00e3o cansa de assistir \"esquadr\u00e3o suicida\" j\u00e1 sei de cor o filme todo kkkkk", "id": "1201171695450644485"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201171640421421060"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "FaseSuperior", "id": "1150528710707220480"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Mano Brown"}]}, "in_reply_to_user_id": "1183031719210995712", "created_at": "2019-12-01T16:10:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113635836967436288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201170122372714504"}], "text": "@pode_ou_naopode @FaseSuperior @IvanValente Por isso Justi\u00e7a \u00e9 um Termo Abstrato.\n\n A nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida. \n  (Mano Brown \u2764\ufe0f ) \n\nADORO !!!", "id": "1201171640421421060"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201171547811143681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "suncion_flores", "id": "995106692215050240"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:09:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2334970492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201090854129192960"}], "text": "RT @suncion_flores: @SegundoMendezA Lo de @Mauriciomulder es patologico, tiene una fijacion con @MartinVizcarraC como diria su amo el suici\u2026", "id": "1201171547811143681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201171226582016001"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MadameSiimone", "id": "756753230944673792"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.4008, "type": "Place", "normalized_text": "ESMAD"}]}, "in_reply_to_user_id": "756753230944673792", "created_at": "2019-12-01T16:08:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "394712594", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201166688357699587"}], "text": "@MadameSiimone Que no est\u00e1 desaparecido por el ESMAD o por salir a protestar, est\u00e1 desaparecido porque dej\u00f3 una nota suicida!", "id": "1201171226582016001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201171172089614338"], "created_at": "2019-12-01T16:08:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147617428853153795", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 84, "probability": 0.6045, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201128870747033600"}], "text": "RT @igorhistoriador: Mesmo ap\u00f3s o fracasso de Esquadr\u00e3o Suicida e Ca\u00e7a-fantasmas a DC vai apostar no empoderamento feminixtx!\n\nAves de Rapi\u2026", "id": "1201171172089614338"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201171127340535809"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Y64tO8BbpC", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "festevez50", "id": "946945728819159040"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.7062, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:08:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175930223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201164388008386561"}], "text": "RT @festevez50: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana | Internacional | EL PA\u00cdS https://t.co/Y64tO8BbpC", "id": "1201171127340535809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201170957865488384"], "in_reply_to_user_id": "52838600", "created_at": "2019-12-01T16:07:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1585870375", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9118, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201128870747033600"}], "text": "@igorhistoriador Esquadr\u00e3o Suicida fui muito bem de bilheteria, apesar de ser um filme bem meh! Logo uma continua\u00e7\u00e3o ou algo derivado era quase certeza.", "id": "1201170957865488384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201170837333823488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AvisVerde", "id": "1078419266"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.6537, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:06:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122413309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200877117602508801"}], "text": "RT @AvisVerde: UNA PLASTA COMUNISTA MENOS !!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffcEl hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana | Internacional | EL PA\u00cdS h\u2026", "id": "1201170837333823488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201170561168236545"], "created_at": "2019-12-01T16:05:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018578084730163200", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.7382, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Vou ver esquadr\u00e3o suicida", "id": "1201170561168236545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201170000041656321"], "in_reply_to_user_id": "52838600", "created_at": "2019-12-01T16:03:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186732057214554113", "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 150, "probability": 0.6734, "type": "Person", "normalized_text": "traller"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201128870747033600"}], "text": "@igorhistoriador Ca\u00e7a fantasma uma porcaria. Filme muito ruim. As novas panteras tbm n\u00e3o est\u00e3o com nada. N\u00e3o assisti esquadr\u00e3o suicida porque o traller j\u00e1 me desanimou. Ficam querendo mudar os super her\u00f3is e filmes que se tornaram cl\u00e1ssicos. S\u00f3 vai dar merda mesmo.", "id": "1201170000041656321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201169915685806081"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:03:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "546854590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201169915685806081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201169818302464003"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "trapics7", "id": "945837814708670465"}]}, "in_reply_to_user_id": "945837814708670465", "created_at": "2019-12-01T16:02:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "author_id": "1056911036387876865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201169434087477248"}], "text": "@trapics7 ou ele matou alguem na plat\u00e9ia ou se esbaga\u00e7ou no ch\u00e3o", "id": "1201169818302464003"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201169731811729409"], "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/lca7wtOHT6", "expanded_url": "http://jogo.at", "display_url": "jogo.at"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "sportv", "id": "12652472"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9616, "type": "Organization", "normalized_text": "river"}]}, "in_reply_to_user_id": "12652472", "created_at": "2019-12-01T16:02:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024422331815485440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201155809947930624"}], "text": "@SporTV entrou mal demais no jogo,mais n\u00e3o se perde o jogo s\u00f3 num lance,o river teve diversos contra-ataques com superioridade num\u00e9rica e n\u00e3o matou o https://t.co/lca7wtOHT6\u00e9 os 88 minutos o jogo esteve muito f\u00e1cil.n\u00e3o aproveitou dan\u00e7ou.", "id": "1201169731811729409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201169720868818945"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:02:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67101997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201169720868818945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201169683770171394"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:02:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035652982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}], "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026", "id": "1201169683770171394"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201169613339254785"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/goEyTWJtRi", "expanded_url": "https://larep.it/2OFAAIK", "display_url": "larep.it/2OFAAIK", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/12/01/news/friuli_si_suicida_dopo_condanna_a_30_anni_per_femminicidio-242342461/?ref=twhs&timestamp=1575215593000"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:02:07.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "18935802", "text": "Friuli, si suicida dopo condanna a 30 anni per femminicidio [aggiornamento delle 16:53] https://t.co/goEyTWJtRi", "id": "1201169613339254785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201169534591361024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "orphanbucks", "id": "443810990"}]}, "in_reply_to_user_id": "443810990", "created_at": "2019-12-01T16:01:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1043350706", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201169119745314816"}], "text": "@orphanbucks kkkkk a gente nunca mais se matou n\u00e9? \ud83d\ude14", "id": "1201169534591361024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201169259101138946"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PepeWilliamMunn", "id": "419420053"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:00:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1388926212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201047882108936192"}], "text": "RT @PepeWilliamMunn: @hermanntertsch Qu\u00e9 ser m\u00e1s nocivo para Europa esta Merkel, empezando por su suicida pol\u00edtica de puertas abiertas a la\u2026", "id": "1201169259101138946"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201169035267837952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "overacliffx", "id": "1948272571"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.871, "type": "Person", "normalized_text": "Tessa"}, {"start": 172, "end": 174, "probability": 0.5593, "type": "Person", "normalized_text": "koo"}]}, "in_reply_to_user_id": "60734192", "created_at": "2019-12-01T15:59:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60734192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201168318285205506"}], "text": "@overacliffx Principalmente pq eu fiquei com medo de revelarem que a Tessa foi quem realmente matou a filha, pq como os anteriores me deixaram meio perturbada fiquei com o koo na m\u00e3o kkkkkkk Por\u00e9m esse livro \u00e9 cruel tamb\u00e9m, mas se uma forma um pouco diferente dos outros", "id": "1201169035267837952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201168998680932354"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "clubultra", "id": "138667884"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:59:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 313, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107448328730697728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200642589906485249"}], "text": "RT @clubultra: Se suicida en la Habana el hijo mayor de Fidel Castro, el era ingeniero nuclear.\n\nPregunta seria: Los hijos de nuestro apren\u2026", "id": "1201168998680932354"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201168933702840321"], "created_at": "2019-12-01T15:59:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "904064580070113280", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.4866, "type": "Person", "normalized_text": "Denise"}]}, "text": "A Denise t\u00e1 aqui em casa, e eu mostrei os gatinhos pra ela, e ela disse que n\u00e3o gostava kkkkk\nAi eu peguei um, e fingi que ia atirar por cima, quase se matou gritando KSKAKAKAKSKSKAKSKKSSK", "id": "1201168933702840321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201168758750011395"], "created_at": "2019-12-01T15:58:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1103506856", "text": "Hasta cuando van a entender que no tuiteo algo por que estoy enamorada o brava o suicida necesariamente.. son thoughts de la FUCKING NADAAAAAA", "id": "1201168758750011395"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201168113212903425"], "in_reply_to_user_id": "755551815958142976", "created_at": "2019-12-01T15:56:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755551815958142976", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9702, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.4667, "type": "Other", "normalized_text": "naruto"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 200, "end": 205, "probability": 0.8933, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.9127, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201165909718708225"}], "text": "-foi solado pelo Itachi no cl\u00e1ssico \n- n\u00e3o teve coragem de matar o naruto\n- o deidara se explodiu mas acabaram falando que foi o sasuke que matou\n- O orochimaru nem conseguindo se defender estava\n- O Itachi estava morrendo antes de enfrentar o Sasuke \n\nVAI TER MAIS", "id": "1201168113212903425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201168018866417664"], "in_reply_to_user_id": "74284368", "created_at": "2019-12-01T15:55:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74284368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201167796278845440"}], "text": "acha que o pior foi isso?\n\nt\u00e1 por fora.\n\npessoas vibram nas redes sociais: \"s\u00f3 oito?\" \"matou pouco\" \"tivesse em casa n\u00e3o teria acontecido isso\" e outra s\u00e9rie de coment\u00e1rios repugnantes\n\nsei l\u00e1 se a humanidade ainda tem salva\u00e7\u00e3o", "id": "1201168018866417664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201167913178337280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vincipeople", "id": "73852108"}, {"start": 84, "end": 97, "username": "garciabanchs", "id": "92376011"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:55:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043209231606919168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200850024369967108"}], "text": "RT @vincipeople: Se suicida todos los a\u00f1os.. pero hay que darle gamelote al borrego @garciabanchs de la MAFIA DE ECONOMISTAS tragaBONOS htt\u2026", "id": "1201167913178337280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201167804101201921"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/8OK8vkynEe", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marcelogioffre", "id": "157472858"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.7062, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:54:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1588814886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201016275125837824"}], "text": "RT @marcelogioffre: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana | Internacional | EL PA\u00cdS https://t.co/8OK8vkynEe", "id": "1201167804101201921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201167796169846785"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "in_reply_to_user_id": "2334661493", "created_at": "2019-12-01T15:54:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109468790", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200953333227409409"}], "text": "@AlbertoRodNews Se separ\u00f3 de su carjo de diputado? Su partido lo expuls\u00f3? Se comprometi\u00f3 a reintegrar el dinero perdido? Le creer\u00e9 su mes culpa, cuando la lea en su carta de suicida.", "id": "1201167796169846785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201167661327159296"], "created_at": "2019-12-01T15:54:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1146089813428396033", "text": "A \u00fanica coisa que me matou nesse rol\u00ea foi pagar 15 conto num kit kat\n15 conto\n15 conto ki ri da \"s\u00f3\" 15 conto ki ri da\n\nVou chorar por isso at\u00e9 o ano novo, s\u00f3 n\u00e3o me culpo pq sen\u00e3o minha press\u00e3o ia cair se n\u00e3o fosse esse chocolate feito de ouro", "id": "1201167661327159296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201167449309286400"], "created_at": "2019-12-01T15:53:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144300392693534720", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.867, "type": "Place", "normalized_text": "Manaus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200862871846084614"}], "text": "RT @EliOliv98248502: oficial: \"Cinco assaltantes roubaram lot\u00e9rica em Manaus e fizeram ref\u00e9ns de escudo para a fuga. A pol\u00edcia prendeu um q\u2026", "id": "1201167449309286400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201167264923430915"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:52:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142108067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201167264923430915"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201167223471165440"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:52:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1270387212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201167223471165440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201166903802302466"], "in_reply_to_user_id": "52838600", "created_at": "2019-12-01T15:51:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48931467", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.7642, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 147, "end": 148, "probability": 0.8921, "type": "Organization", "normalized_text": "a "}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201128870747033600"}], "text": "@igorhistoriador Gostei esquadr\u00e3o suicida.\n\nMulher Maravilha foi sofr\u00edvel, Batman vs superman, terr\u00edvel e coringa \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f. Definitivamente n\u00e3o gosto a DC. \ud83d\ude01", "id": "1201166903802302466"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201166366147010565"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:49:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909020676329263104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201166366147010565"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201166363869503495"], "in_reply_to_user_id": "136551556", "created_at": "2019-12-01T15:49:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "73275632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201164720096583680"}], "text": "@jugaido As\u00ed es como hay q arrancar un domingo suicida \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "id": "1201166363869503495"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201166138329194496"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/sgpvUKjccf", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaFotBog/status/1201131837592154114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sgpvUKjccf", "media_key": "3_1201131831791378432"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriaFotBog", "id": "1025714615739723776"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 71, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Piedra del suicida"}, {"start": 74, "end": 93, "probability": 0.4819, "type": "Other", "normalized_text": "Salto del Tequendama"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:48:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74649531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201131837592154114"}], "text": "RT @HistoriaFotBog: La foto para el Recuerdo desde la Piedra del suicida, Salto del Tequendama a mediados de los 40. https://t.co/sgpvUKjccf", "id": "1201166138329194496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201165811517394944"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:47:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16416898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201165811517394944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201165694542471168"], "in_reply_to_user_id": "794709499877740544", "created_at": "2019-12-01T15:46:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794709499877740544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201165241469546501"}], "text": "@arielstrb Ou outra?\nEu tbm n\u00e3o vou conseguir sair dessa situa\u00e7\u00e3o num futuro pr\u00f3ximo, eu to bem suicida faz um tempo, n\u00e3o seria melhor me mandar logo pra porra da teurapeuta pra eu ser medicada com algo que possa me ajudar pelo menos um pouco nessa situa\u00e7\u00e3o de merda!?", "id": "1201165694542471168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201165614313811968"], "created_at": "2019-12-01T15:46:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123083763", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.867, "type": "Place", "normalized_text": "Manaus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200862871846084614"}], "text": "RT @EliOliv98248502: oficial: \"Cinco assaltantes roubaram lot\u00e9rica em Manaus e fizeram ref\u00e9ns de escudo para a fuga. A pol\u00edcia prendeu um q\u2026", "id": "1201165614313811968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201165595078799363"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/sgpvUKjccf", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaFotBog/status/1201131837592154114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sgpvUKjccf", "media_key": "3_1201131831791378432"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriaFotBog", "id": "1025714615739723776"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 71, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Piedra del suicida"}, {"start": 74, "end": 93, "probability": 0.4819, "type": "Other", "normalized_text": "Salto del Tequendama"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:46:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377160035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201131837592154114"}], "text": "RT @HistoriaFotBog: La foto para el Recuerdo desde la Piedra del suicida, Salto del Tequendama a mediados de los 40. https://t.co/sgpvUKjccf", "id": "1201165595078799363"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201165452812132352"], "created_at": "2019-12-01T15:45:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3449169387", "text": "acordei com a minha irm\u00e3 derrubando a panelinha de cera quente no ch\u00e3o e a gente se matou p tirar isso antes da minha v\u00f3 chegar", "geo": {"place_id": "3b5c5c9c62f7c538"}, "id": "1201165452812132352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201165175824498689"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/4wXObsXt5B", "expanded_url": "https://revoluciontrespuntocero.mx/?p=325878", "display_url": "revoluciontrespuntocero.mx/?p=325878", "status": 200, "unwound_url": "https://revoluciontrespuntocero.mx/nino-de-12-anos-se-suicida-en-cdmx-pide-en-carta-que-le-hagan-un-bonito-entierro/"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.3385, "type": "Place", "normalized_text": "CdMx"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:44:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154319523", "text": "Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os se suicida en CdMx; pide en carta que le hagan \"un bonito entierro\" https://t.co/4wXObsXt5B", "id": "1201165175824498689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201164995737899009"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ray_hedgehog", "id": "853036927632670722"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.4502, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.701, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "in_reply_to_user_id": "853036927632670722", "created_at": "2019-12-01T15:43:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144765035673280512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200822989413126145"}], "text": "@ray_hedgehog ''Le ense\u00f1a\"\" ya tranquil\u00edzate que el que a tratado de copiar a Marvel es Warner ve la liga de la justicia y ahora lo que har\u00e1n con escuadr\u00f3n suicida y aves de presa!", "id": "1201164995737899009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201164774547083264"], "created_at": "2019-12-01T15:42:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "416545227", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.5763, "type": "Other", "normalized_text": "Honda Chopper"}]}, "text": "Queria uma Honda Chopper c\u00e2mbio suicida e foda se", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "id": "1201164774547083264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201164579432280064"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Y64tO8BbpC", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "festevez50", "id": "946945728819159040"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.7062, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:42:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158159015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201164388008386561"}], "text": "RT @festevez50: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana | Internacional | EL PA\u00cdS https://t.co/Y64tO8BbpC", "id": "1201164579432280064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201164471936438279"], "created_at": "2019-12-01T15:41:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1184923785146843139", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7789, "type": "Other", "normalized_text": "Akira"}]}, "text": "Y Akira, \u00bft\u00fa no ibas a cumplir un pacto suicida o algo de eso?", "id": "1201164471936438279"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201164411500716032"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:41:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1692034872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201164411500716032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201164388008386561"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Y64tO8BbpC", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6065, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.3936, "type": "Other", "normalized_text": "PA\u00cdS"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:41:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "author_id": "946945728819159040", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana | Internacional | EL PA\u00cdS https://t.co/Y64tO8BbpC", "id": "1201164388008386561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201164209846935554"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "almeida_lohaine", "id": "978786354929823744"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "theusFelipe_09", "id": "880890173155930114"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "FavelaCaiunoFC", "id": "1146426160806580225"}]}, "in_reply_to_user_id": "4189232123", "created_at": "2019-12-01T15:40:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "818997673193771008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201148751756374016"}], "text": "@VdeSantoss @almeida_lohaine @theusFelipe_09 @Salvattore67 @FavelaCaiunoFC \u00c9 exatamente isso, os maluco tava fugindo de minas gerais ap\u00f3s um roubo de carro forte, choque matou 2 deles de manh\u00e3 e 1 conseguiu fugir(esse do v\u00eddeo) e se escondeu na casa de um morador fazendo eles ref\u00e9m, choque encontrou e matou ele", "id": "1201164209846935554"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201163975951634433"], "created_at": "2019-12-01T15:39:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907769918338355201", "text": "tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "id": "1201163975951634433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201163898906386432"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:39:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719971293735612416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201163898906386432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201163821638926339"], "in_reply_to_user_id": "1380367284", "created_at": "2019-12-01T15:39:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1380367284", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9533, "type": "Place", "normalized_text": "Corea del Sur"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201163414535593984"}], "text": "@JuanitoLibritos Yyyy para que no se depriman, joder. Que en Corea del Sur la gente se suicida por cosas as\u00ed, por ejemplo. Por unos n\u00fameros.", "id": "1201163821638926339"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201163813216817153"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:39:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51873669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201163813216817153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201163744052686848"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:38:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915180035723661313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201163744052686848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201163596140548102"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Comunidad_UNAM", "id": "733354165"}, {"start": 121, "end": 129, "username": "CCHUNAM", "id": "240879988"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 67, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "de la Conducta Suicida"}, {"start": 80, "end": 93, "probability": 0.355, "type": "Organization", "normalized_text": "Universitarios"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:38:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "616665640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200519832271249409"}], "text": "RT @Comunidad_UNAM: Clausura del curso Manejo de la Conducta Suicida en J\u00f3venes Universitarios, impartido a docentes del @CCHUNAM organizad\u2026", "id": "1201163596140548102"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201163346050998283"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hernan_sr", "id": "34992710"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "easytienda", "id": "492557409"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "JumboChile", "id": "25338543"}]}, "in_reply_to_user_id": "34992710", "created_at": "2019-12-01T15:37:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "258185257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201139703191351297"}], "text": "@hernan_sr @easytienda @JumboChile Es un potencial suicida tambi\u00e9n (dice que quiere \"matar weones\")...", "id": "1201163346050998283"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201163242351058946"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "WendelBrasilSP", "id": "1570018996245729280"}]}, "in_reply_to_user_id": "1168949164002226177", "created_at": "2019-12-01T15:36:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780409907124310016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201133260312645633"}], "text": "@WendelBrasilSP Talvez meu amigo, realmente n\u00e3o podemos generalizar..\nMas lembro a voc\u00ea que era uma outra \u00e9poca. Nos dias de hoje..Vivemos um emburrecimento suicida.Essa gente \u00e9 alimentada pelos comunofascistas..Com ra\u00e7\u00e3o de primeira, pelos n\u00facleos esquerdistas.Eles n\u00e3o podem pensar diferente.", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "id": "1201163242351058946"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201162828398256129"], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/aGQQtsCJah", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5iPWmGhREC/?igshid=xn47g3lhqhr7", "display_url": "instagram.com/p/B5iPWmGhREC/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.5028, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Militar"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Itabaianinha"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4803, "type": "Place", "normalized_text": "SE"}, {"start": 156, "end": 176, "probability": 0.3199, "type": "Other", "normalized_text": "Nascimento Bitencourt"}, {"start": 200, "end": 211, "probability": 0.9224, "type": "Place", "normalized_text": "Itabaianinha"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:35:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72140270", "text": "Pol\u00edcia Militar prende homem que matou uma mulher em Itabaianinha (SE). Em menos de 24 horas ap\u00f3s o assassinato de uma mulher identificada como Francineide Nascimento Bitencourt, (Galega) ocorrido em Itabaianinha,\u2026 https://t.co/aGQQtsCJah", "id": "1201162828398256129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201162738401259522"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/sgpvUKjccf", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaFotBog/status/1201131837592154114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sgpvUKjccf", "media_key": "3_1201131831791378432"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriaFotBog", "id": "1025714615739723776"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 71, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Piedra del suicida"}, {"start": 74, "end": 93, "probability": 0.4819, "type": "Other", "normalized_text": "Salto del Tequendama"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:34:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933178982601592832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201131837592154114"}], "text": "RT @HistoriaFotBog: La foto para el Recuerdo desde la Piedra del suicida, Salto del Tequendama a mediados de los 40. https://t.co/sgpvUKjccf", "id": "1201162738401259522"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201162630100070401"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "in_reply_to_user_id": "260788584", "created_at": "2019-12-01T15:34:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781971789211721728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201022738615472128"}], "text": "@Santi_ABASCAL @vox_es La socioCriminal fraternit\u00e9, igualit\u00e9 e Guillotin\u00e9\n\nEl socialismo es el sustituto de la religi\u00f3n,suced\u00e1neo de un farsante cristianismo ateo suicida\nF\u00e1brica de la Miseria\nIndustria de los Fracasados\n120.000.000 millones tiros de nuca\nDe aqu\u00ed, la c\u00ednica moral superior\ne Guillotin\u00e9", "id": "1201162630100070401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201162504308740097"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:33:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718137526783967233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201162504308740097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201162416370987008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crmn113", "id": "1193936581037633537"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "JuanGrabois", "id": "152835465"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 126, "tag": "GraboisNoEresBienvenidoEnBolivia"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:33:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866751702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200832450240356353"}], "text": "RT @Crmn113: La carencia de cerebro se nota en @JuanGrabois y su escuadr\u00f3n suicida pat\u00e9ticos #GraboisNoEresBienvenidoEnBolivia https://t.co\u2026", "id": "1201162416370987008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201162315195924487"], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/3cP5aYUhWQ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5iPPY6BE9p/?igshid=1dxx1l4m67m2m", "display_url": "instagram.com/p/B5iPPY6BE9p/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.5028, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Militar"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Itabaianinha"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4803, "type": "Place", "normalized_text": "SE"}, {"start": 156, "end": 176, "probability": 0.3199, "type": "Other", "normalized_text": "Nascimento Bitencourt"}, {"start": 200, "end": 211, "probability": 0.9224, "type": "Place", "normalized_text": "Itabaianinha"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:33:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72140270", "text": "Pol\u00edcia Militar prende homem que matou uma mulher em Itabaianinha (SE). Em menos de 24 horas ap\u00f3s o assassinato de uma mulher identificada como Francineide Nascimento Bitencourt, (Galega) ocorrido em Itabaianinha,\u2026 https://t.co/3cP5aYUhWQ", "id": "1201162315195924487"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201162230844317696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:32:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135687363575894016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "id": "1201162230844317696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201162027907080192"], "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/4V3YQOgalB", "expanded_url": "https://twitter.com/Santi_ABASCAL/status/1201022738615472128", "display_url": "twitter.com/Santi_ABASCAL/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:31:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781971789211721728", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201022738615472128"}], "text": "La socioCriminal fraternit\u00e9, igualit\u00e9 e Guillotin\u00e9\n\nEl socialismo es el sustituto de la religi\u00f3n\nsuced\u00e1neo de un farsante cristianismo ateo suicida\nF\u00e1brica de la Miseria\nIndustria de los Fracasados\n120.000.000 millones tiros de nuca\nDe aqu\u00ed, La c\u00ednica moral superior https://t.co/4V3YQOgalB", "id": "1201162027907080192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201161920390352898"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:31:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736186171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201161920390352898"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201161812512837633"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Biancast04", "id": "1007267933943365632"}]}, "in_reply_to_user_id": "1007267933943365632", "created_at": "2019-12-01T15:31:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1018969361116270592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201160233898463234"}], "text": "@Biancast04 quase se matou coitadoooo", "id": "1201161812512837633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201161753247277057"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:30:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3023901004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201161753247277057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201161653741588480"], "entities": {"mentions": [{"start": 155, "end": 165, "username": "toribeibi", "id": "1191541230666240000"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:30:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1705865354", "text": "Un p\u00e1jaro suicida decidi\u00f3 que hoy era el momento perfecto para tocar los cables de alta tensi\u00f3n, por su culpa estuve todo el d\u00eda sin pila en el celular :c\n@toribeibi", "id": "1201161653741588480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201161515921035264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "in_reply_to_user_id": "260788584", "created_at": "2019-12-01T15:29:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781971789211721728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201022738615472128"}], "text": "@Santi_ABASCAL @vox_es La socioCriminal fraternit\u00e9, igualit\u00e9 e Guillotin\u00e9\n\nEl socialismo es el sustituto de la religi\u00f3n,  suced\u00e1neo de un farsante cristianismo ateo suicida\nF\u00e1brica de la Miseria\nIndustria de los Fracasados\n120.000.000, millones tiros de nuca", "id": "1201161515921035264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201161095236456450"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:28:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283930504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201161095236456450"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201160989179285504"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:27:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199945285511847937"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "id": "1201160989179285504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201160660853415936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Celiamaza", "id": "433761146"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 110, "probability": 0.9506, "type": "Place", "normalized_text": "LondonBridge"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 111, "tag": "LondonBridge"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:26:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382973831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200727280747765761"}], "text": "RT @Celiamaza: Incre\u00edble los h\u00e9roes an\u00f3nimos que hay en la calle.  As\u00ed redujeron al terrorista de #LondonBridge con estintores. Llevaba al\u2026", "id": "1201160660853415936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201160563860086787"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/5TIEbBJ16Y", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/12/01/news/friuli_si_suicida_dopo_condanna_a_30_anni_per_femminicidio-242342461/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Friuli"}, {"start": 48, "end": 61, "tag": "femminicidio"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:26:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2832335447", "text": "#Friuli, si suicida dopo condanna a 30 anni per #femminicidio\ud83d\udc49perch\u00e9 30 anni erano pochi!!  https://t.co/5TIEbBJ16Y", "id": "1201160563860086787"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201160505676746752"], "created_at": "2019-12-01T15:25:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1131697177540091904", "text": "gana suicida morte divina", "id": "1201160505676746752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201160413322211328"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/RZSrJ0Lv0p", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKSkrH", "display_url": "dlvr.it/RKSkrH"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:25:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "908365046", "text": "Mazzega si suicida dopo la condanna in appello https://t.co/RZSrJ0Lv0p", "id": "1201160413322211328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201160367575064577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "seulgisaur", "id": "1146840077227704321"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "sehun cuand"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:25:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110742133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201137099946287104"}], "text": "RT @seulgisaur: me chupa tres huevos si no te gusta exo ni su fandom, no tenes ning\u00fan puto derecho de meterte con el talento de sehun cuand\u2026", "id": "1201160367575064577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201160215883866112"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/b0cUYkjCvr", "expanded_url": "https://twitter.com/MetX64/status/1200230155307716608", "display_url": "twitter.com/MetX64/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5022, "type": "Person", "normalized_text": "gangue"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:24:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "838214197653684225", "text": "gangue suicida lutando com a pr\u00f3pria sombra\n\nmatar gigante pra dar vida pra ela \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14 https://t.co/b0cUYkjCvr", "id": "1201160215883866112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201160156635127810"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:24:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196251167287894018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201160156635127810"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201159887809581056"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:23:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138779877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201159887809581056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201159430924120064"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:21:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269228284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1201159430924120064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201158982011895809"], "created_at": "2019-12-01T15:19:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140790329366450177", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.7002, "type": "Person", "normalized_text": "hopper"}]}, "text": "no se que ando viendo escuadr\u00f3n suicida y tampoco sab\u00eda q hopper era uno de los oficiales ahre", "id": "1201158982011895809"}], "includes": {"users": [{"name": "Carmela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3339, "following_count": 2711, "tweet_count": 711254, "listed_count": 20}, "id": "884023737745645572", "location": "Italia", "username": "Carmela_oltre"}, {"name": "Repubblica", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3498452, "following_count": 405, "tweet_count": 965582, "listed_count": 12875}, "id": "18935802", "location": "Rome, Italy", "username": "repubblica"}, {"name": "Felipe Caro \ud83c\udf33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 705, "tweet_count": 14875, "listed_count": 2}, "id": "235789575", "location": "Chill\u00e1n, Chile", "username": "felipecaro09"}, {"name": "jose yossen (barbista y gringuista d la hora cero)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 1039, "tweet_count": 11793, "listed_count": 0}, "id": "2974944977", "username": "YossenJose"}, {"name": "Identidad Sabalera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15303, "following_count": 268, "tweet_count": 12955, "listed_count": 17}, "id": "700626174670561281", "location": "-", "username": "IdentidadSabale"}, {"name": "\u29d6 astronaut \u29d7 \u2077 \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1794, "tweet_count": 205822, "listed_count": 13}, "id": "1006546071718375431", "location": "Thellara", "username": "krivesky"}, {"name": "Ramon Martin Barroso #VOX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1049, "tweet_count": 109220, "listed_count": 12}, "id": "241539247", "username": "Ramapetrea"}, {"name": "Juan Salgado i.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13553, "following_count": 11499, "tweet_count": 129172, "listed_count": 12}, "id": "1174721480850104320", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Mejor_con_Vox"}, {"name": "dranel #HonoryGloria\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1239, "tweet_count": 57829, "listed_count": 2}, "id": "253970298", "username": "dranelesoj"}, {"name": "Convivencia Civica Catalana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75398, "following_count": 22829, "tweet_count": 37492, "listed_count": 337}, "id": "318541441", "location": "Catalu\u00f1a (Espa\u00f1a)", "username": "CCivicaCatalana"}, {"name": "Majo \ud83e\udd99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 1513, "tweet_count": 23681, "listed_count": 7}, "id": "174782981", "location": "Middle of nowhere", "username": "MaajoSf"}, {"name": "Ferrallador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5147, "following_count": 5233, "tweet_count": 30318, "listed_count": 5}, "id": "2567371003", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "username": "ferrallador"}, {"name": "Eduardo L\u00f3pez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3895, "following_count": 2990, "tweet_count": 64439, "listed_count": 22}, "id": "712312848", "username": "aulapc_es"}, {"name": "karen linda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 51, "tweet_count": 3523, "listed_count": 0}, "id": "174787357", "location": "Colombia", "username": "linda__corazon"}, {"name": "Emerson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 126, "tweet_count": 1167, "listed_count": 0}, "id": "1115625782209011712", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "username": "fisioemerson1"}, {"name": "Dem\u00e9trio Vecchioli", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 31666, "following_count": 2308, "tweet_count": 31006, "listed_count": 191}, "id": "1268325895", "username": "Olhar_Olimpico"}, {"name": "Cansino CUP\ud83c\udf97=\ud83d\udca9| #TabarniaYA\u270c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 264, "tweet_count": 41944, "listed_count": 0}, "id": "372260199", "location": "Catalu\u00d1a, Espa\u00f1a", "username": "CansinoCUP"}, {"name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3996, "following_count": 339, "tweet_count": 136942, "listed_count": 26}, "id": "2335050698", "location": "they/them", "username": "cestlaluxure"}, {"name": "\u262dLa\u2de1-p\u2de6i\u2de1n\u0368c\u0368h\u0364e\u036d-Da\u2df4n\u036bi\u2de1\u534d\ud83d\udd8c\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 2826, "tweet_count": 8748, "listed_count": 2}, "id": "868930820857376768", "location": "el reino de canopia", "username": "kyudemon"}, {"name": "JDaniels", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 534, "tweet_count": 280, "listed_count": 4}, "id": "996112769350094850", "username": "mind4ss"}, {"name": "Juande Ruano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2835, "following_count": 2423, "tweet_count": 179362, "listed_count": 62}, "id": "2359316703", "location": "Universidad de A Coru\u00f1a", "username": "JuandeRuano"}, {"name": "Emilio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 1304, "tweet_count": 82708, "listed_count": 41}, "id": "3161080799", "username": "emilinAE88"}, {"name": "Lola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 2238, "tweet_count": 277257, "listed_count": 10}, "id": "2555746354", "username": "lolapichardo10"}, {"name": "maria mercedes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1825, "tweet_count": 38471, "listed_count": 0}, "id": "1110180893182885888", "username": "paserbirleauste"}, {"name": "\u3161\u3155\u3137\u3131\u3145\u3150", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40494, "following_count": 12, "tweet_count": 3251, "listed_count": 34}, "id": "1089323924746391552", "username": "stepalira"}, {"name": "Juan Antonio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4963, "following_count": 4922, "tweet_count": 35323, "listed_count": 17}, "id": "301538345", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "username": "JuanAntonio182"}, {"name": "Lulelisa \ud83c\udded\ud83c\uddf0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 333, "tweet_count": 39226, "listed_count": 1}, "id": "1001305917143568385", "username": "ErisaBlu"}, {"name": "Miguel \u00c1ngel M. U.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 274, "tweet_count": 75952, "listed_count": 2}, "id": "1299887198", "username": "Sucedaloqsuceda"}, {"name": "lana \u24df", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7626, "following_count": 7899, "tweet_count": 91689, "listed_count": 28}, "id": "872491953916608512", "location": "football, f1 \u26bd\ufe0f\ud83c\udfc1", "username": "sepnorris"}, {"name": "lola.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15513, "following_count": 9460, "tweet_count": 95750, "listed_count": 157}, "id": "1027345850253680641", "username": "sunbrave"}, {"name": "Pathy Boo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 1007, "tweet_count": 3609, "listed_count": 1}, "id": "3719419816", "username": "PathyBoo10281"}, {"name": "Gloria \u00c1lvarez", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 389247, "following_count": 1128, "tweet_count": 62773, "listed_count": 1564}, "id": "145741832", "location": "Mexico", "username": "GloriaAlvarez85"}, {"name": "Gabriela Castellani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 66, "tweet_count": 7903, "listed_count": 8}, "id": "284618129", "location": "Buenos Aires", "username": "gabycastellani"}, {"name": "Graciela Alfano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 985922, "following_count": 249, "tweet_count": 132863, "listed_count": 6506}, "id": "280542227", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "iconoalfano"}, {"name": "JG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 428, "tweet_count": 8582, "listed_count": 0}, "id": "3985925772", "username": "jackiegarza200"}, {"name": "El\u00edas Vergel Varo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 53, "tweet_count": 32171, "listed_count": 0}, "id": "953184994813468672", "username": "EliasVaro"}, {"name": "Roberto Santos X 2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1165, "tweet_count": 42675, "listed_count": 170}, "id": "240787906", "location": "...vivo en el centro ", "username": "robertosantosx2"}, {"name": "Paco Almagro \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 252, "tweet_count": 98590, "listed_count": 5}, "id": "370367164", "location": "C\u00f2rdoba", "username": "tango_luna"}, {"name": "EduardoGdroid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 389, "tweet_count": 25198, "listed_count": 2}, "id": "2713134567", "username": "EduardoGdroid"}, {"name": "ruiva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 238, "tweet_count": 43190, "listed_count": 0}, "id": "1284853856", "username": "ruiva85957246"}, {"name": "Andr\u00e9 Caramante", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 13422, "following_count": 866, "tweet_count": 3686, "listed_count": 86}, "id": "187398436", "location": "Brasil", "username": "andrecaramante"}, {"name": "Desartre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 2093, "tweet_count": 33033, "listed_count": 0}, "id": "974310494", "username": "Desartre"}, {"name": "Catacrack \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3183, "following_count": 2529, "tweet_count": 17871, "listed_count": 0}, "id": "1141768341683605505", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Catacrack6"}, {"name": "SANTIAGO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 2907, "tweet_count": 32811, "listed_count": 0}, "id": "1056453138453028864", "location": "LA Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "username": "SANTIAG23395550"}, {"name": "\ud835\udd6f\ud835\udd93", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5705, "following_count": 4611, "tweet_count": 38466, "listed_count": 2}, "id": "4806084263", "location": " Rio de Janeiro", "username": "dnarrasta"}, {"name": "RB \uf8ff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 292, "tweet_count": 5190, "listed_count": 0}, "id": "913164369328054272", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "pilotorb22"}, {"name": "Jorge E. Camacho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 230, "tweet_count": 3635, "listed_count": 0}, "id": "935737285", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "joencapa"}, {"name": "Historia Fotogr\u00e1fica de Bogot\u00e1 y Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77369, "following_count": 57, "tweet_count": 3815, "listed_count": 109}, "id": "1025714615739723776", "username": "HistoriaFotBog"}, {"name": "4nMaO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 309, "tweet_count": 73751, "listed_count": 9}, "id": "2280599204", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "4nMaO"}, {"name": "tidesesperado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 406, "tweet_count": 1251, "listed_count": 0}, "id": "959297997849817089", "location": "Rep\u00fablica Popular Democr\u00e1tica ", "username": "descalzop"}, {"name": "de Castro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 582, "tweet_count": 34818, "listed_count": 0}, "id": "1105679358822412289", "username": "senjullia"}, {"name": "\u200d \u200d \u200d\u200d \u200d* \u200d\ud835\udc7c\ud835\udc74\ud835\udc68\uff61", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 1413, "tweet_count": 15271, "listed_count": 14}, "id": "1086757063596916736", "location": "\u2741 \u00b7 . \u00b0 \u19be  #\u1d05\u1d00\u0280\u1d0b\u1d04\u029c\u1d04s\u1d1b\u1d0f\u0493\u1d21\u1d0f\u0274\u1d05\u1d07\u0280", "username": "seaquccn"}, {"name": "Porcelain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 18, "tweet_count": 716, "listed_count": 0}, "id": "1177262780296175617", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ahridepressiva"}, {"name": "tecpanero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2968, "following_count": 4763, "tweet_count": 175594, "listed_count": 30}, "id": "83012816", "location": "M\u00e9xico", "username": "Tecpanero"}, {"name": "DALI... NO personas babeantes (chairos)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7173, "following_count": 6765, "tweet_count": 13252, "listed_count": 4}, "id": "138667884", "username": "clubultra"}, {"name": "Jotap\u00e9 \u06de \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 1266, "tweet_count": 72738, "listed_count": 23}, "id": "78565354", "location": "\u00c7evilla - Jer\u00e9.", "username": "Johnpito"}, {"name": "Siki", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 433, "tweet_count": 42899, "listed_count": 3}, "id": "21132771", "location": "742 Evergreen Terrace", "username": "Sikita"}, {"name": "L1m4, W1lly3 B.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 192, "tweet_count": 27311, "listed_count": 0}, "id": "33757492", "location": "Brasil", "username": "wblima"}, {"name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 857563, "following_count": 528, "tweet_count": 638, "listed_count": 1435}, "id": "174818242", "location": "Estados Unidos", "username": "leandroruschel"}, {"name": "CIMich", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 2, "tweet_count": 7519, "listed_count": 1}, "id": "1032649490950316032", "username": "_CIMich"}, {"name": "Gustavo Souza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 539, "tweet_count": 1365, "listed_count": 1}, "id": "181617536", "username": "GustavoGPSJ"}, {"name": "Maria Jose", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 254, "tweet_count": 61773, "listed_count": 0}, "id": "2876590888", "username": "jagoaza"}, {"name": "el argentino q se parece a brad pitt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18463, "following_count": 1253, "tweet_count": 21449, "listed_count": 18}, "id": "984231602145423361", "username": "indirectsluismi"}, {"name": "Remanguill\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 675, "tweet_count": 49887, "listed_count": 0}, "id": "1098520956849528832", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Remanguill1"}, {"name": "yuki || water 7\u25ab\ufe0f\u2620\u20e4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1565, "tweet_count": 58606, "listed_count": 4}, "id": "1098476321288712192", "location": "ela/dela", "username": "kurotsukkix"}, {"name": "Ju \ud83c\udff0\u2022 \ud83d\udc1a: namorada do nanami", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1714, "tweet_count": 31628, "listed_count": 9}, "id": "1190838058096250881", "location": "corasao da cah", "username": "orangejujuice"}, {"name": "Gualterio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 424, "tweet_count": 55674, "listed_count": 5}, "id": "1147398824", "location": "Madrid, Spain", "username": "gualteriopolo"}, {"name": "Carolina S\u00e1nchez P.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 1468, "tweet_count": 176035, "listed_count": 255}, "id": "2209534382", "location": "Venezuela y Estados Unidos", "username": "carolinaleo66"}, {"name": "\u00d8\u2c64\u20b5\u00d8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 2499, "tweet_count": 137655, "listed_count": 46}, "id": "2354956974", "location": "\u028d\u0268\u057c\u01df\u0586 \u028d\u0585\u0280\u0262\u028a\u029f \u025b \u0236\u01df\u057c\u01df \u0256\u0268 \u0586\u0266\u025b\u029f\u0585\u026e", "username": "GamePlayFusi"}, {"name": "JorAV", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 94, "tweet_count": 6750, "listed_count": 0}, "id": "417393719", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "jorgeferp"}, {"name": "Petry", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 634, "tweet_count": 57614, "listed_count": 1}, "id": "580323072", "location": "canoas-rs", "username": "luiizapetry"}, {"name": "BRUNO CALCHERA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 2758, "tweet_count": 12294, "listed_count": 5}, "id": "462108797", "location": "Milano, Lombardia", "username": "BRUNOCALCHERA"}, {"name": "Claudio Zavattini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 767, "tweet_count": 208171, "listed_count": 1}, "id": "3898955560", "location": "Pozzolengo, Lombardia", "username": "ClaudioZavatti1"}, {"name": "\ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82 \u2600\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 138, "tweet_count": 15515, "listed_count": 0}, "id": "1082479853805408256", "username": "sarahcammpos1"}, {"name": "Jos\u00e9 Fern\u00e1ndez (voto PP)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 1445, "tweet_count": 98978, "listed_count": 3}, "id": "3301393611", "username": "profewebjmel"}, {"name": "Observator", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 1387, "tweet_count": 56629, "listed_count": 0}, "id": "4023172936", "username": "Observatorflip"}, {"name": "Astolph", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 2225, "tweet_count": 70649, "listed_count": 11}, "id": "2457877797", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "username": "astolph00"}, {"name": "NewSicilia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3511, "following_count": 827, "tweet_count": 82114, "listed_count": 58}, "id": "2770290782", "location": "Catania, via Centuripe 1/C", "username": "NewSicilia"}, {"name": "thay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 2844, "tweet_count": 48571, "listed_count": 4}, "id": "882937920", "username": "ahsthay"}, {"name": "piratadespierto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 302, "tweet_count": 65718, "listed_count": 2}, "id": "2712454239", "username": "Piratadespierto"}, {"name": "Pablo Serank", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 377, "tweet_count": 5981, "listed_count": 0}, "id": "1081502825639829504", "location": "Summoner's rift", "username": "serank_"}, {"name": "Powder", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2613, "following_count": 1836, "tweet_count": 34922, "listed_count": 5}, "id": "3163675491", "location": "Pamplona, Espa\u00f1a", "username": "chocochrisp"}, {"name": "LA ROSA DE SARON", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6690, "following_count": 4319, "tweet_count": 146122, "listed_count": 67}, "id": "1255614170", "location": "Madrid", "username": "ROSADESARON150"}, {"name": "F.B.B. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 2027, "tweet_count": 108213, "listed_count": 1}, "id": "4849755747", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "FerBarceloB"}, {"name": "SOLO SE ENCARCELA LA POBREZA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 2156, "tweet_count": 212312, "listed_count": 19}, "id": "425942074", "username": "ReneCarvajal1"}, {"name": "Nestor nueva constituci\u00f3n 2020 Gobernar es Educar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 3159, "tweet_count": 40755, "listed_count": 0}, "id": "145739821", "location": "Machali", "username": "nestor1974"}, {"name": "Anna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1432, "tweet_count": 11304, "listed_count": 10}, "id": "3247519743", "location": "Napoli", "username": "Blogdelledonne"}, {"name": "Sares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2786, "following_count": 4994, "tweet_count": 105917, "listed_count": 23}, "id": "119321075", "username": "fheras"}, {"name": "N\u00e9stor Escobar De La Pava", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1375, "tweet_count": 30302, "listed_count": 11}, "id": "66509310", "location": "Bogot\u00e1 D.C. - Colombia.", "username": "ndelapava"}, {"name": "brian bloom", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 183, "tweet_count": 1422, "listed_count": 0}, "id": "1116699693155794945", "username": "brianbl96991771"}, {"name": "Libre Pensador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2189, "following_count": 4479, "tweet_count": 81933, "listed_count": 3}, "id": "846054170805329921", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "username": "GJavalambre"}, {"name": "\ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\uddd8\ud835\udde6 \uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19146, "following_count": 19444, "tweet_count": 1334989, "listed_count": 378}, "id": "459202451", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "username": "BECAES_"}, {"name": "Torin Reed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 756, "tweet_count": 1689, "listed_count": 0}, "id": "880158040472915973", "username": "reed_torin"}, {"name": "Dani Cisnero \u26aa\ud83d\udd34\u26aa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 266, "tweet_count": 15830, "listed_count": 1}, "id": "4127506029", "username": "danicisnerocarp"}, {"name": "Ricardo Gamba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 3006, "tweet_count": 39729, "listed_count": 3}, "id": "118148663", "location": "Rio Negro", "username": "democrconstituc"}, {"name": "Carlos Mac\u00edas Alonso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17908, "following_count": 6763, "tweet_count": 112228, "listed_count": 15}, "id": "941644908892512256", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "CarlosMaciasAl1"}, {"name": "jeosaf\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 119, "tweet_count": 1907, "listed_count": 33}, "id": "164401506", "username": "jeosafa_m"}, {"name": "vicente lopez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 965, "tweet_count": 92498, "listed_count": 41}, "id": "559396930", "location": "sevilla-madrid-bcn-bruselas", "username": "vicentelopezt"}, {"name": "Lara \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 868, "tweet_count": 30620, "listed_count": 0}, "id": "1105560597687619590", "username": "LaraAlves_30"}, {"name": "Raquel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 225, "tweet_count": 8804, "listed_count": 0}, "id": "1078715815090888705", "username": "Raquel35128921"}, {"name": "canovas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 206, "tweet_count": 6589, "listed_count": 0}, "id": "278718786", "username": "pesugon"}, {"name": "ACallejo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 123, "tweet_count": 33407, "listed_count": 0}, "id": "1603779414", "username": "acallejor"}, {"name": "M. Enrique L\u00f3pez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18280, "following_count": 19120, "tweet_count": 77693, "listed_count": 8}, "id": "1047620130241437696", "location": "El Salvador", "username": "Mikhail77181385"}, {"name": "Little Witch! \ud83d\ude0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3523, "following_count": 1822, "tweet_count": 27945, "listed_count": 2}, "id": "2903466788", "username": "WitchQueen1307"}, {"name": "Victoria\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 757, "tweet_count": 26016, "listed_count": 6}, "id": "322854089", "location": "Entre Rios", "username": "siri_vicky"}, {"name": "Andr\u00e9s Dom\u00e9ne R.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 3388, "tweet_count": 152299, "listed_count": 0}, "id": "3022123763", "location": "Balear-Tabarnia.", "username": "andres_domenech"}, {"name": "Anuski", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3300, "following_count": 2179, "tweet_count": 663960, "listed_count": 40}, "id": "627603028", "location": "en el gimnasio", "username": "Anuski24158940"}, {"name": "Daniel Orjuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 332, "tweet_count": 46433, "listed_count": 1}, "id": "2450514927", "location": "Kennedy Bogot\u00e1, D.C. Colombia", "username": "Danielorjuela77"}, {"name": "Daiana Yamil\u00e9 Moyano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 917, "tweet_count": 6085, "listed_count": 1}, "id": "1065924242133393408", "location": "San Luis, Argentina", "username": "DaianaMoyano__"}, {"name": "maurito \ud83e\udee7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 120, "tweet_count": 25837, "listed_count": 0}, "id": "489998154", "location": "lomas city", "username": "chechizabe"}, {"name": "Chachotioa \ud83d\ude1b\ud83d\ude1b\ud83e\uddd0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 9, "tweet_count": 2333, "listed_count": 3}, "id": "1117378058342883328", "username": "chachotio093929"}, {"name": "Benjam\u00edn CB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1047, "tweet_count": 5628, "listed_count": 0}, "id": "1120005688896438272", "username": "BenjaminCB45"}, {"name": "Andi Deris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 235, "tweet_count": 748, "listed_count": 0}, "id": "1042069485958647808", "username": "JooPaul35339537"}, {"name": "saint jungkook", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 3, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "id": "487957780", "username": "saint_jungkook"}, {"name": "atiestoteinteresa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 460, "tweet_count": 7000, "listed_count": 4}, "id": "454477319", "location": "Tenerife", "username": "atipaco"}, {"name": "UniFrases - www.unifrases.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3756, "following_count": 3701, "tweet_count": 205951, "listed_count": 1}, "id": "126729164", "location": "Brazil", "username": "abripi"}, {"name": "Elizeth Brito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 1066, "tweet_count": 17239, "listed_count": 1}, "id": "764645296907386880", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Elizeth_Brito"}, {"name": "Mari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4426, "following_count": 4941, "tweet_count": 172665, "listed_count": 34}, "id": "2561876302", "username": "Latraviatamari"}, {"name": "DIEGO DE LA VEGA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5034, "following_count": 5178, "tweet_count": 120859, "listed_count": 40}, "id": "144377829", "location": "en la LIBERTAD", "username": "ELZORROBOLIVAR"}, {"name": "Pedro Candela \ud83d\udc22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 69, "tweet_count": 4536, "listed_count": 0}, "id": "1010541197562130438", "location": " R\u00edo Utcubamba,Provinciano Soy", "username": "CandelaVidrio"}, {"name": "Rosa Flor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6153, "following_count": 5383, "tweet_count": 66147, "listed_count": 1}, "id": "170857538", "location": "PERU", "username": "RossaFlor1"}, {"name": "T\u00f3spiro de ca\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 496, "tweet_count": 161175, "listed_count": 0}, "id": "853944239641821184", "location": "Galicia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8  VOX", "username": "AurelioRamosC"}, {"name": "perezcalzado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 452, "tweet_count": 24070, "listed_count": 1}, "id": "898278415", "location": "Galicia, Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "perezcalzado"}, {"name": "Mart\u00edn #Wowowowo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 2251, "tweet_count": 72284, "listed_count": 7}, "id": "43259330", "location": "a mi humilde morada.", "username": "mar737y"}, {"name": "PC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 95, "tweet_count": 11266, "listed_count": 0}, "id": "1168199890331152387", "username": "volun1412"}, {"name": "Jos\u00e9 Antonio BDN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 2379, "tweet_count": 13604, "listed_count": 2}, "id": "3065752630", "location": "Badalona, Spain", "username": "JoseAntonio_BDN"}, {"name": "wise thug \ud83d\udc7f\ud83d\udc8e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 281, "tweet_count": 7562, "listed_count": 0}, "id": "983718004168052736", "username": "Mlc32795259"}, {"name": "Juanfran", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 466, "tweet_count": 114900, "listed_count": 15}, "id": "324874429", "location": "Espa\u00f1a", "username": "erJuanfran"}, {"name": "ENCINA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 566, "tweet_count": 5544, "listed_count": 2}, "id": "376432250", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Farinatotwi"}, {"name": "LaVerdadOsHar\u00e1Libres \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u271d\ufe0f\u2721\ufe0f\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1670, "tweet_count": 91438, "listed_count": 21}, "id": "1954623054", "username": "eresolidario"}, {"name": "Nacho Crespo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1075, "tweet_count": 20489, "listed_count": 0}, "id": "78937002", "location": "Spain, Europe", "username": "nacho1968"}, {"name": "STEphany\u2605", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 4260, "tweet_count": 37897, "listed_count": 0}, "id": "1172569968770203649", "location": "lendo ou twittando por a\u00ed", "username": "stesphany"}, {"name": "lucca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11480, "following_count": 4073, "tweet_count": 96827, "listed_count": 26}, "id": "1108826594079051783", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "luccaoneal"}, {"name": "Jordi.Cruiz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9f\ud83d\udc9f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 2219, "tweet_count": 11061, "listed_count": 6}, "id": "3297909995", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "JordiCruiz"}, {"name": "ARTUROTE8 \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15329, "following_count": 15331, "tweet_count": 426476, "listed_count": 19}, "id": "140764048", "location": "burgos", "username": "arturote8"}, {"name": "Bruno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 137, "tweet_count": 8629, "listed_count": 0}, "id": "983475934543122432", "location": "Carcavelos", "username": "bruno_mfa31"}, {"name": "Raf M-V M\ue01b\ue132", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 425, "tweet_count": 19146, "listed_count": 3}, "id": "497208643", "username": "Rafa1952MVm"}, {"name": "Timeless", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 698, "tweet_count": 20806, "listed_count": 6}, "id": "428553172", "location": "PLANET", "username": "yesnosioque"}, {"name": "borealis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3907, "following_count": 3555, "tweet_count": 559929, "listed_count": 104}, "id": "974783574", "location": "\u05e1\u05b0\u05e4\u05b8\u05e8\u05b7\u05d3", "username": "aurorab933"}, {"name": "M\u00e1s Madera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 1187, "tweet_count": 88434, "listed_count": 1}, "id": "632388158", "location": "Barcelona", "username": "MasMaderaaa"}, {"name": "Maria de la Oz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 168, "tweet_count": 1859, "listed_count": 1}, "id": "1028944095216054272", "location": "Espa\u00f1a", "username": "mariadelaOz5"}, {"name": "Fran\u00e7oise Licini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 224, "tweet_count": 34265, "listed_count": 1}, "id": "724196808", "location": "Madrid", "username": "tariqsanjose"}, {"name": "Juan Sebasti\u00e1n Elcano \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 197, "tweet_count": 126, "listed_count": 0}, "id": "1201179204978655232", "location": "Los siete mares", "username": "JuanSebastinEL6"}, {"name": "\u2022kbza\u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 374, "tweet_count": 1079, "listed_count": 0}, "id": "1080559767851020295", "username": "PerruCamilo"}, {"name": "Made", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 922, "tweet_count": 18840, "listed_count": 4}, "id": "1395323863", "location": "Buenos Aires me mata", "username": "madeknowless"}, {"name": "saiki", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 256, "tweet_count": 81489, "listed_count": 9}, "id": "2883766030", "username": "x_oathkeeper"}, {"name": "M. Carmen Sanz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 302, "tweet_count": 11521, "listed_count": 2}, "id": "180508222", "username": "Mcrsanz"}, {"name": "Pedro JCH", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 42, "tweet_count": 11858, "listed_count": 0}, "id": "2200588627", "location": "Lima, Peru", "username": "PeterJCH19"}, {"name": "Montserrat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3797, "following_count": 3817, "tweet_count": 332883, "listed_count": 137}, "id": "889362696", "username": "Montseyugo"}, {"name": "Trabajadora social y en salud", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 508, "tweet_count": 2132, "listed_count": 1}, "id": "2389125834", "location": "Brasil", "username": "Nutgabycabrera"}, {"name": "Chilote", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 720, "tweet_count": 4179, "listed_count": 0}, "id": "1488094302", "location": "Los Lagos, Chile", "username": "Crissalvava"}, {"name": "ElCastellano_errante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 2174, "tweet_count": 311965, "listed_count": 44}, "id": "206746396", "location": "Mundo", "username": "SVelascoJimenez"}, {"name": "`", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 138, "tweet_count": 11574, "listed_count": 1}, "id": "1105219131480162311", "location": "021", "username": "__AnckSuNamun"}, {"name": "\ud83d\udc95\ud83d\ude19Ale\u2764\ud83d\ude09\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf7a#NoAlPaseSanitario\ud83e\udd2c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186784, "following_count": 130713, "tweet_count": 507810, "listed_count": 416}, "id": "179246922", "username": "AleBG__71"}, {"name": "Sebasti\u00e1n  Turtora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16850, "following_count": 5455, "tweet_count": 15664, "listed_count": 47}, "id": "199149623", "location": "Ciudad Buenos Aires", "username": "SebiTurtora"}, {"name": "S a t o r A r e p o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 513, "tweet_count": 100129, "listed_count": 11}, "id": "4484302582", "location": "Aberraci\u00f3n Geogr\u00e1fica", "username": "ArepoSator"}, {"name": "cvetkovicorama \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udcaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 1623, "tweet_count": 42988, "listed_count": 0}, "id": "1142481107889336321", "location": "Belgrado, S\u00e9rvia", "username": "zasto_ne_spavas"}, {"name": "Hellomynameistrouble", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7468, "following_count": 1403, "tweet_count": 61389, "listed_count": 7}, "id": "891731983520460801", "username": "_mandarinica_"}, {"name": "Fray Josepho", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 175142, "following_count": 658, "tweet_count": 207251, "listed_count": 862}, "id": "126465001", "location": "Espa\u00f1a", "username": "FrayJosepho"}, {"name": "Benny Rivas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 240, "tweet_count": 271, "listed_count": 0}, "id": "54104096", "location": "Lima - Peru", "username": "brivaspzrro"}, {"name": "Noticieros Canal 7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34828, "following_count": 2529, "tweet_count": 212906, "listed_count": 238}, "id": "214670199", "location": "San Luis Potos\u00ed, MX", "username": "NOTICIEROS7"}, {"name": "louca do p\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 367, "tweet_count": 78871, "listed_count": 1}, "id": "112465445", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "EllennDantas"}, {"name": "ACHE PE\u26a1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 4971, "tweet_count": 16298, "listed_count": 5}, "id": "173292226", "location": "Ecuador", "username": "hucepa"}, {"name": "sica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9724, "following_count": 1325, "tweet_count": 77312, "listed_count": 20}, "id": "3385077346", "location": "Birigui, Brasil", "username": "eusicaa"}, {"name": "Wanessa Viana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 524, "tweet_count": 8116, "listed_count": 0}, "id": "571226399", "username": "wanessa_viana23"}, {"name": "the heartbreak princess", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 538, "tweet_count": 35256, "listed_count": 6}, "id": "63716584", "location": "camp half blood", "username": "mariirodriguees"}, {"name": "MariBa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4944, "following_count": 4296, "tweet_count": 243238, "listed_count": 7}, "id": "824769162555883520", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "ineine062"}, {"name": "Visifuz CoC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 161, "tweet_count": 1191, "listed_count": 2}, "id": "1194625801448312837", "username": "VisifuzC"}, {"name": "MANCOC E-SPORT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 852, "tweet_count": 793, "listed_count": 0}, "id": "1166979390829408256", "username": "MancocS"}, {"name": "sandra villalba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 306, "tweet_count": 4963, "listed_count": 1}, "id": "1626494526", "username": "sandraevillalba"}, {"name": "paula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8950, "following_count": 7872, "tweet_count": 16575, "listed_count": 10}, "id": "939291308811866113", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "paulita_pro"}, {"name": "Tribuna.red", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 4963, "tweet_count": 94588, "listed_count": 0}, "id": "2393573941", "location": "Veracruz", "username": "Tribuna_Mx"}, {"name": "Edward", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 1027, "tweet_count": 78271, "listed_count": 2}, "id": "306807980", "location": "M\u00e9xico", "username": "Edward580"}, {"name": "Ce \ud83c\udfa7\ud83d\udc9a \ud83c\udf03", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3921, "following_count": 636, "tweet_count": 124815, "listed_count": 5}, "id": "129263747", "location": "King\u2019s Landing", "username": "LEONINAC"}, {"name": "A DEBOCHADA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 186, "tweet_count": 8700, "listed_count": 1}, "id": "242842885", "location": "Brasil", "username": "mouraofernandaa"}, {"name": "\u0250\u026fo\u05df\u0250d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2178, "following_count": 737, "tweet_count": 81017, "listed_count": 9}, "id": "290829658", "username": "ischanges"}, {"name": "S\u03c5z\u03c5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 155, "tweet_count": 68238, "listed_count": 0}, "id": "858642140284538884", "username": "mentaldizsorder"}, {"name": "Miic \ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 555, "tweet_count": 25920, "listed_count": 1}, "id": "469505100", "username": "micamazzieri"}, {"name": "Daniela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 388, "tweet_count": 6741, "listed_count": 0}, "id": "996514912913510405", "location": "Ituzaing\u00f3 Centro, Argentina", "username": "Dmicaelaaa"}, {"name": "AUGC Castellon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 1248, "tweet_count": 5919, "listed_count": 16}, "id": "2375663977", "location": "Calle Ribesalbes ,, Onda", "username": "augc_castellon"}, {"name": "SGPF AUGC CV", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 308, "tweet_count": 5691, "listed_count": 1}, "id": "1067802163085234177", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "username": "SgAugcValencia"}, {"name": "Matheus Jacoby \ud83c\udd7e\ufe0f-", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 227, "tweet_count": 1920, "listed_count": 0}, "id": "1011405929378705408", "username": "Jacoby_Matheus_"}, {"name": "gabyzinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 298, "tweet_count": 28158, "listed_count": 0}, "id": "1007360250285035521", "location": "campina grande, pb", "username": "gbssrb"}, {"name": "Miss Crocodile\ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1235, "tweet_count": 19365, "listed_count": 2}, "id": "101576215", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "MissCrocodile20"}, {"name": "Nath Jacott", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 315, "tweet_count": 11297, "listed_count": 2}, "id": "1005932290382417922", "location": "Comisar\u00eda de polic\u00eda, mi casa", "username": "NathJacott"}, {"name": "B.o.v", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 233, "tweet_count": 2210, "listed_count": 0}, "id": "114318508", "location": "Hillo,Son", "username": "cessarlamart"}, {"name": "Gibran Duarte \ud83e\udda0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 171, "tweet_count": 11159, "listed_count": 3}, "id": "215709226", "location": "Hermosillo sonora", "username": "GibranDu"}, {"name": "luan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 1591, "tweet_count": 27139, "listed_count": 3}, "id": "4116503303", "location": "n\u00e1rnia ", "username": "luancascavel"}, {"name": "v garbin \ud83c\udff4 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 227, "tweet_count": 61355, "listed_count": 0}, "id": "197222106", "location": "Brasil", "username": "garbolas"}, {"name": "Mauricio Godoy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 1832, "tweet_count": 16632, "listed_count": 0}, "id": "131917032", "location": "\u00dcT: -35.433744,-71.614396", "username": "Godoylex"}, {"name": "aliroma@pelusaroma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 122, "tweet_count": 24645, "listed_count": 0}, "id": "1171827804192870400", "username": "aliromapelusar1"}, {"name": "Krisargentia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 2752, "tweet_count": 473843, "listed_count": 20}, "id": "353854993", "location": "Argentina", "username": "Krisargentia"}, {"name": "fada da sa\u00fade \ud83c\udf43", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 67, "tweet_count": 17827, "listed_count": 0}, "id": "847936475278831617", "location": "Brasil", "username": "estressanna_"}, {"name": "Edgar Skavinski", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 638, "tweet_count": 3672, "listed_count": 0}, "id": "1138225484603543552", "username": "EdgarSkavinski"}, {"name": "Luis Alonso Cuesta B", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 643, "tweet_count": 498, "listed_count": 0}, "id": "149746435", "location": "Cartagena", "username": "LuisAlonzoCB01"}, {"name": "\ud83c\udf1c Rosie \ud83c\udf1b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 230, "tweet_count": 28778, "listed_count": 4}, "id": "1150451849461415937", "username": "RosAriku"}, {"name": "Juann", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 149, "tweet_count": 3363, "listed_count": 0}, "id": "1537127510", "username": "juanserafini_"}, {"name": "Najwa Hegazy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 966, "tweet_count": 27645, "listed_count": 2}, "id": "814779069506187264", "location": "El Talar ", "username": "hipstericide"}, {"name": "Gallo Lula da Silva 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udc13\ud83c\udf57", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 642, "tweet_count": 20727, "listed_count": 1}, "id": "2362701679", "location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s", "username": "MarcosSousaG"}, {"name": "DAY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 168, "tweet_count": 8991, "listed_count": 1}, "id": "981188650527576064", "username": "djenicarvalho"}, {"name": "Karen S\u00e1 \ud83d\ude80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 308, "tweet_count": 10861, "listed_count": 1}, "id": "832284748949159939", "location": "Parauapebas, Brasil", "username": "karenchavs"}, {"name": "Gabriel March", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 1813, "tweet_count": 95430, "listed_count": 1}, "id": "279954447", "username": "gabrielmarch"}, {"name": "Ellen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 190, "tweet_count": 26216, "listed_count": 0}, "id": "3067933066", "location": "022", "username": "ellen_viieiira"}, {"name": "Paquet\u00e1\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 2, "tweet_count": 49487, "listed_count": 0}, "id": "835670396217274369", "location": "022  complexo do balneario\ud83d\udea9", "username": "Rodriguinho9836"}, {"name": "J E F R E Y", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 353, "tweet_count": 19259, "listed_count": 1}, "id": "3701876055", "location": "Juiz de Fora, Minas Gerais", "username": "jefreymatos"}, {"name": "Bimbero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 152, "tweet_count": 398, "listed_count": 0}, "id": "1860977364", "username": "cokito47"}, {"name": "Enric Barenys", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 753, "tweet_count": 3786, "listed_count": 0}, "id": "396574377", "location": "Barcelona", "username": "ebarenys5"}, {"name": "Alan Perico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 824, "tweet_count": 6159, "listed_count": 6}, "id": "469658601", "location": "Olot, Espa\u00f1a", "username": "Alan_RCDE1900"}, {"name": "Germ\u00e1n Jim\u00e9nez G", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 2396, "tweet_count": 13851, "listed_count": 9}, "id": "288600137", "location": "Bogot\u00e1", "username": "GermanMcJ"}, {"name": "\u0192\u2113\u03c3r \u2202\u0454 \u2113\u00f3\u03c4\u03c5s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3940, "following_count": 920, "tweet_count": 77602, "listed_count": 6}, "id": "3077783956", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "username": "graximachado"}, {"name": "Ana Maia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 527, "tweet_count": 40338, "listed_count": 1}, "id": "2147846371", "location": "RJ ZN", "username": "maiabea_"}, {"name": "Casa Museo Tequendama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 111, "tweet_count": 1092, "listed_count": 8}, "id": "249927706", "username": "FundacionGEP"}, {"name": "Vit\u00f3ria Eberhardt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 770, "tweet_count": 3402, "listed_count": 0}, "id": "2769450424", "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "username": "vitoriasilva206"}, {"name": "hugo leopoldo\u00b9\u2078\u2079\u2078 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udc02", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 781, "tweet_count": 14873, "listed_count": 0}, "id": "1104146998800928768", "username": "hugoleopoldebvf"}, {"name": "Jo\u00e3o Doria", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1542970, "following_count": 297, "tweet_count": 22180, "listed_count": 2430}, "id": "64706049", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "username": "jdoriajr"}, {"name": "Henry Hartley L\u00f3pez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 39, "tweet_count": 12866, "listed_count": 0}, "id": "1101671087560146945", "username": "LopezHartley"}, {"name": "La Rep\u00fablica", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2823175, "following_count": 876, "tweet_count": 711437, "listed_count": 5390}, "id": "66746614", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "larepublica_pe"}, {"name": "lululala da interpoc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 308, "tweet_count": 10160, "listed_count": 0}, "id": "1127313773100978176", "username": "luiizabalves"}, {"name": "No Se Pudi\u00f3\u270c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 1808, "tweet_count": 24436, "listed_count": 2}, "id": "292094719", "location": "Peronia", "username": "EraSupido"}, {"name": "Tronquito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75968, "following_count": 30032, "tweet_count": 3752, "listed_count": 68}, "id": "1115323165", "location": "Buenos Aires - La Coru\u00f1a", "username": "Tronquito75"}, {"name": "Thais monteiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 411, "tweet_count": 2938, "listed_count": 0}, "id": "969388246852624384", "location": "\ud83d\udccdBrumadinho-MG", "username": "Thmonteiron"}, {"name": "Isabella M \ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9008, "following_count": 7242, "tweet_count": 14025, "listed_count": 1}, "id": "164887590", "username": "isaa_24k"}, {"name": "Billy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 513, "tweet_count": 5629, "listed_count": 0}, "id": "707059017416310785", "location": "Queimados, Brasil", "username": "geovanni_arau1"}, {"name": "Russ\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 271, "tweet_count": 2892, "listed_count": 0}, "id": "735229042169937922", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "sr_turques"}, {"name": "beep \ud83d\udd17", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 1044, "tweet_count": 3867, "listed_count": 0}, "id": "341081198", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "http_ateez"}, {"name": "Jose Iniesta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 552, "tweet_count": 93501, "listed_count": 23}, "id": "185154097", "username": "joseiniesta77"}, {"name": "Marco Escobar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 250, "tweet_count": 812, "listed_count": 0}, "id": "148102219", "username": "rodbaes"}, {"name": "Estuardo Zapeta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62021, "following_count": 1068, "tweet_count": 134105, "listed_count": 245}, "id": "44941939", "location": "Guatemala", "username": "ezapeta"}, {"name": "CHAINSAWboy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 815, "tweet_count": 16308, "listed_count": 0}, "id": "3369985073", "location": ":)", "username": "Kleutoris"}, {"name": "spector jur\u00eddico eleanor brandfoot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1128, "tweet_count": 29486, "listed_count": 27}, "id": "985695185110695937", "location": "+18, multifandom. (ela | dela)", "username": "notnowstrange"}, {"name": "Jos\u00e9 Moreno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 2863, "tweet_count": 27570, "listed_count": 1}, "id": "140165463", "location": " Venezuela", "username": "cheomf"}, {"name": "Olimar Lourido", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 716, "tweet_count": 43599, "listed_count": 13}, "id": "182718876", "location": "Porlamar", "username": "olimar63"}, {"name": "El Lulaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 470, "tweet_count": 49516, "listed_count": 4}, "id": "1087340904959168512", "location": "humahuaca", "username": "Lulanesass"}, {"name": "Sadwichito \u26a1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 212, "tweet_count": 68622, "listed_count": 1}, "id": "870031609097068545", "location": "City of Tears", "username": "Sadwichito"}, {"name": "The Vindicator", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 0, "tweet_count": 50321, "listed_count": 0}, "id": "1166392175208386560", "username": "TheVindicator8"}, {"name": "Hist\u00f3ria & Cultura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66565, "following_count": 592, "tweet_count": 27279, "listed_count": 91}, "id": "52838600", "username": "nerdclassico"}, {"name": "CLAN IBEROS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 750, "tweet_count": 264, "listed_count": 1}, "id": "1197151646054322176", "username": "IberosClan"}, {"name": "MARCOS MEJIA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2927, "following_count": 4997, "tweet_count": 225178, "listed_count": 48}, "id": "343607921", "location": "\u00dcT: 18.4832186,-69.9699812", "username": "CMAASOCIADOS"}, {"name": "Marcos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 2073, "tweet_count": 15291, "listed_count": 0}, "id": "3307282288", "location": "Arica", "username": "MarcosBolvaran"}, {"name": "Caroline \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4366, "following_count": 702, "tweet_count": 59766, "listed_count": 0}, "id": "3058135264", "location": "Errejota", "username": "prr_carol"}, {"name": "Dem\u00e9trio Barros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 565, "tweet_count": 2740, "listed_count": 0}, "id": "1032597056584601600", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "barrosdemetrio2"}, {"name": "Henrique Saenger", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 180, "tweet_count": 4017, "listed_count": 1}, "id": "838799412012937219", "location": "Pelotas, Brasil", "username": "SaengerHenrique"}, {"name": "Esgrasiao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3904, "following_count": 4997, "tweet_count": 353856, "listed_count": 137}, "id": "8314412", "location": "Sevilla", "username": "danterec"}, {"name": "Luis Daniel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 1238, "tweet_count": 1735, "listed_count": 0}, "id": "1054774296", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "luisdam_"}, {"name": "Mateo\u26a1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 468, "tweet_count": 30825, "listed_count": 10}, "id": "1347677773", "location": "Barranquilla, Colombia", "username": "_MateoBetter"}, {"name": "\u2022Ana Carolina\u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 530, "tweet_count": 26023, "listed_count": 1}, "id": "1184497267061022720", "username": "anacaa_17"}, {"name": "LA KBG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 1783, "tweet_count": 4578, "listed_count": 0}, "id": "974864291173036032", "username": "LA_KBG"}, {"name": "Jes\u00fas Aranda \u02ac\u2665\ufe0f \u2022 #WonderWoman \u2022 #Digimon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 1721, "tweet_count": 99199, "listed_count": 20}, "id": "1172257010475241474", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "JesusAranda89"}, {"name": "Hobby Consolas", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 342442, "following_count": 433, "tweet_count": 321983, "listed_count": 1695}, "id": "538350798", "location": "Espa\u00f1a (Madrid)", "username": "hobby_consolas"}, {"name": "gi | au petergwen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 602, "tweet_count": 2314, "listed_count": 1}, "id": "1055876297719734273", "location": "(ela)", "username": "cxmicxs"}, {"name": "\ud835\udc3f\ud835\udcca\ud835\udcb8\ud835\udcb6\ud835\udcc8\ud835\udcc8\u2388\u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 606, "tweet_count": 29294, "listed_count": 2}, "id": "2178741997", "username": "Luksofpiece"}, {"name": "informazione interno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767902, "listed_count": 165}, "id": "317671787", "location": "Italia", "username": "infoitinterno"}, {"name": "C\u00e9sar Alfredo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 704, "tweet_count": 14057, "listed_count": 5}, "id": "742569763", "location": "Oviedo, Spain", "username": "CsarAlf"}, {"name": "andr\u00e9\u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 151, "tweet_count": 3038, "listed_count": 0}, "id": "996257447181471744", "location": "Rio de Janeiro", "username": "Dedearaujo97"}, {"name": "Memorias de Gamer \ud83c\udfae\ud83d\udd79\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 369, "tweet_count": 15871, "listed_count": 2}, "id": "240900781", "location": "El Prat de Llobregat", "username": "Chechuprat"}, {"name": "Alejandra P.B", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6087, "following_count": 1189, "tweet_count": 21369, "listed_count": 47}, "id": "255060526", "username": "aperb89"}, {"name": "Ringo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 335, "tweet_count": 893, "listed_count": 0}, "id": "2654843682", "username": "RingoVanGaal"}, {"name": "Jesus Chrysler", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 328, "tweet_count": 218881, "listed_count": 0}, "id": "47377263", "location": "Curitiba da Iugosl\u00e1via latina", "username": "lcsneon"}, {"name": "Claudio C\u00e9sar Olaya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 972, "tweet_count": 18737, "listed_count": 11}, "id": "131913223", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "claudioarkeo"}, {"name": "Torie in NY \ud83d\uddfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6123, "following_count": 146, "tweet_count": 71751, "listed_count": 16}, "id": "280154769", "location": "New York, USA", "username": "shawnzsz"}, {"name": "Gaby Loves Taylor \ud83e\udde3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5326, "following_count": 5834, "tweet_count": 20381, "listed_count": 4}, "id": "4033785557", "location": "Los Angeles, CA", "username": "gabie_oficial"}, {"name": "Serni Dain\u00e9s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 256, "tweet_count": 3138, "listed_count": 1}, "id": "2823989714", "username": "Sernidaines"}, {"name": "Pablo Bonat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 4232, "tweet_count": 14824, "listed_count": 47}, "id": "229416225", "location": "Perpiny\u00e0", "username": "pablobonat"}, {"name": "Carolina \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 228, "tweet_count": 1109, "listed_count": 0}, "id": "891728584515125249", "location": "Queimados, Brasil", "username": "Carool50830360"}, {"name": "ane \u30c3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 600, "tweet_count": 8195, "listed_count": 0}, "id": "764963323993620482", "location": "tmf \u2661", "username": "perfectlybangtn"}, {"name": "gi\u00f8 \ud83c\udf34", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 620, "tweet_count": 3093, "listed_count": 2}, "id": "1104793792920592388", "location": "hotel san diego ", "username": "spiderdw"}, {"name": "nimsay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 935, "tweet_count": 49685, "listed_count": 3}, "id": "1033746675020574720", "location": "ela/dela", "username": "ihavenotwitt"}, {"name": "Pier Carlo Lava #alessandriatoday", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 263, "tweet_count": 164388, "listed_count": 6}, "id": "317014750", "location": "Alessandria", "username": "icittadini"}, {"name": "Ani_libertad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11789, "following_count": 9112, "tweet_count": 61886, "listed_count": 2}, "id": "1199728471917903878", "username": "ADdhh01"}, {"name": "AGRA\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 465, "tweet_count": 72377, "listed_count": 1}, "id": "3331521701", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Luizagra4"}, {"name": "karoles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7500, "following_count": 470, "tweet_count": 175006, "listed_count": 27}, "id": "557319231", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "username": "weiwujixian"}, {"name": "swift girl \ud83e\udd9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 133, "tweet_count": 2958, "listed_count": 0}, "id": "1013965887932682240", "username": "girldecaucaia"}, {"name": "lulu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1980, "following_count": 513, "tweet_count": 109645, "listed_count": 5}, "id": "229280676", "location": "rj", "username": "lupsalvees"}, {"name": "ana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 716, "tweet_count": 105283, "listed_count": 20}, "id": "72152389", "location": "danny & louis & bieber", "username": "louiestargirl"}, {"name": "Fire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1618, "tweet_count": 137092, "listed_count": 0}, "id": "1004110674212065280", "location": "Na sua ", "username": "cRf_olive1ra"}, {"name": "Felipe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 2235, "tweet_count": 10477, "listed_count": 3}, "id": "398835570", "location": "Brasil", "username": "LippiSilva"}, {"name": "sojonas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 394, "tweet_count": 27075, "listed_count": 0}, "id": "3427037277", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "username": "joninhasparaell"}, {"name": "Jaguu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 161, "tweet_count": 947, "listed_count": 0}, "id": "917510063417327616", "location": "Manfrin\u00f3polis Pr.", "username": "jagubobiski"}, {"name": "Venti4ore", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 0, "tweet_count": 258281, "listed_count": 0}, "id": "955454252851384323", "username": "venti4ore"}, {"name": "\ud83d\udcbf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 866, "tweet_count": 42578, "listed_count": 14}, "id": "1101246064617836545", "username": "hwanhug"}, {"name": "valen \u2661's woojin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 181, "tweet_count": 643, "listed_count": 0}, "id": "1146840077227704321", "location": "skz ot9", "username": "seulgisaur"}, {"name": "Anna\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 343, "tweet_count": 3935, "listed_count": 3}, "id": "1097478900991647745", "username": "_Pretinha22"}, {"name": "AUGC Valencia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4763, "following_count": 1474, "tweet_count": 45645, "listed_count": 66}, "id": "1005815443", "location": "Calle Calamocha 11, Valencia.", "username": "AUGC_Valencia"}, {"name": "\u2728Teacher Edmundo\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3549, "following_count": 4849, "tweet_count": 30033, "listed_count": 15}, "id": "264190541", "username": "EdmundoBerlanga"}, {"name": "cesar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1420, "tweet_count": 5566, "listed_count": 0}, "id": "971108498183524352", "location": "Don Bosco Vallarta, Zapopan", "username": "cesar98097730"}, {"name": "Andres Giraldo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2213, "following_count": 3640, "tweet_count": 62037, "listed_count": 39}, "id": "448152922", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "af_giraldo"}, {"name": "!\u20d5\u00a1 \u2661\u0336 : \u1d18\u0447\u1d0f\u3001", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 184, "tweet_count": 34202, "listed_count": 0}, "id": "831261054843883520", "location": "\u2018 \u7ebf \u00b7 ch\u0131l\u1971  \u05b4\u05b6\u05b8 ", "username": "httphybrid_"}, {"name": "jess", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3830, "following_count": 2823, "tweet_count": 29670, "listed_count": 16}, "id": "746124210892832770", "location": " tmf. ela/dela", "username": "shawnftmrcy"}, {"name": "raf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9334, "following_count": 996, "tweet_count": 35372, "listed_count": 11}, "id": "1102689673355423744", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "raffflima"}, {"name": "stark", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 928, "tweet_count": 25076, "listed_count": 1}, "id": "1129855839379034112", "location": "daqui mrm", "username": "flowstarkk"}, {"name": "a\u03c9iraa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 466, "tweet_count": 3110, "listed_count": 1}, "id": "776251122646417408", "username": "ladykuroo"}, {"name": "Piojo\ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 319, "tweet_count": 5076, "listed_count": 0}, "id": "986684347729285120", "location": "Selva Santiago Del Estero", "username": "anaya_santii"}, {"name": "Milton.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 535, "tweet_count": 4378, "listed_count": 0}, "id": "897112473102364673", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "username": "contrera_milton"}, {"name": "MAGE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 1735, "tweet_count": 44589, "listed_count": 1}, "id": "999267403254128640", "username": "psicoticaaaaaaa"}, {"name": "Francisco E. Estevez Carrizo. Ucrania vencer\u00e1.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4071, "following_count": 4716, "tweet_count": 42818, "listed_count": 0}, "id": "946945728819159040", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "festevez50"}, {"name": "El Gato de Lanus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 958, "tweet_count": 3235, "listed_count": 1}, "id": "184955004", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "gaffer133"}, {"name": "Highor Mattede", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 223, "tweet_count": 553, "listed_count": 0}, "id": "797382673807396864", "location": "Vila Velha, Brasil", "username": "TatsuEnguia"}, {"name": "Crunchyroll Brasil \ud83e\udd18\ud83c\udfb8\u26a1", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 350518, "following_count": 154, "tweet_count": 53810, "listed_count": 364}, "id": "923434183", "location": "CPLP", "username": "Crunchyroll_PT"}, {"name": "Be@MS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 827, "tweet_count": 54533, "listed_count": 0}, "id": "4127791697", "username": "BeatrizMaia2015"}, {"name": "espirit\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 193, "tweet_count": 89366, "listed_count": 2}, "id": "109936100", "location": "instagram: @aprncp", "username": "anaprincipe_"}, {"name": "Rebelion Hipica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6494, "following_count": 263, "tweet_count": 11318, "listed_count": 24}, "id": "904434266536280064", "location": "Ccs", "username": "RebelionHipica"}, {"name": "Elpuntero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 939, "tweet_count": 138982, "listed_count": 24}, "id": "3550582578", "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "username": "elpuntero_mx"}, {"name": "nerdita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 3823, "tweet_count": 24847, "listed_count": 10}, "id": "43336468", "location": "Los Angeles, CA", "username": "elssab"}, {"name": "Antonio M. Romero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 254, "tweet_count": 11391, "listed_count": 6}, "id": "260302856", "username": "fe6856"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 299, "tweet_count": 2043, "listed_count": 0}, "id": "709907866526851073", "username": "Morales23David"}, {"name": "Joan\u26a1\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 103, "tweet_count": 93, "listed_count": 0}, "id": "1184445414881271814", "username": "joan_prezz"}, {"name": "Mike", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3229, "following_count": 862, "tweet_count": 22036, "listed_count": 8}, "id": "756327084", "username": "Morrisoniano"}, {"name": "Ramires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 880, "tweet_count": 64602, "listed_count": 1}, "id": "873929669644603393", "location": "Belford Roxo, RJ", "username": "Ramirescitou"}, {"name": "\ud835\udd24\ud835\udd32\ud835\udd26", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1665, "tweet_count": 20427, "listed_count": 8}, "id": "776106471062900736", "location": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "shwncelest"}, {"name": "Panda\ud83d\udc3c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 551, "tweet_count": 30819, "listed_count": 0}, "id": "1943992807", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "SabriiCarrasco"}, {"name": "\ud83d\udc4d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 471, "tweet_count": 2621, "listed_count": 0}, "id": "872955110493736962", "username": "Emanuelle755835"}, {"name": "AN TONEAL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2601, "following_count": 415, "tweet_count": 88357, "listed_count": 43}, "id": "2878660234", "location": "seduta + le mani fra i capelli", "username": "amiotropponoi"}, {"name": "Manu #13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 146, "tweet_count": 15876, "listed_count": 0}, "id": "2380685283", "location": "Recife, Pernambuco", "username": "ManuTvasc"}, {"name": "+1leticia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 116, "tweet_count": 21775, "listed_count": 0}, "id": "1199361179329728512", "location": "+351", "username": "1leticia8"}, {"name": "lula ladr\u00e3o roubou meu cora\u00e7\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 55, "tweet_count": 24068, "listed_count": 0}, "id": "2434904783", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "rodriguesasaa"}, {"name": "Renato Esmiralhado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 502, "tweet_count": 255529, "listed_count": 0}, "id": "1030835674595950593", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "DuroLocus"}, {"name": "Brendu \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 967, "tweet_count": 45361, "listed_count": 0}, "id": "944371722131836928", "username": "OlaBelaDonzela"}, {"name": "pumpel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 507, "tweet_count": 18570, "listed_count": 0}, "id": "1112873803019894785", "username": "betocarrerowrld"}, {"name": "phoinix O Bennu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 729, "tweet_count": 4455, "listed_count": 0}, "id": "1027702306953945088", "username": "OBennu"}, {"name": "Cristian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4722, "following_count": 4094, "tweet_count": 27353, "listed_count": 10}, "id": "133135119", "location": "Santiago, Chile", "username": "Cristian_Charme"}, {"name": "\ud83d\udc9b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 33, "tweet_count": 340, "listed_count": 0}, "id": "735589747352084487", "username": "VittorLusac"}, {"name": "fadinher \ud83e\uddda\ud83d\udef9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 2860, "tweet_count": 37911, "listed_count": 7}, "id": "19363650", "location": "Rio de Janeiro", "username": "guustavooo"}, {"name": "Rosa Vaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6189, "following_count": 196, "tweet_count": 42304, "listed_count": 17}, "id": "207582243", "location": "Brasil, Uberl\u00e2ndia", "username": "andersonrosavaz"}, {"name": "yara desuspendido", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 480, "tweet_count": 47308, "listed_count": 12}, "id": "1108527765005971457", "location": "\u00c9l/he/him ", "username": "kaitocatboy"}, {"name": "\ud835\udd86\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 863, "tweet_count": 9977, "listed_count": 0}, "id": "1022490036837777408", "location": "exopink\u2740", "username": "93ksoo_"}, {"name": "Camilo Mart\u00ednez I.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 708, "tweet_count": 5225, "listed_count": 1}, "id": "1151807564", "username": "Camilom229"}, {"name": "The Conversation ES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25720, "following_count": 3780, "tweet_count": 23216, "listed_count": 488}, "id": "999020146965536768", "username": "Conversation_E"}, {"name": "S.G.P. AUGC Alicante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 932, "tweet_count": 53896, "listed_count": 25}, "id": "2820715276", "location": "Alicante, Comunidad Valenciana", "username": "AUGCAlicanteSG"}, {"name": "Leticia Acosta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 208, "tweet_count": 4958, "listed_count": 0}, "id": "957357461308092417", "username": "leticiaacost_20"}, {"name": "Paula L", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 276, "tweet_count": 12567, "listed_count": 0}, "id": "2364696776", "username": "paula_l"}, {"name": "Gio Cuttica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 1800, "tweet_count": 185246, "listed_count": 0}, "id": "2961784235", "location": "A passo spedito", "username": "gioalbarosa"}, {"name": "CNR Consiglio Nazionale delle Ricerche", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18852, "following_count": 3981, "tweet_count": 12640, "listed_count": 258}, "id": "4289404586", "location": "Roma, Lazio", "username": "CNRsocial_"}, {"name": "Chungungo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 153, "tweet_count": 6395, "listed_count": 0}, "id": "1131626651996053512", "username": "Chungungo5"}, {"name": "CoquitoDelSur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21763, "following_count": 5817, "tweet_count": 13174, "listed_count": 16}, "id": "893255594982989824", "username": "CocolisoDelSur"}, {"name": "LA PRENSA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21713, "following_count": 2656, "tweet_count": 203464, "listed_count": 329}, "id": "2482888046", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "laprensaoem"}, {"name": "Ca\u00e7adora\ud83d\udde1\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3587, "following_count": 2479, "tweet_count": 34144, "listed_count": 12}, "id": "2675065226", "location": "Itapevi, Brasil", "username": "purposoffiss"}, {"name": "Rosario Trefiletti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10244, "following_count": 4239, "tweet_count": 17356, "listed_count": 96}, "id": "377872873", "location": "Roma", "username": "3filetti"}, {"name": "cris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2049, "following_count": 1928, "tweet_count": 83259, "listed_count": 2}, "id": "332579359", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "cbasilio_"}, {"name": "Javier Mart\u00ednez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2331, "following_count": 1452, "tweet_count": 35748, "listed_count": 50}, "id": "448864298", "location": "Valencia", "username": "JaviMartinezLP"}, {"name": "diana castello", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 2929, "tweet_count": 109797, "listed_count": 4}, "id": "3045228537", "username": "dianabindels3"}, {"name": "\ud835\udd67\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd56\ud835\udd65\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd64\ud835\udd61\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd58", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 1099, "tweet_count": 31533, "listed_count": 34}, "id": "5660552", "location": "EU", "username": "venetianspring"}, {"name": "BetaKam/\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udda4\ud83d\udc94\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 0, "tweet_count": 731911, "listed_count": 224}, "id": "2479879152", "username": "JMRubenJM"}, {"name": "Maria S.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8937, "following_count": 4635, "tweet_count": 727785, "listed_count": 101}, "id": "2365041789", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "lyuva26"}, {"name": "\ud83d\udd78\ufe0f x\u1d0ffa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 505, "tweet_count": 46308, "listed_count": 64}, "id": "4107998241", "location": "Sao Paulo/Toronto", "username": "themendespider"}, {"name": "Fumigaci\u00f3n y Desinfecci\u00f3n ESPIDI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 2656, "tweet_count": 16686, "listed_count": 0}, "id": "320319514", "location": "Guatemala", "username": "fumigydesepidi"}, {"name": "L.D.F.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 1521, "tweet_count": 35436, "listed_count": 3}, "id": "590536082", "location": "Venezuela", "username": "lerysfeijoo"}, {"name": "Thaynara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 246, "tweet_count": 33650, "listed_count": 0}, "id": "848607367956750336", "location": "Bahia, Brasil", "username": "_Thaynarajulia"}, {"name": "helo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 350, "tweet_count": 28761, "listed_count": 1}, "id": "3438430906", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "heloisacastroo"}, {"name": "Mar\u00eda Sabatier", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 566, "tweet_count": 17310, "listed_count": 5}, "id": "3923829677", "location": "Santa Fe,Argentina", "username": "maria_sabatier"}, {"name": "CNN Chile", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3928104, "following_count": 883, "tweet_count": 454489, "listed_count": 9553}, "id": "18248645", "location": "Chile", "username": "CNNChile"}, {"name": "\u24b6 Dine X \ud83c\udff4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 1242, "tweet_count": 13211, "listed_count": 0}, "id": "1002745782024507393", "location": "la ond as punk batem nos botas", "username": "insubordine"}, {"name": "Nicoli Muller Martins", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 13, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "id": "1186793960074809344", "username": "MullerNicoli"}, {"name": "German Cantor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 886, "tweet_count": 7693, "listed_count": 0}, "id": "1138448932479148032", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "germanedcantorm"}, {"name": "Jorge Luis Botges", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3274, "following_count": 1, "tweet_count": 70702, "listed_count": 13}, "id": "1191025207709974530", "username": "TlonUqbot"}, {"name": "Manuel Antonio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 968, "tweet_count": 10934, "listed_count": 0}, "id": "1056979574087737346", "location": "Lima, Peru", "username": "Arquitectura42"}, {"name": "Marcolina De Vargas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 583, "tweet_count": 122719, "listed_count": 0}, "id": "1171105817669644289", "username": "MarcolinaVargas"}, {"name": "Rene Chinchilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 173, "tweet_count": 5077, "listed_count": 0}, "id": "177713171", "location": "SPS, Honduras", "username": "ReneChinchilla"}, {"name": "Khristian Gabriel \u270a\ud83c\udfff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 903, "tweet_count": 97107, "listed_count": 9}, "id": "171127677", "location": "Rondon\u00f3polis, Brasil", "username": "KhrisGabriel"}, {"name": "Armando \u2693", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3576, "following_count": 369, "tweet_count": 18390, "listed_count": 1}, "id": "1687099380", "location": "Rio de Janeiro, Brasil \ud83c\udf34", "username": "kikobertolli"}, {"name": "josealfredohigareda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 4996, "tweet_count": 30680, "listed_count": 1}, "id": "360385115", "location": "tuxtla  gutierrez ,  chis.", "username": "alftrifehi"}, {"name": "J! \u262e\u2665 \u01b8\u04dc\u01b7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 784, "tweet_count": 56432, "listed_count": 0}, "id": "192094629", "location": "Fuckland", "username": "Ohjesica"}, {"name": "kmi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 47, "tweet_count": 4866, "listed_count": 0}, "id": "1127348759438995457", "location": "\ud835\udff8\ud835\udff9/\ud835\udff6\ud835\udfff", "username": "chavespiola"}, {"name": "Don Omar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 1196, "tweet_count": 7794, "listed_count": 2}, "id": "79852675", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Tio_Hemingway"}, {"name": "Roberto Salazar \ud83c\udf0e\u270d\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6009, "following_count": 570, "tweet_count": 677098, "listed_count": 50}, "id": "404712200", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Manoloparis_"}, {"name": "Patricio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 273, "tweet_count": 7603, "listed_count": 0}, "id": "1081270706560737280", "username": "Patrici52070806"}, {"name": "MuseosColombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24710, "following_count": 517, "tweet_count": 137095, "listed_count": 89}, "id": "773528630064537600", "location": "Tunja", "username": "MuseosColombia"}, {"name": "vincipeople", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 2369, "tweet_count": 76634, "listed_count": 0}, "id": "73852108", "location": "Estados Unidos", "username": "vincipeople"}, {"name": "Vitorinha.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 476, "tweet_count": 40697, "listed_count": 0}, "id": "786242214829690880", "location": "Rj", "username": "VTMartins3"}, {"name": "Godofredo de Bouillon \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8593, "following_count": 459, "tweet_count": 298873, "listed_count": 51}, "id": "136098302", "location": "Mexico", "username": "g_bouillon"}, {"name": "Mono Liso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 195, "tweet_count": 67673, "listed_count": 4}, "id": "898940873492353024", "location": "Crici\u00fama, Brasil", "username": "Mangalonga1"}, {"name": "Keliflogo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 243, "tweet_count": 28243, "listed_count": 1}, "id": "886690281176920064", "username": "Keliflogo"}, {"name": "We\u0251ry", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 596, "tweet_count": 6769, "listed_count": 0}, "id": "763536741844279296", "location": "013", "username": "xxisamendess"}, {"name": "Pamela Ortuzar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 1715, "tweet_count": 94018, "listed_count": 1}, "id": "355601908", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay ", "username": "PamelaOrtuzar"}, {"name": "agust\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5370, "following_count": 459, "tweet_count": 19203, "listed_count": 4}, "id": "1070862023171420161", "location": "glew", "username": "agusinfurs"}, {"name": "Karen\u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 2070, "tweet_count": 23732, "listed_count": 1}, "id": "848262333327650817", "username": "peterbrmendes"}, {"name": "\u200f\u200f\u0618\u200f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 315, "tweet_count": 4370, "listed_count": 0}, "id": "780564011972603908", "location": "20.06.17", "username": "mybiebber"}, {"name": "Natalia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 1455, "tweet_count": 399407, "listed_count": 37}, "id": "621558462", "location": "Argentina, Buenos Aires", "username": "Natalyalulu"}, {"name": "German", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18572, "following_count": 500, "tweet_count": 346929, "listed_count": 42}, "id": "105228711", "location": "Reino del terror Beccar ", "username": "Dcevampiro"}, {"name": "lala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3004, "following_count": 3043, "tweet_count": 29863, "listed_count": 22}, "id": "873612387387158528", "location": "Hadid ", "username": "wolveshwn"}, {"name": "Frankie De Naucalpan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 133, "tweet_count": 579, "listed_count": 1}, "id": "105184175", "location": "Naucalpan", "username": "matewaladez"}, {"name": "Stoner Luffy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 503, "tweet_count": 2490, "listed_count": 0}, "id": "158885666", "location": "Brazil", "username": "MonkeyDLunatico"}, {"name": "\u1d0b\u1d00\u0280\u1d0f\u029f", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 415630, "following_count": 641, "tweet_count": 70251, "listed_count": 180}, "id": "3007828336", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mkarolqueiroz"}, {"name": "Tercer\u03b1 Der\u0131v\u03b1d\u03b1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 413, "tweet_count": 44914, "listed_count": 3}, "id": "1115200470", "username": "TerceraDerivada"}, {"name": "Camila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 236, "tweet_count": 8296, "listed_count": 0}, "id": "1047514967023476737", "username": "cami_rodriguues"}, {"name": "shay \ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 902, "tweet_count": 53079, "listed_count": 1}, "id": "3221441499", "location": "Centro, Rio de Janeiro", "username": "_shaymelo"}, {"name": "stermix", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24647, "following_count": 642, "tweet_count": 20276, "listed_count": 7}, "id": "1150156652894654465", "location": "USE CODE GW-STERMIX #ad", "username": "stermiix"}, {"name": "karnopp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 209, "tweet_count": 398, "listed_count": 0}, "id": "1131155490556260353", "username": "karnopprs"}, {"name": "Mr .cat.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6829, "following_count": 5674, "tweet_count": 452721, "listed_count": 59}, "id": "875558468", "location": "PERIODISMO y sondeo CALLEJERO ", "username": "mandilyjbm"}, {"name": "sara sharon est\u00e1 em ritmo de copa\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15484, "following_count": 991, "tweet_count": 261191, "listed_count": 54}, "id": "147015412", "location": "\u270a\ud83c\udffe\ud83c\udf97\ud83d\udcda#chal\u00e96", "username": "sarasharon"}, {"name": "La Andrea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 364, "tweet_count": 7568, "listed_count": 0}, "id": "1028429118151565312", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "verysad___"}, {"name": "Jay Corner", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 1027, "tweet_count": 8448, "listed_count": 0}, "id": "29015400", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "darkjota"}, {"name": "Maserati", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 733, "tweet_count": 46964, "listed_count": 2}, "id": "4573366222", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "YC200203"}, {"name": "malu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 742, "tweet_count": 62193, "listed_count": 1}, "id": "4027938256", "location": "Curitiba ", "username": "malugesza"}, {"name": "rafael \ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 523, "tweet_count": 25082, "listed_count": 0}, "id": "795397152696651776", "location": "Santa Cruz, RJ", "username": "dezembro_1981"}, {"name": "Afroantisocial", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1239, "tweet_count": 5054, "listed_count": 3}, "id": "52531401", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo,Rio de Janeiro", "username": "aTOMentado"}, {"name": "jes \u0f09\u2027\u02da\u2727", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11048, "following_count": 8147, "tweet_count": 36219, "listed_count": 38}, "id": "966761149709643776", "username": "LlVHY3"}, {"name": "Bruna Schneider", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 400, "tweet_count": 1568, "listed_count": 0}, "id": "963600496920494080", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "username": "Brun4Schneid3r"}, {"name": "Pedro Ruben", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 187, "tweet_count": 186280, "listed_count": 0}, "id": "3360546255", "username": "PedroNebur"}, {"name": "Fernando Rospigliosi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390872, "following_count": 1713, "tweet_count": 70645, "listed_count": 890}, "id": "50374512", "location": "Peru", "username": "Frospigliosi"}, {"name": "Jose Eduardo Penagos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 128, "tweet_count": 17092, "listed_count": 0}, "id": "299817420", "location": "Colombia", "username": "maxkeepwalking"}, {"name": "caimMatouabel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 136, "tweet_count": 1165, "listed_count": 0}, "id": "1132842111978672128", "username": "aubelruuque"}, {"name": "melanie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 515, "tweet_count": 2600, "listed_count": 1}, "id": "2155869828", "username": "melaniebraccia"}, {"name": "N.Hugo Basilotta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94561, "following_count": 967, "tweet_count": 19319, "listed_count": 54}, "id": "364273650", "location": "Argentina", "username": "nhbasilotta"}, {"name": "\ud83c\udf83Dani\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 199, "tweet_count": 187491, "listed_count": 23}, "id": "792481066275733504", "location": "Invernalia", "username": "Dani69_D"}, {"name": "Adnkronos", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 601136, "following_count": 142, "tweet_count": 348401, "listed_count": 4228}, "id": "25676606", "location": "It\u00e1lia", "username": "Adnkronos"}, {"name": "Ser\ud83d\udc38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 224, "tweet_count": 5449, "listed_count": 0}, "id": "1465548103", "username": "Serra_Meyer"}, {"name": "john", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 787, "tweet_count": 17989, "listed_count": 1}, "id": "1032340247911309312", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "johnoak333"}, {"name": "Pablo Garc\u00eda Pe\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 77, "tweet_count": 547, "listed_count": 0}, "id": "1117217555897290752", "username": "PabloGarcaPaa1"}, {"name": "jesus calles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 957, "tweet_count": 361, "listed_count": 1}, "id": "1196967675391553536", "username": "jesuscalles16"}, {"name": "ro \u2117", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 1666, "tweet_count": 6641, "listed_count": 4}, "id": "946197380050898945", "username": "rrosouz"}, {"name": "Marquesa Indignada \u2640\ufe0f#Abolici\u00f3nOBarbarie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 774, "tweet_count": 45074, "listed_count": 20}, "id": "488303583", "location": "Cintur\u00f3n Rojo ", "username": "marquesanonima"}, {"name": "M\u00f3nica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6113, "following_count": 895, "tweet_count": 54087, "listed_count": 15}, "id": "936963212494475265", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "faraoneando"}, {"name": "Dielijim\u00e9nez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 143, "tweet_count": 327, "listed_count": 0}, "id": "940778122416357376", "username": "dianajimve"}, {"name": "Freddy Azanza Villacis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 196, "tweet_count": 4617, "listed_count": 2}, "id": "182241514", "location": "LOJA - ECUADOR", "username": "freddvic"}, {"name": "nelty", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2709, "following_count": 4040, "tweet_count": 148451, "listed_count": 10}, "id": "151575948", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "ndecano"}, {"name": "Sarah Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 2807, "tweet_count": 44205, "listed_count": 1}, "id": "1043225274324795392", "location": "Contagem, Brasil", "username": "Sarah03727052"}, {"name": "Carlo Natale Maria Angeli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 925, "tweet_count": 75248, "listed_count": 14}, "id": "301717777", "username": "carloangeli"}, {"name": "MeravigliaNelPaeseDelleAlici", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2638, "following_count": 2256, "tweet_count": 64282, "listed_count": 4}, "id": "948454810403123200", "location": "Nord", "username": "NelAlici"}, {"name": "R. Negreiros \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 100, "tweet_count": 7563, "listed_count": 0}, "id": "727286640947896320", "location": "Pavuna, Rio de Janeiro", "username": "IresNegreiros"}, {"name": "fosforo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 2808, "tweet_count": 463289, "listed_count": 143}, "id": "607924482", "location": "Cambural, Venezuela", "username": "fosforo777"}, {"name": "Cleber Carvalho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 189, "tweet_count": 2006, "listed_count": 0}, "id": "51875136", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "clebbercarvalho"}, {"name": "Nidhogg Roa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 1387, "tweet_count": 17114, "listed_count": 0}, "id": "1017508475302055936", "username": "NidhoggRoa"}, {"name": "grayson 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 128, "tweet_count": 34632, "listed_count": 1}, "id": "2288446775", "location": "White River", "username": "edussauro_"}, {"name": "\u00b3\u2075\u00b0\u2022\ud83c\udf40", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 811, "tweet_count": 43099, "listed_count": 2}, "id": "228236203", "location": "Argentina", "username": "_jiyongbiased"}, {"name": "Sonia Vanessa C.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}, "id": "2568384330", "username": "s_cucho"}, {"name": "LUIS VERASTEGUI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}, "id": "805582219670646784", "location": "Cajamarca, Peru", "username": "LUISVERASTEGU19"}, {"name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc99Coco\ud83d\udc99 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 2695, "tweet_count": 43410, "listed_count": 1}, "id": "1634693930", "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "MiguelSpolzino"}, {"name": "giuseppe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 262, "tweet_count": 17181, "listed_count": 0}, "id": "48794008", "location": "Italia", "username": "pasdran"}, {"name": "GAPS GAPS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 860, "tweet_count": 4592, "listed_count": 0}, "id": "970346194781093888", "location": "M\u00e9xico", "username": "elfenix1993"}, {"name": "Arima Rodr\u00edguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10040, "following_count": 9135, "tweet_count": 33007, "listed_count": 0}, "id": "1041630061139378176", "location": "Espa\u00f1a. Canarias.", "username": "ArimaRodriguez"}, {"name": "\ud835\udcd0\ud835\udcfb\ud835\udcef\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcf4\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf0 \uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8619, "following_count": 1383, "tweet_count": 71687, "listed_count": 74}, "id": "358967559", "location": "Instagram: @arfonking ", "username": "ArfonPacheco"}, {"name": "vadortitus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 788, "tweet_count": 413094, "listed_count": 15}, "id": "933013917726662656", "username": "vadortitus"}, {"name": "MEP Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 118, "tweet_count": 417, "listed_count": 0}, "id": "1200829110148354048", "location": "Ecuador", "username": "MepEcuador"}, {"name": "Alberto Viveros Noticias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 384, "tweet_count": 68932, "listed_count": 16}, "id": "726084043343699968", "location": "Aguascalientes", "username": "AViverosNoticia"}, {"name": "\u00c9 O Mark", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 670, "tweet_count": 3077, "listed_count": 0}, "id": "917895754446004224", "location": "Brasil", "username": "MGgmv1822"}, {"name": "luciel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 750, "tweet_count": 213930, "listed_count": 11}, "id": "1029209381655724034", "location": "@xiaolips' \u2764\ufe0f", "username": "keithance"}, {"name": "Lo\u00efc Tregoures", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6088, "following_count": 1299, "tweet_count": 79195, "listed_count": 157}, "id": "1261968912", "location": "Paris ", "username": "LTregoures"}, {"name": "Manuel Lozano Fe/dez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 930, "tweet_count": 4611, "listed_count": 1}, "id": "625296286", "location": "Villanueva, La Guajira", "username": "ManuelLozanoFer"}, {"name": "Luis Storyteller", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 1194, "tweet_count": 18761, "listed_count": 5}, "id": "75166067", "location": "Nem eu sei", "username": "LuisStoryteller"}, {"name": "Mais forte s\u00e3o os poderes do povo #Lula13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6086, "following_count": 1293, "tweet_count": 97566, "listed_count": 85}, "id": "8404722", "location": "Rio de Janeiro", "username": "thethales"}, {"name": "Fernando Caruso", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 203759, "following_count": 844, "tweet_count": 17038, "listed_count": 993}, "id": "153972989", "location": "Ao lado de Carmen Sandiego", "username": "SuperCaruso"}, {"name": "superrusell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 651, "tweet_count": 14477, "listed_count": 6}, "id": "2322951066", "username": "superrusell"}, {"name": "um_raio_de_sol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 558, "tweet_count": 11548, "listed_count": 0}, "id": "1182868873860780032", "username": "Niicpellegrini"}, {"name": "Tio Lu twitch.tv/nerdweek", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 495, "tweet_count": 11784, "listed_count": 2}, "id": "592762484", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Tiolunerdweek"}, {"name": "ana fl\u00e1via", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 334, "tweet_count": 5889, "listed_count": 0}, "id": "929473360098152449", "location": "pvh city", "username": "ana_flaviarocha"}, {"name": "gab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 935, "tweet_count": 31797, "listed_count": 0}, "id": "778344175997689856", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "vazzgabriela"}, {"name": "Leonardo Castillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 965, "tweet_count": 678, "listed_count": 0}, "id": "170795376", "location": "bogota", "username": "leo8520"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 1288, "tweet_count": 77897, "listed_count": 37}, "id": "1186116532214079488", "location": " 19", "username": "beompersona"}, {"name": "\ud83c\udf52Ceresita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 66, "tweet_count": 7151, "listed_count": 0}, "id": "1928409913", "username": "ceresmrd"}, {"name": "Gustavo Laranja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 465, "tweet_count": 19868, "listed_count": 0}, "id": "858782975105916929", "location": "SP", "username": "LaranJOOJ"}, {"name": "Rosie\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0fRecanto do Sust\u00e3o\ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1461, "tweet_count": 31664, "listed_count": 1}, "id": "838214197653684225", "location": "she/her makes me happier", "username": "rosiemymelody"}, {"name": "Bego, Avelino.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 2647, "tweet_count": 195511, "listed_count": 63}, "id": "736919312431210498", "location": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil", "username": "avelino_bego"}, {"name": "Val\u00e9ria \u2653\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 450, "tweet_count": 27708, "listed_count": 1}, "id": "3032270633", "location": "011", "username": "_valimaa"}, {"name": "QUEM N\u00c3O SABE DEBATER XINGA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 959, "tweet_count": 3020, "listed_count": 0}, "id": "1113635836967436288", "location": "S\u00e3o Paulo,SP", "username": "DANIELA_SP_84"}, {"name": "Pepevilaala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}, "id": "2334970492", "username": "pepevilaala"}, {"name": "Flores Suncion", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 805, "tweet_count": 21573, "listed_count": 0}, "id": "995106692215050240", "username": "suncion_flores"}, {"name": "Lufesia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 162, "tweet_count": 5735, "listed_count": 3}, "id": "394712594", "location": "Mexico, df", "username": "lufesia"}, {"name": "Madame Simone\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44884, "following_count": 8976, "tweet_count": 83261, "listed_count": 55}, "id": "756753230944673792", "location": "Sabrosulandia", "username": "MadameSiimone"}, {"name": "Nabel Maria De Andrade", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 149, "tweet_count": 12918, "listed_count": 0}, "id": "1147617428853153795", "username": "de_nabel"}, {"name": "Gabi E.S. \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #StandWithUkriane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2726, "following_count": 4990, "tweet_count": 133230, "listed_count": 34}, "id": "175930223", "location": "Montevideo - Uruguay", "username": "getchandy"}, {"name": "Fernando Miranda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 283, "tweet_count": 7833, "listed_count": 1}, "id": "1585870375", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "fsm_miranda"}, {"name": "Harold Mercado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 388, "tweet_count": 18902, "listed_count": 4}, "id": "122413309", "location": "Haroldmp2002@yahoo.es", "username": "HaroldMercado"}, {"name": "Green Hornet \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8218, "following_count": 4303, "tweet_count": 93219, "listed_count": 28}, "id": "1078419266", "location": "La Ciudad de la Furia", "username": "AvisVerde"}, {"name": "Julia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 767, "tweet_count": 87123, "listed_count": 1}, "id": "1018578084730163200", "username": "leal__14"}, {"name": "Val uma flor natural", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 405, "tweet_count": 3970, "listed_count": 0}, "id": "1186732057214554113", "username": "Valdire46499260"}, {"name": "ANALIA GOFFI \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 741, "tweet_count": 1104908, "listed_count": 82}, "id": "546854590", "location": "Pompeya", "username": "AnaliaGoffi"}, {"name": "Art", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 1267, "tweet_count": 4301, "listed_count": 0}, "id": "1056911036387876865", "location": "joji \u2661", "username": "storm_dex"}, {"name": "\uff34\uff52\uff41\uff50 \uff50\uff49\uff43\uff53 \ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207114, "following_count": 199, "tweet_count": 6451, "listed_count": 53}, "id": "945837814708670465", "username": "trapics7"}, {"name": "Rubem Moreira Neto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 431, "tweet_count": 9134, "listed_count": 0}, "id": "1024422331815485440", "username": "rubemsmn"}, {"name": "sportv", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3978601, "following_count": 1824, "tweet_count": 285116, "listed_count": 5817}, "id": "12652472", "location": "Brasil", "username": "sportv"}, {"name": "Jos\u00e9 A. Yousef #Rechazo Mode ON!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 1093, "tweet_count": 26429, "listed_count": 1}, "id": "67101997", "location": "Santiago Chile", "username": "Garada_K7"}, {"name": "M. Luisa \u0646\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 744, "tweet_count": 39545, "listed_count": 2}, "id": "1035652982", "username": "jacintalt"}, {"name": "Acci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n sobre Oriente Medio - ACOM", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 28450, "following_count": 2516, "tweet_count": 27536, "listed_count": 158}, "id": "276658955", "location": "Espa\u00f1a", "username": "ACOM_es"}, {"name": "raiuly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3003, "following_count": 556, "tweet_count": 179115, "listed_count": 4}, "id": "1043350706", "username": "ritavolk"}, {"name": "isabela \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9339, "following_count": 4309, "tweet_count": 142688, "listed_count": 6}, "id": "443810990", "location": "bsb", "username": "orphanbucks"}, {"name": "Francisco Otero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6256, "following_count": 6787, "tweet_count": 19111, "listed_count": 2}, "id": "1388926212", "location": "Espanha", "username": "franotero99"}, {"name": "Pepe William Munny", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6069, "following_count": 6079, "tweet_count": 378001, "listed_count": 48}, "id": "419420053", "location": "Espa\u00f1a", "username": "PepeWilliamMunn"}, {"name": "Isah P. Grant", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 1482, "tweet_count": 122878, "listed_count": 14}, "id": "60734192", "location": "InWonderland waiting for Terry", "username": "isathalia"}, {"name": "*YIBRIL*\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 311, "tweet_count": 2669, "listed_count": 0}, "id": "1107448328730697728", "location": "San Gualoteo los Aguacates, MX", "username": "GabrielaRincn13"}, {"name": "du", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 329, "tweet_count": 6741, "listed_count": 0}, "id": "904064580070113280", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "RodriguesDuF"}, {"name": "Teresish \ud83e\udde0\ud83e\udec0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 622, "tweet_count": 36056, "listed_count": 0}, "id": "1103506856", "username": "teresasg22"}, {"name": "Hants", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 327, "tweet_count": 34059, "listed_count": 2}, "id": "755551815958142976", "username": "ntonishTw"}, {"name": "francisco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 866, "tweet_count": 49096, "listed_count": 3}, "id": "74284368", "location": "Capital do Cear\u00e1!", "username": "frnscz"}, {"name": "DiasporaVE by @vincipeople", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 6, "tweet_count": 3345, "listed_count": 0}, "id": "1043209231606919168", "username": "DiasporaVen"}, {"name": "Cu3ixs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1026, "tweet_count": 7394, "listed_count": 1}, "id": "1588814886", "location": "Republica de Bernal ", "username": "FedeVilaso"}, {"name": "marcelo gioffre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7947, "following_count": 811, "tweet_count": 23028, "listed_count": 52}, "id": "157472858", "location": "Buenos Aires", "username": "marcelogioffre"}, {"name": "Pedro Alcal\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 366, "tweet_count": 11961, "listed_count": 1}, "id": "109468790", "location": "Exiliado por el cartel de mira", "username": "Tazzio1956"}, {"name": "AlbertoRodNews", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 570855, "following_count": 507, "tweet_count": 380833, "listed_count": 1744}, "id": "2334661493", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "AlbertoRodNews"}, {"name": "barbaridade", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 209, "tweet_count": 31260, "listed_count": 0}, "id": "1146089813428396033", "username": "barbrapeace_"}, {"name": "bet dias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 782, "tweet_count": 3764, "listed_count": 0}, "id": "1144300392693534720", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "username": "dias_bet"}, {"name": "Elisete Oliveira \ud83d\ude0e22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1#DireitaUnida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16025, "following_count": 17598, "tweet_count": 68046, "listed_count": 8}, "id": "1053003526052474881", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "EliseteAraujoOl"}, {"name": "Lucrecia Gimon C.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 694, "tweet_count": 30604, "listed_count": 4}, "id": "142108067", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "LuckiGimon"}, {"name": "Angel Astudillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1091, "tweet_count": 16651, "listed_count": 0}, "id": "1270387212", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "mguel_nuez"}, {"name": "Fab\u00edola Faria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 709, "tweet_count": 25770, "listed_count": 0}, "id": "48931467", "location": "Rio de Janeiro", "username": "FabiolaFaria"}, {"name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99#Sd41%\ud83d\udc9bRBC\ud83d\udc9b#NSB\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 2075, "tweet_count": 67926, "listed_count": 1}, "id": "909020676329263104", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "TheRoxypop16"}, {"name": "\ud83d\udc9c Tr\u00e1nsito Soto \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 491, "tweet_count": 8636, "listed_count": 0}, "id": "73275632", "username": "FlakBravo"}, {"name": "\ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 529, "tweet_count": 9188, "listed_count": 1}, "id": "136551556", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "mj0060"}, {"name": "Any\u00e9lica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3590, "following_count": 1773, "tweet_count": 3765, "listed_count": 50}, "id": "74649531", "location": "Nowhere", "username": "insistiendo"}, {"name": "\ud835\ude41\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude5e\ud835\ude65\ud835\ude5a \ud835\ude51\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude5e\ud835\ude6f \uea00\ud83d\udfe1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 5000, "tweet_count": 56098, "listed_count": 32}, "id": "16416898", "location": "Concepci\u00f3n Chile", "username": "filexmaster"}, {"name": "Yui \ud83d\udd2a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 3400, "tweet_count": 166647, "listed_count": 8}, "id": "794709499877740544", "username": "Yui_The_Cat"}, {"name": "Mauricio Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12191, "following_count": 12953, "tweet_count": 70677, "listed_count": 1}, "id": "123083763", "location": "Brazil, S\u00e3o Paulo ", "username": "MauricioMLO"}, {"name": "Informativo Digital #HeraldoDelNorte #Antioquia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11913, "following_count": 11032, "tweet_count": 177277, "listed_count": 60}, "id": "377160035", "location": "Norte de Antioquia #Colombia", "username": "soydeituango"}, {"name": "sara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 560, "tweet_count": 11912, "listed_count": 0}, "id": "3449169387", "location": "rj", "username": "SaraVillasBoas"}, {"name": "Gettin' Old", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 1056, "tweet_count": 123377, "listed_count": 19}, "id": "154319523", "location": "El inmenso vac\u00edo del universo.", "username": "Smokedoper"}, {"name": "Julio Cesar Najera Macias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 60, "tweet_count": 2948, "listed_count": 0}, "id": "1144765035673280512", "username": "JulioCesarNaj13"}, {"name": "Ray Hedgehog96", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 819, "tweet_count": 31576, "listed_count": 2}, "id": "853036927632670722", "username": "ray_hedgehog"}, {"name": "Zenor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 183, "tweet_count": 39559, "listed_count": 1}, "id": "416545227", "location": "Manaus / Amazonas / Brasil ", "username": "cafuziz"}, {"name": "Andy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 493, "tweet_count": 49469, "listed_count": 16}, "id": "158159015", "location": "Uruguay", "username": "amaguari73"}, {"name": "\ud835\udc18\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28 /hiatus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 53, "tweet_count": 40768, "listed_count": 0}, "id": "1184923785146843139", "username": "IurkingcaIamity"}, {"name": "fernando mantilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 5002, "tweet_count": 43016, "listed_count": 8}, "id": "1692034872", "location": "Stockholm, Sweden", "username": "fmantilla666"}, {"name": "vt\u1d56\u1d5b\u1d57\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 511, "tweet_count": 18687, "listed_count": 0}, "id": "818997673193771008", "location": "S\u00edria \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe", "username": "victorpvt7"}, {"name": "Vargas\ud83e\udd2c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 554, "tweet_count": 27133, "listed_count": 0}, "id": "4189232123", "location": "CPX DO VQQ/ BNH - D.Caxias", "username": "VVDS_"}, {"name": "martina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 176, "tweet_count": 13824, "listed_count": 1}, "id": "907769918338355201", "username": "martreissing"}, {"name": "Gerard Hunter \ud83c\uddea\ud83c\udde8 \u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 374, "tweet_count": 203060, "listed_count": 2}, "id": "719971293735612416", "location": "Cuenca, Ecuador", "username": "Democracia2017"}, {"name": "\ud835\ude7a - \u2744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 442, "tweet_count": 16502, "listed_count": 4}, "id": "1380367284", "location": "En un caf\u00e9 con leche", "username": "donutglaseadop"}, {"name": "cristina ascar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 2833, "tweet_count": 55637, "listed_count": 10}, "id": "51873669", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma Buenos Aires ", "username": "Cristinascar"}, {"name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Jorge\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\ude9c\ud83d\ude9c\ud83d\ude9c\ud83d\ude9c\ud83d\ude9c\ud83d\ude9c\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3661, "following_count": 4999, "tweet_count": 39198, "listed_count": 0}, "id": "915180035723661313", "location": "Granada \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Jorge77872655"}, {"name": "CCH Sur Oficial", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15384, "following_count": 166, "tweet_count": 4578, "listed_count": 31}, "id": "616665640", "location": "Ciudad de M\u00e9xico, Coyoac\u00e1n", "username": "cchsur_oficial"}, {"name": "Comunidad UNAM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23698, "following_count": 933, "tweet_count": 32443, "listed_count": 129}, "id": "733354165", "location": "Ciudad Universitaria, M\u00e9xico", "username": "Comunidad_UNAM"}, {"name": "Maelibu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 283, "tweet_count": 2887, "listed_count": 0}, "id": "258185257", "location": "aqui y ahora", "username": "Maelibu"}, {"name": "Hern\u00e1n|octubrista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24385, "following_count": 11337, "tweet_count": 130282, "listed_count": 73}, "id": "34992710", "username": "hernan_sr"}, {"name": "Fernando Borcath", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 2742, "tweet_count": 43258, "listed_count": 0}, "id": "780409907124310016", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "BorcathFernando"}, {"name": "Passos Cobra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 3349, "tweet_count": 42750, "listed_count": 7}, "id": "72140270", "location": "Brasil", "username": "everton_passito"}, {"name": "Alejandro Velandia 16", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 182, "tweet_count": 727, "listed_count": 0}, "id": "933178982601592832", "username": "dialanve16"}, {"name": "FIEEL FrenteIdentiEE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 320, "tweet_count": 74168, "listed_count": 2}, "id": "781971789211721728", "username": "PirataDelDeseo1"}, {"name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 716251, "following_count": 4011, "tweet_count": 36029, "listed_count": 2622}, "id": "260788584", "location": "ESPA\u00d1A", "username": "Santi_ABASCAL"}, {"name": "Keira Nightly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 779, "tweet_count": 366634, "listed_count": 571}, "id": "718137526783967233", "username": "KeiraNightly2"}, {"name": "Gvstav", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1442, "tweet_count": 32505, "listed_count": 1}, "id": "866751702", "location": "Ciudadano del mundo \ud83c\udf0d", "username": "mrgvstav"}, {"name": "Crmn11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 73, "tweet_count": 113, "listed_count": 0}, "id": "1193936581037633537", "location": "Bolivia", "username": "Crmn113"}, {"name": "\u026as\u1d00\u0299\u1d07\u029f \u1d18\u1d0f\u0280\u0280\u1d00s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1057, "tweet_count": 4372, "listed_count": 0}, "id": "1135687363575894016", "location": "San Miguel el Alto, Jalisco", "username": "IsaPorras25"}, {"name": "Cerati", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153406, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "id": "728348077", "username": "FuerzaCerati"}, {"name": "JuanPaF41%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 3537, "tweet_count": 62098, "listed_count": 2}, "id": "736186171", "location": "Mendoza, Argentina", "username": "alcalapone"}, {"name": "gui", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 282, "tweet_count": 4173, "listed_count": 0}, "id": "1018969361116270592", "username": "guibacca"}, {"name": "Brit\u00e2nica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 333, "tweet_count": 3141, "listed_count": 0}, "id": "1007267933943365632", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "username": "Biancast04"}, {"name": "C.c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 366, "tweet_count": 85910, "listed_count": 6}, "id": "3023901004", "username": "CharlisCoro"}, {"name": "Ra\u00fal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 1042, "tweet_count": 21467, "listed_count": 0}, "id": "1705865354", "username": "rauleaks"}, {"name": "Graciela P\u00e9rez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 4929, "tweet_count": 64499, "listed_count": 5}, "id": "283930504", "location": " ARGENTINA.", "username": "LivelyGrace"}, {"name": "Conchi Arag\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP"}, {"name": "04NDR35", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 398, "tweet_count": 16140, "listed_count": 0}, "id": "382973831", "location": "Colombia.", "username": "asalinasroa"}, {"name": "Celia Maza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7041, "following_count": 1017, "tweet_count": 16107, "listed_count": 161}, "id": "433761146", "location": "London", "username": "Celiamaza"}, {"name": "dukana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14281, "following_count": 15590, "tweet_count": 305260, "listed_count": 118}, "id": "2832335447", "username": "dukana2"}, {"name": "Lua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 280, "tweet_count": 6499, "listed_count": 0}, "id": "1131697177540091904", "username": "luachapotot"}, {"name": "Info Quotidiana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 330, "tweet_count": 13549, "listed_count": 2}, "id": "908365046", "username": "infoquotidiana"}, {"name": "\ud835\udd8b\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd97. #TheAlbum", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 898, "tweet_count": 2266, "listed_count": 3}, "id": "110742133", "location": "argentina", "username": "hhhope4all"}, {"name": "Edgar Modes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 250, "tweet_count": 677, "listed_count": 0}, "id": "1196251167287894018", "location": "Las Cumbres ", "username": "edgar_modes"}, {"name": "Rogert A. Colmenarez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 265, "tweet_count": 18538, "listed_count": 4}, "id": "138779877", "location": "Venezuela", "username": "rogertalfredo"}, {"name": "Rapsies", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6305, "following_count": 6286, "tweet_count": 277941, "listed_count": 0}, "id": "269228284", "location": "Spain", "username": "Rapsies"}, {"name": "brem \ud83c\udccf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 169, "tweet_count": 17084, "listed_count": 1}, "id": "1140790329366450177", "location": "\u2c14\u2c44. .\u2c44\u2c14\ud80c\udf4a\ud80c\udefc  \u2765/abofem/ ", "username": "florbsk"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1201208611374030849"], "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/5bOg9hk3oq", "expanded_url": "https://larep.it/2LbyRsm", "display_url": "larep.it/2LbyRsm", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/12/01/news/friuli_si_suicida_dopo_condanna_a_30_anni_per_femminicidio-242342461/?ref=twhs&timestamp=1575220888000"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:37:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "18935802", "text": "Uccise la fidanzata e vag\u00f2 con il cadavere in auto per tutta la notte, si suicida dopo condanna a 30 anni [aggiornamento delle 18:21] https://t.co/5bOg9hk3oq", "id": "1201208611374030849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201184712749985793"], "created_at": "2019-12-01T17:02:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 12, "like_count": 157, "quote_count": 3}, "author_id": "700626174670561281", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 137, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Tom\u00e1s Alejandro Chancalay"}]}, "text": "A partir de hoy y a\u00fan siendo suplente, estoy en condiciones de decirles que me autoproclamo comandante del barco Tom\u00e1s Alejandro Chancalay. Est\u00e1n a tiempo de subirse, pero no tarden demasiado.", "id": "1201184712749985793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201211693084205056"], "in_reply_to_user_id": "1006546071718375431", "created_at": "2019-12-01T18:49:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006546071718375431", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201211686729981952"}], "text": "en realidad se est\u00e1 consumiendo, repitiendo detalles de su pasado y llev\u00e1ndolos a excesos enfermizos (los chocolates y las pastillas). +", "id": "1201211693084205056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201184051199184896"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/nGDuW2pHKs", "expanded_url": "https://www.eldiestro.es/2019/12/un-ex-ministro-de-uno-de-los-gobiernos-de-zapatero-carga-contra-pedro-sanchez/", "display_url": "eldiestro.es/2019/12/un-ex-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiestro.es/2019/12/un-ex-ministro-de-uno-de-los-gobiernos-de-zapatero-carga-contra-pedro-sanchez/"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8362, "type": "Person", "normalized_text": "Zapatero"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 80, "end": 99, "probability": 0.8293, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Antonio Molina"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchinflas"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:59:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1174721480850104320", "text": "Un ex-ministro de uno de los gobiernos de Zapatero carga contra Pedro S\u00e1nchez.\n\nC\u00e9sar Antonio Molina: Sanchinflas \u201clleva un camino absolutamente suicida. Y el problema es que se suicida \u00e9l, suicida a su partido y a su pa\u00eds\u201c.\n\nNo caer\u00e1 la primera breva... \ud83e\udd23https://t.co/nGDuW2pHKs", "id": "1201184051199184896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201200505114025985"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/yQuX886Oji", "expanded_url": "https://www.larazon.es/espana/20191201/uog4o4l42bdvbh2adrowu2oub4.html", "display_url": "larazon.es/espana/2019120\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.larazon.es/espana/20191201/uog4o4l42bdvbh2adrowu2oub4.html"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OF2OUfXHZC", "expanded_url": "https://twitter.com/CCivicaCatalana/status/1201200505114025985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OF2OUfXHZC", "media_key": "3_1201200497039958019"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:04:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 13, "like_count": 248, "quote_count": 7}, "author_id": "318541441", "text": "Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para conseguir su poltrona:\n\n\"Est\u00e1 llevando un camino absolutamente suicida. Y el problema es que se suicida \u00e9l, suicida a su partido y a su pa\u00eds\"https://t.co/yQuX886Oji https://t.co/OF2OUfXHZC", "id": "1201200505114025985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201209006242639873"], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/OduGo9SQYa", "expanded_url": "https://twitter.com/aulapc_es/status/1201209006242639873/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OduGo9SQYa", "media_key": "7_1201208863049035776"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:38:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "712312848", "text": "\u00bfHacia qu\u00e9 clase de sociedad nos lleva el modelo capitalista neoliberal consumista?\n\u00a1Este modelo de grandes corporaciones capitalistas nos convierte en animales irracionales... es insostenible, criminal, asesino y suicida...  \u00a1Nos exterminamos...\nV\u00eddeo para reflexionar... https://t.co/OduGo9SQYa", "id": "1201209006242639873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201179962092523521"], "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/eEL3HQBGFV", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/12/01/oito-pessoas-morrem-pisoteadas-em-baile-funk-de-paraisopolis-diz-policia.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:43:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 8, "like_count": 37, "quote_count": 5}, "author_id": "1268325895", "text": "A pol\u00edcia militar de S\u00e3o Paulo matou nove pessoas, ao que tudo indica jovens, porque, segundo ela, dois supostos bandidos entraram onde havia cinco mil pessoas. \n\nhttps://t.co/eEL3HQBGFV", "id": "1201179962092523521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201210105263357952"], "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/T27J4JvbcP", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMagoH97/status/1201210105263357952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T27J4JvbcP", "media_key": "3_1201210066604580866"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/T27J4JvbcP", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMagoH97/status/1201210105263357952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T27J4JvbcP", "media_key": "3_1201210079812505600"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/T27J4JvbcP", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMagoH97/status/1201210105263357952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T27J4JvbcP", "media_key": "3_1201210088624738305"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/T27J4JvbcP", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMagoH97/status/1201210105263357952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T27J4JvbcP", "media_key": "3_1201210097478836226"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "Hinata"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 42, "tag": "Hinata"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:43:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "996112769350094850", "text": "Creo que fue mucha inspiraci\u00f3n con #Hinata jaja\nAhora si viene el reto final, el reto suicida con el lineart \ud83d\ude25\n\nDeber\u00eda agregar m\u00e1s escenas? https://t.co/T27J4JvbcP", "id": "1201210105263357952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200936133842092032"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/CJKKZwfoTP", "expanded_url": "https://twitter.com/stepalira/status/1200936133842092032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CJKKZwfoTP", "media_key": "3_1200936128691548160"}]}, "created_at": "2019-12-01T00:34:21.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 1591, "reply_count": 1, "like_count": 5010, "quote_count": 44}, "author_id": "1089323924746391552", "text": "https://t.co/CJKKZwfoTP", "id": "1200936133842092032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200942362878500865"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Op0Zb9Qmy1", "expanded_url": "https://twitter.com/ghoststylesx/status/1200942362878500865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Op0Zb9Qmy1", "media_key": "3_1200942357144887296"}]}, "in_reply_to_user_id": "1027345850253680641", "created_at": "2019-12-01T00:59:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 1967, "quote_count": 7}, "author_id": "1027345850253680641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200942217168338944"}], "text": "\u2727 192.0 \u2727\nacabar com tudo \n\n\u26a0\ufe0f pensamento suicida https://t.co/Op0Zb9Qmy1", "id": "1200942362878500865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200626543522992128"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-11-30T04:04:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 964, "like_count": 4514, "quote_count": 406}, "author_id": "145741832", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "id": "1200626543522992128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201178942947962882"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/6AXGpX1zKz", "expanded_url": "https://twitter.com/iconoalfano/status/1201178942947962882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6AXGpX1zKz", "media_key": "16_1201178934995570688"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:39:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 24, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "280542227", "text": "Est\u00e1 mentalmente enferma. Es una suicida. S\u00f3lo es cuesti\u00f3n de tiempo. https://t.co/6AXGpX1zKz", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "id": "1201178942947962882"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201162049801330688"], "in_reply_to_user_id": "187398436", "created_at": "2019-12-01T15:32:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 44, "like_count": 208, "quote_count": 12}, "author_id": "187398436", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 102, "probability": 0.6519, "type": "Person", "normalized_text": "Ariel de Castro Alves"}, {"start": 217, "end": 228, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201148772547518466"}], "text": "\u201cAparentemente, foi uma a\u00e7\u00e3o desastrosa da PM que gerou tumulto e mortes\u201d, afirma Ariel de Castro Alves - advogado, conselheiro do Condepe (Conselho Estadual de Direitos Humanos), sobre os 8 mortos no Baile da 17, em Parais\u00f3polis", "id": "1201162049801330688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201208163002994691"], "created_at": "2019-12-01T18:35:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "913164369328054272", "text": "Vou botar pra F quando meu trem voltar, v\u00e3o ter que sustentar \ud83e\udd27\ud83e\udd27", "id": "1201208163002994691"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201131837592154114"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/sgpvUKjccf", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaFotBog/status/1201131837592154114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sgpvUKjccf", "media_key": "3_1201131831791378432"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.459, "type": "Other", "normalized_text": "del suicida"}, {"start": 54, "end": 73, "probability": 0.4697, "type": "Other", "normalized_text": "Salto del Tequendama"}]}, "created_at": "2019-12-01T13:32:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 1, "like_count": 247, "quote_count": 1}, "author_id": "1025714615739723776", "text": "La foto para el Recuerdo desde la Piedra del suicida, Salto del Tequendama a mediados de los 40. https://t.co/sgpvUKjccf", "id": "1201131837592154114"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201208599567048710"], "created_at": "2019-12-01T18:37:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1105679358822412289", "text": "minha tia se achando s\u00f3 pq faz advocacia falando que pol\u00edcia n\u00e3o pode matar c\u00edvil se n\u00e3o perde a carteirinha de pol\u00edcia e bl\u00e1 bl\u00e1, que se matou n\u00e3o era inocente \n\nmandei logo\n\"mas mata e vc vai fazer oq??? a lei aqui n\u00e3o funciona, policial mata inocente sim e continua no trampo\"", "id": "1201208599567048710"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200642589906485249"], "created_at": "2019-11-30T05:07:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 313, "reply_count": 178, "like_count": 859, "quote_count": 30}, "author_id": "138667884", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "text": "Se suicida en la Habana el hijo mayor de Fidel Castro, el era ingeniero nuclear.\n\nPregunta seria: Los hijos de nuestro aprendiz de dictador que son ?  Me lo pregunt\u00f3 el amigo de un primo \ud83e\udd14", "id": "1200642589906485249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201207752418373632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "goldenjoplin", "id": "188537876"}]}, "in_reply_to_user_id": "188537876", "created_at": "2019-12-01T18:33:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21132771", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201175956087607296"}], "text": "@GoldenJoplin Podemos tener una?", "id": "1201207752418373632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201120113895886849"], "created_at": "2019-12-01T12:45:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "1190838058096250881", "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 176, "probability": 0.4231, "type": "Place", "normalized_text": "midorya"}]}, "text": "Gente pensa assim:\n\nE se o midorya fosse um vampiro, por\u00e9m ao inv\u00e9s de dar medo ele fosse a coisa mais fofa do mundo, e o todoroki um ca\u00e7ador que matou toda a fam\u00edlia do midorya e ai eles se conhecem+", "id": "1201120113895886849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201207059334737920"], "in_reply_to_user_id": "580323072", "created_at": "2019-12-01T18:30:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "580323072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201206977742946306"}], "text": "A menina tinha 14 anos e se matou com um TIRO NA BOCA EM CASA", "id": "1201207059334737920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201182982649925633"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Al6DFYr01g", "expanded_url": "https://twitter.com/ClaudioZavatti1/status/1201182982649925633/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al6DFYr01g", "media_key": "7_1201182743905886209"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:55:14.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "author_id": "3898955560", "text": "https://t.co/Al6DFYr01g", "geo": {"place_id": "07d9d6fe35881000"}, "id": "1201182982649925633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201206977742946306"], "created_at": "2019-12-01T18:30:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "580323072", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.732, "type": "Other", "normalized_text": "8\u00b0serie"}]}, "text": "Gente, presta atencao aqui um pouco ta. Essa semana minha sobrinha n foi na aula por que uma menina da 8\u00b0serie morreu. Ate entao ok, so que n\u00e3o", "id": "1201206977742946306"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201206187905167360"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "serank_", "id": "1081502825639829504"}]}, "in_reply_to_user_id": "1081502825639829504", "created_at": "2019-12-01T18:27:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3163675491", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201205909831258112"}], "text": "@serank_ Todo bien hasta el perturbador dato de que ya se ha suicidado mucha gente ah\u00ed \ud83e\udd7a", "id": "1201206187905167360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201179839123902464"], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/2GsRwdhkPx", "expanded_url": "https://twitter.com/ReneCarvajal1/status/1201175963884609536", "display_url": "twitter.com/ReneCarvajal1/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.9607, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 200, "end": 209, "probability": 0.7762, "type": "Person", "normalized_text": "ESPARTAKOS"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:42:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "145739821", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201175963884609536"}], "text": "Hitler dec\u00eda lo mismo, que era de derecha , pero odiaba a la izquierda, y se cre\u00eda patriota, y cuando, tubo que rendirse, dijo\"Alemania no se merece ser grande\" y el weon de cobarde se suicida, este, ESPARTAKOS es de los mismos choro por las redes https://t.co/2GsRwdhkPx", "id": "1201179839123902464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201046131880448000"], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/GEFVIObfHo", "expanded_url": "https://www.leggo.it/italia/cronache/francesco_mazzega_morto_suicidio_ultime_notizie_oggi-4898091.html", "display_url": "leggo.it/italia/cronach\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.leggo.it/italia/cronache/francesco_mazzega_morto_suicidio_ultime_notizie_oggi-4898091.html"}]}, "created_at": "2019-12-01T07:51:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3247519743", "text": "Francesco Mazzega morto suicida: uccise la fidanzata Nadia Orlando, la condanna a 30 anni era stata confermata in appello https://t.co/GEFVIObfHo", "id": "1201046131880448000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201203937992425472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "democrconstituc", "id": "118148663"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.4875, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.9691, "type": "Organization", "normalized_text": "Harvard"}, {"start": 287, "end": 295, "probability": 0.3354, "type": "Organization", "normalized_text": "Lafayette"}]}, "in_reply_to_user_id": "118148663", "created_at": "2019-12-01T18:18:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "941644908892512256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201202628547563520"}], "text": "@democrconstituc En astuta jugada, es lo que hizo CFK sabiendo que su figura espantaba votos. Una movida inteligente. Es necesario perder una batalla para empezar a ganar otras y triunfar en la Guerra. La experiencia es una virtud q no se aprende en Harvard ni se compra en las Galerias Lafayette.", "id": "1201203937992425472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201151705968193536"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/bGbfSpzO3z", "expanded_url": "https://twitter.com/Kebabsinth/status/1200415049908662275", "display_url": "twitter.com/Kebabsinth/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-01T14:50:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1078715815090888705", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200415049908662275"}], "text": "Eu ainda n acredito que a mulher se suicidou https://t.co/bGbfSpzO3z", "id": "1201151705968193536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201067558222389248"], "entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 49, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 50, "end": 58, "username": "sergiom", "id": "9945082"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "MPF_PGR", "id": "259840707"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 133, "probability": 0.9359, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 259, "end": 261, "probability": 0.9031, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 264, "end": 266, "probability": 0.7665, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 269, "end": 271, "probability": 0.3507, "type": "Organization", "normalized_text": "STJ"}, {"start": 274, "end": 276, "probability": 0.4318, "type": "Organization", "normalized_text": "STM"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 32, "tag": "ImpeachmentToffoliEGilmarMendes"}]}, "created_at": "2019-12-01T09:16:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "764645296907386880", "text": "#ImpeachmentToffoliEGilmarMendes   @jairbolsonaro @sergiom @MPF_PGR   Por soltar bandidos. Um homem cometeu estupro e foi preso. O STF deu ordens para solta-lo. Voc\u00eas sabem o que ele acabou de fazer? Para se vingar, matou a v\u00edtima essa semana. Eu pergunto ao STF, PGR, STJ, STM,", "id": "1201067558222389248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201036135847354368"], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/BmVgUCfcRT", "expanded_url": "https://twitter.com/ELZORROBOLIVAR/status/1201036135847354368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BmVgUCfcRT", "media_key": "16_1201036122341687296"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/x1Y71q4Edp", "expanded_url": "https://twitter.com/ELZORROBOLIVAR/status/1201033570204225537", "display_url": "twitter.com/ELZORROBOLIVAR\u2026"}], "mentions": [{"start": 198, "end": 207, "username": "CasaReal", "id": "2497155462"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.5418, "type": "Place", "normalized_text": "Monarquia"}, {"start": 130, "end": 140, "probability": 0.7516, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza Mayor"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 18, "tag": "suicida"}, {"start": 30, "end": 40, "tag": "Monarquia"}, {"start": 112, "end": 123, "tag": "guillotina"}, {"start": 153, "end": 173, "tag": "Constitucionalistas"}]}, "created_at": "2019-12-01T07:11:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "144377829", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201033570204225537"}], "text": "Me parece #suicida dejar a la #Monarquia bajo las garras de @ahorapodemos, republicanos y con ganas de poner la #guillotina en la Plaza Mayor.\nAcaso los #Constitucionalistas no pueden proteger a la @CasaReal con un \u00f3rgano independiente y apol\u00edtico \u00bf https://t.co/BmVgUCfcRT https://t.co/x1Y71q4Edp", "id": "1201036135847354368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201121349554593792"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/uBWA3gr477", "expanded_url": "https://twitter.com/jotahurtado/status/1201040896382423040", "display_url": "twitter.com/jotahurtado/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7926, "type": "Person", "normalized_text": "Villa Stein"}]}, "created_at": "2019-12-01T12:50:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 15, "like_count": 156, "quote_count": 2}, "author_id": "170857538", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201040896382423040"}], "text": "D\u00e9jenme adivinar... el tal Villa Stein, \u00bfes fujimorista?... https://t.co/uBWA3gr477", "id": "1201121349554593792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201202608058359808"], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/Dl09NNE8Zg", "expanded_url": "https://twitter.com/HAHAHAKlLLME/status/1190343999845998592", "display_url": "twitter.com/HAHAHAKlLLME/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 130, "probability": 0.871, "type": "Place", "normalized_text": "amaz\u00f4nia"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:13:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 1, "like_count": 145, "quote_count": 0}, "author_id": "1108826594079051783", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190343999845998592"}], "text": "olha a carinha de inocente... nem parece que uns anos depois se vingaria do presidente da rep\u00fablica come\u00e7ando queimadas na amaz\u00f4nia https://t.co/Dl09NNE8Zg", "id": "1201202608058359808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200983838698213376"], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/pcQDH4dA5R", "expanded_url": "https://twitter.com/flojadepapeles/status/1200964292163637250", "display_url": "twitter.com/flojadepapeles\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.429, "type": "Place", "normalized_text": "Htal"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.5148, "type": "Person", "normalized_text": "Durand"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.826, "type": "Other", "normalized_text": "HIV"}]}, "created_at": "2019-12-01T03:43:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 8, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "199149623", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200964292163637250"}], "text": "Tremendo hilo para tomar conciencia: se suicida desde una habitaci\u00f3n del Htal. Durand cuando su novia le confes\u00f3 que le contagi\u00f3 HIV porque hab\u00eda tenido un amante durante a\u00f1os.\n\nFalta de campa\u00f1as, de controles, de informaci\u00f3n. El SIDA parece olvidado de los grandes medios https://t.co/pcQDH4dA5R", "id": "1200983838698213376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201183867425755136"], "created_at": "2019-12-01T16:58:45.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "891731983520460801", "text": "U poslednjih par dana sam dozivela toliko stresa a i dalje sam ziva da kontam da sam dokaz kako od kolicine stresa ne moze direktno da se umre ali zato posledice ocekujemooo...", "id": "1201183867425755136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201200342303682566"], "in_reply_to_user_id": "3385077346", "created_at": "2019-12-01T18:04:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "3385077346", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201200339703226368"}], "text": "feridas profundas. Muitas vezes arrancava o \u00f3rg\u00e3o sexual de suas v\u00edtimas usando como arma sua pr\u00f3pria boca. Outras vezes, enchia a barriga delas com terras e depois destrinchava. Fervia e comia os test\u00edculos e mamilos arrancados; arrancava nariz e dedos. Muitas das crian\u00e7as +", "id": "1201200342303682566"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201198677731221511"], "created_at": "2019-12-01T17:57:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63716584", "text": "fora a completa neglig\u00eancia do mundo exterior pq uma doen\u00e7a dessas tinha q ter um laudo com diagn\u00f3stico, prontu\u00e1rios, acompanhamento etc e todo mundo simplesmente aceita o diagn\u00f3stico da m\u00e3e da pr\u00f3pria paciente ??????? isso n\u00e3o existe gente", "id": "1201198677731221511"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201096800666566656"], "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/tmFQfHaldN", "expanded_url": "https://twitter.com/MancocS/status/1201096800666566656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tmFQfHaldN", "media_key": "3_1201096790885449730"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/tmFQfHaldN", "expanded_url": "https://twitter.com/MancocS/status/1201096800666566656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tmFQfHaldN", "media_key": "3_1201096795914473472"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 47, "username": "MwtTournament", "id": "1168507382370119680"}, {"start": 56, "end": 65, "username": "VisifuzC", "id": "1194625801448312837"}, {"start": 98, "end": 113, "username": "Almogavers1714", "id": "950850376588283904"}]}, "created_at": "2019-12-01T11:12:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "1166979390829408256", "text": "Duelo suicida en 1/4 de final de @MwtTournament  hoy en @VisifuzC podr\u00e1s verlo a las 22h espa\u00f1ola @Almogavers1714 suerte y a pasarlo bien https://t.co/tmFQfHaldN", "id": "1201096800666566656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200893726131937281"], "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/PD47qaowYE", "expanded_url": "https://twitter.com/paulita_pro/status/1200893726131937281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PD47qaowYE", "media_key": "3_1200893701482041346"}, {"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/PD47qaowYE", "expanded_url": "https://twitter.com/paulita_pro/status/1200893726131937281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PD47qaowYE", "media_key": "3_1200893714832465921"}]}, "created_at": "2019-11-30T21:45:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 361, "reply_count": 170, "like_count": 1384, "quote_count": 23}, "author_id": "939291308811866113", "text": "Me desafilie del sindicato bancario y me di un gustito hoy los uso de gala \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\nMi Plata hace 1a\u00f1o que me queda en mi bolsillo y no en los vagos sindicalistas https://t.co/PD47qaowYE", "id": "1200893726131937281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200809816068939777"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JohNWalaSS", "id": "921186525211107328"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.4852, "type": "Other", "normalized_text": "del"}]}, "in_reply_to_user_id": "921186525211107328", "created_at": "2019-11-30T16:12:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "306807980", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200797665971310593"}], "text": "@JohNWalaSS eres muy valiente o eres realmente suicida al cubrirte en el cami\u00f3n del gas", "id": "1200809816068939777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201180458215706624"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/bF5mCsUm9y", "expanded_url": "https://papageno.es/deteccion-precoz-de-la-conducta-suicida", "display_url": "papageno.es/deteccion-prec\u2026"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 67, "username": "AUGCFedValencia", "id": "973600379672973317"}, {"start": 133, "end": 148, "username": "psicolegsturis", "id": "578809964"}, {"start": 178, "end": 192, "username": "AUGC_Alicante", "id": "2327804730"}, {"start": 194, "end": 208, "username": "AUGC_Valencia", "id": "1005815443"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:45:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1067802163085234177", "text": "Recuerdas que ante cualquier necesidad o inquietud @AUGCFedValencia ofrece los servicios externos gratuitos de atenci\u00f3n psicol\u00f3gica. @psicolegsturis \nContacta con tu Delegacion:\n@AUGC_Alicante \n@AUGC_Valencia \n@AUGC_Castellon_ \nDetecci\u00f3n conducta suicida https://t.co/bF5mCsUm9y", "id": "1201180458215706624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199714385729654785"], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/GZfZSDFDk4", "expanded_url": "https://t.co/GZfZSDFDk4", "display_url": "t.co/GZfZSDFDk4"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.732, "type": "Other", "normalized_text": "snap"}]}, "created_at": "2019-11-27T15:39:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6233, "reply_count": 174, "like_count": 13878, "quote_count": 518}, "author_id": "1007360250285035521", "text": "o ano \u00e9 2016\ntodo mundo usava snap a mai de mil\nfoguinho com todo mundo\ntodo mundo era amigo de todo mundo\nperder 500 foguinhos era uma tristeza no cora\u00e7\u00e3o\n\"toma minha senha ai e manda meus foguinhos\"\n\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27 https://t.co/GZfZSDFDk4", "id": "1199714385729654785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201198033121071109"], "in_reply_to_user_id": "101576215", "created_at": "2019-12-01T17:55:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005932290382417922", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.7296, "type": "Other", "normalized_text": "N2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201197330285965319"}], "text": "@AdictaAlCambio Sep. El m\u00edo era el N2 y ha sido mortal. No tengo  muy claro que vaya a aprobar.", "id": "1201198033121071109"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201191513721638912"], "created_at": "2019-12-01T17:29:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215709226", "text": "\u201cCuando me quer\u00eda matar no ten\u00eda puta escopeta, no ten\u00eda carta suicida, no ten\u00eda mas que libreta, la use como salvavidas, como barco, como aletas y al final no me mate m\u00e1s que por llegar a mis metas.\u201d", "id": "1201191513721638912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200773670177771520"], "created_at": "2019-11-30T13:48:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4116503303", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.3586, "type": "Other", "normalized_text": "marvet"}, {"start": 49, "end": 50, "probability": 0.8116, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 84, "end": 85, "probability": 0.5851, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}]}, "text": "n\u00e3o aguento ver marvet que n\u00e3o acompanha nada da dc e fica esculaxando \n\nfala que a dc \u00e9 ruim nos cinemas e o m\u00e1ximo que ele j\u00e1 assistiu foi esquadr\u00e3o suicida, liga da justi\u00e7a, batman vs super man e olhe l\u00e1 kkkjkjkjkjk vexame", "id": "1200773670177771520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201125321875054593"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "pulsionparcial", "id": "2957091298"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 155, "probability": 0.4968, "type": "Place", "normalized_text": "Republica"}]}, "in_reply_to_user_id": "626464350", "created_at": "2019-12-01T13:06:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "353854993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200887870279606280"}], "text": "@SgtNestor @pulsionparcial El 48%  homicida/ suicida nos condeno a todos. Hagamos presencia el 7/12 como alternativa de poder. Fundamental para la Republica !!", "id": "1201125321875054593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201052826052501504"], "created_at": "2019-12-01T08:18:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835670396217274369", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4607, "type": "Person", "normalized_text": "Ellen"}]}, "text": "A m\u00e3e se Ellen me matou", "id": "1201052826052501504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201194358797688832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ebarenys5", "id": "396574377"}]}, "in_reply_to_user_id": "396574377", "created_at": "2019-12-01T17:40:26.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469658601", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201192977474998273"}], "text": "@ebarenys5 Retrets entre jugadors i sense entesa t\u00e0ctica, un desastre... El Bernab\u00e9u pot ser un escenari on siguem el ninot del madrid i aix\u00f3 em causa terror. Esperem k aixequin el cap i canviin molt l'imatge perqu\u00e8 sino estem morts.", "id": "1201194358797688832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201194337436078080"], "created_at": "2019-12-01T17:40:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2147846371", "text": "Chega \nBem devagar \nCalma \nS\u00f3 me beija \nCala \nMinha boca \nMe leva \nDesse lugar \nMinha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerina", "id": "1201194337436078080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201163682597818368"], "created_at": "2019-12-01T15:38:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 2322, "like_count": 1808, "quote_count": 416}, "author_id": "64706049", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 70, "probability": 0.9545, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}, {"start": 110, "end": 129, "probability": 0.6341, "type": "Other", "normalized_text": "de Seguran\u00e7a P\u00fablica"}, {"start": 132, "end": 145, "probability": 0.4114, "type": "Other", "normalized_text": "General Campos"}]}, "text": "Lamento profundamente as mortes ocorridas no baile funk em Parais\u00f3polis nesta noite. Determinei ao Secret\u00e1rio de Seguran\u00e7a P\u00fablica, General Campos, apura\u00e7\u00e3o rigorosa dos fatos para esclarecer quais foram as circunst\u00e2ncias e responsabilidades deste triste epis\u00f3dio.", "id": "1201163682597818368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201102011418259457"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/KOGSVU0QIk", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/01/pedro-salinas-ana-quiere-morir-con-dignidad", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "chapatucombi", "id": "479767217"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.5983, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}]}, "created_at": "2019-12-01T11:33:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "66746614", "text": "Lee la columna de @chapatucombi : \"Ana quiere morir con dignidad\"\nhttps://t.co/KOGSVU0QIk", "id": "1201102011418259457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199283540002770944"], "created_at": "2019-11-26T11:07:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1367, "reply_count": 1341, "like_count": 8812, "quote_count": 172}, "author_id": "1115323165", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "Con una mezcla de dolor y entusiasmo les cuento que me voy del pa\u00eds, desde febrero llevar\u00e9 a mi familia a Espa\u00f1a. No quiero vivir en un pa\u00eds que habi\u00e9ndose salvado del abismo vuelve corriendo a tirarse. No quiero la cultura del vago y el violento para mis hijos. Hay una sola vida", "id": "1199283540002770944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199806615987408896"], "created_at": "2019-11-27T21:46:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 2, "like_count": 228, "quote_count": 15}, "author_id": "164887590", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "id": "1199806615987408896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201193252482891776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Kaiser_Luan", "id": "838069271427170305"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "geovanni_arau1", "id": "707059017416310785"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "Math3usRezend", "id": "1036949415179837440"}]}, "in_reply_to_user_id": "838069271427170305", "created_at": "2019-12-01T17:36:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "735229042169937922", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201192354830540802"}], "text": "@Kaiser_Luan @geovanni_arau1 @Math3usRezend Coe cara kkkkkk vcs ficam colocando meu ponto fraco a\u00ed p\u00f4 kkkk", "id": "1201193252482891776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200626998705561600"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/6g6yNgEoj5", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-11-30T04:05:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 33, "like_count": 87, "quote_count": 9}, "author_id": "44941939", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/6g6yNgEoj5", "id": "1200626998705561600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201177137593618432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Kleutoris", "id": "3369985073"}]}, "in_reply_to_user_id": "3369985073", "created_at": "2019-12-01T16:32:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "985695185110695937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201173423877165061"}], "text": "@Kleutoris @johnwlocked @FuckuArthur siiiiimm quando o melhor vil\u00e3o de todos apareceu finalmente", "id": "1201177137593618432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201183938909286400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "cheomf", "id": "140165463"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "taniasandinista", "id": "1005810254523830272"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "tongorocho", "id": "49176463"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "in_reply_to_user_id": "140165463", "created_at": "2019-12-01T16:59:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182718876", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201157658927140866"}], "text": "@cheomf @taniasandinista @tongorocho @sebastianpinera Entre esos cientos hubo gente que ni siquiera era chavista y ustedes los asesinaron lanzando frascos de agua congelada, personas que necesitaban llegar a un hospital y murieron por culpa de sus guarimbas. Polic\u00edas y soldados quemados y asesinados. \u00bfPor qu\u00e9 no cuentas eso?", "id": "1201183938909286400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201192516529410048"], "in_reply_to_user_id": "1132131840721018881", "created_at": "2019-12-01T17:33:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "870031609097068545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201192309750140928"}], "text": "@Clorobaza si te matas me mato", "id": "1201192516529410048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201128870747033600"], "created_at": "2019-12-01T13:20:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 12, "like_count": 216, "quote_count": 1}, "author_id": "52838600", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.5057, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.5908, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "text": "Mesmo ap\u00f3s o fracasso de Esquadr\u00e3o Suicida e Ca\u00e7a-fantasmas a DC vai apostar no empoderamento feminixtx!\n\nAves de Rapina ser\u00e1 o novo fracasso de 2020!", "id": "1201128870747033600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201167538161364992"], "created_at": "2019-12-01T15:53:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "1347677773", "text": "En mi casa hay un misterio, los cuchillos se pierden, que ser\u00e1?", "id": "1201167538161364992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201121588004970496"], "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/yLMyQeWTBs", "expanded_url": "https://buff.ly/3819Rho", "display_url": "buff.ly/3819Rho"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/5tn5q96din", "expanded_url": "https://twitter.com/hobby_consolas/status/1201121588004970496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5tn5q96din", "media_key": "3_1201121586159464449"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.6645, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9218, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 88, "end": 89, "probability": 0.8034, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 9, "tag": "Joker"}]}, "created_at": "2019-12-01T12:51:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 73, "quote_count": 4}, "author_id": "538350798", "text": "El #Joker de Joaquin Phoenix sienta un precedente en Warner y sus pr\u00f3ximas pel\u00edculas de DC tambi\u00e9n ser\u00e1n para adultos https://t.co/yLMyQeWTBs https://t.co/5tn5q96din", "id": "1201121588004970496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200588439449751553"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RqfzBqyj1O", "expanded_url": "https://twitter.com/cxmicxs/status/1197573870590550018", "display_url": "twitter.com/cxmicxs/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "bruce wayne"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:32:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2178741997", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197573870590550018"}], "text": "8 dias sem saber se bruce wayne ainda n\u00e3o matou a selina de amor https://t.co/RqfzBqyj1O", "id": "1200588439449751553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201180634900783104"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Vl2jhIX2Xi", "expanded_url": "https://twitter.com/alejandrapb89/status/1201180634900783104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vl2jhIX2Xi", "media_key": "16_1201180624587051010"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 42, "username": "talicuali", "id": "80674625"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9827, "type": "Other", "normalized_text": "RogueOne"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "RogueOne"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:45:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "255060526", "text": "Hoy ha tocado ver #RogueOne con @talicuali. \nLa misi\u00f3n suicida m\u00e1s importante de la galaxia. https://t.co/Vl2jhIX2Xi", "id": "1201180634900783104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201190087863787521"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sadbeautifulmel", "id": "1084884994454110215"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "cclabdis", "id": "3318250181"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "siteptbr", "id": "918197046871502849"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 166, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}, {"start": 178, "end": 188, "probability": 0.7385, "type": "Other", "normalized_text": "blank space"}, {"start": 191, "end": 199, "probability": 0.9368, "type": "Other", "normalized_text": "bad blood"}, {"start": 202, "end": 213, "probability": 0.8855, "type": "Other", "normalized_text": "shake it off"}]}, "in_reply_to_user_id": "4033785557", "created_at": "2019-12-01T17:23:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4033785557", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201189766001307649"}], "text": "@sadbeautifulmel @cclabdis @siteptbr 1989, o \u00e1lbum pop. Ela foi alvo de piadas e muita gente achou que ia flopar. Mesmo mudando de estilo e ap\u00f3s uma injusti\u00e7a a Taylor hitou com blank space, bad blood, shake it off. Finalmente foi aclamada e subiu de patamar, sem tocar que suas turn\u00eas eram excelentes", "id": "1201190087863787521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201173152136663040"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/F9My7jYskG", "expanded_url": "https://twitter.com/LTregoures/status/1201080402426966016", "display_url": "twitter.com/LTregoures/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:16:10.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229416225", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201080402426966016"}], "text": "La presidenta croata, que presidir\u00e0 la UE entre gener i juny de 2020, ret homenatge a un criminal de guerra que es su\u00efcid\u00e0 en directe fa dos anys. Mentrestant, agiten el fantasma dels interessos de Turquia i les monarquies del Golf a B\u00f2snia mentre fan revisionisme permanentment. https://t.co/F9My7jYskG", "id": "1201173152136663040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201178581122113541"], "created_at": "2019-12-01T16:37:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "1104793792920592388", "text": "oque t\u00e1 me doendo demais em rela\u00e7\u00e3o ao show de ontem \u00e9 lembrar que a galera que ia no dia 30, querendo ou n\u00e3o eram os maiores f\u00e3s, pq foi quem se matou pra comprar ingresso antes de abrir show extra", "id": "1201178581122113541"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200957948597620738"], "created_at": "2019-12-01T02:01:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1013965887932682240", "text": "Existem pessoas que tem potencial para arte, m\u00fasica, matem\u00e1tica.\nO \u00fanico potencial que eu tenho \u00e9 o de suicida e.e", "id": "1200957948597620738"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201137099946287104"], "created_at": "2019-12-01T13:52:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "author_id": "1146840077227704321", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.8576, "type": "Person", "normalized_text": "sehun"}]}, "text": "me chupa tres huevos si no te gusta exo ni su fandom, no tenes ning\u00fan puto derecho de meterte con el talento de sehun cuando probablemente vos no sabes bailar, cantar ni rapear. despu\u00e9s no vayan a hacerse los q estan en contra del bullying cuando alguien de suicida.", "id": "1201137099946287104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200994831851495425"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ngc_borges", "id": "1248288827321520130"}]}, "in_reply_to_user_id": "4606222036", "created_at": "2019-12-01T04:27:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1129855839379034112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200988878016012288"}], "text": "@Ngc_Borges meno je quase se suicidou kkkkk", "id": "1200994831851495425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201188355310051328"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anaya_santii", "id": "986684347729285120"}]}, "in_reply_to_user_id": "986684347729285120", "created_at": "2019-12-01T17:16:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "897112473102364673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201188112698875904"}], "text": "@anaya_santii Deja, y cuando se quer\u00eda tirar abajo de la camioneta cuando la est\u00e1bamos sacando jajaja", "id": "1201188355310051328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201164388008386561"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Y64tO8BbpC", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6065, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.3936, "type": "Other", "normalized_text": "PA\u00cdS"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:41:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "author_id": "946945728819159040", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana | Internacional | EL PA\u00cdS https://t.co/Y64tO8BbpC", "id": "1201164388008386561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201139637390987265"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/BmAvRWiMIm", "expanded_url": "https://twitter.com/Crunchyroll_PT/status/1201139637390987265/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BmAvRWiMIm", "media_key": "13_1078769816704614401"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7072, "type": "Person", "normalized_text": "Madara"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 43, "tag": "SemanaDosVil\u00f5es"}]}, "created_at": "2019-12-01T14:03:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 7, "like_count": 412, "quote_count": 29}, "author_id": "923434183", "text": "Tinham me pedido Madara na #SemanaDosVil\u00f5es, cad\u00ea voc\u00ea @?!! https://t.co/BmAvRWiMIm", "id": "1201139637390987265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201072130168950784"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "BarrosdeLis", "id": "364432940"}]}, "in_reply_to_user_id": "440437939", "created_at": "2019-12-01T09:34:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1184445414881271814", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200725424755609600"}], "text": "@tienedelito @Alvisepf @BarrosdeLis El suicidio tambi\u00e9n es un comportamiento que deriva en un da\u00f1o f\u00edsico en algunas ocasiones o en la muerte la gran mayoria de veces. Adem\u00e1s, el suicidio no afecta \u00fanicamente al suicida, involucra el sufrimiento de mucha m\u00e1s gente y, para eso, apenas hay ayudas y recursos", "id": "1201072130168950784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201184381236318208"], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/PTVK8597IL", "expanded_url": "https://twitter.com/c4444rlos/status/1201183823951736834", "display_url": "twitter.com/c4444rlos/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:00:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1030835674595950593", "text": "Cada vez mais me surpreende como n\u00e3o tivemos ainda casos t\u00e3o escrachados de viol\u00eancia policial igual nos anos 90 (apesar de que os casos \"menores\" se multiplicaram demais e sempre tem den\u00fancia de gente desaparecendo depois de \"comparecer \u00e0 pol\u00edcia\") https://t.co/PTVK8597IL", "id": "1201184381236318208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201183682037506048"], "created_at": "2019-12-01T16:58:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1112873803019894785", "text": "esse esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das piores coisas que a humanidade j\u00e1 fez", "id": "1201183682037506048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201164073750220805"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "catadelaplaza", "id": "2796871205"}]}, "in_reply_to_user_id": "2796871205", "created_at": "2019-12-01T15:40:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "133135119", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201138137591930880"}], "text": "@catadelaplaza As\u00ed es\nHay poca cordura en el ambiente\nAdem\u00e1s soy de opini\u00f3n de eliminaci\u00f3n imptos espec\u00edficos a los combustibles\nEn fin, apostar\u00eda que en tiempos venideros est\u00e1s medidas de protecci\u00f3n ambiental ser\u00e1n desechadas, para mejorar los ingresos de la gente...", "geo": {"place_id": "018d88364c2a57e4"}, "id": "1201164073750220805"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201172186834321408"], "created_at": "2019-12-01T16:12:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "author_id": "207582243", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 95, "probability": 0.956, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.6629, "type": "Place", "normalized_text": "Marinas"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.6524, "type": "Person", "normalized_text": "Martas"}, {"start": 183, "end": 190, "probability": 0.7368, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianas"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.7969, "type": "Person", "normalized_text": "Helo\u00edsas"}, {"start": 204, "end": 208, "probability": 0.8878, "type": "Person", "normalized_text": "Dudus"}, {"start": 270, "end": 278, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "Para a esquerda se recompor, precisamos reconciliar com os quadros deixados pelo caminho pelo PT.\n\nN\u00e3o formamos ainda uma gera\u00e7\u00e3o para nos dar ao luxo de substitiuir Marinas, Martas, Lucianas e Helo\u00edsas, Dudus etc.\n\nPol\u00edtica \u00e9 a arte de superar incoer\u00eancias.\n\n\u00c9 isso ou Bolsonaro.", "id": "1201172186834321408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200921889201426437"], "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/OY3hcsVTDn", "expanded_url": "https://twitter.com/minse0kiki/status/1200921889201426437/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OY3hcsVTDn", "media_key": "3_1200921847702982658"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/OY3hcsVTDn", "expanded_url": "https://twitter.com/minse0kiki/status/1200921889201426437/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OY3hcsVTDn", "media_key": "3_1200921855986688000"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/OY3hcsVTDn", "expanded_url": "https://twitter.com/minse0kiki/status/1200921889201426437/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OY3hcsVTDn", "media_key": "3_1200921867084861442"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/OY3hcsVTDn", "expanded_url": "https://twitter.com/minse0kiki/status/1200921889201426437/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OY3hcsVTDn", "media_key": "3_1200921877553790976"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.9489, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}, {"start": 105, "end": 117, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "cyberbullying"}]}, "created_at": "2019-11-30T23:37:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 598, "reply_count": 88, "like_count": 1691, "quote_count": 72}, "author_id": "1022490036837777408", "text": "Este a\u00f1o pasaron muchas cosas malas en el kpop y todas salieron a hacerse las que tomaron conciencia del cyberbullying cuando en realidad les import\u00f3 una mierda, son un asco loco lo peor es que despu\u00e9s arman # en contra de la violencia pero vayanse bien a cagar https://t.co/OY3hcsVTDn", "id": "1200921889201426437"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200355614679060480"], "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/EXEqW1xKhx", "expanded_url": "https://theconversation.com/el-ecofeminismo-es-la-respuesta-126628", "display_url": "theconversation.com/el-ecofeminism\u2026"}], "mentions": [{"start": 158, "end": 165, "username": "UVa_es", "id": "385843469"}, {"start": 166, "end": 177, "username": "UVadivulga", "id": "873164753774030849"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 155, "probability": 0.9287, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia Puleo"}]}, "created_at": "2019-11-29T10:07:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "999020146965536768", "text": "El pensamiento ecofeminista sostiene que el patriarcado se caracteriza por una voluntad de dominio que hoy resulta ecol\u00f3gicamente suicida.\n\nPor Alicia Puleo, @UVa_es @UVadivulga. \nhttps://t.co/EXEqW1xKhx", "id": "1200355614679060480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201074411656400902"], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/Z0zLFq0sJ7", "expanded_url": "http://www.cnrweb.tv/il-mare-alla-fine-della-terra-la-ricerca-italiana-in-antartide/", "display_url": "cnrweb.tv/il-mare-alla-f\u2026"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/bTuM9iTbyj", "expanded_url": "https://twitter.com/StampaCnr/status/1201063888105562113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bTuM9iTbyj"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/ulgyujht8S", "expanded_url": "https://twitter.com/StampaCnr/status/1201074411656400902/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ulgyujht8S", "media_key": "3_1201074409290846209"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "AntarcticaDay"}, {"start": 15, "end": 24, "tag": "CnrWebTv"}, {"start": 32, "end": 39, "tag": "60anni"}, {"start": 45, "end": 61, "tag": "AntarcticTreaty"}, {"start": 124, "end": 132, "tag": "scienza"}, {"start": 140, "end": 145, "tag": "pace"}, {"start": 195, "end": 203, "tag": "ricerca"}, {"start": 216, "end": 226, "tag": "Antartide"}]}, "created_at": "2019-12-01T09:43:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "4289404586", "text": "#AntarcticaDay\n#CnrWebTv, per i #60anni dell'#AntarcticTreaty firmato per tutelare l\u2019Antartide, un territorio dedicato alla #scienza e alla #pace, riproponiamo 'Il mare alla fine della Terra: la #ricerca italiana in #Antartide'\nhttps://t.co/Z0zLFq0sJ7 https://t.co/bTuM9iTbyj https://t.co/ulgyujht8S", "id": "1201074411656400902"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201111283048824834"], "created_at": "2019-12-01T12:10:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 5, "like_count": 205, "quote_count": 4}, "author_id": "893255594982989824", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 75, "end": 90, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Pinochet"}]}, "text": "\"Tratamos de hacer de Chile, un pa\u00eds de propietarios y no de proletarios\" (Augusto Pinochet)\ud83d\udd35 y eso hizo, los izquierdistas no le perdonan que ha sido el \u00fanico en el mundo que derrot\u00f3 al comunismo.", "id": "1201111283048824834"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200853166197215232"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ISiaAmQRmk", "expanded_url": "https://twitter.com/antodelprino/status/1200691204054237184", "display_url": "twitter.com/antodelprino/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-30T19:04:40.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "377872873", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200691204054237184"}], "text": "Non ditegli che i pastori erano Palestinesi, che tra i Re Magi c\u2019era un nero senn\u00f2 il cretino si suicida https://t.co/ISiaAmQRmk", "id": "1200853166197215232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200690613504692224"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/GPkAERoMwW", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/amp/espana/2013-12-18/los-correos-de-miguel-blesa-ponen-al-descubierto-que-aznar-exigia-contrapartidas_67725/?__twitter_impression=true", "display_url": "elconfidencial.com/amp/espana/201\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1573666162226991105/4JTC7Kug?format=jpg&name=orig", "width": 992, "height": 700}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1573666162226991105/4JTC7Kug?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Los correos de Miguel Blesa ponen al descubierto que Aznar exig\u00eda contrapartidas", "description": "A Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar le empiezan a salir los muertos del armario. El nombre del expresidente del Gobierno no s\u00f3lo aparece en el \u201ccaso G\u00fcrtel\u201d, en", "unwound_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2013-12-18/los-correos-de-miguel-blesa-ponen-al-descubierto-que-aznar-exigia-contrapartidas_67725/"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4398, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.3656, "type": "Person", "normalized_text": "Blesa"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3524, "type": "Person", "normalized_text": "Blesa"}, {"start": 150, "end": 159, "probability": 0.935, "type": "Organization", "normalized_text": "CajaMadrid"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.4402, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-11-30T08:18:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 5, "like_count": 76, "quote_count": 3}, "author_id": "2365041789", "text": "El nombre de Aznar aparece en los papeles de Blesa, pero curiosamente, \u00e9ste se suicida.\nMuerto Blesa ya no se investiga?\nYa no interesa q ocurri\u00f3 con CajaMadrid?\nQuienes pidieron q caja Madrid realizara la compra de 54 esculturas a un precio escandaloso?\n\n https://t.co/GPkAERoMwW", "id": "1200690613504692224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201182432965345280"], "created_at": "2019-12-01T16:53:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3438430906", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.7695, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "text": "vendo esquadrao suicida dublado \u00e9 horrivel", "id": "1201182432965345280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200227648389050368"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/WIn9wk999T", "expanded_url": "http://bit.ly/DesafioTierra", "display_url": "bit.ly/DesafioTierra"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/nfD4up6FSZ", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1200227648389050368/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nfD4up6FSZ", "media_key": "7_1200227629812502529"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 61, "username": "gmunozabogabir", "id": "115343708"}, {"start": 225, "end": 238, "username": "paloma_avila", "id": "303571308"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 16, "probability": 0.4082, "type": "Place", "normalized_text": "Desaf\u00edoTierra"}, {"start": 31, "end": 43, "probability": 0.8337, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Mu\u00f1oz"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.9242, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.7753, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 17, "tag": "Desaf\u00edoTierra"}, {"start": 138, "end": 144, "tag": "COP25"}, {"start": 159, "end": 165, "tag": "Chile"}, {"start": 188, "end": 195, "tag": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:39:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "author_id": "18248645", "text": "En #Desaf\u00edoTierra nos acompa\u00f1a Gonzalo Mu\u00f1oz (@gmunozabogabir), asesor de la presidencia de la cumbre clim\u00e1tica m\u00e1s importante del mundo, #COP25, liderada por #Chile y que se realizar\u00e1 en #Madrid la pr\u00f3xima semana. \nConduce: @paloma_avila https://t.co/WIn9wk999T https://t.co/nfD4up6FSZ", "id": "1200227648389050368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201181050128551936"], "in_reply_to_user_id": "79852675", "created_at": "2019-12-01T16:47:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1056979574087737346", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Luis Borges"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200804543581298690"}], "text": "@LaPlumaDeOmar Ficciones de Jorge Luis Borges es literatura obligatoria si deseas poner en buena forma a las neuronas. Ahora si deseas matar neuronas leyendo floro barato, sin sustento, lleno de mentiras y una construcci\u00f3n floja, aburrida y decr\u00e9pita, lee el libro del cobarde suicida", "id": "1201181050128551936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201171006683013123"], "created_at": "2019-12-01T16:07:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1127348759438995457", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9136, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "text": "como vas a soltar tan r\u00e1pido el \"Buenos Aires, Argentina\" ahrw", "id": "1201171006683013123"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200804543581298690"], "in_reply_to_user_id": "79852675", "created_at": "2019-11-30T15:51:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "author_id": "79852675", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.6976, "type": "Person", "normalized_text": "Julio Cort\u00e1zar"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.8935, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Luis Borges"}, {"start": 185, "end": 198, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda M\u00e1rquez"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.7046, "type": "Other", "normalized_text": "El viejo"}, {"start": 231, "end": 239, "probability": 0.4324, "type": "Person", "normalized_text": "Hemingway"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200804479144210432"}], "text": "3. Cuentos completos I de Julio Cort\u00e1zar (21 soles) y Ficciones de Jorge Luis Borges (24.50): te sobran 14.50 para tu entrada al cine un lunes.\n\n4. El amor en los tiempos del c\u00f3lera de Garc\u00eda M\u00e1rquez (27.30) y El viejo y el mar de Hemingway (25).", "id": "1200804543581298690"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200850024369967108"], "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/iEWQaX1QwT", "expanded_url": "https://twitter.com/garciabanchs/status/1200844490354941953", "display_url": "twitter.com/garciabanchs/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 80, "username": "garciabanchs", "id": "92376011"}]}, "created_at": "2019-11-30T18:52:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "73852108", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200844490354941953"}], "text": "Se suicida todos los a\u00f1os.. pero hay que darle gamelote al borrego @garciabanchs de la MAFIA DE ECONOMISTAS tragaBONOS https://t.co/iEWQaX1QwT", "id": "1200850024369967108"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201179568100524033"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "g_bouillon", "id": "136098302"}]}, "in_reply_to_user_id": "136098302", "created_at": "2019-12-01T16:41:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898940873492353024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201177680374198272"}], "text": "@g_bouillon Qui\u00e9n desea viva una basura de esas? Yo no. Aplaudo el actuar de ese polic\u00eda", "id": "1201179568100524033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200961821613723648"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Jg5YSQRUCJ", "expanded_url": "https://twitter.com/agusinfurs/status/1200892669800730625?s=19", "display_url": "twitter.com/agusinfurs/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.8199, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "in_reply_to_user_id": "1070862023171420161", "created_at": "2019-12-01T02:16:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 401, "quote_count": 0}, "author_id": "1070862023171420161", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200892669800730625"}, {"type": "replied_to", "id": "1200809662540595200"}], "text": "https://t.co/Jg5YSQRUCJ adjunto este tuit porque si alguien se suicida por mi culpa me voy a suicidar yo y no es la idea (?", "id": "1200961821613723648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201175963884609536"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0PVYjFyoMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MITERRED/status/1200809478049939459", "display_url": "twitter.com/MITERRED/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 210, "probability": 0.614, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:27:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "425942074", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200809478049939459"}], "text": "Obvio que no eres de izquierda porque la gente de izquierda no se esconde  en una neutralidad ni una foto para amenazar cobardente a un sector que felizmente no piensa como tu, me cost\u00f3 mucho responder este twit ya que no acostumbro a responder a weones cobardes mal nacidos.. https://t.co/0PVYjFyoMZ", "geo": {"place_id": "009bffed2486be17"}, "id": "1201175963884609536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200923815536140288"], "created_at": "2019-11-30T23:45:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 33, "like_count": 1716, "quote_count": 12}, "author_id": "3007828336", "text": "eu tava com meu celular ha 1 ano... ja caiu varias vezes e nunca quebrou, ontem comprei um novo, meu amigo vai trazer amanha... hoje ultimo dia que usaria ele, caiu no ch\u00e3o e quebrou kkkk credo", "id": "1200923815536140288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201177927309832199"], "in_reply_to_user_id": "147015412", "created_at": "2019-12-01T16:35:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "147015412", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 182, "end": 195, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201177926072512512"}], "text": "alguns anos atr\u00e1s eu li uma mat\u00e9ria de uma univerdade na Bahia, onde alguns alunos fizeram uma manifesta\u00e7\u00e3o (creio q pequena) com placas, dizeres e gritos de \"morte ao crist\u00e3o\"!\n\nno Rio de Janeiro, um rapaz indo pra igreja convidou um senhor na rua p ir tbm", "id": "1201177927309832199"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200883859870617600"], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/LxqAXazZpC", "expanded_url": "https://twitter.com/darkjota/status/1200883859870617600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LxqAXazZpC", "media_key": "3_1200883853918908420"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.6106, "type": "Person", "normalized_text": "Jean Michael Tafur"}, {"start": 219, "end": 236, "probability": 0.5055, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Tadeo Lozano"}, {"start": 267, "end": 271, "probability": 0.8397, "type": "Place", "normalized_text": "Ayuda"}], "hashtags": [{"start": 266, "end": 272, "tag": "Ayuda"}]}, "created_at": "2019-11-30T21:06:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7553, "reply_count": 105, "like_count": 3229, "quote_count": 121}, "author_id": "29015400", "text": "Este es mi hijo Jean Michael Tafur. Est\u00e1 desaparecido. Viste chaqueta de jean azul, buzo de capota, pantal\u00f3n jean. Mide 1.80 y es de contextura delgada. La \u00faltima vez que lo vieron estaba en el sector de la Universidad Jorge Tadeo Lozano dirigi\u00e9ndose hacia el norte #Ayuda https://t.co/LxqAXazZpC", "id": "1200883859870617600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201167184518635520"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dezembro_1981", "id": "795397152696651776"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 148, "probability": 0.9617, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "in_reply_to_user_id": "795397152696651776", "created_at": "2019-12-01T15:52:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52531401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201166120042016770"}], "text": "@dezembro_1981 @MaconheiroSVnha Aonde est\u00e1 expl\u00edcito? Se voc\u00ea falando que, praticamente, apoia o regime capitalista vai saber muito bem o que a Globo quer. E n\u00e3o \u00e9 direita ou esquerda.", "id": "1201167184518635520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200813496700674049"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/L1fyAzLE7N", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6065, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.3936, "type": "Other", "normalized_text": "PA\u00cdS"}]}, "created_at": "2019-11-30T16:27:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 24, "like_count": 66, "quote_count": 3}, "author_id": "50374512", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana | Internacional | EL PA\u00cdS https://t.co/L1fyAzLE7N", "id": "1200813496700674049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200450431782150144"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/BUHwOa50V7", "expanded_url": "https://twitter.com/nhbasilotta/status/1200450431782150144/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BUHwOa50V7", "media_key": "7_1200450350739861511"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.6356, "type": "Other", "normalized_text": "TriVerdeGuayma"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9627, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 36, "tag": "TriVerdeGuayma"}]}, "created_at": "2019-11-29T16:24:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2225, "reply_count": 833, "like_count": 19872, "quote_count": 2009}, "author_id": "364273650", "text": "Gracias !!! Vamos el #TriVerdeGuayma , Vamos Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7!! https://t.co/BUHwOa50V7", "id": "1200450431782150144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201077296943251459"], "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/ACvWeJfQWa", "expanded_url": "https://twitter.com/FAQSTV3/status/1200898482241822721", "display_url": "twitter.com/FAQSTV3/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-01T09:55:17.000Z", "lang": "art", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 14, "like_count": 126, "quote_count": 2}, "author_id": "936963212494475265", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200898482241822721"}], "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/ACvWeJfQWa", "id": "1201077296943251459"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200536042228658176"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Tn5kO9pue1", "expanded_url": "https://twitter.com/freddvic/status/1200536042228658176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tn5kO9pue1", "media_key": "3_1200536035161255937"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.429, "type": "Other", "normalized_text": "SALUD METAL"}, {"start": 247, "end": 249, "probability": 0.749, "type": "Organization", "normalized_text": "MSP"}, {"start": 270, "end": 276, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 245, "tag": "NoHaySaludSinSaludMental"}, {"start": 246, "end": 250, "tag": "MSP"}, {"start": 251, "end": 268, "tag": "ASAMBLEANACIONAL"}, {"start": 269, "end": 277, "tag": "Ecuador"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:04:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "182241514", "text": "LA SALUD METAL NO ES UN MITO, cuando se multipliquen los brotes psic\u00f3ticos, intoxicaciones, s\u00edndromes de abstinencia, aumento de los intentos suicida y suicidios consumados, dir\u00e1n pero xq ocurre esto? Aqu\u00ed la respuesta. #NoHaySaludSinSaludMental\n#MSP\n#ASAMBLEANACIONAL\n#Ecuador https://t.co/Tn5kO9pue1", "id": "1200536042228658176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201153448328278017"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/ADQlo6E5Uy", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_dicembre_01/friuli-mazzega-suicida-la-condanna-appello-aveva-ucciso-fidanzata-nadia-orlando-3913ad8c-1415-11ea-9463-2153cf12a84f.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_di\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-01T14:57:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948454810403123200", "text": "L\u2019unica cosa buona che ha fatto nella vita.\nhttps://t.co/ADQlo6E5Uy", "id": "1201153448328278017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200807591883919360"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anthony2890", "id": "90178846"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.6378, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez Pastor"}]}, "in_reply_to_user_id": "90178846", "created_at": "2019-11-30T16:03:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "805582219670646784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200757952963063808"}], "text": "@anthony2890 Eran chilenas, ahora son de Rodr\u00edguez Pastor, el pata del SUICIDA PR\u00d3FUGO.", "id": "1200807591883919360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201169613339254785"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/goEyTWJtRi", "expanded_url": "https://larep.it/2OFAAIK", "display_url": "larep.it/2OFAAIK", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/12/01/news/friuli_si_suicida_dopo_condanna_a_30_anni_per_femminicidio-242342461/?ref=twhs&timestamp=1575215593000"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:02:07.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "18935802", "text": "Friuli, si suicida dopo condanna a 30 anni per femminicidio [aggiornamento delle 16:53] https://t.co/goEyTWJtRi", "id": "1201169613339254785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200847050130231296"], "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/OObJyNeewY", "expanded_url": "https://lapartechunga.blogspot.com/2019/10/normal-0-21-false-false-false-es-x-none.html", "display_url": "lapartechunga.blogspot.com/2019/10/normal\u2026"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/jPv0ohNbcm", "expanded_url": "https://twitter.com/ArfonPacheco/status/1200847050130231296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jPv0ohNbcm", "media_key": "3_1200847038595960834"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.773, "type": "Other", "normalized_text": "Arde"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "Cap\u00edtulo 8"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.5327, "type": "Other", "normalized_text": "ARDE"}]}, "created_at": "2019-11-30T18:40:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "358967559", "text": "\u00bfQui\u00e9n falta por ponerse al d\u00eda con \"Arde\"? Pues venga, que el Cap\u00edtulo 8 est\u00e1 casi ya\n\n\"ARDE\" Capitulo 7: \"Lo peor que puede pensar un suicida a dos metros de estrellarse contra el suelo\u201d, en \n\nLa pArTe cHuNgA\n\nhttps://t.co/OObJyNeewY https://t.co/jPv0ohNbcm", "id": "1200847050130231296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201080402426966016"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/XFl8qpWYTa", "expanded_url": "https://twitter.com/LTregoures/status/1201080402426966016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XFl8qpWYTa", "media_key": "3_1201080399377645568"}]}, "created_at": "2019-12-01T10:07:37.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 13, "like_count": 209, "quote_count": 18}, "author_id": "1261968912", "text": "Donc l\u00e0, la pr\u00e9sidente croate rend hommage \u00e0 un criminel de guerre qui s'est suicid\u00e9 en direct il y a 2 ans au moment du verdict. Le r\u00e9visionnisme comme politique publique officielle. Et \u00e7a va prendre la pr\u00e9sidence de l'UE et se prend pour un mod\u00e8le pour les candidats \u00e0 l'UE... https://t.co/XFl8qpWYTa", "id": "1201080402426966016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201172996372779008"], "in_reply_to_user_id": "75166067", "created_at": "2019-12-01T16:15:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75166067", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6933, "type": "Person", "normalized_text": "Abicco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201172994980241408"}], "text": "Abicco teve todos seus arquivos transferidos para um corpo sint\u00e9tico e agora anda livre pelo mundo.", "id": "1201172996372779008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201171918373769216"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/KkAFI2LbJe", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperCaruso/status/1201171918373769216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KkAFI2LbJe", "media_key": "3_1201171913986510848"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DudaDaher", "id": "33693729"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "thethales", "id": "8404722"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "cassiusmedauar", "id": "31788088"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.6272, "type": "Person", "normalized_text": "Hall Jordan"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8654, "type": "Other", "normalized_text": "First Flight"}]}, "in_reply_to_user_id": "33693729", "created_at": "2019-12-01T16:11:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "153972989", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201161528134832133"}], "text": "@DudaDaher @thethales @cassiusmedauar Hall Jordan perfeito \u00e9 esse cara. At\u00e9 dublou ele no First Flight https://t.co/KkAFI2LbJe", "id": "1201171918373769216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201160215883866112"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/b0cUYkjCvr", "expanded_url": "https://twitter.com/MetX64/status/1200230155307716608", "display_url": "twitter.com/MetX64/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5022, "type": "Person", "normalized_text": "gangue"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:24:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "838214197653684225", "text": "gangue suicida lutando com a pr\u00f3pria sombra\n\nmatar gigante pra dar vida pra ela \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14 https://t.co/b0cUYkjCvr", "id": "1201160215883866112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201090854129192960"], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 37, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 76, "end": 92, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "in_reply_to_user_id": "1058118893133316096", "created_at": "2019-12-01T10:49:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "995106692215050240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200946045204742145"}], "text": "@SegundoMendezA Lo de @Mauriciomulder es patologico, tiene una fijacion con @MartinVizcarraC como diria su amo el suicida  respecto a toledo, parece que tiene connotaciones sexuales, deberia decirlo abiertamente, que no lo esconda tras una aparente rabia, le hace mas da\u00f1o", "id": "1201090854129192960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201166688357699587"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lufesia", "id": "394712594"}]}, "in_reply_to_user_id": "394712594", "created_at": "2019-12-01T15:50:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "756753230944673792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201147365446606848"}], "text": "@lufesia Ah? No entiendo a que te refieres. Les pas\u00e9 lo que tenia a la mano para ayudar lo mas pronto posible.", "id": "1201166688357699587"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200877117602508801"], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/b8DFpzhRil", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.5395, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-11-30T20:39:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1078419266", "text": "UNA PLASTA COMUNISTA MENOS !!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffcEl hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana | Internacional | EL PA\u00cdS https://t.co/b8DFpzhRil", "id": "1200877117602508801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201169434087477248"], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/pTMKfu8iMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/trapics7/status/1201169434087477248/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pTMKfu8iMQ", "media_key": "7_1201169354085347330"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e9"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:01:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1863, "reply_count": 97, "like_count": 8725, "quote_count": 843}, "author_id": "945837814708670465", "text": "Olha o J\u00e9 mano kkkkkk https://t.co/pTMKfu8iMQ", "id": "1201169434087477248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201155809947930624"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/M7Fr4PgOUT", "expanded_url": "https://twitter.com/SporTV/status/1201155809947930624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M7Fr4PgOUT", "media_key": "3_1201155770420801536"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas Pratto"}, {"start": 209, "end": 228, "probability": 0.902, "type": "Other", "normalized_text": "LibertadoresNoSporTV"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 229, "tag": "LibertadoresNoSporTV"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:07:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 24, "like_count": 550, "quote_count": 4}, "author_id": "12652472", "text": "Lucas Pratto: \"Eu erro como todos erram. O time estava cansado, eu perdi uma bola que n\u00e3o tinha que perder, e assumo as responsabilidades que me cabem. N\u00e3o era melhor que todos antes, e agora n\u00e3o sou pior.\"\n\n#LibertadoresNoSporTV https://t.co/M7Fr4PgOUT", "id": "1201155809947930624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200495271840550914"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/OYGaTv3Y7d", "expanded_url": "https://twitter.com/CrimeLdn/status/1200422834427830273/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OYGaTv3Y7d", "media_key": "7_1200422805210308610"}]}, "created_at": "2019-11-29T19:22:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 11, "like_count": 114, "quote_count": 4}, "author_id": "276658955", "text": "As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con ser un suicida. Bravo.\nPues la polic\u00eda israel\u00ed tiene que enfrentarse con este tipo de individuos, incluso peores, casi a diario.  \nhttps://t.co/OYGaTv3Y7d", "id": "1200495271840550914"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201169119745314816"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ritavolk", "id": "1043350706"}]}, "in_reply_to_user_id": "1043350706", "created_at": "2019-12-01T16:00:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443810990", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201168891420037121"}], "text": "@ritavolk p uma poder matar a outra e trocar o nome de contato", "id": "1201169119745314816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201047882108936192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}]}, "in_reply_to_user_id": "257332880", "created_at": "2019-12-01T07:58:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "419420053", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201025141704142848"}], "text": "@hermanntertsch Qu\u00e9 ser m\u00e1s nocivo para Europa esta Merkel, empezando por su suicida pol\u00edtica de puertas abiertas a la inmigraci\u00f3n ilegal y terminando por su totalitarismo progre.", "id": "1201047882108936192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201168318285205506"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "overacliffx", "id": "1948272571"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 193, "probability": 0.966, "type": "Other", "normalized_text": "Viva Para Contar"}, {"start": 263, "end": 266, "probability": 0.5954, "type": "Person", "normalized_text": "Neve"}]}, "in_reply_to_user_id": "1948272571", "created_at": "2019-12-01T15:56:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60734192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201118284424339456"}], "text": "@overacliffx Tive que terminar ontem mesmo pq eu sabia que n\u00e3o teria tempo hoje kkkkkkkkkkk Eu adorei o livro, apesar dele n\u00e3o ter me arrega\u00e7ado como os anteriores, Esconda-se e Viva Para Contar. Ambos tem uma carga emocional MUITO grande, mas enfim... Sangue na Neve me deixou MUITO curiosa", "id": "1201168318285205506"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201165909718708225"], "in_reply_to_user_id": "755551815958142976", "created_at": "2019-12-01T15:47:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755551815958142976", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5781, "type": "Person", "normalized_text": "Sakura"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201164877571723265"}], "text": "O mais absurdo \u00e9 que quem t\u00e1 curando ele \u00e9 a Sakura crian\u00e7a, ou seja:\n30 horas com a luzinha verde no peito para n\u00e3o acontecer absolutamente nada", "id": "1201165909718708225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201167796278845440"], "created_at": "2019-12-01T15:54:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "74284368", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.512, "type": "Place", "normalized_text": "paraisopolis"}]}, "text": "8 pessoas morrem pisoteadas e 2 ficam feridas em paraisopolis. numa festa. comemora\u00e7\u00e3o.\n\nquando num ato de controle e castra\u00e7\u00e3o, sem falar na viol\u00eancia, a pol\u00edcia chega pra \"controlar\" a festa que havia APENAS 5 mil pessoas. \n\ncausa p\u00e2nico e desespero, causa morte.", "id": "1201167796278845440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201016275125837824"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/8OK8vkynEe", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6065, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.3936, "type": "Other", "normalized_text": "PA\u00cdS"}]}, "created_at": "2019-12-01T05:52:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "157472858", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana | Internacional | EL PA\u00cdS https://t.co/8OK8vkynEe", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "id": "1201016275125837824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200953333227409409"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/JzeNu39m00", "expanded_url": "https://albertonews.com/nacionales/diputado-superlano-anuncia-su-separacion-del-cargo-como-presidente-de-la-comision-de-contraloria-de-la-an/", "display_url": "albertonews.com/nacionales/dip\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/nacionales/diputado-superlano-anuncia-su-separacion-del-cargo-como-presidente-de-la-comision-de-contraloria-de-la-an/"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Superlano"}, {"start": 87, "end": 118, "probability": 0.6545, "type": "Organization", "normalized_text": "Comisi\u00f3n de Contralor\u00eda de la AN"}]}, "created_at": "2019-12-01T01:42:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 32, "like_count": 115, "quote_count": 24}, "author_id": "2334661493", "text": "\u00daLTIMA HORA | Diputado Superlano anuncia su separaci\u00f3n del cargo como presidente de la Comisi\u00f3n de Contralor\u00eda de la AN https://t.co/JzeNu39m00", "id": "1200953333227409409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200862871846084614"], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/LGsuNRXgoS", "expanded_url": "https://twitter.com/EliOliv98248502/status/1200862871846084614/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LGsuNRXgoS", "media_key": "7_1200862761405833217"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8855, "type": "Place", "normalized_text": "Manaus"}]}, "created_at": "2019-11-30T19:43:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 34, "like_count": 380, "quote_count": 10}, "author_id": "1053003526052474881", "text": "oficial: \"Cinco assaltantes roubaram lot\u00e9rica em Manaus e fizeram ref\u00e9ns de escudo para a fuga. A pol\u00edcia prendeu um que se rendeu e matou quatro.Vejam a rea\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o aos policiais.\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\" https://t.co/LGsuNRXgoS", "id": "1200862871846084614"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201164720096583680"], "created_at": "2019-12-01T15:42:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "136551556", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4961, "type": "Other", "normalized_text": "zeus"}, {"start": 184, "end": 194, "probability": 0.6723, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Julia"}]}, "text": "Tuve un sue\u00f1o que me rompi\u00f3 el coraz\u00f3n nivel zeus y ac\u00e1 estoy triste sin raz\u00f3n m\u00e1s que una boludes que invento mi mente sin nada que reprocharle a nadie, buen trabajo autosaboteandote Mar\u00eda Julia \ud83d\udc4c", "id": "1201164720096583680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201165241469546501"], "in_reply_to_user_id": "794709499877740544", "created_at": "2019-12-01T15:44:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794709499877740544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201164866414874624"}], "text": "@arielstrb Comportamentos abusivos comigo e expressar o amor dela de forma doente, sendo que eu compreendo meu estado mental \u00e9 afetado pelo meu abuso e estar perto do meu abusador saca mas constantemente ter que conviver com essa pessoa n\u00e3o acabaria por que deixar doente de alguma forma", "id": "1201165241469546501"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200822989413126145"], "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/y54IfAcnId", "expanded_url": "https://twitter.com/ray_hedgehog/status/1200822989413126145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y54IfAcnId", "media_key": "16_1200822977278939136"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.846, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 82, "end": 95, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel Studios"}]}, "created_at": "2019-11-30T17:04:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "853036927632670722", "text": "Gran pelicula Joker no tengo mucho que decir de ella, mas alla de que le ense\u00f1a a Marvel Studios que los efectos especiales no son lo mas importante para hacer una gran pelicula mis 10 \ud83d\ude0d\u2764 https://t.co/y54IfAcnId", "id": "1200822989413126145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201148751756374016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "almeida_lohaine", "id": "978786354929823744"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "theusFelipe_09", "id": "880890173155930114"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "FavelaCaiunoFC", "id": "1146426160806580225"}]}, "in_reply_to_user_id": "978786354929823744", "created_at": "2019-12-01T14:39:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4189232123", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201086789697638400"}], "text": "@almeida_lohaine @theusFelipe_09 @Salvattore67 @FavelaCaiunoFC J\u00e1 pensou na possibilidade de ser assaltante?\ud83e\udd14", "id": "1201148751756374016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201163414535593984"], "in_reply_to_user_id": "3253396960", "created_at": "2019-12-01T15:37:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1380367284", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200910295163658241"}], "text": "@JuanitoLibritos Tranquilo, solo quer\u00eda decir que hay que explotar los talentos de la gente, b\u00e1sicamente, porque muchas veces se menosprecian. No creo que haga referencia a que dejen de lado TODO para dedicarse a UNA cosa. Es mi opini\u00f3n, vaya", "id": "1201163414535593984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200519832271249409"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/dwJSwkeT5s", "expanded_url": "https://twitter.com/Comunidad_UNAM/status/1200519832271249409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dwJSwkeT5s", "media_key": "3_1200519757172264960"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/dwJSwkeT5s", "expanded_url": "https://twitter.com/Comunidad_UNAM/status/1200519832271249409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dwJSwkeT5s", "media_key": "3_1200519757168103429"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/dwJSwkeT5s", "expanded_url": "https://twitter.com/Comunidad_UNAM/status/1200519832271249409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dwJSwkeT5s", "media_key": "3_1200519757155520518"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/dwJSwkeT5s", "expanded_url": "https://twitter.com/Comunidad_UNAM/status/1200519832271249409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dwJSwkeT5s", "media_key": "3_1200519757155450886"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 109, "username": "CCHUNAM", "id": "240879988"}, {"start": 125, "end": 140, "username": "Comunidad_UNAM", "id": "733354165"}, {"start": 183, "end": 199, "username": "unam_psicologia", "id": "1170006675706826752"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 47, "probability": 0.5162, "type": "Other", "normalized_text": "de la Conducta Suicida"}, {"start": 60, "end": 73, "probability": 0.3405, "type": "Other", "normalized_text": "Universitarios"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 219, "tag": "ComunidadSolidaria"}, {"start": 220, "end": 239, "tag": "ComunidadSaludable"}]}, "created_at": "2019-11-29T21:00:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "733354165", "text": "Clausura del curso Manejo de la Conducta Suicida en J\u00f3venes Universitarios, impartido a docentes del @CCHUNAM organizado por @Comunidad_UNAM e impartido por parte de especialistas de @unam_psicologia #ComunidadSolidaria #ComunidadSaludable https://t.co/dwJSwkeT5s", "id": "1200519832271249409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201139703191351297"], "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/auugzXWdoD", "expanded_url": "https://twitter.com/hernan_sr/status/1201139703191351297/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/auugzXWdoD", "media_key": "7_1201139606311362560"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 51, "username": "easytienda", "id": "492557409"}, {"start": 52, "end": 63, "username": "JumboChile", "id": "25338543"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.5966, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Rojas"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.6652, "type": "Place", "normalized_text": "Bilbao"}], "hashtags": [{"start": 232, "end": 262, "tag": "InfelizCumplea\u00f1osPi\u00f1eraCuliao"}]}, "created_at": "2019-12-01T14:03:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3623, "reply_count": 797, "like_count": 1845, "quote_count": 513}, "author_id": "34992710", "text": "El se\u00f1or V\u00edctor Rojas que trabaja en el @easytienda @JumboChile de Bilbao con padre hurtado a un cliente que quiere comprar una m\u00e1scara anti gas, les responde que ir\u00eda a las marchas a \"matar weones\", espero que la empresa responda. #InfelizCumplea\u00f1osPi\u00f1eraCuliao https://t.co/auugzXWdoD", "geo": {"place_id": "01d461fd3da860bd"}, "id": "1201139703191351297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201022738615472128"], "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/WJQFvnWguZ", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1200554345839902721", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 210, "end": 215, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}]}, "created_at": "2019-12-01T06:18:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2701, "reply_count": 461, "like_count": 6207, "quote_count": 145}, "author_id": "260788584", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200554345839902721"}], "text": "El \"discurso del odio\" es cualquier palabra o pensamiento que ofenda a la nueva religi\u00f3n progre, que es el nuevo totalitarismo. Invocar nuestra libertad o defender nuestra identidad es \"discurso del odio\" para Merkel y para los progres de todos los partidos. https://t.co/WJQFvnWguZ", "id": "1201022738615472128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200832450240356353"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/QR1SKHHi1X", "expanded_url": "https://twitter.com/Ale_Canedo_C/status/1200223160328736769", "display_url": "twitter.com/Ale_Canedo_C/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 46, "username": "JuanGrabois", "id": "152835465"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 113, "tag": "GraboisNoEresBienvenidoEnBolivia"}]}, "created_at": "2019-11-30T17:42:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1193936581037633537", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200223160328736769"}], "text": "La carencia de cerebro se nota en @JuanGrabois y su escuadr\u00f3n suicida pat\u00e9ticos #GraboisNoEresBienvenidoEnBolivia https://t.co/QR1SKHHi1X", "id": "1200832450240356353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "author_id": "728348077", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "id": "1191908890146942976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1201160233898463234"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/MYeLHGiTSh", "expanded_url": "https://twitter.com/PernaReflitao/status/1200907717499637763", "display_url": "twitter.com/PernaReflitao/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:24:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1007267933943365632", "text": "Era pro pai ter feito isso mas n\u00e3o deu certo kkkk https://t.co/MYeLHGiTSh", "id": "1201160233898463234"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199945285511847937"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/5Q3rvHRFpe", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1199945285511847937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Q3rvHRFpe", "media_key": "3_1199945279065206784"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "created_at": "2019-11-28T06:57:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/5Q3rvHRFpe", "id": "1199945285511847937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200727280747765761"], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/jC3yI4Xncy", "expanded_url": "https://twitter.com/mrdanwalker/status/1200690348625944577", "display_url": "twitter.com/mrdanwalker/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 95, "probability": 0.9452, "type": "Place", "normalized_text": "LondonBridge"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 96, "tag": "LondonBridge"}]}, "created_at": "2019-11-30T10:44:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "author_id": "433761146", "text": "Incre\u00edble los h\u00e9roes an\u00f3nimos que hay en la calle.  As\u00ed redujeron al terrorista de #LondonBridge con estintores. Llevaba al menos un gran cuchillo y un chaleco suicida que ellos a\u00fan no sab\u00edan que era falso. H\u00e9roes. https://t.co/jC3yI4Xncy", "id": "1200727280747765761"}], "places": [{"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}, {"full_name": "San Luis, Argentina", "id": "056f095744ceb021"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Amp\u00e9re, Brasil", "id": "11bb008707ab60d3"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Rondon\u00f3polis, Brasil", "id": "48401b8f7232dfb8"}, {"full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "id": "3b5c5c9c62f7c538"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}]}, "errors": [{"value": "1201202363379408896", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201202363379408896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201202363379408896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201132300781658114", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201132300781658114].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201132300781658114", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201146043011862528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201146043011862528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201146043011862528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1201162346917482501", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201162346917482501", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201162346917482501].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1201189491412783104", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201189491412783104", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201189491412783104].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "56268961", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [56268961].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "56268961", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201180397784223744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201180397784223744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201180397784223744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201192176618786821", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201192176618786821].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201192176618786821", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "355133996", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [355133996].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "355133996", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201174301543714818", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201174301543714818].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201174301543714818", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201142606941605889", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201142606941605889].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201142606941605889", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "710525060319203328", "value": "710525060319203328", "detail": "User has been suspended: [710525060319203328].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200955391452033025", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200955391452033025", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200955391452033025].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2482800443", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2482800443].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2482800443", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201120149287374848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201120149287374848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201120149287374848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1105126592370618370", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1105126592370618370].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105126592370618370", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201162085943656448", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201162085943656448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201162085943656448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1201175245199155205", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201175245199155205", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201175245199155205].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1115070945255940096", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1115070945255940096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1115070945255940096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201162036090159104", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201162036090159104].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201162036090159104", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1119087759929434113", "value": "1119087759929434113", "detail": "User has been suspended: [1119087759929434113].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191012536189145088", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191012536189145088", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191012536189145088].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1201156497000013825", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201156497000013825].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201156497000013825", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186798959764869120", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1186798959764869120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1186798959764869120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201175287482011648", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201175287482011648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201175287482011648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "607547712", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [607547712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "607547712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200951281499725824", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200951281499725824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200951281499725824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200938571928162304", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200938571928162304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200938571928162304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1110438408533491713", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1110438408533491713].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1110438408533491713", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201172656596369410", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201172656596369410].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201172656596369410", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "951314159051988992", "value": "951314159051988992", "detail": "User has been suspended: [951314159051988992].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200908510483095552", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200908510483095552", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200908510483095552].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "28925084", "value": "28925084", "detail": "User has been suspended: [28925084].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1201168953147613186", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201168953147613186", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201168953147613186].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1183031719210995712", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1183031719210995712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1183031719210995712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201170122372714504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201170122372714504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201170122372714504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168949164002226177", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1168949164002226177].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1168949164002226177", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201133260312645633", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201133260312645633].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201133260312645633", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1201212061201707013", "oldest_id": "1201158982011895809", "result_count": 459, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6veogi44hln0dttouyf7omdpnlh9"}}