{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207331874332393473"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T16:08:44.000Z", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057804933020430336", "id": "1207331874332393473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207264650192134144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207331737698783233"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T16:08:12.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/m5rjKo8IoA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "793161860895895552", "id": "1207331737698783233", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/m5rjKo8IoA", "expanded_url": "https://twitter.com/lualuvs/status/1207264650192134144", "display_url": "twitter.com/lualuvs/status\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207310692698722310"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207331712692297730"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T16:08:06.000Z", "text": "RT @CaroGeusu: Se suicida un cura violador y le hacen una misa en su honor.\nLa hipocres\u00eda de la iglesia en su m\u00e1xima expresi\u00f3n. El t\u00edtulo d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2426384898", "id": "1207331712692297730"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207331644455165953"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T16:07:49.000Z", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713462042397700096", "id": "1207331644455165953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207331419686658049"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T16:06:56.000Z", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485149609", "id": "1207331419686658049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207306377674317832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.7632, "type": "Person", "normalized_text": "Marilene"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/QlsxUcPeap", "expanded_url": "https://twitter.com/GeorgMarques/status/1207306377674317832", "display_url": "twitter.com/GeorgMarques/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207331416599609351"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T16:06:55.000Z", "text": "Quem matou Marilene foram seus amigos, se fosse Bolsonaro j\u00e1 teriam descoberto rapidinho. https://t.co/QlsxUcPeap", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114246021406691330", "id": "1207331416599609351"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207328681770786818"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MariaAL89098490", "id": "1189642131549364231"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 169, "probability": 0.8058, "type": "Person", "normalized_text": "Guillier"}, {"start": 173, "end": 179, "probability": 0.8759, "type": "Person", "normalized_text": "Paulsen"}, {"start": 244, "end": 250, "probability": 0.7828, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "hashtags": [{"start": 186, "end": 209, "tag": "PeriodismoIzquierdista"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/ygzdJeGL3h", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesPattoneus/status/1207331405912559616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ygzdJeGL3h", "media_key": "3_1207331398991917057"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207331405912559616"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T16:06:52.000Z", "text": "@MariaAL89098490 Efectivamente todos estos actuales zurd\u00f3patas, con micr\u00f3fono y bien pagados, que pululan por los medios son hijos ideol\u00f3gicos de los detestables Guillier y Paulsen del  #PeriodismoIzquierdista , disc\u00edpulos directos del suicida Allende. https://t.co/ygzdJeGL3h", "in_reply_to_user_id": "1189642131549364231", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "820835133385216000", "id": "1207331405912559616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207330692855676931"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.8475, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-ray de"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207331389298954243"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T16:06:48.000Z", "text": "Osea un cambio en m\u00ed, no cambiar el Blu-ray de Escuadr\u00f3n Suicida por el de Joker.", "in_reply_to_user_id": "3768624497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3768624497", "id": "1207331389298954243"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207318985173282816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207331342809280515"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T16:06:37.000Z", "text": "Poner las manos al fuego por vivos o un muerto vivo como lo fue el gordo suicida nos deja como tontos vivos o tontos \u00fatiles para los corruptos. https://t.co/3QjLow0Jay", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312407023", "id": "1207331342809280515", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/3QjLow0Jay", "expanded_url": "https://twitter.com/flordelosmilag5/status/1207318985173282816", "display_url": "twitter.com/flordelosmilag\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207331320893976577"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T16:06:32.000Z", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57167512", "id": "1207331320893976577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207331289948446721"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T16:06:25.000Z", "text": "#Internacionales // Sacerdote argentino se suicida al saber que ser\u00eda capturado por abuso sexual contra cinco ni\u00f1os\nnota completa:\nhttps://t.co/A4jOnyOJEi https://t.co/vJx0phEZ5z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Internacionales"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/A4jOnyOJEi", "expanded_url": "https://enlamira.com.sv/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-al-saber-que-seria-capturado-por-abuso-sexual-contra-cinco-ninos/", "display_url": "enlamira.com.sv/2019/12/17/sac\u2026"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/vJx0phEZ5z", "expanded_url": "https://twitter.com/EnLaMira_Sv/status/1207331289948446721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vJx0phEZ5z", "media_key": "3_1207331264627392512"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813808359858196480", "id": "1207331289948446721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207331238471712769"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T16:06:13.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: quase\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2920896847", "id": "1207331238471712769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207331234952753153"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T16:06:12.000Z", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347130648", "id": "1207331234952753153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207331146121596929"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T16:05:51.000Z", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113508263562235904", "id": "1207331146121596929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207290472324055040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207331032044916740"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T16:05:23.000Z", "text": "RT @EnriqueLopezJIV: Queremos acompa\u00f1ar a las victimas y sus familiares en los procesos judiciales iniciados contra aquellos que, de forma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "557179914", "id": "1207331032044916740"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207331002680532993"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T16:05:16.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083782934", "id": "1207331002680532993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207330977573462016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T16:05:10.000Z", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067104408297791493", "id": "1207330977573462016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207330924389531650"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T16:04:58.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: nem tem isso\nse popularizou: uma vez\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: +/- https://t.co/A3iIyWrLNK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798593946951806976", "id": "1207330924389531650", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/A3iIyWrLNK", "expanded_url": "https://t.co/A3iIyWrLNK", "display_url": "t.co/A3iIyWrLNK"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207295574858502145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "newmule", "id": "809417740708618240"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207330801609826304"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T16:04:28.000Z", "text": "RT @newmule: Es un cura abusador. Es UN SUICIDA. Par\u00e1 el hay misa, para todos los dem\u00e1s suicidas del planeta, condena al infierno y fijate\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144645601", "id": "1207330801609826304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207330724442976256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T16:04:10.000Z", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28812343", "id": "1207330724442976256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207328906874896385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Erik_Milheirao", "id": "46997687"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207330717660786691"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T16:04:08.000Z", "text": "@Erik_Milheirao No Brasil sabemos que a causa disso foi uma administra\u00e7\u00e3o de quase duas d\u00e9cadas da esquerda que no in\u00edcio ia bem mas depois n\u00e3o conseguiu controlar a pr\u00f3pria sede de poder e se enforcou por a\u00ed s\u00f3.", "in_reply_to_user_id": "46997687", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139202054", "id": "1207330717660786691"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207330670357467142"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207330687793143808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T16:04:01.000Z", "text": "aqui no teaser ela pesca um rel\u00f3gio,  que estaria marcando 6:19 hora que zimzalabim foi lan\u00e7ado, ela tamb\u00e9m parece estar esperando por alguma coisa, e eu acho que essa coisa seria a hora de fazer o feiti\u00e7o (zimzalabim) e voltar para a vida pra se vingar da quem a matou https://t.co/qtY4Sfk4FH", "in_reply_to_user_id": "1107804525132435456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1107804525132435456", "id": "1207330687793143808", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/qtY4Sfk4FH", "expanded_url": "https://twitter.com/R3NJUNGIRL/status/1207330687793143808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qtY4Sfk4FH", "media_key": "3_1207330677500317698"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/qtY4Sfk4FH", "expanded_url": "https://twitter.com/R3NJUNGIRL/status/1207330687793143808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qtY4Sfk4FH", "media_key": "3_1207330680662888448"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207330636639428610"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T16:03:49.000Z", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082644852440002562", "id": "1207330636639428610"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207330519802941443"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T16:03:21.000Z", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851451662875099137", "id": "1207330519802941443"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207330405940187141"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T16:02:54.000Z", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272662213", "id": "1207330405940187141"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207295827183570944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "invernue", "id": "2577425478"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207330376554864640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T16:02:47.000Z", "text": "@invernue @jornalextra N\u00e3o entendi tb.... o padrasto arremessou a crian\u00e7a e depois se suicidou se jogando do 5\u00ba andar??", "in_reply_to_user_id": "2577425478", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3381727817", "id": "1207330376554864640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5487, "type": "Person", "normalized_text": "Cura"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/q81UUJGHLu", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/18-12-2019/3698173#.XfpNpFWSff4.twitter", "display_url": "sinembargo.mx/18-12-2019/369\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207330371169222657"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T16:02:46.000Z", "text": "Cura acusado de abusar menores durante 30 a\u00f1os se suicida poco antes de ser detenido, en Argentina https://t.co/q81UUJGHLu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2284375716", "id": "1207330371169222657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207330335027060737"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T16:02:37.000Z", "text": "Me fala agr ,o mundo que vivemos como t\u00e1, n\u00e3o adianta falar que os adolescentes de hj j\u00e1 nascem com depress\u00e3o pq onde eu vivo ngm importa com ngm,ngm demostra amor pra ngm,julgam n\u00f3s como se fomos o problema do mundo,tem como n ser suicida em um caralho de planeta assim?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1060179457825296384", "id": "1207330335027060737", "geo": {"place_id": "59987830b8a7f853"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207328807700586496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207330296586211328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T16:02:28.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou:\u2705 (culpa da no q me mordeu KKK)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/HIxQxaTlOO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "1047650043929513985", "id": "1207330296586211328", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/HIxQxaTlOO", "expanded_url": "https://twitter.com/jubissii/status/1207328807700586496", "display_url": "twitter.com/jubissii/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207298677083181056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.615, "type": "Organization", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207330294627524612"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T16:02:28.000Z", "text": "RT @vamodedengo: Ei, ao inv\u00e9s de voc\u00ea estar a\u00ed procurando saber de que maneira o MC Mineiro se matou ou de querer ver o v\u00eddeo da Live, porq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153909047772569602", "id": "1207330294627524612"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207330028788183040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207330225106718720"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T16:02:11.000Z", "text": "\ud83d\udd39Sacerdote argentino se suicida antes de ser detenido por abuso de menores\nhttps://t.co/zDXqYFFF9x https://t.co/ZcNgsMdVRb", "in_reply_to_user_id": "158533984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158533984", "id": "1207330225106718720", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/zDXqYFFF9x", "expanded_url": "https://bit.ly/2Z2tjWS", "display_url": "bit.ly/2Z2tjWS"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ZcNgsMdVRb", "expanded_url": "https://twitter.com/econsulta_ver/status/1207330225106718720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZcNgsMdVRb", "media_key": "3_1207330221361287168"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Massa"}, {"start": 183, "end": 189, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Lincoln"}, {"start": 248, "end": 256, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207330162775412736"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T16:01:56.000Z", "text": "La idea de Sergio Massa de que existen \u201ctrampas reglamentarias\u201d se remonta al viejo adagio estadounidense \u201cla Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\u201d. La diferencia, sin embargo, es que Lincoln, se dice, us\u00f3 la frase durante la guerra de secesi\u00f3n. En Argentina se usa todos los d\u00edas.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "74176581", "id": "1207330162775412736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207052140470001665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207330108656234498"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T16:01:43.000Z", "text": "@Iarrylaw Na minha cidade um professor se suicidou esses dias por conta de alunos imbecis \u00e9 irrespons\u00e1veis como esses... podres de alma e cora\u00e7\u00e3o...", "in_reply_to_user_id": "1101258595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "737504655249281024", "id": "1207330108656234498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207167532001574914"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207330016046006272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T16:01:21.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/mmfbAw6tmm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "918152138622230528", "id": "1207330016046006272", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/mmfbAw6tmm", "expanded_url": "https://twitter.com/pollypockett94/status/1207167532001574914", "display_url": "twitter.com/pollypockett94\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207065070544531463"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207329992574734336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T16:01:15.000Z", "text": "S\u00e3o os ARTISTAS-MORTADELAS, subornados pelo criminoso com cargos, financiamentos, etc. Artista que se preze n\u00e3o defende uma roubalheira de 1 Trilh\u00e3o de Reais que matou milhares de Brasileiros. A Esquerda e essa cambada se merecem. https://t.co/CUZLz81S1j", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3339661599", "id": "1207329992574734336", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/CUZLz81S1j", "expanded_url": "https://twitter.com/LulaOficial/status/1207065070544531463", "display_url": "twitter.com/LulaOficial/st\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207329945598537729"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T16:01:04.000Z", "text": "Obrigado ao crlh q se suicidou na linha de comboio e p\u00f4s os comboios atrasados 1h...vou chegar a frequ\u00eancia amanh\u00e3 de manh\u00e3 se o comboio aguentar com tanta gente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "923828459432042496", "id": "1207329945598537729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207329918369062912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T16:00:58.000Z", "text": "eh triste esse filme sim mas ele queria era transar c ela por isso desistiu de ficar c ela e se matou\n\ncovarde e egoista https://t.co/0MdBCbEDuF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "848712289989603328", "id": "1207329918369062912", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/0MdBCbEDuF", "expanded_url": "https://twitter.com/euphoria_heavy/status/1206988681577414659", "display_url": "twitter.com/euphoria_heavy\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207329910320238594"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T16:00:56.000Z", "text": "Ba, o cara me deu oi ontem todo se rindo perguntou se meu pai tava bem, me chamou de maninha como ele sempre fazia. E agora a m\u00e3e me fala que ele se matou ontem de noite, a gente nunca sabe como a pessoa ta realmente, nunca sabe quando vai ser a \u00faltima vez que tu vai ver ele \ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1154183799032471552", "id": "1207329910320238594"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 136, "end": 150, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.8412, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}, {"start": 202, "end": 219, "probability": 0.3731, "type": "Other", "normalized_text": "PederastiaClerical"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Argentina"}, {"start": 201, "end": 220, "tag": "PederastiaClerical"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/xq0YTq8U0V", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html#?ref=rss&format=simple&link=guid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207329676131221504"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T16:00:00.000Z", "text": "#Argentina: Un sacerdote encausado por abusos a menores se suicida\nLas vejaciones, que ya nunca ser\u00e1n juzgadas, fueron cometidas cuando Eduardo Lorenzo trabajaba en dos localidades cercanas a La Plata\n#PederastiaClerical \nhttps://t.co/xq0YTq8U0V", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "249112212", "id": "1207329676131221504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207329650411786240"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:59:54.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351186416", "id": "1207329650411786240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207284861683326976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.6475, "type": "Other", "normalized_text": "Bipolaridad"}, {"start": 70, "end": 82, "probability": 0.8943, "type": "Other", "normalized_text": "Esquisofrenia"}, {"start": 111, "end": 128, "probability": 0.6756, "type": "Other", "normalized_text": "Relaciones T\u00f3xicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207329521181040645"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:59:23.000Z", "text": "@thairkassam Me gustar\u00eda que se hable:\n1- Depresi\u00f3n\n2- Bipolaridad\n3- Esquisofrenia\n4- Personalidad suicida\n5- Relaciones T\u00f3xicas", "in_reply_to_user_id": "105352833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195381316", "id": "1207329521181040645"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206690746608304128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 70, "probability": 0.3145, "type": "Other", "normalized_text": "ST"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.4659, "type": "Other", "normalized_text": "Foracampello"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 113, "tag": "Foracampello"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/atR8PW5R9f", "expanded_url": "https://twitter.com/VascodaGama/status/1206690746608304128", "display_url": "twitter.com/VascodaGama/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207329352003850240"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:58:43.000Z", "text": "T\u00e1 se sacanagem a gente quase se matou pra conseguir mais de 180k em ST pra ganhar isso de presente #Foracampello https://t.co/atR8PW5R9f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888247997728931840", "id": "1207329352003850240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207329326200430593"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:58:37.000Z", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156268869650178054", "id": "1207329326200430593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207329173691342848"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:58:00.000Z", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51584331", "id": "1207329173691342848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207328998663053313"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-18T15:57:19.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944715860", "id": "1207328998663053313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207328940467118082"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:57:05.000Z", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756740990262767616", "id": "1207328940467118082"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207328864801828870"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:56:47.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/utRexo5CvF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "753300847833079809", "id": "1207328864801828870", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/utRexo5CvF", "expanded_url": "https://twitter.com/nervoows/status/1206413922946949122", "display_url": "twitter.com/nervoows/statu\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207328807700586496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:56:33.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "889662696500727808", "id": "1207328807700586496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207328803132968960"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:56:32.000Z", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304644313", "id": "1207328803132968960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207304160384827395"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TersPepe", "id": "4122547169"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207328724158418944"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:56:13.000Z", "text": "RT @TersPepe: De a poco los frenteamplistas se est\u00e1n dando cuenta que la alternancia en el poder es natural en una democracia y no una trag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2571056199", "id": "1207328724158418944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207326822674898950"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207328692340441094"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:56:05.000Z", "text": "@Xana98386918 @Madiwet El suicidio es un tema muy serio y tienes raz\u00f3n, hay gente que se suicida sin dar ning\u00fan indicio ni pedir ayuda. Es por eso que si hay alguien que lo dice y puedes hacer algo, hay que animarlos con lo que sea, hasta con el m\u00e1s m\u00ednimo detalle.", "in_reply_to_user_id": "1024107531818414081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "376199361", "id": "1207328692340441094"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207328569048936448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:55:36.000Z", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097994610369019905", "id": "1207328569048936448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207164853741408257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207328491152269313"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:55:18.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705\n -\nA porrada td man\u00e9 \ud83e\udd23\ud83d\ude05 https://t.co/b9SvGg1ALp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108892651653419009", "id": "1207328491152269313", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/b9SvGg1ALp", "expanded_url": "https://twitter.com/Eu_Vitoriiaa/status/1207164853741408257", "display_url": "twitter.com/Eu_Vitoriiaa/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207328485309665280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:55:16.000Z", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3415831709", "id": "1207328485309665280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207328464937922561"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:55:11.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045468157530558464", "id": "1207328464937922561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207323076376985603"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207328369542479872"], "lang": "und", "created_at": "2019-12-18T15:54:49.000Z", "text": "@el_tope_suicida \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978470656244264960", "id": "1207328369542479872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207328304161853441"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:54:33.000Z", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "695159141812289536", "id": "1207328304161853441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207323022509690880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rf_fred", "id": "169276022"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "matheus_hotw", "id": "765696631618625536"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "alisson_santana", "id": "99515791"}, {"start": 53, "end": 60, "username": "pclxxx", "id": "1412945439205199874"}, {"start": 61, "end": 70, "username": "Brian_KJ", "id": "50175007"}, {"start": 71, "end": 86, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 136, "probability": 0.6845, "type": "Organization", "normalized_text": "CGI"}, {"start": 249, "end": 253, "probability": 0.8949, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 258, "end": 273, "probability": 0.6361, "type": "Other", "normalized_text": "Melhor Maquiagem"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207328278190723074"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:54:27.000Z", "text": "@rf_fred @ViniciusB44 @matheus_hotw @alisson_santana @PCLXXX @Brian_KJ @peterjordan100 E uma coisa n\u00e3o tem nada a ver com a outra.\n\nO CGI/figurino dos atores podem ser bons ou bostas independente da qualidade do roteiro.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida venceu o Oscar de Melhor Maquiagem.\n\nCoisa que isso a\u00ed nunca venceria.", "in_reply_to_user_id": "169276022", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20189314", "id": "1207328278190723074"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207327982198624256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:53:16.000Z", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171086997806600192", "id": "1207327982198624256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207327962229608450"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:53:11.000Z", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2196372268", "id": "1207327962229608450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207327912552226818"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:53:00.000Z", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69125570", "id": "1207327912552226818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207313317087338498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207327790372139010"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:52:30.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Cura acusado de abusar menores durante 30 a\u00f1os se suicida poco antes de ser detenido, en Argentina\nhttps://t.co/Y03qy8rVX\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249470832", "id": "1207327790372139010"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207305015259467781"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FacuuPasotti", "id": "857781647902732288"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/LHFTRKVsbX", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1206917474878275585", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207327762488418305"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:52:24.000Z", "text": "RT @FacuuPasotti: \"Se suicida el cura que arruin\u00f3 la vida de 5 chicos\" ese titular queda mejor. https://t.co/LHFTRKVsbX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951477625389768706", "id": "1207327762488418305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207287585594232834"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kekacaetanoo", "id": "2691742931"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207327748244615168"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:52:20.000Z", "text": "RT @kekacaetanoo: eu to dando tanta corda que acho que quem se enforcou foi eu!!! rs", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148583585017995266", "id": "1207327748244615168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206590483889315843"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207327701448695808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:52:09.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/UHRY4OZ8Uq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "993696673921667072", "id": "1207327701448695808", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/UHRY4OZ8Uq", "expanded_url": "https://twitter.com/Lulutotoso2/status/1206590483889315843", "display_url": "twitter.com/Lulutotoso2/st\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207327647291912194"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:51:56.000Z", "text": "me declaro suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1184149367239913472", "id": "1207327647291912194"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 145, "probability": 0.7761, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.7179, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207327643462451201"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:51:55.000Z", "text": "Mais um dia, mais uma centena de macho passando pano pra jogador de futebol que espancou a esposa.\n\nMas n\u00e3o se preocupa com sua carreira n\u00e3o, Jean. O Bruno matou a esposa e deu de comer pros cachorros e foi recontratado recentemente.\n\nSempre tem um FDP pra apoiar criminoso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "971571592659718144", "id": "1207327643462451201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207327613200547841"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:51:48.000Z", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819016529152983040", "id": "1207327613200547841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207323904290775042"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cynthyamontes", "id": "132360976"}, {"start": 105, "end": 120, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/g2DWQPynoe", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/279339-gobierno-expulsara-a-falso-capitan-venezolano/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/27933\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207327419956379655"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:51:02.000Z", "text": "@cynthyamontes Mas detalles del falso militar y de como minti\u00f3 a fiscalia por orden del corrupto suicida @AlanGarciaPeru \ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/g2DWQPynoe", "in_reply_to_user_id": "132360976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "126137149", "id": "1207327419956379655"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207327291900121089"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:50:32.000Z", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "616343815", "id": "1207327291900121089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207327235788673025"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:50:18.000Z", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453102178", "id": "1207327235788673025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.7739, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.8692, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.7113, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.8705, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 244, "end": 246, "probability": 0.9593, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207327169011171331"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:50:02.000Z", "text": "O goleiro Jean falando pra mulher dele que ela acabou com a carreira dele, se o goleiro Bruno que MATOU a mulher j\u00e1 t\u00e1 solto e com emprego n\u00e3o \u00e9 a carreira desse Jean que vai acabar n\u00e9. N\u00e3o existe justi\u00e7a no Brasil, ele s\u00f3 t\u00e1 preso pq est\u00e1 nos EUA.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831116899593367552", "id": "1207327169011171331"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207327095564783621"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:49:45.000Z", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084900884528668672", "id": "1207327095564783621"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207326764793552897"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:48:26.000Z", "text": "Cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores--&gt;&gt; https://t.co/eSerbEtQg5 https://t.co/eSerbEtQg5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126329015", "id": "1207326764793552897", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/eSerbEtQg5", "expanded_url": "http://ow.ly/AQor30q2ZQX", "display_url": "ow.ly/AQor30q2ZQX"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/eSerbEtQg5", "expanded_url": "http://ow.ly/AQor30q2ZQX", "display_url": "ow.ly/AQor30q2ZQX"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9227, "type": "Other", "normalized_text": "Si te vas"}, {"start": 52, "end": 64, "probability": 0.9693, "type": "Other", "normalized_text": "Tango suicida"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 149, "tag": "Extremoduro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207326747982782467"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:48:22.000Z", "text": "Que qu\u00e9 he escuchado mientras com\u00eda? \u201cSi te vas\u201d y \u201cTango suicida\u201d. \nCreo que despu\u00e9s de esos dos t\u00edtulos, hace falta explicar poquito. \n#Extremoduro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2347383860", "id": "1207326747982782467"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207287585594232834"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kekacaetanoo", "id": "2691742931"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207326731696320512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:48:18.000Z", "text": "RT @kekacaetanoo: eu to dando tanta corda que acho que quem se enforcou foi eu!!! rs", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727166744670904322", "id": "1207326731696320512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207139744624328704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207326583289237504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:47:43.000Z", "text": "RT @MarceloLins68: E 2019 vai chegando ao fim sem que se saiba quem matou Marielle e Anderson  e quem mandou matar Marielle. \nEm 2020 , das\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419048731", "id": "1207326583289237504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207326578264494081"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:47:41.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\n\nMDS AKAKKAKAKA https://t.co/x9LPmQR64t", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "753387401037357056", "id": "1207326578264494081", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/x9LPmQR64t", "expanded_url": "https://t.co/x9LPmQR64t", "display_url": "t.co/x9LPmQR64t"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207326374777802752"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:46:53.000Z", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187286761774505986", "id": "1207326374777802752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207326266262728709"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:46:27.000Z", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41733365", "id": "1207326266262728709"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207326237842116608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:46:20.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: quase, por\u00e9m \u274c https://t.co/5XbcYY6iKD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "834907692829446145", "id": "1207326237842116608", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/5XbcYY6iKD", "expanded_url": "https://twitter.com/lmjcherries/status/1207309946687148034", "display_url": "twitter.com/lmjcherries/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207326177951670273"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:46:06.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979801799619170304", "id": "1207326177951670273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207326162013302787"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:46:02.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:  \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/9YC14uDHS5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955064655961051136", "id": "1207326162013302787", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/9YC14uDHS5", "expanded_url": "https://t.co/9YC14uDHS5", "display_url": "t.co/9YC14uDHS5"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207324751103975434"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LUISALIAGA0411", "id": "816072798"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "cynthyamontes", "id": "132360976"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.406, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 49, "tag": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207326138084864005"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:45:57.000Z", "text": "RT @LUISALIAGA0411: @cynthyamontes El suicida #AG y su entorno organizacional confabulado de acuerdo a sus intereses, tal como lo hicieron\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821465218140217344", "id": "1207326138084864005"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207326087635775490"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:45:44.000Z", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570117900", "id": "1207326087635775490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207325778649767941"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207326069663129602"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:45:40.000Z", "text": "@LaSchus2 Entonces es de suicida \ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "2923009907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "438880016", "id": "1207326069663129602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207223917489852416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaVerdadOculta1", "id": "297663283"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207326044891443200"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:45:34.000Z", "text": "RT @LaVerdadOculta1: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/jXhXKcK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "571120922", "id": "1207326044891443200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207282255716081665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BiotecX_", "id": "82646716"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207325983239548928"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:45:20.000Z", "text": "RT @BiotecX_: Parece ser que est\u00e1 gustando el \u00faltimo v\u00eddeo que sub\u00ed, tiene el % de retenci\u00f3n m\u00e1s alto del canal\n\nSi quer\u00e9is saber qu\u00e9 es el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188283585", "id": "1207325983239548928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207325905447784448"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:45:01.000Z", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140764048", "id": "1207325905447784448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207325872803524608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:44:53.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: (so timido)\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/JdjMSBGtJJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090768071650889730", "id": "1207325872803524608", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/JdjMSBGtJJ", "expanded_url": "https://t.co/JdjMSBGtJJ", "display_url": "t.co/JdjMSBGtJJ"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207325787050909696"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:44:33.000Z", "text": "Me di cuenta de que TODOS mis amigos tienen ganas de morirse y alta depresi\u00f3n jsjajaja el escuadr\u00f3n suicida xdddss", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "787941625", "id": "1207325787050909696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207325768558284800"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:44:28.000Z", "text": "Sacerdote se suicida tras orden de detenci\u00f3n por abuso sexual https://t.co/NRnvKWeLku", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1345276808", "id": "1207325768558284800", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/NRnvKWeLku", "expanded_url": "https://www.radionicaragua.com.ni/sacerdote-se-suicida-tras-orden-de-detencion-por-abuso-sexual/", "display_url": "radionicaragua.com.ni/sacerdote-se-s\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207325650614444033"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:44:00.000Z", "text": "MEU DEEEEUSSSS ELE SE MATOU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100008608962699264", "id": "1207325650614444033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207324320588062720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MercedesMa9", "id": "1053621171856596993"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "DiazCanelB", "id": "1025037163291914240"}, {"start": 219, "end": 234, "username": "yendrygattorno", "id": "955997272566878209"}, {"start": 244, "end": 260, "username": "DrRobertoMOjeda", "id": "1072261406521724928"}, {"start": 263, "end": 275, "username": "MarciaCobas", "id": "1075528432132505601"}, {"start": 278, "end": 289, "username": "PardoRegla", "id": "1117232449090719744"}], "annotations": [{"start": 214, "end": 217, "probability": 0.9608, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "hashtags": [{"start": 213, "end": 218, "tag": "Cuba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207325603155894273"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:43:49.000Z", "text": "@MercedesMa9 @DiazCanelB Y d los q me mataron mi hija y mi nieta, ni un apoyo Ni una respuesta Nada \nS\u00f3lo amenazas Y desacreditarme Decir q yo hice un \"Intento Suicida\"\n Sin ser verdad\nPero esos son los buenos en #Cuba @yendrygattorno  amigo d @DrRobertoMOjeda d @MarciaCobas\nD @PardoRegla  y dem\u00e1s", "in_reply_to_user_id": "1053621171856596993", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1204799004044939272", "id": "1207325603155894273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207285292568330242"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207325575490232321"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:43:42.000Z", "text": "RT @AncapcubeBR: J\u00e1 notaram que muitas coisas ruins come\u00e7am com ESQU??\n\n Esquisofrenia\n Esquistossomose \n Esquadr\u00e3o suicida \n Esquerdista", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129076278823444481", "id": "1207325575490232321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206913880280182784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207325533819854853"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:43:32.000Z", "text": "Padre argentino acusado de abusos a menores se suicida  https://t.co/9aBTo2067z", "in_reply_to_user_id": "67778641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "67778641", "id": "1207325533819854853", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/9aBTo2067z", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/12/17/internacional/1576600842_899978.html", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2019/12\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207325517076144128"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:43:28.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859075458016706565", "id": "1207325517076144128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207320335684644866"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ShannyGH", "id": "22454698"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "QuintoPoderPe", "id": "1000608105376301056"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 120, "probability": 0.8097, "type": "Person", "normalized_text": "alan garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207325511266865154"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:43:27.000Z", "text": "@ShannyGH @QuintoPoderPe @rmapalacios El fujimorismo tratando de \"proteger\" al  delincuente aprista y suicida alan garc\u00eda, todos los Peruanos sabemos que son \"hermanitos\" en la corrupci\u00f3n", "in_reply_to_user_id": "22454698", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "234166652", "id": "1207325511266865154"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207311893821607936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LaQuintaLuna3", "id": "1149761015606910977"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207325404048109568"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:43:02.000Z", "text": "RT @LaQuintaLuna3: No \nNo\nYo no hablo del amor\nPacto suicida\nEse de d\u00eda dentro\nmuy adentro\ncomo si fueran uno\nCasi cero\nNo\nNo\nYo no creo en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1355552587", "id": "1207325404048109568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207309127078305793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MaiBulnes", "id": "173509118"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6237, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207325370615304192"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:42:54.000Z", "text": "RT @MaiBulnes: Me ayudan por favor a difundir? \u2728\nLinea telef\u00f3nica y gratuita, para toda la Rep\u00fablica Argentina.\nSe atienden todo tipo de cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005575815", "id": "1207325370615304192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207325116457197568"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:41:53.000Z", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125084428", "id": "1207325116457197568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207211180269416448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "euronewses", "id": "266669687"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207325045879660545"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:41:36.000Z", "text": "RT @euronewses: Argentina: se suicida un sacerdote acusado de pederastia. Horas despu\u00e9s de dictarse una orden de arresto contra \u00e9l, el sace\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2354816798", "id": "1207325045879660545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207322843077390337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 16, "username": "mxrais", "id": "1064344482030804993"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "drxkoNz", "id": "717105215997140999"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "Nicksfps", "id": "1092141764243271680"}, {"start": 47, "end": 57, "username": "blxckoutz", "id": "774402877947248640"}, {"start": 58, "end": 64, "username": "pfzin", "id": "930620118597545984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207324929353539589"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:41:08.000Z", "text": "@Stootyy @mxrais @viniifodd @drxkoNz @Nicksfps @blxckoutz @pfzin Por isso que eu digo toma cuidado com o que voc\u00eas falam, pq ele se suicidou...", "in_reply_to_user_id": "1041845723367710721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998621119786692611", "id": "1207324929353539589"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207136749601853440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207324886403895301"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:40:58.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Un video sin propuestas, sin nada positivo para el pa\u00eds. Es un mensaje de un despechado a punto de meterse un balazo como su y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796212192098054144", "id": "1207324886403895301"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207324799288127491"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:40:37.000Z", "text": "O amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1. Ele mataria por ela e ela morreria por ele.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1082890456936185856", "id": "1207324799288127491"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207324757160595456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:40:27.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475060330", "id": "1207324757160595456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207323904290775042"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cynthyamontes", "id": "132360976"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.4308, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 29, "tag": "AG"}, {"start": 123, "end": 130, "tag": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207324751103975434"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:40:26.000Z", "text": "@cynthyamontes El suicida #AG y su entorno organizacional confabulado de acuerdo a sus intereses, tal como lo hicieron con #Brasil", "in_reply_to_user_id": "132360976", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "816072798", "id": "1207324751103975434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207317781391302656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "RevistaCrusoe", "id": "967904717446766593"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 233, "probability": 0.4641, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 257, "end": 261, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "Pav\u00e3o"}, {"start": 282, "end": 289, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207324717994119169"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:40:18.000Z", "text": "@hickdogalo @RevistaCrusoe Todo passador de pano se apega ao \"se\"... Meu bandido de estima\u00e7\u00e3o!\nN\u00e3o pena de bandidos que contrataram funcion\u00e1rios fantasmas, que participaram de rachadinha, que esposa recebeu dinheiro il\u00edcito do Queiroz , na sua conta, que o Pav\u00e3o Misterioso matou a Marielle. N\u00e3o tenha pena.", "in_reply_to_user_id": "703308677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4093438276", "id": "1207324717994119169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207324684926226435"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:40:10.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ABeIdTmtzA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1053015966811082758", "id": "1207324684926226435", "geo": {"place_id": "1dd41730ca197c1b"}, "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/ABeIdTmtzA", "expanded_url": "https://twitter.com/eloisajhxnx/status/1207321895194038273", "display_url": "twitter.com/eloisajhxnx/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207282255716081665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BiotecX_", "id": "82646716"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207324657805922304"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:40:04.000Z", "text": "RT @BiotecX_: Parece ser que est\u00e1 gustando el \u00faltimo v\u00eddeo que sub\u00ed, tiene el % de retenci\u00f3n m\u00e1s alto del canal\n\nSi quer\u00e9is saber qu\u00e9 es el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365689764", "id": "1207324657805922304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207324580953624576"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:39:45.000Z", "text": "Siempre habr\u00e1 un suicida siempre habr\u00e1 gente que no quiera ver\ntoda la belleza de la lluvia al amanecer \u266c\u266c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94824396", "id": "1207324580953624576", "geo": {"place_id": "015105ad19801b06"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207313317087338498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207324514285244424"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:39:29.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Cura acusado de abusar menores durante 30 a\u00f1os se suicida poco antes de ser detenido, en Argentina\nhttps://t.co/Y03qy8rVX\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2386177710", "id": "1207324514285244424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207324483406749697"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:39:22.000Z", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784379972", "id": "1207324483406749697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207295574858502145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "newmule", "id": "809417740708618240"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207324395913580549"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:39:01.000Z", "text": "RT @newmule: Es un cura abusador. Es UN SUICIDA. Par\u00e1 el hay misa, para todos los dem\u00e1s suicidas del planeta, condena al infierno y fijate\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63853224", "id": "1207324395913580549"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.915, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207324297540321281"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:38:38.000Z", "text": "O cara se suicidou fazendo live no Instagram....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1648942800", "id": "1207324297540321281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207324075732930560"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:37:45.000Z", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357120731", "id": "1207324075732930560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207323731896479747"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:36:23.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Q8ZskaERbD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953777425", "id": "1207323731896479747", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/Q8ZskaERbD", "expanded_url": "https://twitter.com/omeninodafazer/status/1207291669038714881", "display_url": "twitter.com/omeninodafazer\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7365, "type": "Other", "normalized_text": "Tharn"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.6067, "type": "Other", "normalized_text": "Type"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207323656961089536"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:36:05.000Z", "text": "Tharn no es tan santo en el libro, recuerdo que debido a las rupturas que ha tenido se hace bien sensible a la p\u00e9rdida. Llega un punto en que se aferra tanto a Type que se niega a dejarlo ir nunca. Llega a la conclusi\u00f3n que ya entiende a la gente que mata a su pareja y se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "33594784", "id": "1207323656961089536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207323571946762242"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:35:45.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/GrLPk9hHME", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4788961521", "id": "1207323571946762242", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/GrLPk9hHME", "expanded_url": "https://twitter.com/eloisajhxnx/status/1207321895194038273", "display_url": "twitter.com/eloisajhxnx/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207323531819831298"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-18T15:35:35.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54441298", "id": "1207323531819831298"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207323477537107969"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:35:22.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784486467171127296", "id": "1207323477537107969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207323461951086593"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:35:18.000Z", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91195666", "id": "1207323461951086593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207229011958673408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207323460785102850"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:35:18.000Z", "text": "RT @Mah_reserva1: Lula seu  corrwpto ass@ssino. Essa \u00e9 uma data muito triste para mim o dia de hoje. Se completam 3 anos que um amigo meu s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227472984", "id": "1207323460785102850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207312383724662785"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sarasicsu", "id": "1208916066128334848"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207323430896451585"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:35:11.000Z", "text": "@sarasicsu Eu jogando com o @valderjr_  e o cara s\u00f3 da call suicida", "in_reply_to_user_id": "2312169273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945883549697179650", "id": "1207323430896451585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.5297, "type": "Other", "normalized_text": "natal"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.485, "type": "Other", "normalized_text": "natal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207323353331187712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:34:53.000Z", "text": "no natal faz nove meses que meu irm\u00e3o tirou a pr\u00f3pria vida, minha m\u00e3e s\u00f3 vai chorar que eu sei.\nesse ano n\u00e3o tem natal p mim, anima\u00e7\u00e3o 0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1141531027665563648", "id": "1207323353331187712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207309127078305793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MaiBulnes", "id": "173509118"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6237, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207323339842293761"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:34:49.000Z", "text": "RT @MaiBulnes: Me ayudan por favor a difundir? \u2728\nLinea telef\u00f3nica y gratuita, para toda la Rep\u00fablica Argentina.\nSe atienden todo tipo de cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162188901", "id": "1207323339842293761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206931066201788416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Ramilanesas", "id": "1115975938062393346"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207323312222814208"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:34:43.000Z", "text": "RT @Ramilanesas: Nunca les pas\u00f3 que van manejando y dicen \"y si acelero con todo y me la pongo contra ese \u00e1rbol?\" O soy el \u00fanico suicida en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1228640580", "id": "1207323312222814208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207323266253279232"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:34:32.000Z", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158103002600943621", "id": "1207323266253279232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207229011958673408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207322955979595776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:33:18.000Z", "text": "RT @Mah_reserva1: Lula seu  corrwpto ass@ssino. Essa \u00e9 uma data muito triste para mim o dia de hoje. Se completam 3 anos que um amigo meu s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078893654423584770", "id": "1207322955979595776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 179, "probability": 0.7902, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Tapari"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207322927533842433"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:33:11.000Z", "text": "Todo es v\u00e1lido pero cuando un suicida dice que pensaba que \u00e9sta era la \u00fanica soluci\u00f3n hasta que encontr\u00f3 a dios ufff vuelven esas suicide vibesss bien fuertes perd\u00f3n Rodrigo Tapari \ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152082656", "id": "1207322927533842433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207117664096866304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207322925864570880"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:33:11.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Bf7JfekinF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900246250519490561", "id": "1207322925864570880", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Bf7JfekinF", "expanded_url": "https://twitter.com/Don_LeoRJ/status/1207117664096866304", "display_url": "twitter.com/Don_LeoRJ/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207245213250543616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "militiaestvita_", "id": "811138529938042880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207322902737100803"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:33:05.000Z", "text": "RT @militiaestvita_: A esto est\u00e1 jugando la izquierda: a desequilibrar el tablero electoral mediante el efecto llamada. Es un plan suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1269866161", "id": "1207322902737100803"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207322830314053632"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:32:48.000Z", "text": "Un sacerdote se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a\u00a0menores https://t.co/ekmfN6MTQv https://t.co/CI8Hqq4r0Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3252248305", "id": "1207322830314053632", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ekmfN6MTQv", "expanded_url": "https://impactomunicipalradio.com/un-sacerdote-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/", "display_url": "impactomunicipalradio.com/un-sacerdote-s\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/CI8Hqq4r0Z", "expanded_url": "https://twitter.com/genteypolitica/status/1207322830314053632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CI8Hqq4r0Z", "media_key": "3_1207322828372160512"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 233, "end": 237, "probability": 0.4895, "type": "Other", "normalized_text": "ninja"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207322790732451841"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:32:38.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c ninja respeita", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026093313986846720", "id": "1207322790732451841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207317807932878849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Publius_Goulart", "id": "53558431"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207322643701125120"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:32:03.000Z", "text": "@Publius_Goulart @lnq_bot @JornalOGlobo Nem vc acredita nisso, tenho uma vizinha q foi assassinada  a facadas depois de v\u00e1rias e v\u00e1rias den\u00fancias o cara \u00f1 podia se aproximar dela e nem da filha mas mesmo assim a matou, ou seja \u00f1 estava na cadeia.", "in_reply_to_user_id": "53558431", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329669041", "id": "1207322643701125120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207317011111563264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.6965, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207322640500834304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:32:03.000Z", "text": "@veramagalhaes O Dudu surfista se deu beeeem...matou a pau.", "in_reply_to_user_id": "19667016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106693870090358784", "id": "1207322640500834304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207322615175696384"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:31:57.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1463253114", "id": "1207322615175696384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207261166550048768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207322354604544002"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:30:54.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: Escola \n\nBrigou: \u274c\nNota vermelha: \u274c\nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nMatou aula: \u2705\nExpulso da sala: \u274c\nAluno destaque: \u2705\nSe popularizou:\u274c\nDiretoria: \u274c\nChorou na sala:\u2705 \u2705 \u2705\n\nChorar na sala \u00e9 hobbie https://t.co/MX6ZZpCF1S", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "848921170581876736", "id": "1207322354604544002", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/MX6ZZpCF1S", "expanded_url": "https://twitter.com/natypdp/status/1207261166550048768", "display_url": "twitter.com/natypdp/status\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207318426798166023"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.817, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8997, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/cxsSoe6s2t", "expanded_url": "https://twitter.com/Fail_Futebol/status/1207318426798166023", "display_url": "twitter.com/Fail_Futebol/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207322288120639490"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:30:39.000Z", "text": "O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a esposa e ainda hoje h\u00e1 clubes querendo contrat\u00e1-lo. https://t.co/cxsSoe6s2t", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 2, "like_count": 354, "quote_count": 6}, "author_id": "181659220", "id": "1207322288120639490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207295747697397766"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207322264682803200"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:30:33.000Z", "text": "NO pasa nada con la FARSA del cobarde suicida. https://t.co/h6z9d2FwdF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "id": "1207322264682803200", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/h6z9d2FwdF", "expanded_url": "https://twitter.com/lacerojas/status/1207295747697397766", "display_url": "twitter.com/lacerojas/stat\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207322235717013504"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:30:26.000Z", "text": "Un cura argentino se suicida antes de ser detenido por presuntos abusos a menores https://t.co/CzuYuRGrrW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28534854", "id": "1207322235717013504", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/CzuYuRGrrW", "expanded_url": "https://buff.ly/2PyLfFD", "display_url": "buff.ly/2PyLfFD"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207309127078305793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MaiBulnes", "id": "173509118"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6237, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207322065960865794"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:29:46.000Z", "text": "RT @MaiBulnes: Me ayudan por favor a difundir? \u2728\nLinea telef\u00f3nica y gratuita, para toda la Rep\u00fablica Argentina.\nSe atienden todo tipo de cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484102784", "id": "1207322065960865794"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206960027539582977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "miguepeg", "id": "131817506"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 33, "tag": "LoDigoSinAnestesia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207322042720276481"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:29:40.000Z", "text": "RT @miguepeg: #LoDigoSinAnestesia 6) cualquier reacomodo organizativo, no debe prevalecer c\u00f3mo una misi\u00f3n suicida en el que el eslogan sea:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127519780", "id": "1207322042720276481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/F0JalHwCPl", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207321974583779336"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:29:24.000Z", "text": "Un sacerdote argentino encausado por abusos a menores se suicida (Buenos Aires)\n\nhttps://t.co/F0JalHwCPl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364843986", "id": "1207321974583779336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207321896510996481"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-18T15:29:05.000Z", "text": "Leggo: soldatessa suicida alla metro Flaminio, in una lettera i motivi del suo gesto - https://t.co/FQx8ExAOSU https://t.co/u9UW4Xm1DG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069620448290369537", "id": "1207321896510996481", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/FQx8ExAOSU", "expanded_url": "https://romah24.com/prati/2019/12/18/leggo-soldatessa-suicida-alla-metro-flaminio-in-una-lettera-i-motivi-del-suo-gesto/", "display_url": "romah24.com/prati/2019/12/\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/u9UW4Xm1DG", "expanded_url": "https://twitter.com/H24Prati/status/1207321896510996481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u9UW4Xm1DG", "media_key": "3_1207321891008061440"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207321807126192128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "canndevillegas", "id": "3391619493"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207321860557463552"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:28:57.000Z", "text": "@canndevillegas Me escucha y se suicida", "in_reply_to_user_id": "3391619493", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "879849477175214080", "id": "1207321860557463552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207321792848834560"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-18T15:28:41.000Z", "text": "Roma, soldatessa suicida. La routine avvilente di militari super addestrati https://t.co/yR730jRRui", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971724943", "id": "1207321792848834560", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/yR730jRRui", "expanded_url": "https://larep.it/36I4img", "display_url": "larep.it/36I4img"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 149, "probability": 0.6268, "type": "Other", "normalized_text": "XXXtentancion"}, {"start": 188, "end": 190, "probability": 0.4555, "type": "Other", "normalized_text": "XXX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207321746577203201"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:28:29.000Z", "text": "sono extremo de 24h ativado, conversa:\n\n- ricardo, meu amigo se suicidou, tava no velorio dele\n-  to gostando de umas 2 musicas novas do XXXtentancion .\n\n(Eh isto, e nem faz sentido, pq o XXX nao se matou, e agr eu sei disso)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066412544", "id": "1207321746577203201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207321379042988033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207321686477099011"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:28:15.000Z", "text": "@gatita__suicida Pues a ver si eso te va bien! A veces tambi\u00e9n es relacionado con el estr\u00e9s y por eso puedes tener alguna racha peor", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896366209968607233", "id": "1207321686477099011"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207313317087338498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207321668537987072"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:28:11.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Cura acusado de abusar menores durante 30 a\u00f1os se suicida poco antes de ser detenido, en Argentina\nhttps://t.co/Y03qy8rVX\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92358053", "id": "1207321668537987072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207320767555362818"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207321647570726913"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:28:06.000Z", "text": "@LaSchus2 El coraz\u00f3n que puso ese hombre es porque se la pasa en una pileta, abajo del aire acondicionado o s\u00f3lo de suicida?", "in_reply_to_user_id": "2923009907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438880016", "id": "1207321647570726913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207320513187586049"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RizavalRZ", "id": "2825704593"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "MiguelWrites", "id": "1126499623"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207321435456360450"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:27:15.000Z", "text": "@RizavalRZ @Manuela21971863 @MiguelWrites El suicida, desesperado, sigui\u00f3 contemplando el tranquilo remanso que murmuraba bajo sus ventanas. Qu\u00e9 tiempos aquellos en que fue tan feliz como para comprar la casa cerca del r\u00edo...", "in_reply_to_user_id": "2825704593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2264402587", "id": "1207321435456360450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207313317087338498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207321365654716420"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:26:59.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Cura acusado de abusar menores durante 30 a\u00f1os se suicida poco antes de ser detenido, en Argentina\nhttps://t.co/Y03qy8rVX\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186692544", "id": "1207321365654716420"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207304761571233792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ferosoriano", "id": "52820630"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207321351805116418"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:26:55.000Z", "text": "@ferosoriano Si no tiene culpa se suicida por?", "in_reply_to_user_id": "52820630", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8859932", "id": "1207321351805116418"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207208627226005504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207321275934420998"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:26:37.000Z", "text": "RT @CopMadrid: Ciberacoso escolar, ajuste psicosocial e ideaci\u00f3n suicida en la adolescencia\n\nEl ciberacoso escolar suscita una creciente pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426659263", "id": "1207321275934420998"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207318159449088002"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207321215066607623"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:26:23.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou:\u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2714\ufe0f\nfoi pego colando: \u274c\n\nAgr ta certo...", "in_reply_to_user_id": "933827307533414401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933827307533414401", "id": "1207321215066607623"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207321205155532800"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:26:20.000Z", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076244021457104896", "id": "1207321205155532800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207321195466629121"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:26:18.000Z", "text": "Meio cansada de pessoas com depress\u00e3o e com hist\u00f3rico suicida fazendo piada contantemente sobre se matar, morte etc. Sempre causa preocupa\u00e7\u00e3o pra quem se importa de vdd, mta gente pode rir mas eu gelo na hr, vou come\u00e7ar a constranger essa galera, na moral.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "545687097", "id": "1207321195466629121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207208627226005504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207321103535874048"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:25:56.000Z", "text": "RT @CopMadrid: Ciberacoso escolar, ajuste psicosocial e ideaci\u00f3n suicida en la adolescencia\n\nEl ciberacoso escolar suscita una creciente pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168117178568232960", "id": "1207321103535874048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207172369573388288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207321043075026945"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:25:42.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c \u2705 (Conselho)\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro\u274c(eu sou bv)\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/mekdE3027T", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1082355334335905793", "id": "1207321043075026945", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/mekdE3027T", "expanded_url": "https://twitter.com/cauasmo/status/1207172369573388288", "display_url": "twitter.com/cauasmo/status\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207320889701912576"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:25:05.000Z", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2997731235", "id": "1207320889701912576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207319198189465603"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucianocrg", "id": "69747628"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "Gege_Fxxx", "id": "69784503"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "marinamaral2", "id": "292634416"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207320851827363842"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:24:56.000Z", "text": "@Lucianocrg @Gege_Fxxx @marinamaral2 Mostra pra mim ae ent\u00e3o. Documentos, fotos, tem? Se n\u00e3o, t\u00e1 inventando motivos pra defender ditadura. O Estado TORTUROU e MATOU at\u00e9 crian\u00e7as, irm\u00e3o. Elas eram agentes secretos do comunismo?? Respeita a hist\u00f3ria do teu pa\u00eds e para de pagar pau pra militar q t\u00e1 cagando pra vc.", "in_reply_to_user_id": "69747628", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "140616611", "id": "1207320851827363842"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207320750891446272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:24:32.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/sgbzbX19Iw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004075223187181569", "id": "1207320750891446272", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/sgbzbX19Iw", "expanded_url": "https://t.co/sgbzbX19Iw", "display_url": "t.co/sgbzbX19Iw"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207320698445844480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:24:20.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso da sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/7eT1kDtwiU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188253895354662912", "id": "1207320698445844480", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/7eT1kDtwiU", "expanded_url": "https://t.co/7eT1kDtwiU", "display_url": "t.co/7eT1kDtwiU"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207313317087338498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207320646717296640"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:24:07.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Cura acusado de abusar menores durante 30 a\u00f1os se suicida poco antes de ser detenido, en Argentina\nhttps://t.co/Y03qy8rVX\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268062817", "id": "1207320646717296640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207320595890868227"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:23:55.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880859110694162436", "id": "1207320595890868227"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207320500554387461"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:23:32.000Z", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187883232", "id": "1207320500554387461"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207319983488978944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207320430434017286"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:23:16.000Z", "text": "@gatita__suicida rutina muy basica, de limpiador suave de farmacia y una hidratante de farmacia. Igual en alguna que tengan de dermofarmacia te pueden aconsejar, en algunos sitios asi saben un monton de eso! Espero que te mejore el acn\u00e9\ud83d\udc95", "in_reply_to_user_id": "896366209968607233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896366209968607233", "id": "1207320430434017286"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207317123103707136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207320425606373376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:23:15.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/PgqmJ6ePis", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1082488539399503873", "id": "1207320425606373376", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/PgqmJ6ePis", "expanded_url": "https://twitter.com/Julinha7a/status/1207317123103707136", "display_url": "twitter.com/Julinha7a/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207313317087338498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207320300662116352"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:22:45.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Cura acusado de abusar menores durante 30 a\u00f1os se suicida poco antes de ser detenido, en Argentina\nhttps://t.co/Y03qy8rVX\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1942383534", "id": "1207320300662116352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207317123103707136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207320268579975172"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:22:37.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c//\u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/dqVzX7Mwl1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1161636530798178306", "id": "1207320268579975172", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/dqVzX7Mwl1", "expanded_url": "https://twitter.com/Julinha7a/status/1207317123103707136", "display_url": "twitter.com/Julinha7a/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207245213250543616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "militiaestvita_", "id": "811138529938042880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207320148127956993"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:22:08.000Z", "text": "RT @militiaestvita_: A esto est\u00e1 jugando la izquierda: a desequilibrar el tablero electoral mediante el efecto llamada. Es un plan suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814290671108575232", "id": "1207320148127956993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207298906964541440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207319983488978944"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:21:29.000Z", "text": "@gatita__suicida Vaya, siento que tuvieras esa experiencia, hay gente que trabaja de cara al p\u00fablico y no deberia, y mas alguien que trabaja en salud. Por lo de tu piel, parece que la tengas sensible mas bien, he oido de gente que al dejar de usar productos perfumados les mejor\u00f3, y usando una", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896366209968607233", "id": "1207319983488978944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 78, "probability": 0.823, "type": "Other", "normalized_text": "Agencia Espacial Europea"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9581, "type": "Other", "normalized_text": "ClearSpace-1"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/vRfDjwHWEF", "expanded_url": "https://www.muyinteresante.es/ciencia/articulo/actualidad-un-robot-suicida-limpiara-basura-espacial-en-2025-801576149946", "display_url": "muyinteresante.es/ciencia/articu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207319860499374080"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:21:00.000Z", "text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\nLa Agencia Espacial Europea lanzar\u00e1 una nave experimental llamada ClearSpace-1, equipada con cuatro brazos rob\u00f3ticos para coger un fragmento de basura espacial de 100 kg.\n\nhttps://t.co/vRfDjwHWEF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2841136151", "id": "1207319860499374080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207271651328561154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "musicandsoularg", "id": "593922434"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.3917, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.381, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207319793755414528"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:20:44.000Z", "text": "RT @musicandsoularg: A ver\n\nTe\u00f3ricamente sufriste 4 a\u00f1os a MM porque no llegabas a fin de mes.\n\nEntonces, para solucionarlo..\n\nVotaste a AF\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851251597", "id": "1207319793755414528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207319745671905280"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-18T15:20:32.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193085337", "id": "1207319745671905280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207307354724872195"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DaviTheodoro5", "id": "814557717247496192"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4607, "type": "Person", "normalized_text": "chester"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207319728500412422"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:20:28.000Z", "text": "@DaviTheodoro5 E foda mano ate hj n\u00e3o acredito q o chester morreu f\u00e3 da banda desde pequeno ai num dia ver uma reportagem de q ele se matou n\u00e3o e facil...", "in_reply_to_user_id": "814557717247496192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3399617782", "id": "1207319728500412422"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207319728001372162"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:20:28.000Z", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298733766", "id": "1207319728001372162"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207319587164971009"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:19:55.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c acho  que n\u00e3o \ndiretoria\u2705\nchorou na sala\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/L5hkDyNI8k", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "3344289867", "id": "1207319587164971009", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/L5hkDyNI8k", "expanded_url": "https://twitter.com/giiochocottoni/status/1207175690455572485", "display_url": "twitter.com/giiochocottoni\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207319492042338305"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:19:32.000Z", "text": "No le voy a dar los amplios poderes del avi\u00f3n a un piloto novato y sin experiencia, encima si lleva un suicida como primer oficial.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165426835162849280", "id": "1207319492042338305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207313317087338498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207319313625030656"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:18:49.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Cura acusado de abusar menores durante 30 a\u00f1os se suicida poco antes de ser detenido, en Argentina\nhttps://t.co/Y03qy8rVX\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264454901", "id": "1207319313625030656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207313317087338498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207319255831547911"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:18:36.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Cura acusado de abusar menores durante 30 a\u00f1os se suicida poco antes de ser detenido, en Argentina\nhttps://t.co/Y03qy8rVX\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181334810", "id": "1207319255831547911"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207318963870425088"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:17:26.000Z", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1974762302", "id": "1207318963870425088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207139744624328704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207318919675097088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:17:16.000Z", "text": "RT @MarceloLins68: E 2019 vai chegando ao fim sem que se saiba quem matou Marielle e Anderson  e quem mandou matar Marielle. \nEm 2020 , das\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087850860858802176", "id": "1207318919675097088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 69, "probability": 0.4226, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.6259, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/4hEymM5U4N", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/12/17/internacional/1576600842_899978.html", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2019/12\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207318849869303809"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:16:59.000Z", "text": "Padre argentino acusado de abusos a menores se suicida | Internacional | EL PA\u00cdS Brasil https://t.co/4hEymM5U4N", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "723674931695902720", "id": "1207318849869303809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206993838138699776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EdgardoCanu", "id": "926541944813244416"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/YK5CJUqksZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soyfrutita/status/1206919789865771008", "display_url": "twitter.com/soyfrutita/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207318842105638912"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:16:57.000Z", "text": "RT @EdgardoCanu: Un idiota que se suicida por odio. Como votante del Cambio! https://t.co/YK5CJUqksZ", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704104996250505216", "id": "1207318842105638912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207302660350763010"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AmoedoCom", "id": "1232423377"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207318780940079104"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:16:42.000Z", "text": "@AmoedoCom @FeijooGalicia \u00a1C\u00f3mo!\nO sea, \u00bfque si vas a ese hospital y la palmas, eres un/a suicida?", "in_reply_to_user_id": "1232423377", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2242101418", "id": "1207318780940079104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205977954125275137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carlavilhenaa", "id": "111447571"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "alal75", "id": "276634106"}, {"start": 191, "end": 202, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.7429, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.74, "type": "Person", "normalized_text": "bozo"}, {"start": 233, "end": 237, "probability": 0.9494, "type": "Place", "normalized_text": "Dubai"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207318774929592320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:16:41.000Z", "text": "@carlavilhenaa @alal75 Mas se n\u00e3o acham o Queiroz,  n\u00e3o acham quem matou Marielle ,  quem paga os sal\u00e1rio do advogado do cara q supostamente tentou matar o bozo e acabou elegendo - o..Dica o @zehdeabreu disse ontem q estava indo pra Dubai,  disse inclusive o avi\u00e3o q usou, e i Queiroz disse pra onde foi", "in_reply_to_user_id": "111447571", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "559013141", "id": "1207318774929592320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207304160384827395"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TersPepe", "id": "4122547169"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207318689890082816"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:16:21.000Z", "text": "RT @TersPepe: De a poco los frenteamplistas se est\u00e1n dando cuenta que la alternancia en el poder es natural en una democracia y no una trag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4505050107", "id": "1207318689890082816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207318648760807425"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:16:11.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:  \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705\n \nzerei minha vida escolar fodase https://t.co/x8qcenYDyn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "865745405614665729", "id": "1207318648760807425", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/x8qcenYDyn", "expanded_url": "https://twitter.com/047Vitao/status/1207041197648334853", "display_url": "twitter.com/047Vitao/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207311013521117184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "soylachicadeoro", "id": "551233475"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207318549938749446"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:15:47.000Z", "text": "@soylachicadeoro \u00d1o q suicida estas \u00faltimamente", "in_reply_to_user_id": "551233475", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154373690806677506", "id": "1207318549938749446"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207297670928306176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 47, "tag": "suicida"}, {"start": 125, "end": 135, "tag": "Argentina"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/qPdri8FeTg", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/america/20191218/cura-argentino-suicida-detenido-abusos-sexuales-menores/452954763_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1576655800", "display_url": "elespanol.com/mundo/america/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/america/20191218/cura-argentino-suicida-detenido-abusos-sexuales-menores/452954763_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1576655800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207318523363692544"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:15:41.000Z", "text": "RT @elespanolcom: Un cura argentino se #suicida antes de ser detenido por abusos sexuales a menores \nhttps://t.co/qPdri8FeTg #Argentina #Pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127023136", "id": "1207318523363692544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207119114071945217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207318402072793088"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:15:12.000Z", "text": "@claudiacisneros Osea segun tu quien defiende a Alan Garcia es \u201cdelincuente\u201d? Demorate un poquito y deja de ser tan miserable para referirte  de \u201csuicida\u201d a alguien y burlarte de su muerte, esa persona fallecida tiene familia. Basta con tu odio", "in_reply_to_user_id": "32532614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890514787", "id": "1207318402072793088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 91, "probability": 0.9559, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 117, "end": 131, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/kBP4SXKihT", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6N-rroB6ln/?igshid=178d2dup1qv43", "display_url": "instagram.com/p/B6N-rroB6ln/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207318362633768961"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:15:03.000Z", "text": "Un cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEFE\nBuenos Aires\n\nEl sacerdote argentino Eduardo Lorenzo se suicid\u00f3 tras recibir una orden de detenci\u00f3n de la Justicia por supuestos abusos\u2026 https://t.co/kBP4SXKihT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "65228781", "id": "1207318362633768961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207295574858502145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "newmule", "id": "809417740708618240"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207318334435479552"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:14:56.000Z", "text": "RT @newmule: Es un cura abusador. Es UN SUICIDA. Par\u00e1 el hay misa, para todos los dem\u00e1s suicidas del planeta, condena al infierno y fijate\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192648699", "id": "1207318334435479552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207126365419560960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207318223198314496"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:14:29.000Z", "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; estaba acusado de abusar sexualmente de al menos 5 menores https://t.co/Xx\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108127859", "id": "1207318223198314496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207318159449088002"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:14:14.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou:\u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2714\ufe0f\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/2tClJpSpBJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "933827307533414401", "id": "1207318159449088002", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/2tClJpSpBJ", "expanded_url": "https://twitter.com/lauradelph/status/1206576423122677760", "display_url": "twitter.com/lauradelph/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206675918078517248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 19, "username": "Enzo_Galb", "id": "856842877"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207318033166979080"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:13:44.000Z", "text": "@Wakavit @Enzo_Galb @XPUCTUHA1 Tremenda dificultad, no s\u00e9 como no asesin\u00f3 a todo el bloque de vecinos ante tama\u00f1a e irresistible situaci\u00f3n, pero no pasa nada, cuando un hombre mata a hijos, mujer, abuelos, alg\u00fan cu\u00f1ado y se suicida es porque estaba muy bien, solo que era malo, as\u00ed de simple, sin duda.", "in_reply_to_user_id": "798337309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119010552", "id": "1207318033166979080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207317961515687939"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:13:27.000Z", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3403275430", "id": "1207317961515687939"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207309127078305793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MaiBulnes", "id": "173509118"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6237, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207317923204927489"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:13:18.000Z", "text": "RT @MaiBulnes: Me ayudan por favor a difundir? \u2728\nLinea telef\u00f3nica y gratuita, para toda la Rep\u00fablica Argentina.\nSe atienden todo tipo de cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157534818", "id": "1207317923204927489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207317653179764738"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:12:14.000Z", "text": "Sim, ela pode at\u00e9 \"ta\" pagando por perder o filho, mas j\u00e1 que o infeliz se matou, ela quem devia ser presa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131208380", "id": "1207317653179764738"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207139744624328704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207317614621536256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:12:04.000Z", "text": "RT @MarceloLins68: E 2019 vai chegando ao fim sem que se saiba quem matou Marielle e Anderson  e quem mandou matar Marielle. \nEm 2020 , das\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359684004", "id": "1207317614621536256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207313317087338498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207317612432101376"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:12:04.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Cura acusado de abusar menores durante 30 a\u00f1os se suicida poco antes de ser detenido, en Argentina\nhttps://t.co/Y03qy8rVX\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1204452362682871808", "id": "1207317612432101376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207313317087338498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207317582317047808"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:11:57.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Cura acusado de abusar menores durante 30 a\u00f1os se suicida poco antes de ser detenido, en Argentina\nhttps://t.co/Y03qy8rVX\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2760522371", "id": "1207317582317047808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207304160384827395"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TersPepe", "id": "4122547169"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207317525941358592"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:11:43.000Z", "text": "RT @TersPepe: De a poco los frenteamplistas se est\u00e1n dando cuenta que la alternancia en el poder es natural en una democracia y no una trag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162576978", "id": "1207317525941358592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207316356804288513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207317475022573568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:11:31.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\nse popularizou: como assim?\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: banheiro nao\nfoi pego colando: \u274c\n \naluna nota 10\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/fUxtNU24Gk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122906886569963521", "id": "1207317475022573568", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/fUxtNU24Gk", "expanded_url": "https://twitter.com/mafemartiiins/status/1207316356804288513", "display_url": "twitter.com/mafemartiiins/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207310080049401861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cronica", "id": "176979194"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207317278284484608"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:10:44.000Z", "text": "@cronica Una misa para despedir a un suicida?", "in_reply_to_user_id": "176979194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425289805", "id": "1207317278284484608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207298677083181056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.615, "type": "Organization", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207317152744837120"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:10:14.000Z", "text": "RT @vamodedengo: Ei, ao inv\u00e9s de voc\u00ea estar a\u00ed procurando saber de que maneira o MC Mineiro se matou ou de querer ver o v\u00eddeo da Live, porq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728354230055141377", "id": "1207317152744837120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207317126303879168"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:10:08.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "891737946898014208", "id": "1207317126303879168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207095734841032705"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207317123103707136"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:10:07.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c//\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/HvGbv7092G", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "author_id": "852157117234544640", "id": "1207317123103707136", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/HvGbv7092G", "expanded_url": "https://twitter.com/AreiasCamilla/status/1207095734841032705", "display_url": "twitter.com/AreiasCamilla/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207304160384827395"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TersPepe", "id": "4122547169"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207317002324451330"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:09:38.000Z", "text": "RT @TersPepe: De a poco los frenteamplistas se est\u00e1n dando cuenta que la alternancia en el poder es natural en una democracia y no una trag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897143910136524801", "id": "1207317002324451330"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207316977049636866"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:09:32.000Z", "text": "Un cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores - https://t.co/vEFLrmjHdn https://t.co/skC2nQSYgd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008774926", "id": "1207316977049636866", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/vEFLrmjHdn", "expanded_url": "https://lascalientesdelsur.com/internacionales/205667/un-cura-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores.html", "display_url": "lascalientesdelsur.com/internacionale\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/skC2nQSYgd", "expanded_url": "https://twitter.com/calientesdelsur/status/1207316977049636866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/skC2nQSYgd", "media_key": "3_1207316975426383873"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207316827707195393"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:08:57.000Z", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "368539085", "id": "1207316827707195393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207171533287899136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Maurici78137700", "id": "874267038558158852"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207316744618094592"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:08:37.000Z", "text": "@Maurici78137700 Que onda wachito suicida, dejame la  leva del gol por los menos antes de pichar", "in_reply_to_user_id": "874267038558158852", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "733263889", "id": "1207316744618094592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207060371317673985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jairbessa6", "id": "1070333622333382656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207316700296884228"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:08:26.000Z", "text": "@Jairbessa6 @James46278 Se fazer isso cmg eu enforcou com o resto do fio", "in_reply_to_user_id": "872576492315783168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1177704188081508359", "id": "1207316700296884228"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207309127078305793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MaiBulnes", "id": "173509118"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6237, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207316436361916416"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:07:23.000Z", "text": "RT @MaiBulnes: Me ayudan por favor a difundir? \u2728\nLinea telef\u00f3nica y gratuita, para toda la Rep\u00fablica Argentina.\nSe atienden todo tipo de cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335710465", "id": "1207316436361916416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207316356804288513"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:07:04.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: banheiro nao\nfoi pego colando: \u2705\n \naluna nota 10 \ud83d\ude19\u270c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1141830392909107201", "id": "1207316356804288513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207316356116426752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:07:04.000Z", "text": "Nmrl vai toma no vi o cara matou a mulher e deu p cachorro comer e fodase se ela traiu ele, o cara MATOU a mulher \u00eddolo o caralho https://t.co/qUFUqRtm6u", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "777979492111421442", "id": "1207316356116426752", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/qUFUqRtm6u", "expanded_url": "https://twitter.com/limx__2001/status/1207314290564313088", "display_url": "twitter.com/limx__2001/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207313317087338498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207316330153689090"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:06:58.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Cura acusado de abusar menores durante 30 a\u00f1os se suicida poco antes de ser detenido, en Argentina\nhttps://t.co/Y03qy8rVX\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115156289", "id": "1207316330153689090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207278119280939008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlangasOK", "id": "235740249"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5198, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207316195998937088"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:06:26.000Z", "text": "RT @CarlangasOK: El cura abusador Lorenzo se suicida y la iglesia le prepara una misa. \n\u00bfTe das cuenta? Te mintieron su credo de manera des\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144330058", "id": "1207316195998937088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207316137635188736"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:06:12.000Z", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1876399453", "id": "1207316137635188736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207316021486477313"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:05:45.000Z", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2181279323", "id": "1207316021486477313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207313277287428098"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "guataco", "id": "51856827"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "Farmaenfurecida", "id": "563971016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207315856570699776"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:05:05.000Z", "text": "@guataco @Farmaenfurecida Si, por eso se recomienda un m\u00e9todo anticonceptivo eficaz durante su uso. La ideacion suicida es un efecto muy raro (1/10000).", "in_reply_to_user_id": "51856827", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "37368721", "id": "1207315856570699776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207315834034642944"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:05:00.000Z", "text": "Se suicida en la v\u00eda p\u00fablica; ya suman 146 casos en el a\u00f1o  https://t.co/BTF9wn6gn1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164777194", "id": "1207315834034642944", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/BTF9wn6gn1", "expanded_url": "https://www.elsiglodedurango.com.mx/noticia/1093417.se-suicida-en-la-via-publica-ya-suman-146-casos-en-el-ano.html", "display_url": "elsiglodedurango.com.mx/noticia/109341\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207315167140139008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Ocovenenonomata", "id": "72699437"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "beltrandelrio", "id": "34718178"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.7755, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Beijing"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207315794679386117"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:04:50.000Z", "text": "RT @Ocovenenonomata: @beltrandelrio Cu\u00e1nto costar\u00eda instalar puertas autom\u00e1ticas al Metro?. En Beijing no se suicida nadie, no pueden. Una\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "626090327", "id": "1207315794679386117"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207314782749155329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "benja21_", "id": "819368211955257344"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207315778548178944"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:04:47.000Z", "text": "@benja21_ *mensaje suicida*", "in_reply_to_user_id": "819368211955257344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1203738751501062144", "id": "1207315778548178944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207313317087338498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207315611241582594"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:04:07.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Cura acusado de abusar menores durante 30 a\u00f1os se suicida poco antes de ser detenido, en Argentina\nhttps://t.co/Y03qy8rVX\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842496269440360449", "id": "1207315611241582594"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207309127078305793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MaiBulnes", "id": "173509118"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6237, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207315608657940480"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:04:06.000Z", "text": "RT @MaiBulnes: Me ayudan por favor a difundir? \u2728\nLinea telef\u00f3nica y gratuita, para toda la Rep\u00fablica Argentina.\nSe atienden todo tipo de cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106038976572473344", "id": "1207315608657940480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207310692698722310"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207315240951660544"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:02:38.000Z", "text": "RT @CaroGeusu: Se suicida un cura violador y le hacen una misa en su honor.\nLa hipocres\u00eda de la iglesia en su m\u00e1xima expresi\u00f3n. El t\u00edtulo d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218231415", "id": "1207315240951660544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207313317087338498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207315175281430528"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:02:23.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Cura acusado de abusar menores durante 30 a\u00f1os se suicida poco antes de ser detenido, en Argentina\nhttps://t.co/Y03qy8rVX\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113074492", "id": "1207315175281430528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206598920131858435"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "beltrandelrio", "id": "34718178"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8297, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Beijing"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207315167140139008"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:02:21.000Z", "text": "@beltrandelrio Cu\u00e1nto costar\u00eda instalar puertas autom\u00e1ticas al Metro?. En Beijing no se suicida nadie, no pueden. Una sola muerte evitada vale la inversi\u00f3n? Esperan llegar al millar por a\u00f1o?", "in_reply_to_user_id": "34718178", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72699437", "id": "1207315167140139008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207314717175435264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "temqserdiferent", "id": "1081756903405957121"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207315035388874753"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:01:49.000Z", "text": "@temqserdiferent eu fico espantada que n consideraram esquadr\u00e3o suicida o pior.\n\njornalista hj em dia n tem mais credibilidade", "in_reply_to_user_id": "1081756903405957121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3343181416", "id": "1207315035388874753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207313317087338498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207314977159147521"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:01:36.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Cura acusado de abusar menores durante 30 a\u00f1os se suicida poco antes de ser detenido, en Argentina\nhttps://t.co/Y03qy8rVX\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157239728", "id": "1207314977159147521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207314894120538112"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:01:16.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185864503864516608", "id": "1207314894120538112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 51, "end": 67, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/q5IISMxU8l", "expanded_url": "https://twitter.com/libertaddigital/status/1207306921180565505/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q5IISMxU8l", "media_key": "7_1207306739076521989"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207314830685855745"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:01:01.000Z", "text": "El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos directos con este Presidente suicida  https://t.co/q5IISMxU8l", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "author_id": "364261539", "id": "1207314830685855745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207314661852487682"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:00:20.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "975517651807232001", "id": "1207314661852487682"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207295574858502145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "newmule", "id": "809417740708618240"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207314637592641537"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:00:15.000Z", "text": "RT @newmule: Es un cura abusador. Es UN SUICIDA. Par\u00e1 el hay misa, para todos los dem\u00e1s suicidas del planeta, condena al infierno y fijate\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96809270", "id": "1207314637592641537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207296354155925505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VeraVillar1", "id": "1083129719699263488"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.7408, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207314587646922753"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:00:03.000Z", "text": "RT @VeraVillar1: @N_Carvalheira @Pedrodomar1632 Se preocupa sim, todos n\u00f3s queremos saber quem matou o Celso Daniel e quem foi o mandante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103689792", "id": "1207314587646922753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.5403, "type": "Person", "normalized_text": "macaco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207314582626275331"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:00:01.000Z", "text": "esse treinador \u00e9 bem suicida para por o macaco no banco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763835776031453184", "id": "1207314582626275331"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207146725133164545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207314402829053954"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:59:19.000Z", "text": "Que la pobre diabla (que tienes por amistad con esa tipa) no sea CONCHUDA y devuelva MI PLATA de lo robado@por el suicida cobarde que tuvo como padre. https://t.co/7QF2UkWHqB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "164760982", "id": "1207314402829053954", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/7QF2UkWHqB", "expanded_url": "https://twitter.com/MilagrosLeivaG/status/1207146725133164545", "display_url": "twitter.com/MilagrosLeivaG\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207314367483695105"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:59:10.000Z", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197661514792079362", "id": "1207314367483695105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207314241797136384"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:58:40.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1392399698", "id": "1207314241797136384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207314188521091072"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:58:28.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3854529148", "id": "1207314188521091072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207295574858502145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "newmule", "id": "809417740708618240"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207314089258696705"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:58:04.000Z", "text": "RT @newmule: Es un cura abusador. Es UN SUICIDA. Par\u00e1 el hay misa, para todos los dem\u00e1s suicidas del planeta, condena al infierno y fijate\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4927884094", "id": "1207314089258696705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207311211706175488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoTR", "id": "582282658"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/UQHkXKByzf", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/18-12-2019/3698173", "display_url": "sinembargo.mx/18-12-2019/369\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207313986804420609"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:57:39.000Z", "text": "RT @SinEmbargoTR: Cura acusado de abusar menores durante 30 a\u00f1os se suicida poco antes de ser detenido, en Argentina https://t.co/UQHkXKByzf", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944797406322937856", "id": "1207313986804420609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207313317087338498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207313969716682752"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:57:35.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Cura acusado de abusar menores durante 30 a\u00f1os se suicida poco antes de ser detenido, en Argentina\nhttps://t.co/Y03qy8rVX\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572994210", "id": "1207313969716682752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207309127078305793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MaiBulnes", "id": "173509118"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6237, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207313881909125121"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:57:14.000Z", "text": "RT @MaiBulnes: Me ayudan por favor a difundir? \u2728\nLinea telef\u00f3nica y gratuita, para toda la Rep\u00fablica Argentina.\nSe atienden todo tipo de cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2282571106", "id": "1207313881909125121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207313781161971714"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:56:50.000Z", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2343088139", "id": "1207313781161971714"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207313773347909632"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:56:49.000Z", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72334684", "id": "1207313773347909632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207313765206765568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:56:47.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "766355516981440512", "id": "1207313765206765568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207185527683919872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 50, "probability": 0.9368, "type": "Other", "normalized_text": "La banda del Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207313757044695041"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:56:45.000Z", "text": "@esquinabaja La madriguera de \"La banda del Suicida\"", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1156347276937310209", "id": "1207313757044695041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8877, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207313318572154881"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:55:00.000Z", "text": "Gente \u00e9 s\u00f3 tristeza nessa televis\u00e3o hoje em dia, o cara jogo o enteado do quarto andar e depois se matou GENTE QUE BRASIL \u00c9 ESSE?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "745294721434722304", "id": "1207313318572154881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6053, "type": "Person", "normalized_text": "Cura"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Y03qy8rVXu", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/18-12-2019/3698173", "display_url": "sinembargo.mx/18-12-2019/369\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/J8nTC6jpeX", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1207313317087338498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J8nTC6jpeX", "media_key": "3_1207312360169324545"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207313317087338498"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:55:00.000Z", "text": "Cura acusado de abusar menores durante 30 a\u00f1os se suicida poco antes de ser detenido, en Argentina\nhttps://t.co/Y03qy8rVXu https://t.co/J8nTC6jpeX", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "author_id": "244218738", "id": "1207313317087338498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207293203382190080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Farmaenfurecida", "id": "563971016"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/TEVSuCg4TS", "expanded_url": "https://cima.aemps.es/cima/dochtml/p/65334/P_65334.html", "display_url": "cima.aemps.es/cima/dochtml/p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cima.aemps.es/cima/dochtml/p/65334/P_65334.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207313277287428098"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:54:50.000Z", "text": "@Farmaenfurecida F\u00e1cil, es teratog\u00e9nica, provoca ideaci\u00f3n suicida, nada complicado. T\u00f3mala para que tu piel est\u00e9 luminosa, esta ni\u00f1a es una phd (a ordenar las letras como ya sab\u00e9is).\nhttps://t.co/TEVSuCg4TS", "in_reply_to_user_id": "563971016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "51856827", "id": "1207313277287428098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207311709058293760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "OTorcedor4", "id": "1106608353596399617"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207313197507710984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:54:31.000Z", "text": "@OTorcedor4 @Kavanhaky_Crvg @globoesportecom Eu disse isso? \n\n120Km/h, 84% a cima do que era permitido, matou duas pessoas, mesmo que sem inten\u00e7\u00e3o tirou duas vidas. Se fosse sua fam\u00edlia vc n\u00e3o pensaria assim.", "in_reply_to_user_id": "1106608353596399617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "755228855338692608", "id": "1207313197507710984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207313181506514949"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:54:27.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\nfoi pego colando: \u274c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1042052025469599749", "id": "1207313181506514949"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207313101416255490"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:54:08.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705\n \naluna nota 10 \ud83d\ude19\u270c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1184077709527408643", "id": "1207313101416255490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207304160384827395"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TersPepe", "id": "4122547169"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207313022248718338"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:53:49.000Z", "text": "RT @TersPepe: De a poco los frenteamplistas se est\u00e1n dando cuenta que la alternancia en el poder es natural en una democracia y no una trag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739147506215464961", "id": "1207313022248718338"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207312879139074049"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:53:15.000Z", "text": "Este \u00e9 um tipo de situa\u00e7\u00e3o que nada pode ser feito. Eu sou pai separado tamb\u00e9m, sinto na minha alma a dor deste cara, voc\u00ea nem pode se vingar, porque o assassino tamb\u00e9m se matou junto. O melhor conselho... https://t.co/wvnKpdN5EH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57018741", "id": "1207312879139074049", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/wvnKpdN5EH", "expanded_url": "https://www.facebook.com/alexandre.santos.7121614/posts/2514756561907215", "display_url": "facebook.com/alexandre.sant\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201620188728352768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sapegu2Boro", "id": "2193042135"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "PoliciaLPA", "id": "1150424220"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "lpgcmovilidad", "id": "701787224728281088"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207312871652282369"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:53:14.000Z", "text": "RT @Sapegu2Boro: @PoliciaLPA @lpgcmovilidad Lo q no es normal es ver a un ni\u00f1o por reyes cat\u00f3licos por el suicida carril bici y un cami\u00f3n d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2193042135", "id": "1207312871652282369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207312838039080960"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:53:06.000Z", "text": "\u00faltimamente conozco gente sin superar al ex, o la ex es suicida y no puede dejar el contacto, o gays que son lo m\u00e1ximo o lesbianas acosadoras.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380487784", "id": "1207312838039080960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207312670434697216"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:52:26.000Z", "text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3512399722", "id": "1207312670434697216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207278119280939008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlangasOK", "id": "235740249"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5198, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207312645826719745"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:52:20.000Z", "text": "RT @CarlangasOK: El cura abusador Lorenzo se suicida y la iglesia le prepara una misa. \n\u00bfTe das cuenta? Te mintieron su credo de manera des\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162916850", "id": "1207312645826719745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207312584291975170"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:52:05.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080966797380206592", "id": "1207312584291975170"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207312530915446784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:51:52.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705 (besteira)\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051952355749650433", "id": "1207312530915446784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207312429136392192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:51:28.000Z", "text": "o cara se suicidou numa live do instagram e tem fdp pedindo o video vlh vsf que \u00f3dio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2465280872", "id": "1207312429136392192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207284573907886080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "tate_cg", "id": "3105758284"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 103, "probability": 0.463, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00e3o sovi\u00e9tica"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.6372, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207312419724374018"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:51:26.000Z", "text": "@tate_cg Vamos ver se consegue advinha quando estou sendo ir\u00f4nico\n Socialismo deu certo \nUni\u00e3o sovi\u00e9tica \u00e9 um dos maiores exemplos de socialismo \u00e9 s\u00f3 foi destru\u00edda por causa dos neoliberais \nSt\u00e1lin matou pouco \u00e9 deveria ter matado mais", "in_reply_to_user_id": "3105758284", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078765405227884546", "id": "1207312419724374018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207312379094163456"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:51:16.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2992602665", "id": "1207312379094163456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207295815775145990"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207312305408610304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:50:59.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Pr\u00f3xima not\u00edcia:\n\n\"Queiroz se suicidou com 36 facadas nas costas, a pol\u00edcia acredita que esquerdistas tenham influenciado o ato.\"", "in_reply_to_user_id": "762402774260875265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80280050", "id": "1207312305408610304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207227981594120192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "studio1989jpn", "id": "929948624703823872"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 79, "probability": 0.4303, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4\u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207312290241896449"], "lang": "ja", "created_at": "2019-12-18T14:50:55.000Z", "text": "RT @studio1989jpn: 2019.12.22.sun\nSTUDIO BASH!! vol.6\nat\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989\n(\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4\u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F)\n\nOPEN14:30/START14:45\n\u9ad8\u6821\u751f\u4ee5\u4e0b\u00a5500/\u00a51000\n\nTOPE SUICIDA\nNoS\nT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1574984234", "id": "1207312290241896449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207299477469401088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LuzMelyReyes", "id": "17651392"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207312228149551104"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:50:40.000Z", "text": "@LuzMelyReyes @mbachelet Lo he dicho y lo repito:\n\nLas elecciones legislativas TIENEN QUE realizarse en 2020\n\nLas elecciones presidenciales DEBEN realizarse lo antes posible \n\nSe puede y se debe atender lo real y lo deseado al mismo tiempo; desatender cualquiera ser\u00eda una irresponsabilidad suicida", "in_reply_to_user_id": "17651392", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "48129358", "id": "1207312228149551104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207311211706175488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoTR", "id": "582282658"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/UQHkXKByzf", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/18-12-2019/3698173", "display_url": "sinembargo.mx/18-12-2019/369\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207312132808871936"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:50:17.000Z", "text": "RT @SinEmbargoTR: Cura acusado de abusar menores durante 30 a\u00f1os se suicida poco antes de ser detenido, en Argentina https://t.co/UQHkXKByzf", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552121425", "id": "1207312132808871936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207304160384827395"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TersPepe", "id": "4122547169"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207312008288362496"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:49:48.000Z", "text": "RT @TersPepe: De a poco los frenteamplistas se est\u00e1n dando cuenta que la alternancia en el poder es natural en una democracia y no una trag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748207137839525888", "id": "1207312008288362496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207311893821607936"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:49:20.000Z", "text": "No \nNo\nYo no hablo del amor\nPacto suicida\nEse de d\u00eda dentro\nmuy adentro\ncomo si fueran uno\nCasi cero\nNo\nNo\nYo no creo en verdades\na medias\nNi aproximaciones\nEl amor no es guerra\nNi combate\nNinguna conjugaci\u00f3n\nde aceites\nY esencias\nSimple\nel amor nace\nY muere\nA cada segundo\nVuelve", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1149761015606910977", "id": "1207311893821607936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207311893175635968"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:49:20.000Z", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "11438042", "id": "1207311893175635968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207290946607616008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pachiwankenobi", "id": "3239273263"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "JohnMAckerman", "id": "200932969"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "LaJornada", "id": "44554692"}, {"start": 55, "end": 62, "username": "lhan55", "id": "157164533"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207311884166189056"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:49:18.000Z", "text": "@pachiwankenobi @JohnMAckerman @JohnYSabina @LaJornada @lhan55 Tranquilo perdedor, tienes perfil de suicida.", "in_reply_to_user_id": "3239273263", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1157836887714721792", "id": "1207311884166189056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207311835105501184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:49:06.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nexpulso de sala: \u2611\ufe0f\naluno destaque: \u2611\ufe0f\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2611\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2611\ufe0f\nfoi pego colando: \u2611\ufe0f https://t.co/wGOl6W0t6H", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826424448362364928", "id": "1207311835105501184", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/wGOl6W0t6H", "expanded_url": "https://twitter.com/paulomedeiros_2/status/1207264178580475904", "display_url": "twitter.com/paulomedeiros_\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207311722035499008"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-18T14:48:39.000Z", "text": "Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica - https://t.co/UiI7udN94d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64998536", "id": "1207311722035499008", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/UiI7udN94d", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207295574858502145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "newmule", "id": "809417740708618240"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207311673452830726"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:48:28.000Z", "text": "RT @newmule: Es un cura abusador. Es UN SUICIDA. Par\u00e1 el hay misa, para todos los dem\u00e1s suicidas del planeta, condena al infierno y fijate\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135511112", "id": "1207311673452830726"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207311486315573261"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.6313, "type": "Person", "normalized_text": "galinha"}, {"start": 95, "end": 105, "probability": 0.4915, "type": "Other", "normalized_text": "quadriciclo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207311625591623686"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:48:16.000Z", "text": "@gabi_daibert @aguiar_sampaio gente vcs n\u00e3o sabem a galinha se suicidou ela pulou na frente do quadriciclo", "in_reply_to_user_id": "859560821663436800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780198958689820676", "id": "1207311625591623686"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207307030425473025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "VirnaCotton", "id": "297651408"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 97, "probability": 0.4568, "type": "Organization", "normalized_text": "ZP"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "Bono"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.879, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/1pOkwpKCMA", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.elconfidencial.com/amp/espana/2019-07-27/suicidio-asesinato-marquez-abogado-pdvsa-socio-morodo_2148279/", "display_url": "google.com/amp/s/www.elco\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207311451129569283"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:47:35.000Z", "text": "@abc_es @VirnaCotton Aqu\u00ed, sin embargo, la masonada los suicida, como al amigo del embajador de ZP. Lo mismo Bono aclara algo. O Patricia. https://t.co/1pOkwpKCMA", "in_reply_to_user_id": "19923515", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62611535", "id": "1207311451129569283"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207298677083181056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.615, "type": "Organization", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207311384205307904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:47:19.000Z", "text": "RT @vamodedengo: Ei, ao inv\u00e9s de voc\u00ea estar a\u00ed procurando saber de que maneira o MC Mineiro se matou ou de querer ver o v\u00eddeo da Live, porq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000557139025432578", "id": "1207311384205307904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207165441413509120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Aveefeniix", "id": "856846339"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.5235, "type": "Other", "normalized_text": "Isabela"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.6166, "type": "Place", "normalized_text": "Catemaco"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5482, "type": "Other", "normalized_text": "Xalapa"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 59, "tag": "Catemaco"}, {"start": 106, "end": 113, "tag": "Xalapa"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/F0S57BM5sG", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/isabela-odontologa-originaria-de-catemaco-se-suicida-al-interior-de-su-consultorio-en-xalapa/", "display_url": "elpinero.mx/isabela-odonto\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elpinero.mx/isabela-odontologa-originaria-de-catemaco-se-suicida-al-interior-de-su-consultorio-en-xalapa/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207311289120215042"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:46:56.000Z", "text": "RT @Aveefeniix: Isabela, ODONT\u00d3LOGA originaria de #Catemaco, SE SUICIDA al interior de su consultorio, en #Xalapa\n\nhttps://t.co/F0S57BM5sG\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020180768780406784", "id": "1207311289120215042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207301692448018432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207311285089701889"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:46:55.000Z", "text": "Y casi la tiro, orgulloso de ser un suicida Ahre https://t.co/fXfeUCfLha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101763808140447744", "id": "1207311285089701889", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/fXfeUCfLha", "expanded_url": "https://twitter.com/nnahiara5/status/1207301692448018432", "display_url": "twitter.com/nnahiara5/stat\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207311250159554561"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:46:47.000Z", "text": "Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Hay gente que usa a quien despu\u00e9s olvida. Que antes de morir, ya se suicida, porque da su alma por perdida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2367668905", "id": "1207311250159554561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/BL02Z6Rt7G", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207311219394334726"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:46:40.000Z", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/BL02Z6Rt7G", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1613638243", "id": "1207311219394334726"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5487, "type": "Person", "normalized_text": "Cura"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/UQHkXKByzf", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/18-12-2019/3698173", "display_url": "sinembargo.mx/18-12-2019/369\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207311211706175488"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:46:38.000Z", "text": "Cura acusado de abusar menores durante 30 a\u00f1os se suicida poco antes de ser detenido, en Argentina https://t.co/UQHkXKByzf", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "582282658", "id": "1207311211706175488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207310692698722310"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207311209357336576"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:46:37.000Z", "text": "RT @CaroGeusu: Se suicida un cura violador y le hacen una misa en su honor.\nLa hipocres\u00eda de la iglesia en su m\u00e1xima expresi\u00f3n. El t\u00edtulo d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1382141054", "id": "1207311209357336576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207311187064557573"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:46:32.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/YICamP0JWu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140327571038593027", "id": "1207311187064557573", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/YICamP0JWu", "expanded_url": "https://twitter.com/loreninhaktt/status/1207305242947260416", "display_url": "twitter.com/loreninhaktt/s\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207311072958590979"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:46:05.000Z", "text": "se o arrependimento n me matou eu me mato", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3312613581", "id": "1207311072958590979"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207290337783361537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207310977500356608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:45:42.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\npegou algm na sala da da diretora:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/8YDyMgZKAG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "890196609962790912", "id": "1207310977500356608", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/8YDyMgZKAG", "expanded_url": "https://twitter.com/httpchann1e/status/1207290337783361537", "display_url": "twitter.com/httpchann1e/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207310974849634306"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:45:41.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4755891137", "id": "1207310974849634306"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207310942255669251"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:45:34.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/oiQlZarBq0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3045184560", "id": "1207310942255669251", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/oiQlZarBq0", "expanded_url": "https://twitter.com/tmribeiroo/status/1207022056111583232", "display_url": "twitter.com/tmribeiroo/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207308675653754885"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "heyDrWil", "id": "1411550736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207310914011176960"], "lang": "en", "created_at": "2019-12-18T14:45:27.000Z", "text": "@heyDrWil Over rotate on a tope suicida? Feel better soon, man!", "in_reply_to_user_id": "1411550736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2830770427", "id": "1207310914011176960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207307059890401281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marcetapia", "id": "9654482"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7174, "type": "Person", "normalized_text": "Charly"}, {"start": 114, "end": 129, "probability": 0.8308, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Maronna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207310714609774604"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:44:39.000Z", "text": "@marcetapia Deja de hablar pavadas. Piano bar fue el mejor disco de Charly con la mejor banda que tuvo. Si te lee Mauricio Maronna se suicida.", "in_reply_to_user_id": "9654482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3040869047", "id": "1207310714609774604"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207310692698722310"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:44:34.000Z", "text": "Se suicida un cura violador y le hacen una misa en su honor.\nLa hipocres\u00eda de la iglesia en su m\u00e1xima expresi\u00f3n. El t\u00edtulo de hijos de puta ya les queda chico. Son la mierda misma.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "124914716", "id": "1207310692698722310"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207295574858502145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "newmule", "id": "809417740708618240"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207310652085276674"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:44:24.000Z", "text": "RT @newmule: Es un cura abusador. Es UN SUICIDA. Par\u00e1 el hay misa, para todos los dem\u00e1s suicidas del planeta, condena al infierno y fijate\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40272391", "id": "1207310652085276674"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207310576495611907"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:44:06.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3087508884", "id": "1207310576495611907"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207310293510053890"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-18T14:42:59.000Z", "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2442430409", "id": "1207310293510053890"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207310169476079617"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:42:29.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\nfoi pego colando:\u274c\n\nsou uma \u00f3tima aluna\ud83d\ude0c https://t.co/VF4ligUGyU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1071673391701221376", "id": "1207310169476079617", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/VF4ligUGyU", "expanded_url": "https://twitter.com/viclmnt/status/1207126356372406272", "display_url": "twitter.com/viclmnt/status\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207306459668725761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alanmenezes33", "id": "772152138390724608"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "weslleyrmelo", "id": "872522795275649041"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.3197, "type": "Person", "normalized_text": "Champinha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207310149267922944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:42:24.000Z", "text": "@alanmenezes33 @weslleyrmelo Aaa... quem t\u00e1 se fazendo de sonso agora?\nEla literalmente tratou o Champinha que estuprou, torturou, matou brutalmente e depois degolou uma adolescente, como uma v\u00edtima da sociedade, sem contar q saiu em defesa dele.\nAt\u00e9 eu quando era de esquerda n via coer\u00eancia nisso.", "in_reply_to_user_id": "772152138390724608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057090151460024320", "id": "1207310149267922944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207288975049871365"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "loretoso", "id": "118432991"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.5602, "type": "Person", "normalized_text": "Romana"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.5533, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207310094049988608"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:42:11.000Z", "text": "@loretoso Qu\u00e9??? No era que la iglesia cat\u00f3lica apost\u00f3lica y Romana, dice que s\u00f3lo Dios te da y te quita la vida? El que se suicida, va directo al infierno... O sea, burn baby burn \ud83d\udd25", "in_reply_to_user_id": "118432991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3418789432", "id": "1207310094049988608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.8843, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.8159, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207309944334307328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:41:36.000Z", "text": "Goleiro Bruno saiu da cadeia, fez um instagram tem mais de 10 mil seguidores e ainda \u00e9 apoiado por muita gente, n\u00e3o importa se voc\u00ea matou, agrediu, estrupou, se voc\u00ea for um bom jogador voc\u00ea sempre ser\u00e1 o bom e o fod\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3327489771", "id": "1207309944334307328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207309916962263045"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:41:29.000Z", "text": "Un sacerdote se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a\u00a0menores https://t.co/x91eQgnJxH https://t.co/cCnjTZ23h0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964502264781078528", "id": "1207309916962263045", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/x91eQgnJxH", "expanded_url": "http://cotidianoaldia.com/2019/12/18/un-sacerdote-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/", "display_url": "cotidianoaldia.com/2019/12/18/un-\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/cCnjTZ23h0", "expanded_url": "https://twitter.com/cotidianoaldia/status/1207309916962263045/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cCnjTZ23h0", "media_key": "3_1207309915116756992"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 117, "end": 128, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/3vQW8RLjfe", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/esteri/2019/12/17/news/argentina_pedofilia_suicida_sacerdote_accusato_di_abusi_stava_per_essere_incarcerato-243670969/", "display_url": "repubblica.it/esteri/2019/12\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207309880660570113"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-18T14:41:20.000Z", "text": "Argentina, pedofilia: suicida sacerdote accusato di abusi . Stava per essere incarcerato https://t.co/3vQW8RLjfe via @repubblica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1278345985", "id": "1207309880660570113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207288975049871365"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "loretoso", "id": "118432991"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.6758, "type": "Person", "normalized_text": "Grassi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207309792219414530"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:40:59.000Z", "text": "RT @loretoso: Confesor del padre Grassi, denunciado como abusador, una investigaci\u00f3n avanzanda por la denuncia de 5 hombres que fueron abus\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134127252", "id": "1207309792219414530"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207309737181753344"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:40:46.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064193268492238849", "id": "1207309737181753344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207304160384827395"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TersPepe", "id": "4122547169"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207309667178831875"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:40:30.000Z", "text": "RT @TersPepe: De a poco los frenteamplistas se est\u00e1n dando cuenta que la alternancia en el poder es natural en una democracia y no una trag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2848582576", "id": "1207309667178831875"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207295574858502145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "newmule", "id": "809417740708618240"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207309619737042945"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:40:18.000Z", "text": "RT @newmule: Es un cura abusador. Es UN SUICIDA. Par\u00e1 el hay misa, para todos los dem\u00e1s suicidas del planeta, condena al infierno y fijate\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153021459", "id": "1207309619737042945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207162468222611456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207309599151394816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:40:13.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/RDJaNlhNGR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "929010062055616513", "id": "1207309599151394816", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/RDJaNlhNGR", "expanded_url": "https://twitter.com/jralmeida_02/status/1207162468222611456", "display_url": "twitter.com/jralmeida_02/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207278119280939008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlangasOK", "id": "235740249"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5198, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207309460181585921"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:39:40.000Z", "text": "RT @CarlangasOK: El cura abusador Lorenzo se suicida y la iglesia le prepara una misa. \n\u00bfTe das cuenta? Te mintieron su credo de manera des\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314361933", "id": "1207309460181585921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207309348009074688"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:39:13.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala  \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou  \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/5FQbDTtyw7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722528375076691969", "id": "1207309348009074688", "geo": {"place_id": "1fbc2dd3afbfd138"}, "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/5FQbDTtyw7", "expanded_url": "https://twitter.com/Ca_Marelaa/status/1207147833356378114", "display_url": "twitter.com/Ca_Marelaa/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207309127078305793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MaiBulnes", "id": "173509118"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6237, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207309245403844608"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:38:49.000Z", "text": "RT @MaiBulnes: Me ayudan por favor a difundir? \u2728\nLinea telef\u00f3nica y gratuita, para toda la Rep\u00fablica Argentina.\nSe atienden todo tipo de cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1976081184", "id": "1207309245403844608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207309192568168453"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:38:36.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951823865822539776", "id": "1207309192568168453"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.6021, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.476, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/QCkSAJI0Q2", "expanded_url": "https://twitter.com/MaiBulnes/status/1207309127078305793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QCkSAJI0Q2", "media_key": "3_1207309117880250369"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207309127078305793"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:38:21.000Z", "text": "Me ayudan por favor a difundir? \u2728\nLinea telef\u00f3nica y gratuita, para toda la Rep\u00fablica Argentina.\nSe atienden todo tipo de crisis, con o sin ideaci\u00f3n suicida.\nSe vienen las fiestas, son \u00e9pocas d\u00f3nde crecen las tasas de suicidios.   Por favor difundir! https://t.co/QCkSAJI0Q2", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "173509118", "id": "1207309127078305793"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 127, "end": 139, "username": "ARAeconomia", "id": "197085366"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/PDHe7EYFXc", "expanded_url": "http://ara.cat/_8ce42c5e?s=t", "display_url": "ara.cat/_8ce42c5e?s=t"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207309082388049925"], "lang": "ca", "created_at": "2019-12-18T14:38:10.000Z", "text": "L'Espanya su\u00efcida: Els joves catalans han de dedicar el 120% del sou per pagar el lloguer d'un pis https://t.co/PDHe7EYFXc via @ARAeconomia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1374744578", "id": "1207309082388049925"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207298677083181056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.615, "type": "Organization", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207308822852845570"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:37:08.000Z", "text": "RT @vamodedengo: Ei, ao inv\u00e9s de voc\u00ea estar a\u00ed procurando saber de que maneira o MC Mineiro se matou ou de querer ver o v\u00eddeo da Live, porq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051962702296477696", "id": "1207308822852845570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207243062478622720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "surfeandolanube", "id": "1668634826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207308736026611717"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:36:48.000Z", "text": "RT @surfeandolanube: si alg\u00fan d\u00eda se suicida uno de mis alumnos o alumnas x acoso escolar,  prometo dejar la docencia para siempre https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1919315412", "id": "1207308736026611717"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207308696411357184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:36:38.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705\n \naluna nota 10 \ud83d\ude19\u270c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093655085886963717", "id": "1207308696411357184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207258657613897732"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207308695585071104"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:36:38.000Z", "text": "A cuanta gente devota se le neg\u00f3 sagrada sepultura x haberse suicidado y a este degenerado le hacen una procesi\u00f3n por ped\u00f3filo y suicida\nCabezas de tutucas \nDegenerados todos\nNi de casualidad dejo q mis hijos ni sobrinos se acerquen a una iglesia\n\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\n\nhttps://t.co/y3aUCExxWO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189575858257833984", "id": "1207308695585071104", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/y3aUCExxWO", "expanded_url": "https://twitter.com/telefenoticias/status/1207258657613897732?s=19", "display_url": "twitter.com/telefenoticias\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207161153329258497"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.5787, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza Teresa"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4935, "type": "Place", "normalized_text": "Meave"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.6477, "type": "Place", "normalized_text": "Eje Central"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207308617898176512"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:36:19.000Z", "text": "@Fercharlotte Esa es la Plaza Teresa, al igual que Meave y los comercios de reparaci\u00f3n de celulares en Eje Central, se dedican a desarmar robado. La polic\u00eda no entra ahi, todos trabajan en bandas numerosas de chacas y est\u00e1n armados. Borra tus datos y mejor dile adi\u00f3s, seria una misi\u00f3n suicida.", "in_reply_to_user_id": "114651294", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "174027754", "id": "1207308617898176512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207302354766303232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Coordinadora25S", "id": "780717692"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207308548113346562"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:36:03.000Z", "text": "RT @Coordinadora25S: Ya se podr\u00eda haber suicidado antes de violar a los ni\u00f1os. Luego hay miserables como el cura gallego ese, que se ofende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141600063", "id": "1207308548113346562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.4253, "type": "Other", "normalized_text": "mercurioec"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 86, "tag": "mercurioec"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/wDgvN1YHbG", "expanded_url": "https://ww2.elmercurio.com.ec/2019/12/18/un-cura-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/", "display_url": "ww2.elmercurio.com.ec/2019/12/18/un-\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/OxDUmcvRAd", "expanded_url": "https://twitter.com/mercurioec/status/1207308427703312384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OxDUmcvRAd", "media_key": "3_1207308425954316289"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207308427703312384"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:35:34.000Z", "text": "Un cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n#mercurioec\nDetalles... https://t.co/wDgvN1YHbG https://t.co/OxDUmcvRAd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "35058064", "id": "1207308427703312384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207274498900287491"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "herfleurs", "id": "1033476506671034370"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207308244261199873"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:34:50.000Z", "text": "@herfleurs @anaritwf meu pai tinha morrido e minha m\u00e3e tinha ficado sozinha pra cuidar de mim, perdeu a oportunidade de se formar e passou em um concurso p\u00fablico e n\u00e3o p\u00f4de exercer pq eu tinha nascido\no bolsa fam\u00edlia literalmente matou nossa fome", "in_reply_to_user_id": "1033476506671034370", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "1051622008130338816", "id": "1207308244261199873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207308043240853505"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:34:02.000Z", "text": "Ainda fui obrigado a ouvir \"para de lamentar que seu amigo se matou e s\u00f3 esquece isso\" \n\nAs pessoas ainda conseguem me surpreender de forma negativa, outro n\u00edvel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "939169406642479104", "id": "1207308043240853505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4958, "type": "Other", "normalized_text": "aranha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207307960516587521"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:33:43.000Z", "text": "Eu e minha m\u00e3e preocupadas se ela matou a aranha certa com medo de ter mais e ela manda um: \u201cn sei, n pedi a identidade dela\u201d KKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1022277482882445318", "id": "1207307960516587521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.502, "type": "Person", "normalized_text": "morrillo"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "spiderman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207307957081382913"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:33:42.000Z", "text": "Desde morrillo soy un suicida , me cuenta mi mam\u00e1 que me cre\u00eda spiderman y me avente de la placa pero un arbol de granada me salvo jejeje", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "551357418", "id": "1207307957081382913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207307722879905793"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:32:46.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803629660005240832", "id": "1207307722879905793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207305447209865218"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.8014, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 38, "end": 51, "probability": 0.4719, "type": "Organization", "normalized_text": "Racionais Mc's"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/qvwd5Bpxu1", "expanded_url": "https://twitter.com/botafogomemes/status/1207305447209865218", "display_url": "twitter.com/botafogomemes/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207307506231455751"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:31:54.000Z", "text": "O Bruno \u00e9 um exemplo disso.\n\nJ\u00e1 dizia Racionais Mc's: \"Nossa lei \u00e9  falha, violenta e suicida!\" https://t.co/qvwd5Bpxu1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854149074852999168", "id": "1207307506231455751"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207301277773975554"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "javiernavia", "id": "31556297"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207307454134001665"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:31:42.000Z", "text": "@javiernavia Me acuerdo que en otro tiempo, a los suicidas ni siquiera se los enterraba en sueldo consagrado, lo s\u00e9 por una amiga de la adolescencia q se suicid\u00f3.  Parece que si se trata un cura suicida y ped\u00f3filo esa noma de la iglesia no rige", "in_reply_to_user_id": "31556297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147954815", "id": "1207307454134001665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207304160384827395"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TersPepe", "id": "4122547169"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207307350635401216"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:31:17.000Z", "text": "RT @TersPepe: De a poco los frenteamplistas se est\u00e1n dando cuenta que la alternancia en el poder es natural en una democracia y no una trag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713199854", "id": "1207307350635401216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207307126353408000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:30:24.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794998864810049536", "id": "1207307126353408000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207128816877023232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "franseti", "id": "2791796136"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "jnaranjorz", "id": "742817065183117312"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.5414, "type": "Other", "normalized_text": "Franseti"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207307044828729346"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:30:04.000Z", "text": "@franseti @jnaranjorz Franseti eres un suicida", "in_reply_to_user_id": "2791796136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281595645", "id": "1207307044828729346"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207307024679276544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:30:00.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 (q destaque honra k)\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105401076545667072", "id": "1207307024679276544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207056579624914944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EcuavisaInforma", "id": "256747696"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/9QUszV0wqq", "expanded_url": "https://bit.ly/2YXbIQ9", "display_url": "bit.ly/2YXbIQ9"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/GbvEOHtDyl", "expanded_url": "https://twitter.com/EcuavisaInforma/status/1207056579624914944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GbvEOHtDyl", "media_key": "3_1207056577984892928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207306981566042112"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:29:49.000Z", "text": "RT @EcuavisaInforma: Se suicida un cura argentino investigado por abusos sexuales. \u25b6\ufe0f https://t.co/9QUszV0wqq https://t.co/GbvEOHtDyl", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891868016912158721", "id": "1207306981566042112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207306271180939265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Teeeetchy", "id": "14048713"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207306958254026753"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:29:44.000Z", "text": "@Teeeetchy Bom, imaginando que o companheiro de profiss\u00e3o do cidad\u00e3o MATOU uma mulher e ocultou o cad\u00e1ver e n\u00e3o perdeu a carreira, acho que ele n\u00e3o tem com o que se preocupar...", "in_reply_to_user_id": "14048713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15618128", "id": "1207306958254026753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207077106913619968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207306792432283650"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:29:04.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/QveH5QRSbN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132318789226385408", "id": "1207306792432283650", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/QveH5QRSbN", "expanded_url": "https://twitter.com/sallesvitoriaa/status/1207077106913619968", "display_url": "twitter.com/sallesvitoriaa\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207306690573590529"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:28:40.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/XgvCQJHO1L", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189324435129602048", "id": "1207306690573590529", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/XgvCQJHO1L", "expanded_url": "https://twitter.com/Larih_Ssilva/status/1207079501764734976", "display_url": "twitter.com/Larih_Ssilva/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.4638, "type": "Person", "normalized_text": "nicole"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207306664422125568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:28:34.000Z", "text": "ESCOLA.\nbrigou:\u2705\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nMatou Aula:\u2705\nExpulso de sala:\u2705\nAluno destaque:\u274c\u2705 se n\u00e3o fosse a nicole eu era o \u00fanico a gabaritar rec de mat mas fds.\nDiretoria:\u2705\nChorou na sala:\u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u274cda escola n\u00e3o \nFoi pego colando:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068918426947805184", "id": "1207306664422125568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207165441413509120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Aveefeniix", "id": "856846339"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.5235, "type": "Other", "normalized_text": "Isabela"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.6166, "type": "Place", "normalized_text": "Catemaco"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5482, "type": "Other", "normalized_text": "Xalapa"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 59, "tag": "Catemaco"}, {"start": 106, "end": 113, "tag": "Xalapa"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/F0S57BM5sG", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/isabela-odontologa-originaria-de-catemaco-se-suicida-al-interior-de-su-consultorio-en-xalapa/", "display_url": "elpinero.mx/isabela-odonto\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elpinero.mx/isabela-odontologa-originaria-de-catemaco-se-suicida-al-interior-de-su-consultorio-en-xalapa/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207306352470704128"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:27:19.000Z", "text": "RT @Aveefeniix: Isabela, ODONT\u00d3LOGA originaria de #Catemaco, SE SUICIDA al interior de su consultorio, en #Xalapa\n\nhttps://t.co/F0S57BM5sG\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944797406322937856", "id": "1207306352470704128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207306348569825280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:27:18.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1115195303550955521", "id": "1207306348569825280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206993838138699776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EdgardoCanu", "id": "926541944813244416"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/YK5CJUqksZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soyfrutita/status/1206919789865771008", "display_url": "twitter.com/soyfrutita/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207306327804043264"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:27:13.000Z", "text": "RT @EdgardoCanu: Un idiota que se suicida por odio. Como votante del Cambio! https://t.co/YK5CJUqksZ", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "481498718", "id": "1207306327804043264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207306215396708354"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:26:47.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189027304460165121", "id": "1207306215396708354"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207296354155925505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VeraVillar1", "id": "1083129719699263488"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.7408, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207306190981652480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:26:41.000Z", "text": "RT @VeraVillar1: @N_Carvalheira @Pedrodomar1632 Se preocupa sim, todos n\u00f3s queremos saber quem matou o Celso Daniel e quem foi o mandante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083488952009584642", "id": "1207306190981652480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207302354766303232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Coordinadora25S", "id": "780717692"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207306168286302209"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:26:35.000Z", "text": "RT @Coordinadora25S: Ya se podr\u00eda haber suicidado antes de violar a los ni\u00f1os. Luego hay miserables como el cura gallego ese, que se ofende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324073883", "id": "1207306168286302209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207306125915435011"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:26:25.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4834979223", "id": "1207306125915435011"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207120100878422017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TenNascimento", "id": "1095356045881417728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207306004129624064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:25:56.000Z", "text": "@TenNascimento Cad\u00ea aquele pessoal que se mobilizou qdo o seguran\u00e7a de um supermercado matou um cachorro ?", "in_reply_to_user_id": "1095356045881417728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834119378", "id": "1207306004129624064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207305826571931648"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:25:14.000Z", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856763618", "id": "1207305826571931648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207297670928306176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 47, "tag": "suicida"}, {"start": 125, "end": 135, "tag": "Argentina"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/qPdri8FeTg", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/america/20191218/cura-argentino-suicida-detenido-abusos-sexuales-menores/452954763_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1576655800", "display_url": "elespanol.com/mundo/america/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/america/20191218/cura-argentino-suicida-detenido-abusos-sexuales-menores/452954763_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1576655800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207305802135982080"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:25:08.000Z", "text": "RT @elespanolcom: Un cura argentino se #suicida antes de ser detenido por abusos sexuales a menores \nhttps://t.co/qPdri8FeTg #Argentina #Pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463983553", "id": "1207305802135982080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207304811147939840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Actualidadworld", "id": "2722890563"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207305706115915776"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:24:45.000Z", "text": "@Actualidadworld Jugarse si... ser suicida no\nEstar atento", "in_reply_to_user_id": "2722890563", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153554698", "id": "1207305706115915776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207303899620814850"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207305705893646339"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:24:45.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705\n\nt\u00e1 loco https://t.co/6YZz4iyvbV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4879109435", "id": "1207305705893646339", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/6YZz4iyvbV", "expanded_url": "https://twitter.com/Jessica88201293/status/1207303899620814850", "display_url": "twitter.com/Jessica8820129\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207296649539788800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207305473294323717"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:23:50.000Z", "text": "\u201cVoc\u00ea acabou com a minha carreira\u201d ele disse a esposa. S\u00f3 que ELE quem acabou com a pr\u00f3pria vida/ carreira. Se fuder. Um homem velho desses jogando a culpa nos outros. Pqp https://t.co/kN1aa3f9te", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "217764962", "id": "1207305473294323717", "geo": {"place_id": "46bda2f68abcc7d2"}, "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/kN1aa3f9te", "expanded_url": "https://twitter.com/geglobo/status/1207296649539788800", "display_url": "twitter.com/geglobo/status\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207305340108365826"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:23:18.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala\u2705\nPegou algm no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009458745754247168", "id": "1207305340108365826"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207124943382745088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "RichardMontoyaR", "id": "732405489384992772"}, {"start": 89, "end": 104, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 173, "tag": "CobardeSuicidaAG"}, {"start": 174, "end": 198, "tag": "DemuestrenPuesImbeciles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207305241378611200"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:22:54.000Z", "text": "@ereynaabogado @RichardMontoyaR Es obvio que los fieles lambiscones del suicida corrupto @AlanGarciaPeru saltar\u00e1n como perros rabiosos, se les replica a lo #CobardeSuicidaAG #DemuestrenPuesImbeciles", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939294554", "id": "1207305241378611200"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "LeiteRenzo", "id": "1057804933020430336", "name": "Renzo Leite", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 359, "tweet_count": 14432, "listed_count": 0}, "location": "Itu, Brasil"}, {"verified": false, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220", "name": "\u2122\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 314, "tweet_count": 59960, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "doubleirisz", "id": "793161860895895552", "name": "\ud835\udc37\ud835\udc4e\ud835\udc56 \u2661\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 291, "tweet_count": 15410, "listed_count": 1}, "location": "Leo \u2661"}, {"verified": false, "username": "lualuvs", "id": "1168648890511515651", "name": "Ellie \ud80c\udda9\u2727\ud80c\uddaa", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 659, "tweet_count": 19821, "listed_count": 5}, "location": "Howl Castle       (she/her)"}, {"verified": false, "username": "ML_Leonela1425", "id": "2426384898", "name": "Leo", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 366, "tweet_count": 14484, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CaroGelus", "id": "124914716", "name": "CaroConG", "public_metrics": {"followers_count": 5228, "following_count": 288, "tweet_count": 81389, "listed_count": 17}, "location": "Regi\u00f3n de Yakarta, Indonesia"}, {"verified": false, "username": "faure_m", "id": "713462042397700096", "name": "Maite", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 974, "tweet_count": 335323, "listed_count": 0}, "location": "."}, {"verified": false, "username": "Velherro", "id": "364261539", "name": "ROSARIO VELASCO HERN\u00c1NDEZ", "public_metrics": {"followers_count": 7129, "following_count": 4522, "tweet_count": 70352, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "rafaelsatim", "id": "485149609", "name": "Rafael S Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 560, "tweet_count": 31808, "listed_count": 0}, "location": "Jundia\u00ed"}, {"verified": false, "username": "soniacordeiro14", "id": "1114246021406691330", "name": "Sandrinha", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 372, "tweet_count": 7602, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874", "name": "George Marques \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 209224, "following_count": 1012, "tweet_count": 129359, "listed_count": 1044}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JamesPattoneus", "id": "820835133385216000", "name": "James Pattoneus", "public_metrics": {"followers_count": 4143, "following_count": 4085, "tweet_count": 60036, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "S1LENThEArTLESs", "id": "3768624497", "name": "booba~\ud835\udc3f\ud835\udc3c\ud835\udcb1\ud835\udc38 \ud835\udc9c\ud835\udcaf \ud835\udc3b\ud835\udc52\ud835\udcb6\ud835\udccb\ud835\udc52\ud835\udcc3'\ud835\udcc8 \ud835\udca9\ud835\udcbe\ud835\udc54\ud835\udcbd\ud835\udcc9~", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1029, "tweet_count": 55059, "listed_count": 4}, "location": "Facecampeado en el gancho"}, {"verified": false, "username": "peguisvidal", "id": "312407023", "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udce2", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 14, "tweet_count": 37902, "listed_count": 57}, "location": "per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "flordelosmilag5", "id": "1064681021621370885", "name": "flor de los milagros", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 281, "tweet_count": 3585, "listed_count": 0}, "location": "San Miguel, Peru"}, {"verified": false, "username": "gabisrelas", "id": "57167512", "name": "Gabs \u2122\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 254, "tweet_count": 19766, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "EnLaMira_Sv", "id": "813808359858196480", "name": "En La Mira Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 10579, "following_count": 1146, "tweet_count": 81463, "listed_count": 45}, "location": "El Salvador"}, {"verified": false, "username": "forjennies", "id": "2920896847", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 321, "tweet_count": 94441, "listed_count": 14}, "location": "merdil"}, {"verified": false, "username": "gatopapa", "id": "347130648", "name": "gatopapa", "public_metrics": {"followers_count": 7003, "following_count": 7642, "tweet_count": 414629, "listed_count": 13}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "KLA89442126", "id": "1113508263562235904", "name": "KLA", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1410, "tweet_count": 59001, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MCMartinDelgado", "id": "557179914", "name": "MC Mart\u00edn Delgado", "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 348, "tweet_count": 8733, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "Enrique_L_Lopez", "id": "1036735699406471168", "name": "Enrique L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 6549, "following_count": 360, "tweet_count": 5431, "listed_count": 64}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "benipetit17", "id": "1083782934", "name": "Jordi Benitez", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 501, "tweet_count": 2133, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433", "name": "Guillem L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 3788, "following_count": 998, "tweet_count": 22579, "listed_count": 66}, "location": "Castell\u00f3 de La Plana"}, {"verified": false, "username": "noanCRF", "id": "1067104408297791493", "name": "noan luz \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 3053, "following_count": 687, "tweet_count": 98703, "listed_count": 2}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "tinyjieuni", "id": "798593946951806976", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 3210, "following_count": 154, "tweet_count": 73614, "listed_count": 3}, "location": "taeyeon"}, {"verified": false, "username": "LaNegraRusconi", "id": "144645601", "name": "Roberto", "public_metrics": {"followers_count": 3600, "following_count": 447, "tweet_count": 62675, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "newmule", "id": "809417740708618240", "name": "Nasty little freak", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 302, "tweet_count": 28893, "listed_count": 2}, "location": "Gin Joint"}, {"verified": false, "username": "churumeIas", "id": "28812343", "name": "\u2b50 Lulaplanista \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 411, "tweet_count": 271551, "listed_count": 84}, "location": "Laranjeiras, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "NaraAlex", "id": "139202054", "name": "Nara Alex", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 315, "tweet_count": 13361, "listed_count": 0}, "location": "Ferraz - SP"}, {"verified": false, "username": "Erik_Milheirao", "id": "46997687", "name": "Erik Milheir\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 836, "tweet_count": 14550, "listed_count": 2}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "PERCYBLOG", "id": "1107804525132435456", "name": "amanda \u03a8", "public_metrics": {"followers_count": 3159, "following_count": 3131, "tweet_count": 24539, "listed_count": 22}, "location": "    she!her"}, {"verified": false, "username": "emilycrfla", "id": "1082644852440002562", "name": "unai emily", "public_metrics": {"followers_count": 2366, "following_count": 0, "tweet_count": 13373, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ludiwengdbr", "id": "851451662875099137", "name": "Luiz\u02e2\u1d9c\u02b3", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 155, "tweet_count": 60249, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "saulodomonte", "id": "272662213", "name": "Padrinho de Davi", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 1248, "tweet_count": 184092, "listed_count": 10}, "location": "Recife"}, {"verified": false, "username": "fariarodrigo09", "id": "3381727817", "name": "Rodrigo Mattos \u2720 \ud83c\udfb0", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 594, "tweet_count": 13230, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "invernue", "id": "2577425478", "name": "maria ponte a\u00e9rea", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 233, "tweet_count": 12536, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil"}, {"verified": false, "username": "BTacuche", "id": "2284375716", "name": "Blanca Eva", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1830, "tweet_count": 133338, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "SaymonSoares03", "id": "1060179457825296384", "name": "Saym\u00e3o Sayminho", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 792, "tweet_count": 7509, "listed_count": 0}, "location": "Ub\u00e1 mg "}, {"verified": false, "username": "karinabeleze1", "id": "1047650043929513985", "name": "kaks", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 379, "tweet_count": 8462, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "jubissii", "id": "889662696500727808", "name": "julinha", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 212, "tweet_count": 1761, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "xxironghostxz", "id": "1153909047772569602", "name": "\u238a Ghost \u235f (117/300) fatui stan/saving for scara", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 430, "tweet_count": 146959, "listed_count": 3}, "location": "eu i childe pescando"}, {"verified": false, "username": "semprededengo", "id": "910466500821229568", "name": "VAMO, B\u00ca?", "public_metrics": {"followers_count": 3529, "following_count": 1267, "tweet_count": 2620, "listed_count": 9}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "econsulta_ver", "id": "158533984", "name": "e-veracruz.mx", "public_metrics": {"followers_count": 29448, "following_count": 10204, "tweet_count": 225485, "listed_count": 250}, "location": "Xalapa, Veracruz"}, {"verified": false, "username": "abrosler", "id": "74176581", "name": "Andr\u00e9s Rosler", "public_metrics": {"followers_count": 14533, "following_count": 685, "tweet_count": 53100, "listed_count": 92}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "eujefecosta", "id": "737504655249281024", "name": "Jeferson Costa \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 568, "tweet_count": 7742, "listed_count": 0}, "location": "Brusque, Brasil"}, {"verified": false, "username": "edudisz", "id": "918152138622230528", "name": "ed\u00f9\u00fcd\u00eeszh vr\u00e3\u0105ul", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 216, "tweet_count": 15902, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pollypockett94", "id": "833526352640868356", "name": "Polly Pocket\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 395, "tweet_count": 19327, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Aguiaguia7", "id": "3339661599", "name": "Aguiaguia", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 39, "tweet_count": 5013, "listed_count": 0}, "location": "United States "}, {"verified": true, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740", "name": "Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 5050712, "following_count": 2818, "tweet_count": 27981, "listed_count": 4243}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo"}, {"verified": false, "username": "lordzaza9", "id": "923828459432042496", "name": "Hugo Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 129, "tweet_count": 4064, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal"}, {"verified": false, "username": "nicoIIearaujo", "id": "848712289989603328", "name": "nicoI13", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 597, "tweet_count": 21949, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_Freitaaa", "id": "1154183799032471552", "name": "kelly", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 927, "tweet_count": 5458, "listed_count": 0}, "location": "Pelotas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "feminicidio", "id": "249112212", "name": "Feminicidio\u00b7net", "public_metrics": {"followers_count": 91359, "following_count": 3573, "tweet_count": 82610, "listed_count": 1001}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "LorenaCastro20", "id": "351186416", "name": "La Dulce Pena", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 874, "tweet_count": 31107, "listed_count": 1}, "location": "Munro-Madrid "}, {"verified": false, "username": "llaneritavlp", "id": "195381316", "name": "Clara V\u00e1squez Franco", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 2135, "tweet_count": 31170, "listed_count": 7}, "location": "Maracay / Aragua /Vzla"}, {"verified": false, "username": "thairkassam", "id": "105352833", "name": "Dr. Thair Kassam", "public_metrics": {"followers_count": 184778, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}, "location": "VENEZUELA"}, {"verified": false, "username": "mateuzmasrques", "id": "888247997728931840", "name": "Mateus", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 825, "tweet_count": 31110, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": true, "username": "VascodaGama", "id": "28273230", "name": "Vasco da Gama", "public_metrics": {"followers_count": 2619769, "following_count": 139, "tweet_count": 68985, "listed_count": 2698}, "location": "S\u00e3o Janu\u00e1rio, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "Andres201317", "id": "1156268869650178054", "name": "Andres_2013", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 2288, "tweet_count": 7686, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "claudioherrera_", "id": "51584331", "name": "Cl\u00e1udio Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 22101, "following_count": 1598, "tweet_count": 269609, "listed_count": 123}, "location": "Guarulhos-SP"}, {"verified": false, "username": "zepol1982", "id": "944715860", "name": "Johan Enrique", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 789, "tweet_count": 48764, "listed_count": 1}, "location": "Merida-Venezuela"}, {"verified": true, "username": "ActualidadRT", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795994, "listed_count": 12403}}, {"verified": false, "username": "renatocaster", "id": "756740990262767616", "name": "Flamengo \u00e9s un equipazo", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 2507, "tweet_count": 22484, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "postentiaI", "id": "753300847833079809", "name": "\u0618\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 5970, "following_count": 749, "tweet_count": 90269, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "akatrico", "id": "304644313", "name": "Felipe \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 626, "tweet_count": 103498, "listed_count": 1}, "location": "RJ - Zona Oeste"}, {"verified": false, "username": "vpfm1957", "id": "2571056199", "name": "Sylvia Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1207, "tweet_count": 105141, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "TersPepe", "id": "4122547169", "name": "Pepe El Ters", "public_metrics": {"followers_count": 32656, "following_count": 34691, "tweet_count": 45595, "listed_count": 34}, "location": "Montevideu, Uruguai"}, {"verified": false, "username": "BlackRapsodia", "id": "376199361", "name": "Vizius \u2726 Endwalker \u2726 Comms CLOSED", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 846, "tweet_count": 42989, "listed_count": 9}, "location": "Lothric"}, {"verified": false, "username": "Xanaguerrera18", "id": "1024107531818414081", "name": "\ud835\udd4f\ud835\udd38\u2115\ud835\udd38\ud83d\udda4(\ud835\udd77\ud835\udd86 \ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd86 \ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd88\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd86)", "public_metrics": {"followers_count": 6639, "following_count": 5456, "tweet_count": 35934, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "alvigata", "id": "1097994610369019905", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd9a\ud835\udd89\ud835\udd86 \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 652, "tweet_count": 33477, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "LcRamoos", "id": "1108892651653419009", "name": "ManoBalde\ud83d\ude0e\ud83e\udd19\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 204, "tweet_count": 426, "listed_count": 0}, "location": "Sacramento, S\u00e3o Gon\u00e7alo"}, {"verified": false, "username": "Eu_Vitoriiaa", "id": "1079600833057169408", "name": "Bitolia", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 378, "tweet_count": 6571, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "bma_ri", "id": "3415831709", "name": "mariana", "public_metrics": {"followers_count": 2446, "following_count": 539, "tweet_count": 31750, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cluemorenote", "id": "1045468157530558464", "name": "o l i", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 194, "tweet_count": 2439, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bumkeystar", "id": "1010632780022255618", "name": "Ingrid loves kibum \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 5394, "following_count": 4263, "tweet_count": 60378, "listed_count": 71}, "location": "\u02e2\u02b0\u1da4\u1db0\u1d49\u1d49 \u1d4d\u1d52\u1d57\u2077 \u1d49\u02e3\u1d52 \u1d57\u1d4d\u1d9c\u1da0 \u1d52\u207f\u1d49 \u1d56\u2071\u1d49\u1d9c\u1d49"}, {"verified": false, "username": "boohoo191919", "id": "978470656244264960", "name": "\u3076\u3045\u3061\u3083\u3093", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1027, "tweet_count": 128382, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jaokkkkkkk", "id": "695159141812289536", "name": "Jao Morant", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 431, "tweet_count": 92545, "listed_count": 0}, "location": "Munningen, Deutschland"}, {"verified": false, "username": "FrancisBlacKn", "id": "20189314", "name": "Francisco", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 440, "tweet_count": 39846, "listed_count": 0}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "rf_fred", "id": "169276022", "name": "\ud83d\udd25Fogo no Pastinho\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 679, "tweet_count": 16755, "listed_count": 3}, "location": "Sao Caetano"}, {"verified": false, "username": "antoniofsilva61", "id": "1171086997806600192", "name": "Antonio Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 1165, "tweet_count": 1590, "listed_count": 0}, "location": "Contagem/MG"}, {"verified": false, "username": "bbarlonn", "id": "2196372268", "name": "bbarlonn", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1591, "tweet_count": 76066, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RenatinhaRangel", "id": "69125570", "name": "Renata \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddbd", "public_metrics": {"followers_count": 2801, "following_count": 859, "tweet_count": 66276, "listed_count": 8}, "location": "Sport Club do Recife "}, {"verified": false, "username": "giligon70", "id": "249470832", "name": "S dnjom pobedi! \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \u2764\ufe0f \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 600, "tweet_count": 154589, "listed_count": 59}, "location": "CdMx"}, {"verified": true, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738", "name": "SinEmbargo", "public_metrics": {"followers_count": 1675193, "following_count": 400, "tweet_count": 1199056, "listed_count": 6563}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "aguuferreyra2", "id": "951477625389768706", "name": "Agu", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 330, "tweet_count": 4075, "listed_count": 1}, "location": "Santa Fe, Argentina"}, {"verified": false, "username": "FacuuPasotti", "id": "857781647902732288", "name": "facundo", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 364, "tweet_count": 7975, "listed_count": 0}, "location": "Casilda, Argentina"}, {"verified": false, "username": "vitoria12___", "id": "1148583585017995266", "name": "vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 161, "tweet_count": 43697, "listed_count": 0}, "location": "021"}, {"verified": false, "username": "kekacaetanoo", "id": "2691742931", "name": "\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 759, "tweet_count": 18478, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "KailaneKtl", "id": "993696673921667072", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc90\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc82\u2728\ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 88, "tweet_count": 23428, "listed_count": 0}, "location": "Vila Velha, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Lulutotoso2", "id": "1182043559563804672", "name": "L.augusto\ud83d\ude1d", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 64, "tweet_count": 2511, "listed_count": 0}, "location": "Asfatado de negatividade"}, {"verified": false, "username": "aeoais", "id": "1184149367239913472", "name": "Alanis", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 128, "tweet_count": 2864, "listed_count": 0}, "location": "Toluca, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "FoxyVoid", "id": "971571592659718144", "name": "Foxy Stilinski \ud83d\udd25\ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 171, "tweet_count": 5545, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "QueiroZFFC", "id": "819016529152983040", "name": "Guina \u1da0\u1da0\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1612, "tweet_count": 25926, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "situchidacono", "id": "126137149", "name": "Sida / Tuco / Chino", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 551, "tweet_count": 37219, "listed_count": 3}, "location": "Pacasmayo, Lima - Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "username": "cynthyamontes", "id": "132360976", "name": "Cyn Montes", "public_metrics": {"followers_count": 5859, "following_count": 503, "tweet_count": 16144, "listed_count": 52}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "annamedinaga", "id": "616343815", "name": "ana medina", "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 3049, "tweet_count": 79392, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fail_Futebol", "id": "453102178", "name": "Fail Futebol", "public_metrics": {"followers_count": 65401, "following_count": 501, "tweet_count": 17173, "listed_count": 170}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Joyceesnts", "id": "831116899593367552", "name": "Joyce", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 138, "tweet_count": 10062, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "sofiyou56", "id": "1084900884528668672", "name": "olguiviri\ud83d\udc9a\ud83d\udda4\ud83c\uddf8\ud83c\uddf0", "public_metrics": {"followers_count": 3016, "following_count": 4808, "tweet_count": 108042, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ondasazuayas", "id": "126329015", "name": "ONDAS AZUAYAS", "public_metrics": {"followers_count": 80087, "following_count": 2117, "tweet_count": 49912, "listed_count": 211}, "location": "Cuenca-Ecuador-South America"}, {"verified": false, "username": "__fuckthemall", "id": "2347383860", "name": "\ud83c\udfac", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 306, "tweet_count": 24049, "listed_count": 2}, "location": "Sevilla - Madrid "}, {"verified": false, "username": "thuthu1209", "id": "727166744670904322", "name": "\u2763\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2877, "following_count": 526, "tweet_count": 13794, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Brunossaur", "id": "419048731", "name": "Bruno\ud83e\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 2721, "tweet_count": 188935, "listed_count": 5}, "location": "Stade Bauer"}, {"verified": true, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780", "name": "Marcelo Lins", "public_metrics": {"followers_count": 152674, "following_count": 9917, "tweet_count": 24212, "listed_count": 502}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Math_lop", "id": "753387401037357056", "name": "Teta \ud83c\udf15", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 723, "tweet_count": 18367, "listed_count": 1}, "location": "Maring\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MaraJos36272792", "id": "1187286761774505986", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 RODR\u00cdGUEZ P\u00c9REZ", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 1631, "tweet_count": 154858, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "aridenisson", "id": "41733365", "name": "Aride", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 320, "tweet_count": 47465, "listed_count": 5}, "location": "Macei\u00f3, Brasil"}, {"verified": false, "username": "swzrkles", "id": "834907692829446145", "name": "bela \u15e2", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 748, "tweet_count": 7164, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "detailchris97", "id": "979801799619170304", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 852, "tweet_count": 9142, "listed_count": 6}, "location": "\ud81a\uddf7\u3164\u05b4\u05b6\u05b8 \u3164\ud835\uddc5\ud835\uddd0\ud835\uddc3 \u02d6 \ud835\uddd0\ud835\uddd0\ud835\uddd1 "}, {"verified": false, "username": "NXulia", "id": "955064655961051136", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udcd9\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 154, "tweet_count": 28387, "listed_count": 0}, "location": "Rio do Sul, SC"}, {"verified": false, "username": "SandraRamosZ_1", "id": "821465218140217344", "name": "Sandra Ramos Zanabria", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 80, "tweet_count": 16834, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LUISALIAGA0411", "id": "816072798", "name": "Beto", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 982, "tweet_count": 10745, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Elisa10883182", "id": "570117900", "name": "Enmanuelle", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 960, "tweet_count": 149875, "listed_count": 23}, "location": " Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "MissPameleit", "id": "438880016", "name": "As\u00ed no, Pamela", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 169, "tweet_count": 31316, "listed_count": 5}, "location": "Mendoza."}, {"verified": false, "username": "OlgaDeBenegas", "id": "2923009907", "name": "Laura \ud83d\udc9a \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2230, "following_count": 276, "tweet_count": 128568, "listed_count": 9}, "location": "Mendoza"}, {"verified": false, "username": "Magallanero965", "id": "571120922", "name": "magallanero965", "public_metrics": {"followers_count": 9159, "following_count": 9556, "tweet_count": 381946, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "username": "LaVerdadOculta1", "id": "297663283", "name": "La verdad oculta", "public_metrics": {"followers_count": 11431, "following_count": 101, "tweet_count": 166663, "listed_count": 176}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "mintchidori", "id": "188283585", "name": "\ud83c\udf83 Amanda: ahora m\u00e1s spooky \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 1117, "tweet_count": 386174, "listed_count": 51}, "location": "el pueblo del tobog\u00e1n asesino"}, {"verified": false, "username": "BiotecX_", "id": "82646716", "name": "Dar\u00edo Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 4310, "following_count": 283, "tweet_count": 4225, "listed_count": 34}, "location": "La L\u00ednea - Bruselas"}, {"verified": false, "username": "arturote8", "id": "140764048", "name": "ARTUROTE8 \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 15329, "following_count": 15331, "tweet_count": 426476, "listed_count": 19}, "location": "burgos"}, {"verified": false, "username": "chillinglex", "id": "1090768071650889730", "name": "alek", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 461, "tweet_count": 27004, "listed_count": 0}, "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "naniiiiiiiii11", "id": "787941625", "name": "nani", "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 294, "tweet_count": 172872, "listed_count": 10}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina"}, {"verified": true, "username": "Nicaragua905", "id": "1345276808", "name": "Radio Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 31379, "following_count": 531, "tweet_count": 70703, "listed_count": 134}, "location": "Nicaragua"}, {"verified": false, "username": "bigtrmerush", "id": "1100008608962699264", "name": "ailuig", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 382, "tweet_count": 41753, "listed_count": 8}, "location": "ela/dela"}, {"verified": false, "username": "Bia18389731", "id": "1204799004044939272", "name": "Bia", "public_metrics": {"followers_count": 4982, "following_count": 5382, "tweet_count": 72876, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "MercedesMa9", "id": "1053621171856596993", "name": "MercedesMa", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 466, "tweet_count": 9444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ailtonciceroda1", "id": "1129076278823444481", "name": "Ailton cicero da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 678, "tweet_count": 16779, "listed_count": 0}, "location": "Len\u00e7\u00f3is Paulista, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Ancapcube", "id": "1205310928859926528", "name": "ANCAPCUBE", "public_metrics": {"followers_count": 5512, "following_count": 476, "tweet_count": 10991, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "ALuizCosta", "id": "67778641", "name": "Antonio Luiz M. C. Costa", "public_metrics": {"followers_count": 24382, "following_count": 363, "tweet_count": 884892, "listed_count": 621}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "stupi1dbelieber", "id": "859075458016706565", "name": "ah.", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 3472, "tweet_count": 114594, "listed_count": 0}, "location": "triste com tens\u00e3o \ud83d\ude0c"}, {"verified": false, "username": "LCHAIRO", "id": "234166652", "name": "LCHAIRO", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 346, "tweet_count": 11989, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ShannyGH", "id": "22454698", "name": "Sandra \ud83d\ude0c\u261d\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 294, "tweet_count": 44435, "listed_count": 0}, "location": "Winnipeg, Manitoba"}, {"verified": false, "username": "HelenaRavelo11", "id": "1355552587", "name": "Helena Ravelo", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 528, "tweet_count": 143678, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "LaQuintaLuna3", "id": "1149761015606910977", "name": "Pablo de Lorca", "public_metrics": {"followers_count": 4348, "following_count": 4452, "tweet_count": 22753, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "ru__lo", "id": "1005575815", "name": "R", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 555, "tweet_count": 11663, "listed_count": 1}, "location": "Mendoza"}, {"verified": false, "username": "MaiBulnes", "id": "173509118", "name": "Mai Bulnes", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 285, "tweet_count": 2917, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina"}, {"verified": false, "username": "holls74", "id": "125084428", "name": "Lola Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 2789, "following_count": 4977, "tweet_count": 176913, "listed_count": 16}, "location": "madrid"}, {"verified": false, "username": "SayeghGladysMo", "id": "2354816798", "name": "VENEZOLAN@INDIGNAD@", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 336, "tweet_count": 42238, "listed_count": 10}, "location": "Cuenta oficial Venezuela"}, {"verified": true, "username": "euronewses", "id": "266669687", "name": "euronews espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 138188, "following_count": 407, "tweet_count": 117336, "listed_count": 1935}, "location": "Europa"}, {"verified": false, "username": "Lmileo25", "id": "998621119786692611", "name": "Mil\u00e9o", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 366, "tweet_count": 3701, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "sttfps", "id": "1041845723367710721", "name": "s", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 197, "tweet_count": 716, "listed_count": 0}, "location": "casa do caralho"}, {"verified": false, "username": "Guillermo190666", "id": "796212192098054144", "name": "Guillermo", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 991, "tweet_count": 11797, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cluzcar", "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anabduces", "id": "1082890456936185856", "name": "\ufe0fana", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 212, "tweet_count": 14955, "listed_count": 1}, "location": "brasil"}, {"verified": false, "username": "psza_psza", "id": "475060330", "name": "Patr\u00edcia: BIGBANGIS5 \ud83d\udc3c\ud83d\udc7c\u2600\ufe0f\ud83d\udc32\ud83d\udd1d", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 167, "tweet_count": 9698, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MarcelSerrado", "id": "4093438276", "name": "Marcos Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 358, "tweet_count": 10684, "listed_count": 0}, "location": "Santos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Hick_do_Galo", "id": "703308677", "name": "Henrique \ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83d\udc14", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 256, "tweet_count": 6803, "listed_count": 0}, "location": "Lagoa Santa, Brasil"}, {"verified": false, "username": "RasseleKayke", "id": "1053015966811082758", "name": "B\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 186, "tweet_count": 1781, "listed_count": 0}, "location": "Santa Maria de Jetib\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "El_Pakozoico", "id": "365689764", "name": "F Gasc\u00f3 - Pakozoico \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 23517, "following_count": 2094, "tweet_count": 31228, "listed_count": 211}, "location": "Madrid, Spain"}, {"verified": false, "username": "analichii", "id": "94824396", "name": "ANA \u26a1\ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 885, "tweet_count": 15852, "listed_count": 2}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "losmiserables8", "id": "2386177710", "name": "Alejandra", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 207, "tweet_count": 197601, "listed_count": 109}, "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "VictoriaCCSS", "id": "784379972", "name": "VictoriaCS \u0646 #\u00c6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud835\udc0f\ud835\udc0b\ud835\udc15\ud835\udc12 \ud835\udc15\ud835\udc0b\ud835\udc13\ud835\udc11\ud835\udc00\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 3718, "following_count": 2758, "tweet_count": 581855, "listed_count": 67}, "location": "Espa\u00f1a ((( ))) "}, {"verified": false, "username": "Didi_O", "id": "63853224", "name": "Deedee \ud83d\udc9c\ud83c\udf43\ud83c\udf3a\ud83d\udc2f #ANRnuncam\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 1043, "tweet_count": 145353, "listed_count": 43}, "location": "Over the hills and far away"}, {"verified": false, "username": "pedropomper", "id": "1648942800", "name": "Pedro O'Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 759, "tweet_count": 54973, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "CONCHA_ZARAGOZA", "id": "357120731", "name": "CONCHA ZARAGOZA", "public_metrics": {"followers_count": 7234, "following_count": 6526, "tweet_count": 300908, "listed_count": 74}, "location": "ZARAGOZA - ESPA\u00d1A"}, {"verified": false, "username": "_MontagnaBruna", "id": "953777425", "name": "Bruna\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 251, "tweet_count": 12021, "listed_count": 0}, "location": "Laurentino"}, {"verified": false, "username": "LorenaFaerie", "id": "33594784", "name": "\ud83c\udf37Lola\ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 558, "tweet_count": 104389, "listed_count": 18}, "location": "Puerto Rico"}, {"verified": false, "username": "Feeh_Berger3", "id": "4788961521", "name": "Fernandinha", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 368, "tweet_count": 1867, "listed_count": 0}, "location": "Santa Maria de Jetib\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "aereyes", "id": "54441298", "name": "\ud83d\ude80\ud83d\udcf7 Arthur king's \ud83d\udcbe\u260e\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 439, "tweet_count": 21416, "listed_count": 1}, "location": "San Marcos, El Salvador"}, {"verified": false, "username": "edu_najel", "id": "784486467171127296", "name": "Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 143, "tweet_count": 8827, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil"}, {"verified": false, "username": "annakendri", "id": "91195666", "name": "anna clara (sim a cafugirl) \u2618", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 2128, "tweet_count": 198629, "listed_count": 16}, "location": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98 \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd90"}, {"verified": false, "username": "rodrigo777mo", "id": "227472984", "name": "Rodrigo (\ud83d\udc80caveira) \ud83d\udc77 \ud83d\udc77", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1787, "tweet_count": 31991, "listed_count": 2}, "location": "Caxias do Sul - RS - Brasil"}, {"verified": false, "username": "Mahreserva12", "id": "1154542131303895040", "name": "Mah", "public_metrics": {"followers_count": 7061, "following_count": 7504, "tweet_count": 10453, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MarceloSilva___", "id": "945883549697179650", "name": "Marcelo resenha", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 220, "tweet_count": 12509, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ricardofla_", "id": "1141531027665563648", "name": "rd", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 627, "tweet_count": 10449, "listed_count": 0}, "location": "hell de janeiro"}, {"verified": false, "username": "lucilamandarino", "id": "162188901", "name": "\ud835\udc38\ud835\udc63\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc59\ud835\udc62\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 242, "tweet_count": 4080, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "depublisher", "id": "1228640580", "name": "THE PUBLISHER", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 1186, "tweet_count": 9891, "listed_count": 2}, "location": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c6\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1 \u0391\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u039c\u03b1\u03ba\u03b5\u03b4\u03bf\u03bd\u03af"}, {"verified": false, "username": "Ramilanesas", "id": "1115975938062393346", "name": "Ramites (Taylor\u2019s version) \ud83e\uddc9", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 592, "tweet_count": 57886, "listed_count": 2}, "location": "Macondo"}, {"verified": false, "username": "ARJLOYALPAWN", "id": "1158103002600943621", "name": "ARJ", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 659, "tweet_count": 1689, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IsaOliveiraEUA", "id": "1078893654423584770", "name": "Isa Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 2208, "tweet_count": 29045, "listed_count": 0}, "location": "Florida, USA"}, {"verified": false, "username": "silvineiii", "id": "152082656", "name": "Silvi", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 531, "tweet_count": 3860, "listed_count": 0}, "location": "CABA"}, {"verified": false, "username": "amandacorreabr", "id": "900246250519490561", "name": "\u1d43\u1d50\u1d43\u207f\u1d48\u2071\u207f\u02b0\u1d43\uaa04\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 673, "tweet_count": 17169, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Don_LeoRJ", "id": "752311320310079488", "name": "Don Leo", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 181, "tweet_count": 9321, "listed_count": 0}, "location": "RJ ZN"}, {"verified": false, "username": "AdoracionCastro", "id": "1269866161", "name": "Adoracion Castro", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 665, "tweet_count": 153535, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "militiaestvita_", "id": "811138529938042880", "name": "Capit\u00e1n Alvarf\u00e1\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 6385, "following_count": 1490, "tweet_count": 16725, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "genteypolitica", "id": "3252248305", "name": "Gente y Pol\u00edtica", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 997, "tweet_count": 22691, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "dem4rchi", "id": "1026093313986846720", "name": "dema \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 237, "tweet_count": 2158, "listed_count": 0}, "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "FabrcioD", "id": "329669041", "name": "Fabr\u00edcio Dias", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 264, "tweet_count": 15783, "listed_count": 1}, "location": "Salvador, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Publius_Goulart", "id": "53558431", "name": "Publius", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 91, "tweet_count": 4891, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MontezanoRenato", "id": "1106693870090358784", "name": "Renato Francisco Montezano", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 6, "tweet_count": 37432, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016", "name": "Vera Magalh\u00e3es", "public_metrics": {"followers_count": 838881, "following_count": 3297, "tweet_count": 72538, "listed_count": 2521}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Adrianarnoto", "id": "1463253114", "name": "Adriana R Not\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 162, "tweet_count": 10510, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ca_100nada", "id": "848921170581876736", "name": "C\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 288, "tweet_count": 5523, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "natypdp", "id": "1049371655238299648", "name": "\u2115\ud835\udd52\u0301\ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd6a", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 105, "tweet_count": 21130, "listed_count": 0}, "location": "Terra Rica, Brasil"}, {"verified": false, "username": "lacerojas", "id": "1113874741201444864", "name": "Luis Acero", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 33, "tweet_count": 1582, "listed_count": 0}, "location": "Jes\u00fas Maria, Peru"}, {"verified": false, "username": "DHELIO", "id": "28534854", "name": "Heliodoro Mira", "public_metrics": {"followers_count": 10987, "following_count": 8679, "tweet_count": 98143, "listed_count": 141}, "location": "MADRID"}, {"verified": false, "username": "elenaaguirre_", "id": "484102784", "name": "elena", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 772, "tweet_count": 17627, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Cristilibertad", "id": "127519780", "name": "Cristi", "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 2356, "tweet_count": 211641, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "miguepeg", "id": "131817506", "name": "Miguel Pe\u00f1a #PlanPa\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 6146, "following_count": 2136, "tweet_count": 118755, "listed_count": 40}, "location": "Valencia, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "susipolaz", "id": "364843986", "name": "Maria Jesus Pola", "public_metrics": {"followers_count": 6968, "following_count": 4391, "tweet_count": 124586, "listed_count": 39}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"verified": false, "username": "H24Prati", "id": "1069620448290369537", "name": "Roma h24 Prati", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 2, "tweet_count": 10699, "listed_count": 6}, "location": "Rome, Lazio"}, {"verified": false, "username": "Brennzappi", "id": "879849477175214080", "name": "Brenza", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 369, "tweet_count": 10168, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "canndevillegas", "id": "3391619493", "name": "knd\ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 29158, "following_count": 310, "tweet_count": 61669, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "MarzioFrancesca", "id": "971724943", "name": "Lam@rzio", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 186, "tweet_count": 18562, "listed_count": 3}, "location": "roma"}, {"verified": false, "username": "portelarickardo", "id": "1066412544", "name": "Ricardo Portela", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 103, "tweet_count": 475, "listed_count": 0}, "location": "Parauapebas"}, {"verified": false, "username": "RadMimikyu", "id": "896366209968607233", "name": "mujer sigma\ud83e\udd6d", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 220, "tweet_count": 27815, "listed_count": 6}, "location": "cafeinada"}, {"verified": false, "username": "aerodiez", "id": "92358053", "name": "Rree-Acciona", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 865, "tweet_count": 34316, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lojuroxtatuaje", "id": "2264402587", "name": "JD Mart\u00edn/ Muf Enano", "public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 3018, "tweet_count": 62678, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "username": "RizavalRZ", "id": "2825704593", "name": "Ricardo Zamorano", "public_metrics": {"followers_count": 2617, "following_count": 1187, "tweet_count": 20667, "listed_count": 26}, "location": "Toledo"}, {"verified": false, "username": "peanuts_emil", "id": "186692544", "name": "llubia", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 2713, "tweet_count": 21903, "listed_count": 1}, "location": "\ud83d\udd2e"}, {"verified": false, "username": "mixtoo", "id": "8859932", "name": "mixtoo", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 526, "tweet_count": 59533, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "ferosoriano", "id": "52820630", "name": "Fernando Soriano", "public_metrics": {"followers_count": 45083, "following_count": 3138, "tweet_count": 59128, "listed_count": 143}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "BarreiraBanos", "id": "426659263", "name": "Ricardo Barreira", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1145, "tweet_count": 22162, "listed_count": 22}, "location": "Vigo, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800", "name": "Colegio Oficial de la Psicolog\u00eda de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 26845, "following_count": 13388, "tweet_count": 17573, "listed_count": 230}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "Catcat_3103", "id": "933827307533414401", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 218, "tweet_count": 19164, "listed_count": 0}, "location": "Nova Friburgo, Rj"}, {"verified": false, "username": "christbluess", "id": "1076244021457104896", "name": "Kings", "public_metrics": {"followers_count": 2634, "following_count": 4715, "tweet_count": 15144, "listed_count": 5}, "location": "American Fork, UT"}, {"verified": false, "username": "Costelinha_2000", "id": "545687097", "name": "Ixtela", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 142, "tweet_count": 8453, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "psicomarta", "id": "1168117178568232960", "name": "psicomarta", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 971, "tweet_count": 1321, "listed_count": 2}, "location": "Graja de Iniesta, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "guizin_borges", "id": "1082355334335905793", "name": "mocinho", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 518, "tweet_count": 6700, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cauasmo", "id": "1118313159897616384", "name": "eu de cau\u00e3\ud83d\udef9", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 379, "tweet_count": 5911, "listed_count": 0}, "location": "to dormindo eu acho"}, {"verified": false, "username": "JRomeroAbogado", "id": "2997731235", "name": "Jos\u00e9 Romero", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 271, "tweet_count": 3091, "listed_count": 0}, "location": "Albacete"}, {"verified": false, "username": "WallaceTarenta", "id": "140616611", "name": "Wallace", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 754, "tweet_count": 12204, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "Lucianocrg", "id": "69747628", "name": "Luciano\ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 367, "tweet_count": 10130, "listed_count": 0}, "location": "Reino de Deus. "}, {"verified": false, "username": "nsei1user_", "id": "1004075223187181569", "name": "jamelao", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 682, "tweet_count": 32341, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "franci_volani_", "id": "1188253895354662912", "name": "frann", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 829, "tweet_count": 1928, "listed_count": 0}, "location": "na merda"}, {"verified": false, "username": "DarkPreider", "id": "268062817", "name": "Darkpreider", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 2732, "tweet_count": 107663, "listed_count": 52}, "location": "Un lugar llamado aqu\u00ed Mx"}, {"verified": false, "username": "juliassexual", "id": "880859110694162436", "name": "jaiz", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 545, "tweet_count": 22666, "listed_count": 13}, "location": "hualian"}, {"verified": false, "username": "bleu5961", "id": "187883232", "name": "Ariadne \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc96\ud83d\udc08\ud83c\udfa8\ud83c\udf39\ud83d\udcf8", "public_metrics": {"followers_count": 6273, "following_count": 5818, "tweet_count": 798850, "listed_count": 237}}, {"verified": false, "username": "themarqueesss", "id": "1082488539399503873", "name": "esth.", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 174, "tweet_count": 2250, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Julinha7a", "id": "852157117234544640", "name": "julinha", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 749, "tweet_count": 11176, "listed_count": 0}, "location": "021"}, {"verified": false, "username": "Culichi56", "id": "1942383534", "name": "Juan Jose Cabrera", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 0, "tweet_count": 16417, "listed_count": 0}, "location": "Culiacan"}, {"verified": false, "username": "yas6p", "id": "1161636530798178306", "name": "\ud835\udd6a\ud835\udd52\ud835\udd64\ud835\udd5e\ud835\udd5a\ud835\udd5f", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 715, "tweet_count": 11981, "listed_count": 0}, "location": "+5521"}, {"verified": false, "username": "AgusBrusel", "id": "814290671108575232", "name": "Agus Sanz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 319, "tweet_count": 24742, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ProyBiotransfer", "id": "2841136151", "name": "Proyecto Biotransfer", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 149, "tweet_count": 3057, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "MarcelaIses", "id": "851251597", "name": "Marcela S \ud83c\udf40\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 4409, "following_count": 3137, "tweet_count": 414016, "listed_count": 28}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "musicandsoularg", "id": "593922434", "name": "Awakening your senses", "public_metrics": {"followers_count": 8680, "following_count": 8583, "tweet_count": 239330, "listed_count": 15}, "location": "En mi para\u00edso mental"}, {"verified": false, "username": "gino_j_simpson", "id": "193085337", "name": "Gino.", "public_metrics": {"followers_count": 3283, "following_count": 5000, "tweet_count": 166035, "listed_count": 11}, "location": "Saturno"}, {"verified": false, "username": "Marcel00_JR", "id": "3399617782", "name": "JR's...", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 149, "tweet_count": 156, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias, RJ"}, {"verified": false, "username": "DaviTheodoro5", "id": "814557717247496192", "name": "Filipe Ret", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 311, "tweet_count": 3452, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LoliFalco", "id": "298733766", "name": "Falc\u00f3  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4177, "following_count": 4962, "tweet_count": 348459, "listed_count": 79}}, {"verified": false, "username": "catrxsdelle", "id": "3344289867", "name": "nate \ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 547, "tweet_count": 106616, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "Horacio94333417", "id": "1165426835162849280", "name": "Horacio", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 690, "tweet_count": 2344, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ZapatAMLO_SI", "id": "264454901", "name": "x M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 889, "tweet_count": 72725, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Beacastaneda", "id": "181334810", "name": "Beatriz Casta\u00f1eda", "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 5001, "tweet_count": 25390, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "supipando", "id": "1974762302", "name": "yoconmimismo", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1973, "tweet_count": 42253, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MariaGo40015985", "id": "1087850860858802176", "name": "Maria Goretti\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 346, "tweet_count": 1829, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720", "name": "EdFigs", "public_metrics": {"followers_count": 2265, "following_count": 4814, "tweet_count": 78480, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "EstebankEsteban", "id": "704104996250505216", "name": "Esteban", "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 2953, "tweet_count": 76056, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "EdgardoCanu", "id": "926541944813244416", "name": "Edgardo Javier Canu", "public_metrics": {"followers_count": 3820, "following_count": 4507, "tweet_count": 65381, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "JRdelCampo", "id": "2242101418", "name": "Pepe Rodri", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 1385, "tweet_count": 28285, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "AmoedoCom", "id": "1232423377", "name": "Jos\u00e9 Manuel Amoedo /\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22410, "following_count": 21407, "tweet_count": 95771, "listed_count": 60}, "location": "Ferrol, Spain"}, {"verified": false, "username": "ce_quadros", "id": "559013141", "name": "Eduardo Quadros / Photographer", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1648, "tweet_count": 17800, "listed_count": 5}, "location": "Porto Alegre"}, {"verified": true, "username": "carlavilhenaa", "id": "111447571", "name": "Carla Vilhena", "public_metrics": {"followers_count": 221832, "following_count": 1695, "tweet_count": 45154, "listed_count": 594}, "location": "Botafogo"}, {"verified": false, "username": "maiaavellana", "id": "4505050107", "name": "Maia", "public_metrics": {"followers_count": 2407, "following_count": 2002, "tweet_count": 257681, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "aninhaadbz", "id": "865745405614665729", "name": "anna beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 471, "tweet_count": 10195, "listed_count": 0}, "location": "047\ud83d\udc8b"}, {"verified": false, "username": "AndyAgu38538807", "id": "1154373690806677506", "name": "Andy Aguilera", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 1314, "tweet_count": 3097, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "soylachicadeoro", "id": "551233475", "name": "\u2606 La chica de Oro \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 354737, "following_count": 369, "tweet_count": 56232, "listed_count": 124}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "luzmarinaotaola", "id": "127023136", "name": "luzmarina otaola", "public_metrics": {"followers_count": 2510, "following_count": 3224, "tweet_count": 214672, "listed_count": 11}, "location": "ESTRATOSFERA"}, {"verified": true, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597", "name": "EL ESPA\u00d1OL", "public_metrics": {"followers_count": 475429, "following_count": 745, "tweet_count": 329185, "listed_count": 5583}}, {"verified": false, "username": "elZodiaco666", "id": "890514787", "name": "ZODIACO \u00a5", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 958, "tweet_count": 5479, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614", "name": "claudia cisneros", "public_metrics": {"followers_count": 642392, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "zabalaaldia", "id": "65228781", "name": "Zabala al Dia.com", "public_metrics": {"followers_count": 17383, "following_count": 11547, "tweet_count": 292346, "listed_count": 69}, "location": "New York City"}, {"verified": false, "username": "Edpunk_nu", "id": "192648699", "name": "Albert Edu N\u00fa\u00f1ez G.\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 967, "tweet_count": 94136, "listed_count": 12}, "location": "Asuncion - Paraguay"}, {"verified": false, "username": "TicaLM", "id": "108127859", "name": "Tica LM \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 151, "tweet_count": 12100, "listed_count": 1}, "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo"}, {"verified": true, "username": "lasillarota", "id": "152358615", "name": "La Silla Rota", "public_metrics": {"followers_count": 480371, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996824, "listed_count": 3704}, "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal"}, {"verified": false, "username": "Ghandi1964", "id": "119010552", "name": "Ghandi", "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 2639, "tweet_count": 169981, "listed_count": 33}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a, Europa"}, {"verified": false, "username": "mteresavi10", "id": "3403275430", "name": "Maria Teresa Villega", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 222, "tweet_count": 37252, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cohetereb3lde", "id": "157534818", "name": "Juni Cortez", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 288, "tweet_count": 25358, "listed_count": 5}, "location": "Mendoza, Argentina"}, {"verified": false, "username": "TekaDelarge", "id": "131208380", "name": "Tais", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 115, "tweet_count": 46507, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, HELLMOUTH"}, {"verified": false, "username": "airjsouza", "id": "359684004", "name": "Air Souza", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 3299, "tweet_count": 31369, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "urbanitasxxi", "id": "1204452362682871808", "name": "@Urbanita del DF XXI", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1222, "tweet_count": 23699, "listed_count": 2}, "location": "\"I'll be Back\""}, {"verified": false, "username": "jlrl1408", "id": "2760522371", "name": "JL RLoop", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 1397, "tweet_count": 14356, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jmartinezjorge", "id": "162576978", "name": "Jorge Martinez Jorge - Ni me callo ni me voy", "public_metrics": {"followers_count": 9234, "following_count": 7713, "tweet_count": 178970, "listed_count": 48}, "location": "Maldonado Uruguay"}, {"verified": false, "username": "naranunesaa", "id": "1122906886569963521", "name": "nara", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 366, "tweet_count": 17283, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mafemartiiins", "id": "1141830392909107201", "name": "mafe martins", "public_metrics": {"followers_count": 4203, "following_count": 919, "tweet_count": 37425, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jorgejuan13", "id": "425289805", "name": "jorge juan", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 350, "tweet_count": 5472, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "cronica", "id": "176979194", "name": "Diario Cr\u00f3nica", "public_metrics": {"followers_count": 837302, "following_count": 165, "tweet_count": 587142, "listed_count": 3091}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "seabraluz", "id": "728354230055141377", "name": "Ingrid \ud83d\udca1\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 964, "tweet_count": 11210, "listed_count": 0}, "location": "Rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "dudaabarbierii", "id": "891737946898014208", "name": "dudinha", "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 358, "tweet_count": 25087, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AreiasCamilla", "id": "716617344156565504", "name": "Camilla \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 433, "tweet_count": 41641, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Joseradunz1", "id": "897143910136524801", "name": "Joseradunz", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 1859, "tweet_count": 166322, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "calientesdelsur", "id": "1008774926", "name": "Calientes del Sur", "public_metrics": {"followers_count": 5523, "following_count": 5044, "tweet_count": 165138, "listed_count": 11}, "location": "San Juan de la Maguana"}, {"verified": false, "username": "halohe10", "id": "368539085", "name": "wolf", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 4709, "tweet_count": 27942, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "dw_espanol", "id": "6135622", "name": "DW Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 1289305, "following_count": 161, "tweet_count": 160127, "listed_count": 6987}, "location": "Berlin, Germany"}, {"verified": false, "username": "DanielMinutillo", "id": "733263889", "name": "Daniel Minutillo", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 70, "tweet_count": 6946, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Maurici78137700", "id": "874267038558158852", "name": "Mauricio", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 625, "tweet_count": 1720, "listed_count": 0}, "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina"}, {"verified": false, "username": "caufrancaa", "id": "1177704188081508359", "name": "paulista de regata perdido na bahia ^\u2022\u2022^", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1214, "tweet_count": 4732, "listed_count": 1}, "location": "Teixeira de Freitas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "jbneiva_", "id": "872576492315783168", "name": "Neiva \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 16649, "following_count": 5836, "tweet_count": 54282, "listed_count": 12}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MicaCorrea2", "id": "335710465", "name": "Mica", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 428, "tweet_count": 17495, "listed_count": 2}, "location": "Mendoza, Argentina"}, {"verified": false, "username": "amandalimacrf", "id": "777979492111421442", "name": "Amanda Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 786, "tweet_count": 40449, "listed_count": 0}, "location": "021/027"}, {"verified": false, "username": "DJDeleuze", "id": "115156289", "name": "miguel m. romera", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 2255, "tweet_count": 44247, "listed_count": 22}, "location": "Espa\u00f1a, Madrid DF"}, {"verified": false, "username": "_flavia_camila_", "id": "144330058", "name": "Flavia", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 332, "tweet_count": 10747, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Argentina"}, {"verified": false, "username": "CarlangasOK", "id": "235740249", "name": "Carla Ritrovato \ud83d\udc9a\ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 15081, "following_count": 726, "tweet_count": 140018, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "margotwist", "id": "1876399453", "name": "@margotwist V.E.R.D.E", "public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 2568, "tweet_count": 58533, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Pelayo1938", "id": "2181279323", "name": "Jos\u00e9 Antonio SG", "public_metrics": {"followers_count": 11725, "following_count": 2882, "tweet_count": 181974, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "quentasilmarill", "id": "37368721", "name": "quentasilmarill", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 960, "tweet_count": 3116, "listed_count": 2}, "location": "Toledo, Spain"}, {"verified": false, "username": "guataco", "id": "51856827", "name": "T\u00edo_Guataco", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 225, "tweet_count": 15631, "listed_count": 0}, "location": "Ubicuo"}, {"verified": true, "username": "SigloDurango", "id": "164777194", "name": "El Siglo de Durango", "public_metrics": {"followers_count": 36942, "following_count": 899, "tweet_count": 555369, "listed_count": 389}, "location": "Durango, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "JBeutelspacher", "id": "626090327", "name": "josue beutelspacher", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 2325, "tweet_count": 14392, "listed_count": 3}, "location": "Xochimilco"}, {"verified": false, "username": "Ocovenenonomata", "id": "72699437", "name": "PocoVenenoNoMata", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 3470, "tweet_count": 30608, "listed_count": 3}, "location": "RepublicaMexicana"}, {"verified": false, "username": "InL34d", "id": "1203738751501062144", "name": "Mr.TrastornedBeing", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 129, "tweet_count": 1230, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "benja21_", "id": "819368211955257344", "name": "los voy a hacer mierda a todos", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 70, "tweet_count": 539, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "UnidosAO", "id": "842496269440360449", "name": "Trabajadores y Trabajadoras Obregonenses", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 129, "tweet_count": 1342, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "camila_rad", "id": "1106038976572473344", "name": "k1000a", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 344, "tweet_count": 14939, "listed_count": 0}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "atu1704", "id": "218231415", "name": "pindonga", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 1087, "tweet_count": 5994, "listed_count": 0}, "location": " bs as"}, {"verified": false, "username": "ale_vazquez_mx", "id": "113074492", "name": "Alejandro Vazquez", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1492, "tweet_count": 38414, "listed_count": 3}, "location": "Mexico"}, {"verified": true, "username": "beltrandelrio", "id": "34718178", "name": "Pascal", "public_metrics": {"followers_count": 857431, "following_count": 12194, "tweet_count": 205456, "listed_count": 3299}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "annaclf_", "id": "3343181416", "name": "Anna", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 92, "tweet_count": 14420, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "temqserdiferent", "id": "1081756903405957121", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd8a \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 412, "tweet_count": 1876, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BetQueeR", "id": "157239728", "name": "Spooky Bet\ud83d\udc7b\ud83e\udddb\ud83c\udffb\ud83c\udf83\ud83e\udddf", "public_metrics": {"followers_count": 2873, "following_count": 5001, "tweet_count": 157921, "listed_count": 65}, "location": "LATAM"}, {"verified": false, "username": "Vicmay65", "id": "1185864503864516608", "name": "Vict\u00f2ria", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 1326, "tweet_count": 21278, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "vitoria_ccardos", "id": "975517651807232001", "name": "mavi", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 284, "tweet_count": 8683, "listed_count": 0}, "location": "Lauro de Freitas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "fatiiper", "id": "96809270", "name": "Fati", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 577, "tweet_count": 113228, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JosemarioCAV01", "id": "103689792", "name": "Jos\u00e9 M\u00e1rio CAV 0\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 PE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2452, "following_count": 4996, "tweet_count": 57920, "listed_count": 0}, "location": "BRA"}, {"verified": false, "username": "VeraVillar1", "id": "1083129719699263488", "name": "Vera Villar", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 288, "tweet_count": 41831, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "abandidadeleh", "id": "763835776031453184", "name": "bia \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 196, "tweet_count": 39512, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MiguelZuu", "id": "164760982", "name": "Miguel Zu.", "public_metrics": {"followers_count": 7281, "following_count": 735, "tweet_count": 65563, "listed_count": 10}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991", "name": "milagrosleiva", "public_metrics": {"followers_count": 2008633, "following_count": 1133, "tweet_count": 141642, "listed_count": 1423}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "abbdxz", "id": "1197661514792079362", "name": "Mandy", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 743, "tweet_count": 1272, "listed_count": 0}, "location": "Caxias do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "npsidoka", "id": "81419682", "name": "doka, 7;", "public_metrics": {"followers_count": 672568, "following_count": 1185, "tweet_count": 54963, "listed_count": 117}}, {"verified": false, "username": "SovietAkko_", "id": "1392399698", "name": "club de fans del cusc\u00fas", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1022, "tweet_count": 59108, "listed_count": 6}, "location": "Llangr\u00e9u, Asturies"}, {"verified": false, "username": "xtal_b", "id": "3854529148", "name": "Crystal \ud83d\udd3b\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc77\udb40\udc6c\udb40\udc73\udb40\udc7f", "public_metrics": {"followers_count": 3820, "following_count": 4789, "tweet_count": 242177, "listed_count": 19}, "location": "Paris, Barcelona, Bruxelles "}, {"verified": false, "username": "caleidosscopio", "id": "4927884094", "name": "From the macanada Nation", "public_metrics": {"followers_count": 2805, "following_count": 381, "tweet_count": 101566, "listed_count": 9}, "location": "New York, USA"}, {"verified": false, "username": "csa7et", "id": "944797406322937856", "name": "Csa7et", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1490, "tweet_count": 91135, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SinEmbargoTR", "id": "582282658", "name": "SinEmbargoTR", "public_metrics": {"followers_count": 27908, "following_count": 42, "tweet_count": 476623, "listed_count": 408}}, {"verified": false, "username": "WakeUpDeadMan", "id": "572994210", "name": "AntonioChairo", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1792, "tweet_count": 144486, "listed_count": 19}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "JuaniBarrera1", "id": "2282571106", "name": "juanibarrera", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1277, "tweet_count": 12024, "listed_count": 4}, "location": "Guaymall\u00e9n, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Bettyvir59", "id": "2343088139", "name": "Betty diaz", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 2145, "tweet_count": 29404, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "spitta1969", "id": "252168075", "name": "Sandra Pitta", "public_metrics": {"followers_count": 107610, "following_count": 4654, "tweet_count": 207021, "listed_count": 209}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "mauxigarcia", "id": "72334684", "name": "maria auxi garcia", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 2076, "tweet_count": 229174, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Alanis1s", "id": "766355516981440512", "name": "\ud83c\udf2a", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 284, "tweet_count": 14187, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "NajarPinedo", "id": "1156347276937310209", "name": "Jorge Najar Pinedo", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 19, "tweet_count": 485, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "esquinabaja", "id": "19729967", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 452377, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"verified": false, "username": "Esthelacristin", "id": "745294721434722304", "name": "\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 2202, "following_count": 1119, "tweet_count": 66001, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Farmaenfurecida", "id": "563971016", "name": "Guille Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 79231, "following_count": 621, "tweet_count": 28239, "listed_count": 303}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "gabferreiira12", "id": "755228855338692608", "name": "\u2022 Gabriel Ferreira \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 469, "tweet_count": 72919, "listed_count": 1}, "location": "Pra\u00e7a Seca, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "OTorcedor4", "id": "1106608353596399617", "name": "OTorcedor \u25e4\u2720\u25e2\u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1009, "tweet_count": 16975, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mapivers", "id": "1042052025469599749", "name": "\ud80c\udc7a", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 639, "tweet_count": 10676, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Madu_2303", "id": "1184077709527408643", "name": "Madu \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 731, "tweet_count": 9310, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EcoSantostaller", "id": "739147506215464961", "name": "Flacido Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 218, "tweet_count": 22026, "listed_count": 1}, "location": "Uruguay"}, {"verified": false, "username": "ademirpasantos", "id": "57018741", "name": "Pensamentos soltos", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 1126, "tweet_count": 3618, "listed_count": 1}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa /PB - Brazil"}, {"verified": false, "username": "Sapegu2Boro", "id": "2193042135", "name": "boro perera", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 0, "tweet_count": 49, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mariezzarate", "id": "380487784", "name": "Marie", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 300, "tweet_count": 11533, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "acfames", "id": "3512399722", "name": "Salut Mental ACFAMES - acfames@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 1002, "tweet_count": 1024, "listed_count": 11}, "location": "Barcelona, Spain"}, {"verified": false, "username": "AMAITLP", "id": "470206398", "name": "AMAI TLP", "public_metrics": {"followers_count": 3680, "following_count": 522, "tweet_count": 6770, "listed_count": 54}, "location": "Coslada, 7 Madrid"}, {"verified": false, "username": "GeerSixx", "id": "162916850", "name": "Helecho iluminado", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 795, "tweet_count": 302166, "listed_count": 24}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "tico_bote", "id": "1080966797380206592", "name": "Tiago Botelho", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 345, "tweet_count": 1818, "listed_count": 0}, "location": "Bel Air, MD"}, {"verified": false, "username": "marianaaquinow", "id": "1051952355749650433", "name": "aquino", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 95, "tweet_count": 5516, "listed_count": 0}, "location": "Macei\u00f3, Brasil"}, {"verified": false, "username": "bibinosaur", "id": "2465280872", "name": "rel\u00e2mpago beazinha \u22c6", "public_metrics": {"followers_count": 9289, "following_count": 8785, "tweet_count": 144427, "listed_count": 21}, "location": "21y, sp"}, {"verified": false, "username": "lucasjacome1", "id": "1078765405227884546", "name": "lucas jacome", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 254, "tweet_count": 10683, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "tate_cg", "id": "3105758284", "name": "insta: @tate.sca", "public_metrics": {"followers_count": 8587, "following_count": 159, "tweet_count": 26951, "listed_count": 14}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "Zascapatraska", "id": "2992602665", "name": "Zascapatraska \ud83c\udff4\u2620", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 1073, "tweet_count": 77284, "listed_count": 20}, "location": "Rep\u00fablica de Catalunya"}, {"verified": false, "username": "fshiruba", "id": "80280050", "name": "Super Shiruba Show", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 747, "tweet_count": 5781, "listed_count": 2}, "location": "Brazil"}, {"verified": true, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265", "name": "Guilherme Boulos", "public_metrics": {"followers_count": 1912773, "following_count": 1538, "tweet_count": 15643, "listed_count": 2229}}, {"verified": false, "username": "TOPESUICIDA_POP", "id": "1574984234", "name": "TOPE SUICIDA", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 860, "tweet_count": 667, "listed_count": 1}, "location": "Sapporo City"}, {"verified": false, "username": "studio1989jpn", "id": "929948624703823872", "name": "\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2904, "tweet_count": 7069, "listed_count": 4}, "location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4 \u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F"}, {"verified": false, "username": "ealv21", "id": "48129358", "name": "enrique larranaga", "public_metrics": {"followers_count": 8689, "following_count": 1718, "tweet_count": 42824, "listed_count": 59}, "location": "caracas, venezuela"}, {"verified": true, "username": "LuzMelyReyes", "id": "17651392", "name": "Luz Mely Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 209037, "following_count": 5981, "tweet_count": 120087, "listed_count": 1640}, "location": "Caracas, sucursal del cielo "}, {"verified": false, "username": "psico_unam", "id": "552121425", "name": "Hilda E. Esquivel G.", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 2655, "tweet_count": 19946, "listed_count": 4}, "location": "M\u00e9xico, D.F."}, {"verified": false, "username": "MagelaMeinjua", "id": "748207137839525888", "name": "tuyyo", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 418, "tweet_count": 406286, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "JaviDePeru", "id": "11438042", "name": "\u00a1Invest\u00edgame esto!", "public_metrics": {"followers_count": 4562, "following_count": 2513, "tweet_count": 229008, "listed_count": 133}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "NegroReload", "id": "1157836887714721792", "name": "El Charro Negro", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 375, "tweet_count": 27842, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "pachiwankenobi", "id": "3239273263", "name": "Anuar Mange", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1087, "tweet_count": 6084, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jjupxter", "id": "826424448362364928", "name": "juju em cartaz em outubro", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 626, "tweet_count": 50100, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "styefin", "id": "64998536", "name": "Stefano", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 581, "tweet_count": 11821, "listed_count": 3}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "saramarz", "id": "135511112", "name": "\u3055\u3089", "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 722, "tweet_count": 155802, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "caioiio", "id": "780198958689820676", "name": "Caio", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 781, "tweet_count": 12427, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte "}, {"verified": false, "username": "pacovl", "id": "62611535", "name": "Francisco J Vizcaya", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 897, "tweet_count": 79212, "listed_count": 22}, "location": "Madrid"}, {"verified": true, "username": "abc_es", "id": "19923515", "name": "ABC.es", "public_metrics": {"followers_count": 2262708, "following_count": 14654, "tweet_count": 565211, "listed_count": 19199}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "alvssvit", "id": "1000557139025432578", "name": "\ud835\udd09\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd36\ud835\udd2b", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 945, "tweet_count": 21391, "listed_count": 3}, "location": "BXD"}, {"verified": false, "username": "Realjitomatito", "id": "1020180768780406784", "name": "jjitomatito", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 293, "tweet_count": 15872, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Aveefeniix", "id": "856846339", "name": "Avecilla \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 15232, "following_count": 2006, "tweet_count": 123993, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "MatassaFranco", "id": "1101763808140447744", "name": "franma", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 318, "tweet_count": 2643, "listed_count": 0}, "location": "Moronmoron"}, {"verified": false, "username": "nnahiara5", "id": "1111471047289815040", "name": "Nahi", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 111, "tweet_count": 4850, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "mauarzamendia", "id": "2367668905", "name": "M \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 1662, "tweet_count": 12084, "listed_count": 3}, "location": "Coronel Oviedo, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "agosabrahamer", "id": "1613638243", "name": "agostina lopez", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 50, "tweet_count": 1580, "listed_count": 0}, "location": "arentina"}, {"verified": false, "username": "Jordg77", "id": "1382141054", "name": "Jorge Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 2482, "tweet_count": 75712, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "rebekasnts", "id": "1140327571038593027", "name": "revel", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 237, "tweet_count": 5020, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "claraafdd", "id": "3312613581", "name": "estressada&", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 147, "tweet_count": 19286, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gabsobrio", "id": "890196609962790912", "name": "escuero pelado", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 304, "tweet_count": 5335, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "httpchann1e", "id": "4872361983", "name": "bea\ud83e\uddda\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f skz", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 283, "tweet_count": 6660, "listed_count": 0}, "location": "(she/her) "}, {"verified": false, "username": "GeneralMorague2", "id": "4755891137", "name": "General_Moragues", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1017, "tweet_count": 116705, "listed_count": 8}, "location": "Catalunya, Espanya"}, {"verified": false, "username": "yaskondzelski", "id": "3045184560", "name": "\ud835\udcb4\ud835\udcb6\ud835\udcc8", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 151, "tweet_count": 38655, "listed_count": 1}, "location": "021\ud83c\udfe1"}, {"verified": false, "username": "Dan_Landsman", "id": "2830770427", "name": "Daniel Landsman", "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 2551, "tweet_count": 19878, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "heyDrWil", "id": "1411550736", "name": "Andy Wilczak meets the Wolfman", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 1788, "tweet_count": 22180, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "ovejazonasur", "id": "3040869047", "name": "C\u00e9sar", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 996, "tweet_count": 8572, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina"}, {"verified": false, "username": "marcetapia", "id": "9654482", "name": "Marcelo Tapia", "public_metrics": {"followers_count": 4048, "following_count": 1543, "tweet_count": 33354, "listed_count": 60}, "location": "Rosario"}, {"verified": false, "username": "ml_lawii", "id": "40272391", "name": "Labui \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2c", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 430, "tweet_count": 98277, "listed_count": 15}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "DryssanaM", "id": "3087508884", "name": "\u00dfh\u00ef\u00efr\u00f6 \ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 1388, "tweet_count": 4947, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "FIMMGMantova", "id": "2442430409", "name": "FIMMG Mantova", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 755, "tweet_count": 7561, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "username": "WRicciardi", "id": "305236970", "name": "Walter Ricciardi", "public_metrics": {"followers_count": 54922, "following_count": 1050, "tweet_count": 32140, "listed_count": 407}, "location": "Rome - Italy"}, {"verified": false, "username": "Biavieiranogue", "id": "1071673391701221376", "name": "bia\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 309, "tweet_count": 14236, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Annie_Bho", "id": "1057090151460024320", "name": "\u30e4\u30de\u30a4\u30df\u30f3", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 75, "tweet_count": 1983, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alanmenezes33", "id": "772152138390724608", "name": "Alan", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1113, "tweet_count": 19603, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "celemedero", "id": "3418789432", "name": "N\u00famero \ud83c\udfb1", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 74, "tweet_count": 1222, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "loretoso", "id": "118432991", "name": "Lorena Toso \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 13052, "following_count": 1847, "tweet_count": 64443, "listed_count": 123}, "location": "Buenos Aires - Argentina"}, {"verified": false, "username": "mariafagundesp", "id": "3327489771", "name": "Mariah \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 914, "tweet_count": 4388, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cotidianoaldia", "id": "964502264781078528", "name": "Cotidianoaldia", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 24, "tweet_count": 11143, "listed_count": 1}, "location": "Santiago de los Caballeros,Rep.Dom."}, {"verified": false, "username": "ChilErminia", "id": "1278345985", "name": "erminia chil\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 409, "tweet_count": 40478, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Marcelobarb", "id": "134127252", "name": "Marcelo H. Barbeito", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 3002, "tweet_count": 31423, "listed_count": 8}, "location": "Ciudad de Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "AntifaMadridR", "id": "1064193268492238849", "name": "AntifaMadridR", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 81, "tweet_count": 1326, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "csfabbiani", "id": "2848582576", "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 738, "tweet_count": 87034, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "tijereteando", "id": "153021459", "name": "Adrenalinda \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 3403, "following_count": 181, "tweet_count": 79030, "listed_count": 23}, "location": "LA VOLUNTAD TE LA DEBO"}, {"verified": false, "username": "mariliarozindo", "id": "929010062055616513", "name": "MariLIA", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 310, "tweet_count": 13386, "listed_count": 0}, "location": "Guarapari, Brasil"}, {"verified": false, "username": "jralmeida_02", "id": "1009614598557888512", "name": "Russinho\ud83c\udfcc\ud83c\udffb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 503, "tweet_count": 18921, "listed_count": 0}, "location": "Guarapari, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Ale_Nagy", "id": "314361933", "name": "alejandro nagy", "public_metrics": {"followers_count": 11964, "following_count": 1051, "tweet_count": 169086, "listed_count": 37}, "location": "cul d'monde"}, {"verified": false, "username": "euthaynaperini", "id": "722528375076691969", "name": "\ud835\ude83\ud835\ude91\ud835\ude8a\ud835\udea2\ud835\ude97\ud835\ude8a\u0301", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 212, "tweet_count": 20489, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "valebeigbeder", "id": "1976081184", "name": "Valentina Bg \u263b\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 532, "tweet_count": 15250, "listed_count": 1}, "location": "Mendoza, Argentina "}, {"verified": false, "username": "jungz70", "id": "951823865822539776", "name": "j-lian\u2077_ \u2600\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 466, "tweet_count": 24461, "listed_count": 1}, "location": "fan acount"}, {"verified": false, "username": "PVxxi", "id": "1374744578", "name": "P.Valenci\u00e0, SegleXXI", "public_metrics": {"followers_count": 2761, "following_count": 2702, "tweet_count": 53408, "listed_count": 37}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0"}, {"verified": false, "username": "Gabi_Escurinho", "id": "1051962702296477696", "name": "Gabriele Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 892, "tweet_count": 1557, "listed_count": 3}, "location": "Duque de Caxias, Brasil"}, {"verified": false, "username": "SilviaaBustos", "id": "1919315412", "name": "\ud83e\udec0\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 450, "tweet_count": 13462, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "surfeandolanube", "id": "1668634826", "name": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 780, "tweet_count": 51878, "listed_count": 5}, "location": "Burgos, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "_rachelkopp_", "id": "1093655085886963717", "name": "rachel", "public_metrics": {"followers_count": 2936, "following_count": 176, "tweet_count": 17379, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Griluja", "id": "1189575858257833984", "name": "Griluja", "public_metrics": {"followers_count": 2714, "following_count": 2819, "tweet_count": 10161, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": true, "username": "telefenoticias", "id": "50126679", "name": "Telefe Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 3052128, "following_count": 104, "tweet_count": 324670, "listed_count": 4076}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "megamorpho", "id": "174027754", "name": "Carlos Ibarra", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 1904, "tweet_count": 4389, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "MFC_CV", "id": "114651294", "name": "Fer", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 231, "tweet_count": 1810, "listed_count": 4}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "desafecto", "id": "141600063", "name": "desafecto \ud83d\udd73", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 884, "tweet_count": 94324, "listed_count": 10}, "location": "Inner Mongolia"}, {"verified": false, "username": "Coordinadora25S", "id": "780717692", "name": "Coordinadora 25S", "public_metrics": {"followers_count": 38406, "following_count": 683, "tweet_count": 43556, "listed_count": 516}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "elmercurioec", "id": "35058064", "name": "Diario El Mercurio", "public_metrics": {"followers_count": 250371, "following_count": 1069, "tweet_count": 341877, "listed_count": 1099}, "location": "Cuenca - Ecuador"}, {"verified": false, "username": "i12ksoo", "id": "1051622008130338816", "name": "kyungsoo", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 727, "tweet_count": 92917, "listed_count": 7}, "location": "galaxy defender stay forever"}, {"verified": false, "username": "herfleurs", "id": "1033476506671034370", "name": "lune", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 696, "tweet_count": 38008, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "Djcedric_", "id": "939169406642479104", "name": "DJ Cedric", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 528, "tweet_count": 6540, "listed_count": 0}, "location": "no inferno doido"}, {"verified": false, "username": "bea_lunaa", "id": "1022277482882445318", "name": "\ud835\udd05\ud835\udd22\ud835\udd1e \ud835\udd0f\ud835\udd32\ud835\udd2b\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 95, "tweet_count": 2362, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil"}, {"verified": false, "username": "CristhoferE", "id": "551357418", "name": "PILLA", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 523, "tweet_count": 29014, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TheLovelyMeFy", "id": "803629660005240832", "name": "MetaFalo", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 395, "tweet_count": 17581, "listed_count": 2}, "location": "M\u00f3stoles, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "carllos_bfr", "id": "854149074852999168", "name": "Carlos vieira \u225b\u2263", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 427, "tweet_count": 19042, "listed_count": 0}, "location": "Brooklyn, 1986"}, {"verified": false, "username": "botafogomemes", "id": "871541939161759744", "name": "Memes BFR \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 19012, "following_count": 248, "tweet_count": 65305, "listed_count": 34}, "location": "Est\u00e1dio Nilton Santos"}, {"verified": false, "username": "AliciaSoe", "id": "147954815", "name": "Oveja Negra", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 612, "tweet_count": 96059, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "javiernavia", "id": "31556297", "name": "Javier Navia \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 77324, "following_count": 7131, "tweet_count": 66681, "listed_count": 570}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "ElOjoChurrinche", "id": "713199854", "name": "CIUDADANOJorgeCASTRO", "public_metrics": {"followers_count": 18470, "following_count": 3646, "tweet_count": 618867, "listed_count": 88}, "location": "Cordon Montevideo Uruguay"}, {"verified": false, "username": "jyunholips", "id": "794998864810049536", "name": "tory", "public_metrics": {"followers_count": 2102, "following_count": 2337, "tweet_count": 93971, "listed_count": 4}, "location": "20. she/her"}, {"verified": false, "username": "1inkomprendido3", "id": "281595645", "name": "Soy yo por 3a vez", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 63, "tweet_count": 8412, "listed_count": 0}, "location": "En Un Lugar De La Mancha"}, {"verified": false, "username": "franseti", "id": "2791796136", "name": "humano", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1732, "tweet_count": 144736, "listed_count": 2}, "location": "por ahi"}, {"verified": false, "username": "leticiaa8423", "id": "1105401076545667072", "name": "leti\ud83d\udc4e\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 562, "tweet_count": 5624, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Robinfe1627787", "id": "891868016912158721", "name": "Robin fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 2533, "tweet_count": 7246, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EcuavisaInforma", "id": "256747696", "name": "Ecuavisa Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1856528, "following_count": 535, "tweet_count": 113819, "listed_count": 2058}, "location": "Ecuador"}, {"verified": false, "username": "djmisscloud", "id": "15618128", "name": "Claudia \ud83e\udd80 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udfa7", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 920, "tweet_count": 39541, "listed_count": 17}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "Teeeetchy", "id": "14048713", "name": "hater de anti-vaxxer\ud83d\udc25", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 696, "tweet_count": 14642, "listed_count": 7}, "location": "S\u00e3o Paulo  - BR"}, {"verified": false, "username": "liviacrf0", "id": "1132318789226385408", "name": "livinha", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 324, "tweet_count": 24680, "listed_count": 0}, "location": "maric\u00e1 "}, {"verified": false, "username": "sallesvitoriaa", "id": "1703242220", "name": "vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 727, "tweet_count": 11988, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "username": "HosanaDringot", "id": "1189324435129602048", "name": "Hosana Dringot\ud83d\udc99\u20dd\u20d2\u20e4\u2069", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 0, "tweet_count": 1085, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil"}, {"verified": false, "username": "fecanesin", "id": "1068918426947805184", "name": "tony", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 264, "tweet_count": 2427, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GabrielGG062", "id": "1115195303550955521", "name": "Marques\ud83e\udd2b", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 588, "tweet_count": 5349, "listed_count": 0}, "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "EduRyR", "id": "481498718", "name": "Eduardo Semp\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 2726, "following_count": 2487, "tweet_count": 23415, "listed_count": 4}, "location": "Bernal"}, {"verified": false, "username": "chrisocass", "id": "1189027304460165121", "name": "chris thee stallion", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 198, "tweet_count": 10121, "listed_count": 0}, "location": "Recife"}, {"verified": false, "username": "Cidda11", "id": "1083488952009584642", "name": "Cidda", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 2835, "tweet_count": 99887, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"verified": false, "username": "abocca73", "id": "324073883", "name": "Armando Bocca C \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 2507, "tweet_count": 120580, "listed_count": 24}, "location": "Rotterdan - Bruselas"}, {"verified": false, "username": "frank_raijar", "id": "4834979223", "name": "frank raijar", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 321, "tweet_count": 3444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ngrmauricio", "id": "834119378", "name": "eme_ene", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 74, "tweet_count": 14782, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "TenNascimento", "id": "1095356045881417728", "name": "Tenente Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 62497, "following_count": 235, "tweet_count": 4281, "listed_count": 53}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "cokis1951", "id": "856763618", "name": "cokis", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 168, "tweet_count": 110436, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "disfrutalacienc", "id": "463983553", "name": "disfrutalaciencia", "public_metrics": {"followers_count": 20526, "following_count": 1032, "tweet_count": 221415, "listed_count": 400}, "location": "Cartagena (Murcia) Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "yokozino", "id": "153554698", "name": "Yoko Zin-O", "public_metrics": {"followers_count": 11167, "following_count": 4071, "tweet_count": 595939, "listed_count": 13}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "McDuarteOfc", "id": "4879109435", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd8a \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 3695, "following_count": 2494, "tweet_count": 28357, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udccdCWB/SJP"}, {"verified": false, "username": "Jessica88201293", "id": "1170009151487041537", "name": "xarli", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 228, "tweet_count": 5073, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Peedronn", "id": "217764962", "name": "Pedron 2.6 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 564, "tweet_count": 30019, "listed_count": 36}, "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais"}, {"verified": true, "username": "geglobo", "id": "10842792", "name": "ge", "public_metrics": {"followers_count": 6114451, "following_count": 370, "tweet_count": 386200, "listed_count": 9225}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "MariaCl44046756", "id": "1009458745754247168", "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 103, "tweet_count": 12837, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JoseEstrellajos", "id": "939294554", "name": "joc!!!", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67515, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593", "name": "Erasmo Reyna", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}, "location": "Lima"}], "tweets": [{"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207318426798166023"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.817, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8997, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/cxsSoe6s2t", "expanded_url": "https://twitter.com/Fail_Futebol/status/1207318426798166023", "display_url": "twitter.com/Fail_Futebol/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207322288120639490"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:30:39.000Z", "text": "O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a esposa e ainda hoje h\u00e1 clubes querendo contrat\u00e1-lo. https://t.co/cxsSoe6s2t", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 2, "like_count": 354, "quote_count": 6}, "author_id": "181659220", "id": "1207322288120639490"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207264650192134144"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:41:37.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 (um menino jogou uma cadeira em mim kk)\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/FCCFaBMQoj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1168648890511515651", "id": "1207264650192134144", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/FCCFaBMQoj", "expanded_url": "https://twitter.com/KayndoDeElo/status/1207103219706605572", "display_url": "twitter.com/KayndoDeElo/st\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207310692698722310"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:44:34.000Z", "text": "Se suicida un cura violador y le hacen una misa en su honor.\nLa hipocres\u00eda de la iglesia en su m\u00e1xima expresi\u00f3n. El t\u00edtulo de hijos de puta ya les queda chico. Son la mierda misma.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "124914716", "id": "1207310692698722310"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 51, "end": 67, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/q5IISMxU8l", "expanded_url": "https://twitter.com/libertaddigital/status/1207306921180565505/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q5IISMxU8l", "media_key": "7_1207306739076521989"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207314830685855745"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:01:01.000Z", "text": "El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos directos con este Presidente suicida  https://t.co/q5IISMxU8l", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "author_id": "364261539", "id": "1207314830685855745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 144, "end": 146, "probability": 0.8882, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 189, "end": 196, "probability": 0.7687, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207306377674317832"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:27:25.000Z", "text": "O maior temor de Fl\u00e1vio Bolsonaro \u00f1 \u00e9 a acusa\u00e7\u00e3o da rachadinha, mas o avan\u00e7o da investiga\u00e7\u00e3o que liga os Bolsonaro a integrantes de mil\u00edcias do Rio e rela\u00e7\u00e3o com crimes, como a execu\u00e7\u00e3o de Marielle. Esse, sim, seria o epicentro do terremoto pol\u00edtico de consequ\u00eancias imprevis\u00edveis", "public_metrics": {"retweet_count": 812, "reply_count": 81, "like_count": 4107, "quote_count": 33}, "author_id": "40548874", "id": "1207306377674317832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6731, "type": "Other", "normalized_text": "Valep"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207330692855676931"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T16:04:02.000Z", "text": "Valep, estoy pensando en hacer un cambiazo. Pero va a ser duro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3768624497", "id": "1207330692855676931"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207170209959813120"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.4954, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN GARC\u00cdA"}], "hashtags": [{"start": 209, "end": 233, "tag": "TodosSomosLaResistencia"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/1L94xL2GM8", "expanded_url": "https://twitter.com/JhonSucso/status/1207170209959813120", "display_url": "twitter.com/JhonSucso/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207318985173282816"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:17:31.000Z", "text": "Buena para colgarse los los MUERTOS como ALAN GARC\u00cdA quien siendo imputable jur\u00eddicamente (pues est\u00e1 muerto)hacen HUMO y yo pregunto y los VIVOS como HUMALA para quien hizo CAMPA\u00d1A osea hellooo BORREGOLANDIA.\n#TodosSomosLaResistencia https://t.co/1L94xL2GM8", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "author_id": "1064681021621370885", "id": "1207318985173282816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 189, "end": 205, "username": "ComunidadMadrid", "id": "122353251"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/fQ7KW6qy6M", "expanded_url": "https://www.comunidad.madrid/notas-prensa/2019/12/18/diaz-ayuso-anuncia-cambio-legal-dar-cobertura-comunidad-madrid-casos-negligencia-volante", "display_url": "comunidad.madrid/notas-prensa/2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207290472324055040"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T13:24:13.000Z", "text": "Queremos acompa\u00f1ar a las victimas y sus familiares en los procesos judiciales iniciados contra aquellos que, de forma negligente y suicida, desbaratan la vida de los dem\u00e1s en la carretera. @ComunidadMadrid\nhttps://t.co/fQ7KW6qy6M", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "1036735699406471168", "id": "1207290472324055040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.7928, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}, {"start": 140, "end": 153, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Josep Pedrerol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206702626529775616"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-16T22:28:20.000Z", "text": "A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa. La liga a la mierda. Josep Pedrerol se suicida en directo. Caos y destrucci\u00f3n. Perros y gatos cohabitando. La histeria de las masas.", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 25, "like_count": 2354, "quote_count": 13}, "author_id": "292956433", "id": "1206702626529775616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207282753063931905"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207295574858502145"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T13:44:30.000Z", "text": "Es un cura abusador. Es UN SUICIDA. Par\u00e1 el hay misa, para todos los dem\u00e1s suicidas del planeta, condena al infierno y fijate como haces para que tenga una misa si era cat\u00f3lico. \nPUEDEN PARAR DE SER TAN HIJOS DE LA MIERDA? https://t.co/0ihnqLgdHc", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "809417740708618240", "id": "1207295574858502145", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/0ihnqLgdHc", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1207282753063931905", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207326355689484289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "NaraAlex", "id": "139202054"}], "annotations": [{"start": 265, "end": 269, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "Bolso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207328906874896385"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:56:57.000Z", "text": "@NaraAlex \u00c9 ao contr\u00e1rio.  Justamente por querer manter algo tradicionalista \u00e9 que direita se organizou de forma extrema, a ponto de movimentos como integralistas, imperiais e claro nazismo vieram a tona, pois est\u00e3o, com apoio do governo e da popula\u00e7\u00e3o que colocou Trump e Bolso no poder.", "in_reply_to_user_id": "139202054", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46997687", "id": "1207328906874896385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207330659288698881"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207330670357467142"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T16:03:57.000Z", "text": "os p\u00e9s em baixo da casa podem ser dela,, https://t.co/C4vedq9rmw", "in_reply_to_user_id": "1107804525132435456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1107804525132435456", "id": "1207330670357467142", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/C4vedq9rmw", "expanded_url": "https://twitter.com/R3NJUNGIRL/status/1207330670357467142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C4vedq9rmw", "media_key": "3_1207330662409224193"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207328807700586496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:56:33.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "889662696500727808", "id": "1207328807700586496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207298677083181056"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T13:56:49.000Z", "text": "Ei, ao inv\u00e9s de voc\u00ea estar a\u00ed procurando saber de que maneira o MC Mineiro se matou ou de querer ver o v\u00eddeo da Live, porque voc\u00ea n\u00e3o vai passar um tempo com aquele seu amigo / amiga que t\u00e1 dando sinal o tempo todo que quer / vai / precisa fazer o mesmo?\n(+)", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "910466500821229568", "id": "1207298677083181056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207329902422155264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.7688, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda Luna"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Delgado"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/IDeFs9FCsZ", "expanded_url": "https://bit.ly/2sCbkdI", "display_url": "bit.ly/2sCbkdI"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/2DYUe7HrbB", "expanded_url": "https://twitter.com/econsulta_ver/status/1207330028788183040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2DYUe7HrbB", "media_key": "3_1207330023247495168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207330028788183040"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T16:01:24.000Z", "text": "\ud83d\udd39Calder\u00f3n, parte de un grupo delictivo de Garc\u00eda Luna, acusa Mario Delgado\nhttps://t.co/IDeFs9FCsZ https://t.co/2DYUe7HrbB", "in_reply_to_user_id": "158533984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158533984", "id": "1207330028788183040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207167532001574914"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T05:15:42.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/uUr3Qwgpes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "833526352640868356", "id": "1207167532001574914", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/uUr3Qwgpes", "expanded_url": "https://twitter.com/nyclustza/status/1207164227045253120", "display_url": "twitter.com/nyclustza/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 146, "end": 155, "probability": 0.63, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/F8Eds4hhzs", "expanded_url": "https://lula.com.br/mais-de-500-artistas-e-intelectuais-se-reunem-com-lula-em-grande-ato-pela-cultura-no-rio/", "display_url": "lula.com.br/mais-de-500-ar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lula.com.br/mais-de-500-artistas-e-intelectuais-se-reunem-com-lula-em-grande-ato-pela-cultura-no-rio/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207065070544531463"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-17T22:28:33.000Z", "text": "Amanh\u00e3 estarei no Rio de Janeiro para agradecer a toda classe art\u00edstica, de todo o pa\u00eds, pela solidariedade. Por todas as vezes que algu\u00e9m gritou Lula Livre. Porque sem a cultura n\u00e3o h\u00e1 liberdade. Sem cultura n\u00e3o h\u00e1 cidadania. https://t.co/F8Eds4hhzs", "public_metrics": {"retweet_count": 1485, "reply_count": 1481, "like_count": 9371, "quote_count": 176}, "author_id": "2670726740", "id": "1207065070544531463"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207284861683326976"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T13:01:55.000Z", "text": "\u00bfTe gustar\u00eda ver un curso online de 10 videos de 30 minutos hablando de varios temas de psiquiatr\u00eda? Si la respuesta es Si, comenta qu\u00e9 temas te gustar\u00eda ver por favor. Muchas gracias. Abrazo.", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 1138, "like_count": 381, "quote_count": 46}, "author_id": "105352833", "id": "1207284861683326976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206690746608304128"], "lang": "und", "created_at": "2019-12-16T21:41:07.000Z", "text": "\ud83d\udcbc\ud83e\udd1d https://t.co/shPVueMLNf", "public_metrics": {"retweet_count": 2257, "reply_count": 3930, "like_count": 20316, "quote_count": 5224}, "author_id": "28273230", "id": "1206690746608304128", "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/shPVueMLNf", "expanded_url": "https://twitter.com/VascodaGama/status/1206690746608304128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/shPVueMLNf", "media_key": "3_1206690688907251712"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207117526817071105"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-18T01:57:00.000Z", "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 31, "like_count": 139, "quote_count": 16}, "author_id": "100731315", "id": "1207117526817071105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207304160384827395"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:18:37.000Z", "text": "De a poco los frenteamplistas se est\u00e1n dando cuenta que la alternancia en el poder es natural en una democracia y no una tragedia.Que ning\u00fan gobierno entrante es suicida en destruir lo bueno y no cambiar lo malo.Deber\u00edan aprovechar la derrota para depurar de sus filas corruptos.", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 5, "like_count": 101, "quote_count": 2}, "author_id": "4122547169", "id": "1207304160384827395"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207223692033449985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BlackRapsodia", "id": "376199361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207326822674898950"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:48:40.000Z", "text": "@BlackRapsodia @Madiwet Y nadie se dio cuenta lo rot@ q estaba , nadie lo vio es facil hablar despues y hablo de lo q se  y de lo q no te dejaron ayudar por esa era su unica salida .", "in_reply_to_user_id": "376199361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024107531818414081", "id": "1207326822674898950"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207164853741408257"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T05:05:03.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/WBnmoU92HI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1079600833057169408", "id": "1207164853741408257", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/WBnmoU92HI", "expanded_url": "https://twitter.com/mandocaa_16/status/1206567708634025984", "display_url": "twitter.com/mandocaa_16/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4686, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5903, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Jongkey"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Taemin"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.7039, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "Luna"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.6281, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627230752890880"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627244606709762"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627261471965190"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627265603407874"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206627268723970053"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-16T17:28:53.000Z", "text": "Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongkey passando por baixo dos obst\u00e1culos \nTaemin cortando com uma tesoura os cabelos da perna do jonghyun \nJinki quase matou a Luna \nJinki sendo aleatorio https://t.co/KFiscycp0g", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 25, "like_count": 1824, "quote_count": 64}, "author_id": "1010632780022255618", "id": "1206627268723970053"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207322274069700613"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FrancisBlacKn", "id": "20189314"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "matheus_hotw", "id": "765696631618625536"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "alisson_santana", "id": "99515791"}, {"start": 59, "end": 66, "username": "pclxxx", "id": "1412945439205199874"}, {"start": 67, "end": 76, "username": "Brian_KJ", "id": "50175007"}, {"start": 77, "end": 92, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 133, "probability": 0.449, "type": "Organization", "normalized_text": "CGI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207323022509690880"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:33:34.000Z", "text": "@FrancisBlacKn @ViniciusB44 @matheus_hotw @alisson_santana @PCLXXX @Brian_KJ @peterjordan100 acho q o roteiro tem q ser melhor q o CGI", "in_reply_to_user_id": "20189314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169276022", "id": "1207323022509690880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6053, "type": "Person", "normalized_text": "Cura"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Y03qy8rVXu", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/18-12-2019/3698173", "display_url": "sinembargo.mx/18-12-2019/369\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/J8nTC6jpeX", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1207313317087338498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J8nTC6jpeX", "media_key": "3_1207312360169324545"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207313317087338498"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:55:00.000Z", "text": "Cura acusado de abusar menores durante 30 a\u00f1os se suicida poco antes de ser detenido, en Argentina\nhttps://t.co/Y03qy8rVXu https://t.co/J8nTC6jpeX", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "author_id": "244218738", "id": "1207313317087338498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206917474878275585"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207305015259467781"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:22:00.000Z", "text": "\"Se suicida el cura que arruin\u00f3 la vida de 5 chicos\" ese titular queda mejor. https://t.co/LHFTRKVsbX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "857781647902732288", "id": "1207305015259467781", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/LHFTRKVsbX", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1206917474878275585", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207287585594232834"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T13:12:45.000Z", "text": "eu to dando tanta corda que acho que quem se enforcou foi eu!!! rs", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2691742931", "id": "1207287585594232834"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206590483889315843"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-16T15:02:43.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1182043559563804672", "id": "1206590483889315843"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207313311127220224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.7993, "type": "Person", "normalized_text": "Dionisio Romero"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 151, "end": 161, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 220, "end": 225, "probability": 0.5236, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/LLmueCQ0mF", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1207313311127220224", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207323904290775042"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:37:04.000Z", "text": "Hace unos d\u00edas Dionisio Romero camufl\u00f3 su aporte fujimorista con el cuentazo del chavismo. Bueno, este proceso fiscal sobre Venezuela surgi\u00f3 igualito; Alan Garc\u00eda pag\u00e1ndole a un militar falso para que diga que el ExPdte Ch\u00e1vez enviaba dinero \u00a114a\u00f1os en investigac por esa mentira! https://t.co/LLmueCQ0mF", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 7, "like_count": 71, "quote_count": 2}, "author_id": "132360976", "id": "1207323904290775042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207139742783037440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8503, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.8032, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207139744624328704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T03:25:17.000Z", "text": "E 2019 vai chegando ao fim sem que se saiba quem matou Marielle e Anderson  e quem mandou matar Marielle. \nEm 2020 , das poucas certezas que tenho \u00e9 que vamos seguir perguntando e exigindo a responsabiliza\u00e7\u00e3o dos culpados,  na forma da lei. Na Democracia, \u00e9 assim.", "in_reply_to_user_id": "312910780", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 5, "like_count": 226, "quote_count": 0}, "author_id": "312910780", "id": "1207139744624328704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207323904290775042"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cynthyamontes", "id": "132360976"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.4308, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 29, "tag": "AG"}, {"start": 123, "end": 130, "tag": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207324751103975434"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:40:26.000Z", "text": "@cynthyamontes El suicida #AG y su entorno organizacional confabulado de acuerdo a sus intereses, tal como lo hicieron con #Brasil", "in_reply_to_user_id": "132360976", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "816072798", "id": "1207324751103975434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207321647570726913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MissPameleit", "id": "438880016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207325778649767941"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:44:31.000Z", "text": "@MissPameleit En el libro de los gustos las p\u00e1ginas est\u00e1n en blanco mi peque\u00f1a saltamontes!!!!!! \u2639", "in_reply_to_user_id": "438880016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2923009907", "id": "1207325778649767941"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/jXhXKcKILn", "expanded_url": "http://j.mp/38NpuJz", "display_url": "j.mp/38NpuJz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207223917489852416"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:59:45.000Z", "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/jXhXKcKILn", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297663283", "id": "1207223917489852416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 181, "probability": 0.5811, "type": "Other", "normalized_text": "virus"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/kIPEh6WQmz", "expanded_url": "https://cutt.ly/4rqBjGi", "display_url": "cutt.ly/4rqBjGi", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=4xWdE3jb1YI&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207282255716081665"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T12:51:34.000Z", "text": "Parece ser que est\u00e1 gustando el \u00faltimo v\u00eddeo que sub\u00ed, tiene el % de retenci\u00f3n m\u00e1s alto del canal\n\nSi quer\u00e9is saber qu\u00e9 es el gen suicida y qu\u00e9 tiene que ver con el c\u00e1ncer y el virus del herpes, este es vuestro video\n\n\u25b7 https://t.co/kIPEh6WQmz", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "82646716", "id": "1207282255716081665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207097811013132288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Bia18389731", "id": "1204799004044939272"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "DiazCanelB", "id": "1025037163291914240"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.6239, "type": "Other", "normalized_text": "Isabel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207324320588062720"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:38:43.000Z", "text": "@Bia18389731 @DiazCanelB Querida Isabel. Siento tanto todo. Te mando un abrazo fuerte. \ud83d\udc95\u2764\ud83c\udf38", "in_reply_to_user_id": "1204799004044939272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1053621171856596993", "id": "1207324320588062720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207285292568330242"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T13:03:38.000Z", "text": "J\u00e1 notaram que muitas coisas ruins come\u00e7am com ESQU??\n\n Esquisofrenia\n Esquistossomose \n Esquadr\u00e3o suicida \n Esquerdista", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "1205310928859926528", "id": "1207285292568330242"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206913880280182784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-17T12:27:47.000Z", "text": "Padre argentino acusado de abusar de pelo menos cinco adolescentes se suicida com um tiro https://t.co/w06FNFK35u", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "67778641", "id": "1206913880280182784", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/w06FNFK35u", "expanded_url": "https://www.pagina12.com.ar/236954-se-mato-eduardo-lorenzo-un-cura-abusador", "display_url": "pagina12.com.ar/236954-se-mato\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207257288362336258"}], "entities": {"mentions": [{"start": 86, "end": 98, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/bSKmlXiJEd", "expanded_url": "https://twitter.com/QuintoPoderPe/status/1207257288362336258", "display_url": "twitter.com/QuintoPoderPe/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207320335684644866"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:22:53.000Z", "text": "Parece que les hicieran inhalar maicena antes de soltarlos a gritonear no? Me encanta @rmapalacios lanzando besitos jajajaj https://t.co/bSKmlXiJEd", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "22454698", "id": "1207320335684644866"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207311893821607936"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:49:20.000Z", "text": "No \nNo\nYo no hablo del amor\nPacto suicida\nEse de d\u00eda dentro\nmuy adentro\ncomo si fueran uno\nCasi cero\nNo\nNo\nYo no creo en verdades\na medias\nNi aproximaciones\nEl amor no es guerra\nNi combate\nNinguna conjugaci\u00f3n\nde aceites\nY esencias\nSimple\nel amor nace\nY muere\nA cada segundo\nVuelve", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1149761015606910977", "id": "1207311893821607936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.6021, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.476, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/QCkSAJI0Q2", "expanded_url": "https://twitter.com/MaiBulnes/status/1207309127078305793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QCkSAJI0Q2", "media_key": "3_1207309117880250369"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207309127078305793"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:38:21.000Z", "text": "Me ayudan por favor a difundir? \u2728\nLinea telef\u00f3nica y gratuita, para toda la Rep\u00fablica Argentina.\nSe atienden todo tipo de crisis, con o sin ideaci\u00f3n suicida.\nSe vienen las fiestas, son \u00e9pocas d\u00f3nde crecen las tasas de suicidios.   Por favor difundir! https://t.co/QCkSAJI0Q2", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "173509118", "id": "1207309127078305793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 129, "end": 143, "probability": 0.8749, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}, {"start": 188, "end": 194, "probability": 0.453, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00e1ritas"}, {"start": 197, "end": 205, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 231, "end": 245, "probability": 0.5814, "type": "Other", "normalized_text": "IglesiaCat\u00f3lica"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 206, "tag": "Argentina"}, {"start": 207, "end": 218, "tag": "pederastia"}, {"start": 219, "end": 229, "tag": "pedofilia"}, {"start": 230, "end": 246, "tag": "IglesiaCat\u00f3lica"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/brWrcqjjIU", "expanded_url": "http://bit.ly/2tnjt62", "display_url": "bit.ly/2tnjt62", "status": 200, "unwound_url": "https://es.euronews.com/2019/12/18/argentina-se-suicida-un-sacerdote-acusado-de-pederastia?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576656253"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207211180269416448"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:09:08.000Z", "text": "Argentina: se suicida un sacerdote acusado de pederastia. Horas despu\u00e9s de dictarse una orden de arresto contra \u00e9l, el sacerdote Eduardo Lorenzo se quit\u00f3 la vida de un tiro en una sede de C\u00e1ritas #Argentina #pederastia #pedofilia #IglesiaCat\u00f3lica https://t.co/brWrcqjjIU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "266669687", "id": "1207211180269416448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206756129335914496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207136749601853440"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T03:13:23.000Z", "text": "Un video sin propuestas, sin nada positivo para el pa\u00eds. Es un mensaje de un despechado a punto de meterse un balazo como su yunta, el cobarde suicida. https://t.co/d8bopEZSUj", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 37, "like_count": 117, "quote_count": 6}, "author_id": "282155394", "id": "1207136749601853440", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/d8bopEZSUj", "expanded_url": "https://twitter.com/SalvadorHeresi/status/1206756129335914496", "display_url": "twitter.com/SalvadorHeresi\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8703, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.7068, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207229011958673408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T09:20:00.000Z", "text": "Lula seu  corrwpto ass@ssino. Essa \u00e9 uma data muito triste para mim o dia de hoje. Se completam 3 anos que um amigo meu se suicidou com seus dois filhos abra\u00e7ado do 8 andar por estar desempregado e n\u00e3o ter como sustentar a fam\u00edlia. Mas Deus n\u00e3o lhe deixar\u00e1 impune.Seu pingu\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 66, "quote_count": 1}, "author_id": "1154542131303895040", "id": "1207229011958673408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 199, "probability": 0.8031, "type": "Organization", "normalized_text": "Airbags"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206931066201788416"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-17T13:36:04.000Z", "text": "Nunca les pas\u00f3 que van manejando y dicen \"y si acelero con todo y me la pongo contra ese \u00e1rbol?\" O soy el \u00fanico suicida en la sala? Igual no lo har\u00eda porque tengo tanta mala suerte que con los Airbags del auto me salvo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1115975938062393346", "id": "1206931066201788416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206765626833985536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 238, "end": 247, "username": "LVblck22", "id": "832767729904009216"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/w7jCx35yxt", "expanded_url": "https://twitter.com/_vicdias_/status/1206765626833985536", "display_url": "twitter.com/_vicdias_/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207117664096866304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T01:57:32.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: @LVblck22 fez eu zerar a prova https://t.co/w7jCx35yxt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "752311320310079488", "id": "1207117664096866304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206668464817086466"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207245213250543616"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:24:23.000Z", "text": "A esto est\u00e1 jugando la izquierda: a desequilibrar el tablero electoral mediante el efecto llamada. Es un plan suicida que les dar\u00e1 una victoria p\u00edrrica y destruir\u00e1 el pa\u00eds para siempre. https://t.co/T2wRP7gRbZ", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "811138529938042880", "id": "1207245213250543616", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/T2wRP7gRbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/90248a/status/1206668464817086466", "display_url": "twitter.com/90248a/status/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207314794375716864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "FabrcioD", "id": "329669041"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 222, "end": 227, "probability": 0.9381, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207317807932878849"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:12:50.000Z", "text": "@FabrcioD @lnq_bot @JornalOGlobo Se a mulher denunciar iria sim. A lei \u00e9 r\u00edgida aqui, mas h\u00e1 mulheres que n\u00e3o denunciam por outros motivos.. tipo depend\u00eancia econ\u00f4mica.\nCara, sou a favor do cara ser preso, mas essa lei no Brasil pegou. Sem viralatismo", "in_reply_to_user_id": "329669041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53558431", "id": "1207317807932878849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207286724180742144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207317011111563264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:09:40.000Z", "text": "Deputado, n\u00e3o sei se o senhor leu. Se ler, certamente conseguir\u00e1 entender, n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil. Um abra\u00e7o! https://t.co/5Bc9Onm1L0", "public_metrics": {"retweet_count": 162, "reply_count": 764, "like_count": 3661, "quote_count": 47}, "author_id": "19667016", "id": "1207317011111563264", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/5Bc9Onm1L0", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1207286724180742144", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207261166550048768"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:27:46.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: Escola \n\nBrigou:\u2705\nNota vermelha: \u2705\u2705\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nRecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nMatou aula: sempre KKKKKK\nExpulso da sala:\u2705\nAluno destaque:\u274c\nSe popularizou:\u274c\nDiretoria:\u2705\nChorou na sala:\u2705\n\nNossa eu sou uma aluna mto exemplar https://t.co/Mm4MDyy2FR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1049371655238299648", "id": "1207261166550048768", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Mm4MDyy2FR", "expanded_url": "https://twitter.com/isisjulia__/status/1206969816977936385", "display_url": "twitter.com/isisjulia__/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207296649539788800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207318426798166023"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:15:18.000Z", "text": "\"Terminou com a minha carreira\" disse ele \u00e0 sua esposa. Ele mesmo destruiu o que tinha constru\u00eddo at\u00e9 aqui. Ot\u00e1rio. https://t.co/ZsaTdpWe4I https://t.co/KMLhycJo7T", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 64, "quote_count": 8}, "author_id": "453102178", "id": "1207318426798166023", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ZsaTdpWe4I", "expanded_url": "https://twitter.com/Fail_Futebol/status/1207318426798166023/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZsaTdpWe4I", "media_key": "3_1207318424038367233"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/KMLhycJo7T", "expanded_url": "https://twitter.com/geglobo/status/1207296649539788800", "display_url": "twitter.com/geglobo/status\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207269701228912640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207295747697397766"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T13:45:11.000Z", "text": "@patriciagamarra @sergiotej Buen s\u00edntoma c\u00edvico si es m\u00e1s le\u00eddo que \"Alan Garc\u00eda: Metamemorias\".", "in_reply_to_user_id": "87264094", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1113874741201444864", "id": "1207295747697397766"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206960020702806016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 209, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "LoDigoSinAnestesia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206960027539582977"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-17T15:31:09.000Z", "text": "#LoDigoSinAnestesia 6) cualquier reacomodo organizativo, no debe prevalecer c\u00f3mo una misi\u00f3n suicida en el que el eslogan sea: qu\u00edtate t\u00fa para ponerme yo, o peor, sucumbir al lado oscuro que destruye a Venezuela.", "in_reply_to_user_id": "131817506", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131817506", "id": "1206960027539582977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207321731754610688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Brennzappi", "id": "879849477175214080"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207321807126192128"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:28:44.000Z", "text": "@Brennzappi T voy a pagar el psic\u00f3logo ahre", "in_reply_to_user_id": "879849477175214080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3391619493", "id": "1207321807126192128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207260324560281602"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207320767555362818"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:24:36.000Z", "text": "Estoy llorando. https://t.co/0wmDSbtp1i", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2923009907", "id": "1207320767555362818", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/0wmDSbtp1i", "expanded_url": "https://twitter.com/juansuraci/status/1207260324560281602", "display_url": "twitter.com/juansuraci/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207318797427912708"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "MiguelWrites", "id": "1126499623"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207320513187586049"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:23:35.000Z", "text": "@Manuela21971863 @MiguelWrites Jajajaja. Bueno, ahora escribe algo, con tono de cuento, que pueda ocurrir al estar esas casa tan pegadas al r\u00edo.", "in_reply_to_user_id": "1160551475153690626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2825704593", "id": "1207320513187586049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206970073837133824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 18, "probability": 0.3875, "type": "Place", "normalized_text": "Iglesia Cat\u00f3lica"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.662, "type": "Place", "normalized_text": "Gonnet"}, {"start": 101, "end": 115, "probability": 0.5868, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207304761571233792"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:21:00.000Z", "text": "La Iglesia Cat\u00f3lica organiz\u00f3 esta ma\u00f1ana una misa en una parroquia de Gonnet para homenajear al cura Eduardo Lorenzo, que se suicid\u00f3 el lunes a la noche, ante su inminente detenci\u00f3n por el abuso de al menos cinco j\u00f3venes varones menores de edad. En el nombre del Padre.", "in_reply_to_user_id": "52820630", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "52820630", "id": "1207304761571233792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207208627226005504"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T07:59:00.000Z", "text": "Ciberacoso escolar, ajuste psicosocial e ideaci\u00f3n suicida en la adolescencia\n\nEl ciberacoso escolar suscita una creciente preocupaci\u00f3n social en la comunidad cient\u00edfica y en la sociedad en general. \n\nArt\u00edculo completo.\n\nhttps://t.co/JLJupgMpAy https://t.co/8WfAHp1BbP", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "2816614800", "id": "1207208627226005504", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/JLJupgMpAy", "expanded_url": "https://journals.copmadrid.org/pi/art/pi2019a5", "display_url": "journals.copmadrid.org/pi/art/pi2019a5"}, {"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/8WfAHp1BbP", "expanded_url": "https://twitter.com/CopMadrid/status/1207208627226005504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8WfAHp1BbP", "media_key": "3_1201949205792727047"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207318159449088002"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:14:14.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou:\u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2714\ufe0f\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/2tClJpSpBJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "933827307533414401", "id": "1207318159449088002", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/2tClJpSpBJ", "expanded_url": "https://twitter.com/lauradelph/status/1206576423122677760", "display_url": "twitter.com/lauradelph/sta\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207172369573388288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T05:34:55.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c (quase)\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro\u274c(eu sou bv)\nfoi pego colando \u2705\n\n https://t.co/WdZ9ElBp31 https://t.co/Fedfzm8V92", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1118313159897616384", "id": "1207172369573388288", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/WdZ9ElBp31", "expanded_url": "https://twitter.com/vaaaazzzz/status/1207130523476344835", "display_url": "twitter.com/vaaaazzzz/stat\u2026"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Fedfzm8V92", "expanded_url": "https://twitter.com/meunomeeguedes/status/1207162133466812416", "display_url": "twitter.com/meunomeeguedes\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207298906964541440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207319983488978944"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:21:29.000Z", "text": "@gatita__suicida Vaya, siento que tuvieras esa experiencia, hay gente que trabaja de cara al p\u00fablico y no deberia, y mas alguien que trabaja en salud. Por lo de tu piel, parece que la tengas sensible mas bien, he oido de gente que al dejar de usar productos perfumados les mejor\u00f3, y usando una", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896366209968607233", "id": "1207319983488978944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207095734841032705"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207317123103707136"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:10:07.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c//\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/HvGbv7092G", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "author_id": "852157117234544640", "id": "1207317123103707136", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/HvGbv7092G", "expanded_url": "https://twitter.com/AreiasCamilla/status/1207095734841032705", "display_url": "twitter.com/AreiasCamilla/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}, {"start": 116, "end": 117, "probability": 0.3409, "type": "Place", "normalized_text": "AF"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207271651328561154"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T12:09:26.000Z", "text": "A ver\n\nTe\u00f3ricamente sufriste 4 a\u00f1os a MM porque no llegabas a fin de mes.\n\nEntonces, para solucionarlo..\n\nVotaste a AF para que te llene la heladera.\n\nAhora sab\u00e9s que con Alberto se te va a pasar el hambre xq los muertos no comen.\n\nDecime una cosita, vos sos boludo suicida o qu\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "593922434", "id": "1207271651328561154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.6598, "type": "Person", "normalized_text": "adeus"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/SeBlgqospK", "expanded_url": "https://twitter.com/songsaIIday/status/1202009063606890498", "display_url": "twitter.com/songsaIIday/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207307354724872195"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:31:18.000Z", "text": "As vezes, o adeus \u00e9 a \u00fanica sa\u00edda \ud83c\udfb6 https://t.co/SeBlgqospK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "814557717247496192", "id": "1207307354724872195", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5672, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/YK5CJUqksZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soyfrutita/status/1206919789865771008", "display_url": "twitter.com/soyfrutita/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206993838138699776"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-17T17:45:30.000Z", "text": "Un idiota que se suicida por odio. Como votante del Cambio! https://t.co/YK5CJUqksZ", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 17, "like_count": 67, "quote_count": 2}, "author_id": "926541944813244416", "id": "1206993838138699776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 131, "probability": 0.5147, "type": "Person", "normalized_text": "Ver\u00edn"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 248, "tag": "SanidadP\u00fablica"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/7Ba5i4MUWG", "expanded_url": "https://www.galiciapress.es/texto-diario/mostrar/1659917/feijoo-acepta-mujeres-puedan-usar-paritorio-verin-bajo-responsabilidad-pero-solo-hay-pediatras", "display_url": "galiciapress.es/texto-diario/m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.galiciapress.es/texto-diario/mostrar/1659917/feijoo-acepta-mujeres-puedan-usar-paritorio-verin-bajo-responsabilidad-pero-solo-hay-pediatras"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207302660350763010"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:12:39.000Z", "text": "\ud83d\udd34\u23e9El cierre se debe a criterios propios de un gobierno indolente y sin empatia\n\ud83d\udd34\u23e9@FeijooGalicia Acepta el uso del paritorio de Ver\u00edn \"bajo la responsabilidad\" de las mujeres y vuelve a condicionar la reapertura a contratar pediatras\n#SanidadP\u00fablica\nhttps://t.co/7Ba5i4MUWG", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 51, "like_count": 181, "quote_count": 6}, "author_id": "1232423377", "id": "1207302660350763010"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205966957947899905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "alal75", "id": "276634106"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205977954125275137"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T22:28:44.000Z", "text": "@alal75 Ou para trabalhar todo dia numa novela.", "in_reply_to_user_id": "276634106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "111447571", "id": "1205977954125275137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207311013521117184"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:45:51.000Z", "text": "Estamos a #Miercoles y tengo las mismas ganas de morir que el domingo...", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 20, "tag": "Miercoles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "551233475", "id": "1207311013521117184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.382, "type": "Person", "normalized_text": "Pederastia"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "suicida"}, {"start": 107, "end": 117, "tag": "Argentina"}, {"start": 118, "end": 129, "tag": "Pederastia"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/qPdri8FeTg", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/america/20191218/cura-argentino-suicida-detenido-abusos-sexuales-menores/452954763_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1576655800", "display_url": "elespanol.com/mundo/america/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/america/20191218/cura-argentino-suicida-detenido-abusos-sexuales-menores/452954763_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1576655800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207297670928306176"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T13:52:49.000Z", "text": "Un cura argentino se #suicida antes de ser detenido por abusos sexuales a menores \nhttps://t.co/qPdri8FeTg #Argentina #Pederastia", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2905232597", "id": "1207297670928306176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207126365419560960"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T02:32:07.000Z", "text": "El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; estaba acusado de abusar sexualmente de al menos 5 menores https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "152358615", "id": "1207126365419560960", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207316356804288513"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:07:04.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: banheiro nao\nfoi pego colando: \u2705\n \naluna nota 10 \ud83d\ude19\u270c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1141830392909107201", "id": "1207316356804288513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.7904, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 89, "tag": "PidieronSuDetenci\u00f3nPorAbusoSexualDeMenores"}, {"start": 90, "end": 100, "tag": "SeSuicid\u00f3"}, {"start": 101, "end": 117, "tag": "YLeHacenUnaMisa"}, {"start": 118, "end": 129, "tag": "EsUnChiste"}, {"start": 131, "end": 140, "tag": "Ins\u00f3lito"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/eI5SIcvPUV", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/info-general/Despiden-con-una-misa-al-cura-Eduardo-Lorenzo-20191218-0016.html", "display_url": "cronica.com.ar/info-general/D\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cronica.com.ar/info-general/Despiden-con-una-misa-al-cura-Eduardo-Lorenzo-20191218-0016.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207310080049401861"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:42:08.000Z", "text": "Despiden con una misa al cura Eduardo Lorenzo #PidieronSuDetenci\u00f3nPorAbusoSexualDeMenores #SeSuicid\u00f3 #YLeHacenUnaMisa #EsUnChiste? #Ins\u00f3lito https://t.co/eI5SIcvPUV", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 20, "quote_count": 6}, "author_id": "176979194", "id": "1207310080049401861"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207093556327911424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207095734841032705"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T00:30:24.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/zEN8LVc6CO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "716617344156565504", "id": "1207095734841032705", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/zEN8LVc6CO", "expanded_url": "https://twitter.com/tghostofyu/status/1207093556327911424", "display_url": "twitter.com/tghostofyu/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 23, "tag": "Argentina"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/HIrIbH2sFf", "expanded_url": "https://p.dw.com/p/3Uzfi", "display_url": "p.dw.com/p/3Uzfi", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/sacerdote-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/a-51715918"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207129030878801924"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T02:42:42.000Z", "text": "Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada despu\u00e9s de permanecer archivado, luego que un denunciante aceptara que fue v\u00edctima del religioso. (mg)\nhttps://t.co/HIrIbH2sFf", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 11, "like_count": 63, "quote_count": 9}, "author_id": "6135622", "id": "1207129030878801924"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4397, "type": "Other", "normalized_text": "cinta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207171533287899136"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T05:31:36.000Z", "text": "5 cartas de poker puestas en la guantera pegas con cinta, 2 cartas que te van hacer elegir de nuevo, 1 carta que no va tener nada ni se va a significar nada y todo va a seguir igual, 1 carta que va a tener el testamento, y la \u00faltima queda en que vos elijas lo que quieras hacer.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874267038558158852", "id": "1207171533287899136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207060371317673985"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-17T22:09:53.000Z", "text": "Gente?? Faz isso comigo pra v\u00ea se n\u00e3o leva um murro https://t.co/QywAA9URTT", "public_metrics": {"retweet_count": 1919, "reply_count": 49, "like_count": 2532, "quote_count": 537}, "author_id": "872576492315783168", "id": "1207060371317673985", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/QywAA9URTT", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabrielcg_7/status/1054391635600117761/video/1", "display_url": "twitter.com/Gabrielcg_7/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5462, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207278119280939008"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T12:35:08.000Z", "text": "El cura abusador Lorenzo se suicida y la iglesia le prepara una misa. \n\u00bfTe das cuenta? Te mintieron su credo de manera descarada toda la vida. \nBasta de dogmas.", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 7, "like_count": 95, "quote_count": 1}, "author_id": "235740249", "id": "1207278119280939008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207293203382190080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Farmaenfurecida", "id": "563971016"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/TEVSuCg4TS", "expanded_url": "https://cima.aemps.es/cima/dochtml/p/65334/P_65334.html", "display_url": "cima.aemps.es/cima/dochtml/p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cima.aemps.es/cima/dochtml/p/65334/P_65334.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207313277287428098"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:54:50.000Z", "text": "@Farmaenfurecida F\u00e1cil, es teratog\u00e9nica, provoca ideaci\u00f3n suicida, nada complicado. T\u00f3mala para que tu piel est\u00e9 luminosa, esta ni\u00f1a es una phd (a ordenar las letras como ya sab\u00e9is).\nhttps://t.co/TEVSuCg4TS", "in_reply_to_user_id": "563971016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "51856827", "id": "1207313277287428098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206598920131858435"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "beltrandelrio", "id": "34718178"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8297, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Beijing"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207315167140139008"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T15:02:21.000Z", "text": "@beltrandelrio Cu\u00e1nto costar\u00eda instalar puertas autom\u00e1ticas al Metro?. En Beijing no se suicida nadie, no pueden. Una sola muerte evitada vale la inversi\u00f3n? Esperan llegar al millar por a\u00f1o?", "in_reply_to_user_id": "34718178", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72699437", "id": "1207315167140139008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.6078, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.4449, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206598920131858435"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-16T15:36:14.000Z", "text": "Este a\u00f1o, 25 personas se han suicidado en la Ciudad de M\u00e9xico arroj\u00e1ndose a las v\u00edas del Metro. Entre enero y octubre, se suicidaron 432 personas en la capital (16% de aumento respecto del a\u00f1o pasado). La discusi\u00f3n debiera ser sobre las causas estructurales de este fen\u00f3meno.", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 84, "like_count": 1458, "quote_count": 33}, "author_id": "34718178", "id": "1206598920131858435"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207307065619820545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207314717175435264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T15:00:34.000Z", "text": "@_annaclf V\u00e9i consideraram ultimato pior filme da decada depois disso ent\u00e3o nem verei mais cr\u00edtica kkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "3343181416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1081756903405957121", "id": "1207314717175435264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207290684312629249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.894, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.643, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207296354155925505"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T13:47:35.000Z", "text": "@N_Carvalheira @Pedrodomar1632 Se preocupa sim, todos n\u00f3s queremos saber quem matou o Celso Daniel e quem foi o mandante. Estranho que o PT fala tanto na morte da Marielle e n\u00e3o na do Celso Daniel, mist\u00e9rio...", "in_reply_to_user_id": "1089535657", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1083129719699263488", "id": "1207296354155925505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/PxLadctpY7", "expanded_url": "http://ATV.pe", "display_url": "ATV.pe"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/iqIdhhvd3m", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/carla-garcia-papa-sigue-siendo-enemigo-perseguir-algunos-pobres-diablos-400786", "display_url": "atv.pe/actualidad/car\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207146725133164545"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T03:53:01.000Z", "text": "Carla Garc\u00eda: \"Mi pap\u00e1 sigue siendo el enemigo a perseguir para algunos pobres diablos\" | https://t.co/PxLadctpY7 https://t.co/iqIdhhvd3m", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 368, "like_count": 948, "quote_count": 29}, "author_id": "224916991", "id": "1207146725133164545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5278, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672854189846529"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-16T20:30:01.000Z", "text": "n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa live, que a familia se conforte.. cuidem de vcs rapaziada, a depress\u00e3o t\u00e1 levando muitos de n\u00f3s embora, n\u00e3o ignorem oque pode te matar, vc faria falta.\n\ud83d\ude15", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 33, "like_count": 8931, "quote_count": 73}, "author_id": "81419682", "id": "1206672854189846529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5487, "type": "Person", "normalized_text": "Cura"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/UQHkXKByzf", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/18-12-2019/3698173", "display_url": "sinembargo.mx/18-12-2019/369\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207311211706175488"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:46:38.000Z", "text": "Cura acusado de abusar menores durante 30 a\u00f1os se suicida poco antes de ser detenido, en Argentina https://t.co/UQHkXKByzf", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "582282658", "id": "1207311211706175488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206633534204661765"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-16T17:53:47.000Z", "text": "En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 241, "like_count": 2604, "quote_count": 53}, "author_id": "252168075", "id": "1206633534204661765", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.7681, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.5381, "type": "Place", "normalized_text": "Casa del Pueblo"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/IV6SOIOU0r", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1207185527683919872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IV6SOIOU0r", "media_key": "3_1207185513184145408"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/IV6SOIOU0r", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1207185527683919872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IV6SOIOU0r", "media_key": "3_1207185513150586880"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/IV6SOIOU0r", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1207185527683919872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IV6SOIOU0r", "media_key": "3_1207185513158979584"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/IV6SOIOU0r", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1207185527683919872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IV6SOIOU0r", "media_key": "3_1207185513238728704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207185527683919872"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T06:27:12.000Z", "text": "Lleno total hoy en la presentaci\u00f3n de Metamemorias en la Casa del Pueblo. Gracias! https://t.co/IV6SOIOU0r", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 70, "like_count": 553, "quote_count": 4}, "author_id": "19729967", "id": "1207185527683919872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6596, "type": "Person", "normalized_text": "Dercutane"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.9656, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207293203382190080"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T13:35:04.000Z", "text": "Una influencer (227K seguidores) recomendando una \"pastilla\" de Dercutane para que la piel est\u00e9 \"bien, m\u00e1s luminosa y m\u00e1s joven\".\n\nQue cierren Instagram.", "public_metrics": {"retweet_count": 447, "reply_count": 57, "like_count": 1291, "quote_count": 56}, "author_id": "563971016", "id": "1207293203382190080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207310905131905024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9373, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207311709058293760"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:48:36.000Z", "text": "@ferreiira_12 @Kavanhaky_Crvg @globoesportecom At\u00e9 pq o Edmundo falou: \"AE SEUS OTARIO SE PREPARA QUE AGORA VCS V\u00c3O QUEIMAR NO FOGO DO INFERNO\".", "in_reply_to_user_id": "755228855338692608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106608353596399617", "id": "1207311709058293760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201061280909582337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PoliciaLPA", "id": "1150424220"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "lpgcmovilidad", "id": "701787224728281088"}], "annotations": [{"start": 201, "end": 206, "probability": 0.3545, "type": "Person", "normalized_text": "carcel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201620188728352768"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-02T21:52:32.000Z", "text": "@PoliciaLPA @lpgcmovilidad Lo q no es normal es ver a un ni\u00f1o por reyes cat\u00f3licos por el suicida carril bici y un cami\u00f3n de agua firgas pasando a escasos 70 cm...son unos irresponsable..merecedores de carcel", "in_reply_to_user_id": "1150424220", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2193042135", "id": "1201620188728352768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205535101641248770"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T17:09:00.000Z", "text": "Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay indicios de que por cada adulto que se suicida hay m\u00e1s de 20 que lo intentan y el 75% de los suicidios tienen lugar en pa\u00edses de ingresos bajos y medios.", "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 59, "tag": "suicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 2, "like_count": 131, "quote_count": 2}, "author_id": "470206398", "id": "1205535101641248770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207283996985610240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207284573907886080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T13:00:47.000Z", "text": "Por fim: n\u00e3o passe vergonha. Numa tentativa de mitagem/lacra\u00e7\u00e3o voc\u00ea acaba por atacar algu\u00e9m injustamente e ainda sai feio para voc\u00ea perante aqueles que conhecem a pessoa, voc\u00ea ser\u00e1 taxado ou de desonesto intelectual ou de analfabeto funcional por n\u00e3o saber identificar ironia..", "in_reply_to_user_id": "3105758284", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "3105758284", "id": "1207284573907886080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.6521, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.3431, "type": "Organization", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207295815775145990"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T13:45:27.000Z", "text": "Com 1 ano de atraso, MP realiza opera\u00e7\u00e3o contra Queiroz. Ele havia se queixado num \u00e1udio recente de ter sido abandonado. Se Queiroz falar o que sabe da fam\u00edlia Bolsonaro derruba o governo.", "public_metrics": {"retweet_count": 588, "reply_count": 171, "like_count": 4455, "quote_count": 30}, "author_id": "762402774260875265", "id": "1207295815775145990"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.395, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4\u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/PVxbJdt3GG", "expanded_url": "https://twitter.com/studio1989jpn/status/1204185823140167680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PVxbJdt3GG", "media_key": "3_1204185811383533568"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207227981594120192"], "lang": "ja", "created_at": "2019-12-18T09:15:54.000Z", "text": "2019.12.22.sun\nSTUDIO BASH!! vol.6\nat\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989\n(\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4\u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F)\n\nOPEN14:30/START14:45\n\u9ad8\u6821\u751f\u4ee5\u4e0b\u00a5500/\u00a51000\n\nTOPE SUICIDA\nNoS\nThe botkeys\n\u3042\u307d\u308d\u3093\u3001\nPLEASURE'S https://t.co/PVxbJdt3GG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "929948624703823872", "id": "1207227981594120192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 80, "tag": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/P9zOJM2nH5", "expanded_url": "https://twitter.com/LuzMelyReyes/status/1207299477469401088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P9zOJM2nH5", "media_key": "3_1207299467298230274"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207299477469401088"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:00:00.000Z", "text": "La comisionada @mbachelet recuerda que 2020 ser\u00e1 un a\u00f1o electoral. En #Venezuela corresponde realizar comicios parlamentarios. Es una oportunidad de recomponer el juego a favor de la democracia, pero para eso se requiere no solo valent\u00eda sino inteligencia pol\u00edtica. https://t.co/P9zOJM2nH5", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 11, "like_count": 70, "quote_count": 12}, "author_id": "17651392", "id": "1207299477469401088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207179195798949890"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JohnMAckerman", "id": "200932969"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "LaJornada", "id": "44554692"}, {"start": 39, "end": 46, "username": "lhan55", "id": "157164533"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.85, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9629, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.993, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207290946607616008"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T13:26:06.000Z", "text": "@JohnMAckerman @JohnYSabina @LaJornada @lhan55 No, tampoco te quiero en twitter, ni en facebook, ni en M\u00e9xico y de ser posible tampoco en este sistema solar.\n\nGracias", "in_reply_to_user_id": "200932969", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 49, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "author_id": "3239273263", "id": "1207290946607616008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5507, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/51rZUOQAbU", "expanded_url": "http://ver.abc.es/lsdvq1", "display_url": "ver.abc.es/lsdvq1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-detienen-diplomatico-boliviano-morales-ocho-kilos-cocaina-argentina-201912181044_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=bHNkdnEx"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207307030425473025"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:30:01.000Z", "text": "Detienen a un diplom\u00e1tico boliviano de la era Morales con ocho kilos de coca\u00edna en Argentina https://t.co/51rZUOQAbU", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 5}, "author_id": "19923515", "id": "1207307030425473025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3394, "type": "Other", "normalized_text": "Isabela"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7428, "type": "Place", "normalized_text": "Catemaco"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8161, "type": "Place", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.7929, "type": "Place", "normalized_text": "Tuxpan"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.8653, "type": "Place", "normalized_text": "PozaRica"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.7293, "type": "Place", "normalized_text": "Papantla"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.5449, "type": "Place", "normalized_text": "Banderilla"}, {"start": 175, "end": 182, "probability": 0.7484, "type": "Place", "normalized_text": "Coatepec"}, {"start": 185, "end": 193, "probability": 0.4861, "type": "Place", "normalized_text": "Verfollow"}, {"start": 196, "end": 205, "probability": 0.8661, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdobaVer"}, {"start": 208, "end": 214, "probability": 0.7993, "type": "Place", "normalized_text": "Orizaba"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.7605, "type": "Place", "normalized_text": "Coatza"}, {"start": 225, "end": 234, "probability": 0.8452, "type": "Place", "normalized_text": "Minatitl\u00e1n"}, {"start": 237, "end": 244, "probability": 0.8813, "type": "Place", "normalized_text": "Acayucan"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "Catemaco"}, {"start": 90, "end": 97, "tag": "Xalapa"}, {"start": 124, "end": 133, "tag": "Veracruz"}, {"start": 134, "end": 141, "tag": "Tuxpan"}, {"start": 142, "end": 151, "tag": "PozaRica"}, {"start": 152, "end": 161, "tag": "Papantla"}, {"start": 162, "end": 173, "tag": "Banderilla"}, {"start": 174, "end": 183, "tag": "Coatepec"}, {"start": 184, "end": 194, "tag": "Verfollow"}, {"start": 195, "end": 206, "tag": "C\u00f3rdobaVer"}, {"start": 207, "end": 215, "tag": "Orizaba"}, {"start": 216, "end": 223, "tag": "Coatza"}, {"start": 224, "end": 235, "tag": "Minatitl\u00e1n"}, {"start": 236, "end": 245, "tag": "Acayucan"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/F0S57BM5sG", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/isabela-odontologa-originaria-de-catemaco-se-suicida-al-interior-de-su-consultorio-en-xalapa/", "display_url": "elpinero.mx/isabela-odonto\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elpinero.mx/isabela-odontologa-originaria-de-catemaco-se-suicida-al-interior-de-su-consultorio-en-xalapa/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207165441413509120"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T05:07:23.000Z", "text": "Isabela, ODONT\u00d3LOGA originaria de #Catemaco, SE SUICIDA al interior de su consultorio, en #Xalapa\n\nhttps://t.co/F0S57BM5sG\n\n#Veracruz #Tuxpan #PozaRica #Papantla #Banderilla #Coatepec #Verfollow #C\u00f3rdobaVer #Orizaba #Coatza #Minatitl\u00e1n #Acayucan", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "856846339", "id": "1207165441413509120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207301692448018432"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:08:48.000Z", "text": "rendi mal, me largue a llorar como siempre y despu\u00e9s los chicos me acompa\u00f1aron a la parada, me hicieron feliz por 30 minutos, nos re\u00edmos de todos y todo hasta que casi me atropellan y me empezaron a descansar  1fav y cuando los vea los cago a trompadas;)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "1111471047289815040", "id": "1207301692448018432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207290337783361537"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T13:23:41.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/TEGnIqps85", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "4872361983", "id": "1207290337783361537", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/TEGnIqps85", "expanded_url": "https://t.co/TEGnIqps85", "display_url": "t.co/TEGnIqps85"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 47, "probability": 0.7617, "type": "Other", "normalized_text": "Clics Modernos"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9025, "type": "Other", "normalized_text": "Piano Bar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207307059890401281"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:30:08.000Z", "text": "Si bien son dos discos tremendos. Clics Modernos es mejor que Piano Bar. Des uno y a la cola. Los espero", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "9654482", "id": "1207307059890401281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206687784997658625"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-16T21:29:21.000Z", "text": "Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 17, "like_count": 157, "quote_count": 9}, "author_id": "305236970", "id": "1206687784997658625", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207306060501004289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Annie_Bho", "id": "1057090151460024320"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "weslleyrmelo", "id": "872522795275649041"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.6754, "type": "Person", "normalized_text": "Maria do Ros\u00e1rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207306459668725761"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:27:45.000Z", "text": "@Annie_Bho @weslleyrmelo Maria do Ros\u00e1rio NUNCA defendeu estuprador. Essa hist\u00f3ria s\u00f3 cola com gente burra. Vc n\u00e3o t\u00e1 falando com a sua tia de 70 anos.", "in_reply_to_user_id": "1057090151460024320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772152138390724608", "id": "1207306459668725761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5295, "type": "Person", "normalized_text": "Grassi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207288975049871365"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T13:18:16.000Z", "text": "Confesor del padre Grassi, denunciado como abusador, una investigaci\u00f3n avanzanda por la denuncia de 5 hombres que fueron abusados por el, se suicida y la Iglesia lo despide con una misa por \"el sufrimiento padecido\"... mientras las v\u00edctimas se quedan sin justicia", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 5}, "author_id": "118432991", "id": "1207288975049871365"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206974685487026176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207162468222611456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T04:55:35.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/wdkHnMB43f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1009614598557888512", "id": "1207162468222611456", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/wdkHnMB43f", "expanded_url": "https://twitter.com/duduvettorazzi/status/1206974685487026176", "display_url": "twitter.com/duduvettorazzi\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207243062478622720"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:15:50.000Z", "text": "si alg\u00fan d\u00eda se suicida uno de mis alumnos o alumnas x acoso escolar,  prometo dejar la docencia para siempre https://t.co/KbehLEkvps", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1668634826", "id": "1207243062478622720", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/KbehLEkvps", "expanded_url": "https://t.co/KbehLEkvps", "display_url": "t.co/KbehLEkvps"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.7929, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.269, "type": "Other", "normalized_text": "Lorenzo"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/3F3d3JtvhQ", "expanded_url": "https://telefenoticias.com.ar/actualidad/el-arzobispado-de-la-plata-homenajea-al-cura-lorenzo-en-la-parroquia-en-la-que-cometio-los-abusos/", "display_url": "telefenoticias.com.ar/actualidad/el-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207258657613897732"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:17:48.000Z", "text": "El Arzobispado de La Plata homenajea al cura Lorenzo en la parroquia en la que cometi\u00f3 los abusos https://t.co/3F3d3JtvhQ", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 91, "like_count": 75, "quote_count": 289}, "author_id": "50126679", "id": "1207258657613897732"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207302354766303232"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:11:26.000Z", "text": "Ya se podr\u00eda haber suicidado antes de violar a los ni\u00f1os. Luego hay miserables como el cura gallego ese, que se ofende porque las feministas se\u00f1alan a los violadores https://t.co/ZyJXC8hW1R", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "780717692", "id": "1207302354766303232", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/ZyJXC8hW1R", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/america/20191218/cura-argentino-suicida-detenido-abusos-sexuales-menores/452954763_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1576655800", "display_url": "elespanol.com/mundo/america/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207154237093949441"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "itksoo", "id": "795320525933449217"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207274498900287491"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T12:20:45.000Z", "text": "@itksoo @anaritwf simmm, lembro sempre que q a gente tinha que esperar essa data pra pegar o dinheiro e a\u00ed poder ir comprar comida", "in_reply_to_user_id": "1051622008130338816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "author_id": "1033476506671034370", "id": "1207274498900287491"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.8818, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207305447209865218"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:23:43.000Z", "text": "Eu queria ser otimista nessa quest\u00e3o de \"Jean agora n\u00e3o joga mais em time nenhum\", conhecemos nosso pa\u00eds, em breve ele estar\u00e1 em algum time, se bobear at\u00e9 algum grande", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 73, "quote_count": 2}, "author_id": "871541939161759744", "id": "1207305447209865218"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207282753063931905"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207301277773975554"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:07:09.000Z", "text": "La impunidad que da ser parte del poder pol\u00edtico https://t.co/GBeN8rKYed", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 6, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "author_id": "31556297", "id": "1207301277773975554", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/GBeN8rKYed", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1207282753063931905", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207092138783256577"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jnaranjorz", "id": "742817065183117312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207128816877023232"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T02:41:51.000Z", "text": "@jnaranjorz Yo empiezo ma\u00f1ana , perro cuento con la inestimable ayuda de los imanes", "in_reply_to_user_id": "742817065183117312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2791796136", "id": "1207128816877023232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207056579624914944"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-17T21:54:49.000Z", "text": "Se suicida un cura argentino investigado por abusos sexuales. \u25b6\ufe0f https://t.co/9QUszV0wqq https://t.co/GbvEOHtDyl", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "256747696", "id": "1207056579624914944", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/9QUszV0wqq", "expanded_url": "https://bit.ly/2YXbIQ9", "display_url": "bit.ly/2YXbIQ9"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/GbvEOHtDyl", "expanded_url": "https://twitter.com/EcuavisaInforma/status/1207056579624914944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GbvEOHtDyl", "media_key": "3_1207056577984892928"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207306271180939265"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:27:00.000Z", "text": "O cara espanca a mulher, que desesperada faz um storie pra se salvar e o agressor ainda tem a pachorra de culp\u00e1-la por \"estar perdendo a carreira\", al\u00e9m da carreira, vc perdeu a fam\u00edlia que \u00e9 mil vezes pior!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14048713", "id": "1207306271180939265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207070877910736897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207077106913619968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-17T23:16:23.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/HuzuCaYAV4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "1703242220", "id": "1207077106913619968", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/HuzuCaYAV4", "expanded_url": "https://twitter.com/milenacunhaa_/status/1207070877910736897", "display_url": "twitter.com/milenacunhaa_/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.358, "type": "Other", "normalized_text": "Tamanho"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Arn6YRYlmq", "expanded_url": "https://twitter.com/NinaCarmona2/status/1207032970231603201/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Arn6YRYlmq", "media_key": "7_1207032874035240960"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207120100878422017"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T02:07:13.000Z", "text": "Uma covardia sem Tamanho com os Cachorros uns muito machucados e outro Morreram . \n\nMomento em que os 41 vagabundos que estavam na Rinha de Cachorros escutam umas verdades dos policiais \n\nhttps://t.co/Arn6YRYlmq", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 56, "like_count": 562, "quote_count": 25}, "author_id": "1095356045881417728", "id": "1207120100878422017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207301036744093697"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207303899620814850"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T14:17:34.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705(mas n\u00e3o de sair no soco k)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/ibVm6avcVi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "author_id": "1170009151487041537", "id": "1207303899620814850", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/ibVm6avcVi", "expanded_url": "https://twitter.com/satv_julia/status/1207301036744093697", "display_url": "twitter.com/satv_julia/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.7546, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 25, "end": 27, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.5868, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/CxlZvrmDnt", "expanded_url": "http://glo.bo/2r0SmNk", "display_url": "glo.bo/2r0SmNk"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/svIRcJE3dC", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1207296649539788800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/svIRcJE3dC", "media_key": "3_1207296235046133760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207296649539788800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T13:48:46.000Z", "text": "Goleiro Jean \u00e9 preso nos EUA, acusado de agredir a esposa. S\u00e3o Paulo estuda rescindir contrato\n\nSaiba mais: https://t.co/CxlZvrmDnt https://t.co/svIRcJE3dC", "public_metrics": {"retweet_count": 2712, "reply_count": 868, "like_count": 16578, "quote_count": 3055}, "author_id": "10842792", "id": "1207296649539788800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207123118260707335"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 48, "probability": 0.7326, "type": "Other", "normalized_text": "Sala de las Banderas"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.9244, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.4645, "type": "Other", "normalized_text": "Tejada"}, {"start": 194, "end": 203, "probability": 0.5235, "type": "Other", "normalized_text": "megaestafa"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/cE1bfaRzY7", "expanded_url": "https://twitter.com/LaTubilla/status/1207123118260707335", "display_url": "twitter.com/LaTubilla/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207124943382745088"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T02:26:28.000Z", "text": "La primera foto es hoy en la Sala de las Banderas presentando la segunda edici\u00f3n de \u201cMetamemorias\u201d de Alan Garc\u00eda. Luego, fotos de los 4 gatos con Tejada y presentaci\u00f3n hoy de su libro sobre la megaestafa. https://t.co/cE1bfaRzY7", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 140, "quote_count": 1}, "author_id": "1237286593", "id": "1207124943382745088"}], "places": [{"full_name": "Ub\u00e1, Brasil", "id": "59987830b8a7f853"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Santa Maria de Jetib\u00e1, Brasil", "id": "1dd41730ca197c1b"}, {"full_name": "Ponta Pora, Paraguay", "id": "015105ad19801b06"}, {"full_name": "Umuarama, Brasil", "id": "1fbc2dd3afbfd138"}, {"full_name": "Contagem, Brasil", "id": "46bda2f68abcc7d2"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1189642131549364231", "value": "1189642131549364231", "detail": "User has been suspended: [1189642131549364231].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207328681770786818", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207328681770786818", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207328681770786818].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1207295827183570944", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207295827183570944", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207295827183570944].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1101258595", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1101258595].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1101258595", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207052140470001665", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207052140470001665].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207052140470001665", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207323076376985603", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207323076376985603].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207323076376985603", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207322843077390337", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207322843077390337].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207322843077390337", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207317781391302656", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207317781391302656", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207317781391302656].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2312169273", "value": "2312169273", "detail": "User has been suspended: [2312169273].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207312383724662785", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207312383724662785", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207312383724662785].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207321379042988033", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207321379042988033", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207321379042988033].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1207319198189465603", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207319198189465603].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207319198189465603", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207298906964541440", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207298906964541440", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207298906964541440].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1207119114071945217", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207119114071945217].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207119114071945217", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "798337309", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [798337309].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "798337309", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206675918078517248", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206675918078517248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206675918078517248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207314782749155329", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207314782749155329].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207314782749155329", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "859560821663436800", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [859560821663436800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "859560821663436800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207311486315573261", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207311486315573261].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207311486315573261", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207308675653754885", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207308675653754885", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207308675653754885].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1207161153329258497", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207161153329258497", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207161153329258497].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2722890563", "value": "2722890563", "detail": "User has been suspended: [2722890563].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207304811147939840", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207304811147939840", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207304811147939840].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1207331874332393473", "oldest_id": "1207305241378611200", "result_count": 354, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vh7idpura36edhicb2luih1e3y5"}}