{"data": [{"author_id": "967521886367338497", "created_at": "2019-12-28T00:53:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210725396506824708"], "text": "O auge do meu pensamento suicida \u00e9 querer ler um livro.. mas n ter crtz se vai continuar viva a tempo de terminar a historia\n\nEnt\u00e3o pra n ficar sem o final eu prefiro n ler", "lang": "pt", "id": "1210725396506824708"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210181948964036608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "3345991209", "created_at": "2019-12-28T00:52:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210725264990146560"], "text": "RT @Cluzcar: El Estado NO, fueron los Gobiernos Corruptos de Fujimori y el cobarde suicida. \u00bfQu\u00e9 es lo q quieren, q tal como est\u00e1n los alum\u2026", "lang": "es", "id": "1210725264990146560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210703255749189633"}], "author_id": "1091096883475419141", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RulilloElPillo", "id": "3021519735"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "claustede", "id": "1123522414196023296"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "marionoog", "id": "954411448318529537"}]}, "created_at": "2019-12-28T00:51:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210724867948957697"], "in_reply_to_user_id": "3021519735", "text": "@RulilloElPillo @claustede @marionoog La de por 13 razones de suicida", "lang": "es", "id": "1210724867948957697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210637015424946179"}], "author_id": "1183512999170064390", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cerosetenta", "id": "310639809"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "cerosetenta", "id": "310639809"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 41, "tag": "Personajes2019"}]}, "created_at": "2019-12-28T00:49:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210724538817732611"], "text": "RT @cerosetenta: Los anti #Personajes2019 de @cerosetenta: \n\nUna fuerza que cumple 20 a\u00f1os y quieren que desaparezca. Un ex guerrillero con\u2026", "lang": "es", "id": "1210724538817732611"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/GfuY8Xx5zK", "expanded_url": "https://twitter.com/heynoalin/status/1210724449755860993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GfuY8Xx5zK", "media_key": "3_1210724440968839168"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "heyoon"}]}, "author_id": "3492040947", "created_at": "2019-12-28T00:49:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210724449755860993"], "text": "se vcs soubessem o quanto eu amo essa mulher \ud83d\ude29 heyoon pq me matou https://t.co/GfuY8Xx5zK", "lang": "pt", "id": "1210724449755860993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "author_id": "3022998162", "created_at": "2019-12-28T00:48:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210724117302763520"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "id": "1210724117302763520"}, {"author_id": "944405289863974912", "created_at": "2019-12-28T00:47:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210723993851813890"], "text": "suic\u00edda de 2gunda ta fluinda, mais ta a cara da merda olha s\u00f3 kkkkkk", "lang": "pt", "id": "1210723993851813890"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210721222809407491"}], "author_id": "820805689664798721", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "bizarreTunning", "id": "2336758730"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "AleAnime", "id": "1192493371383861249"}]}, "created_at": "2019-12-28T00:47:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210723956530876416"], "in_reply_to_user_id": "2336758730", "text": "@BizarreTunning @AleAnime Claro tomas \ud83d\udc4c como dice la imagen la suicida somos hombres de palabra", "lang": "es", "id": "1210723956530876416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}]}, "author_id": "2276165936", "created_at": "2019-12-28T00:47:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210723903422660616"], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "id": "1210723903422660616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210590418469081089"}], "author_id": "2568554675", "created_at": "2019-12-28T00:45:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210723472495628289"], "text": "RT @Jacinta_Maria14: Necesito que entiendan que la gente no se suicida solamente porque est\u00e1n en depresi\u00f3n. Hay mil factores que pudiesen l\u2026", "lang": "es", "id": "1210723472495628289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210590418469081089"}], "author_id": "72934256", "created_at": "2019-12-28T00:45:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210723292006371329"], "text": "RT @Jacinta_Maria14: Necesito que entiendan que la gente no se suicida solamente porque est\u00e1n en depresi\u00f3n. Hay mil factores que pudiesen l\u2026", "lang": "es", "id": "1210723292006371329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210721897119248384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.6512, "type": "Other", "normalized_text": "RELIG100"}, {"start": 87, "end": 87, "probability": 0.5332, "type": "Person", "normalized_text": "."}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.4566, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bomberos", "id": "6251192"}]}, "author_id": "4165445326", "created_at": "2019-12-28T00:44:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210723258745548801"], "text": "RT @bomberos: UNIDADES EN APOYO: RELIG100-2 &gt;&gt; RESCATE / SUICIDA / EN ALTURA : MA. LUIS CISNEROS  200  - MIRAFLORES", "lang": "es", "id": "1210723258745548801"}, {"author_id": "1019964183176204289", "created_at": "2019-12-28T00:42:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210722563703263232"], "text": "coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "lang": "es", "id": "1210722563703263232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.595, "type": "Other", "normalized_text": "Tamandar\u00e9 2020"}]}, "author_id": "3932971479", "created_at": "2019-12-28T00:42:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210722551086776321"], "text": "Alguem ai \u00e9 suic\u00edda o bastante de ir para o Tamandar\u00e9 2020 ??", "lang": "pt", "id": "1210722551086776321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "Wiliam"}, {"start": 46, "end": 48, "probability": 0.5895, "type": "Other", "normalized_text": "cat"}]}, "author_id": "1013000295100682241", "created_at": "2019-12-28T00:41:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210722497068322816"], "text": "*chamada de grupo\n\nWiliam: 'malta se um dia a cat aparecer morta foi a curiosidade, porque a curiosidade matou o gato'", "lang": "pt", "id": "1210722497068322816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210468125508087808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.3883, "type": "Other", "normalized_text": "2020sinDesahuc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LA_PAH", "id": "133371674"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "author_id": "4582195277", "created_at": "2019-12-28T00:41:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210722452982026241"], "text": "RT @LA_PAH: .@sanchezcastejon @pablocasado_ @gabrielrufian No os  podeis  permitir mirar a otro lado, uniros a nuestro plan #2020sinDesahuc\u2026", "lang": "es", "id": "1210722452982026241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5341, "type": "Other", "normalized_text": "Mili"}]}, "author_id": "2153302224", "created_at": "2019-12-28T00:41:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210722385210396673"], "text": "Estoy muy triste creo que no me mato solo porque Mili me est\u00e1 haciendo fideos con patitas. Pues gorda antes que suicida", "lang": "es", "id": "1210722385210396673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210714355941150720"}], "author_id": "367335950", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Espinete_Oscuro", "id": "876207415"}]}, "created_at": "2019-12-28T00:41:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210722382320549888"], "text": "RT @Espinete_Oscuro: La chica que te gusta ayer sinti\u00f3 un resplandecer de gustera en la seta, empotrada por un sinverg\u00fcenza con labia con u\u2026", "lang": "es", "id": "1210722382320549888"}, {"author_id": "1194989606124576769", "created_at": "2019-12-28T00:40:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210722146244128771"], "text": "se eu sumir eh pq tomei um choque que me matou", "lang": "pt", "id": "1210722146244128771"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210713225639141376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.741, "type": "Person", "normalized_text": "Gata Sylvestre"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HijoAlbanil", "id": "4869736889"}]}, "author_id": "2312032806", "created_at": "2019-12-28T00:40:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210722096310972419"], "text": "RT @HijoAlbanil: La Gata Sylvestre sali\u00f3 a calumniar al campo. \n\nAdem\u00e1s de pelotudo es suicida y hunde a\u00fan m\u00e1s a Alberto.", "lang": "es", "id": "1210722096310972419"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210678966257946624"}], "author_id": "4227070157", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pahcoments", "id": "1329902159631093761"}, {"start": 73, "end": 86, "username": "eulucasviana", "id": "928839647614193664"}]}, "created_at": "2019-12-28T00:40:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210722078074142720"], "text": "RT @pahcoments: MAIS DE 24 H QUE EU N\u00c3O VEJO A CARA DO MEU FILHO PQPPP \n\n@eulucasviana SE EU MORRER A CULPA \u00c9 TUA N\u00c3O \u00c9 MINHA, FOI VC QUE M\u2026", "lang": "pt", "id": "1210722078074142720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/eBRQ327arJ", "expanded_url": "https://www.elsoldeorizaba.com.mx/mundo/ultimas-noticias-realeza-se-suicida-ari-behn-escritor-exmarido-princesa-marta-luisa-noruega-4626305.html", "display_url": "elsoldeorizaba.com.mx/mundo/ultimas-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldeorizaba.com.mx/mundo/ultimas-noticias-realeza-se-suicida-ari-behn-escritor-exmarido-princesa-marta-luisa-noruega-4626305.html"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.6211, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.5942, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9246, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PorSiNoLoViste"}, {"start": 16, "end": 22, "tag": "Mundo"}, {"start": 73, "end": 82, "tag": "princesa"}, {"start": 98, "end": 106, "tag": "Noruega"}, {"start": 114, "end": 124, "tag": "suicidado"}]}, "author_id": "1204412156260732928", "created_at": "2019-12-28T00:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210722028048642049"], "text": "#PorSiNoLoViste\n#Mundo \u203c\ufe0f\ud83d\udc51| El escritor noruego Ari Behn, exmarido de la #princesa Marta Luisa de #Noruega, se ha #suicidado a los 47 a\u00f1os\nhttps://t.co/eBRQ327arJ", "lang": "es", "id": "1210722028048642049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.6711, "type": "Other", "normalized_text": "RELIG100"}, {"start": 73, "end": 73, "probability": 0.4949, "type": "Person", "normalized_text": "."}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.3896, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}]}, "author_id": "6251192", "created_at": "2019-12-28T00:39:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210721897119248384"], "text": "UNIDADES EN APOYO: RELIG100-2 &gt;&gt; RESCATE / SUICIDA / EN ALTURA : MA. LUIS CISNEROS  200  - MIRAFLORES", "lang": "es", "id": "1210721897119248384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210721483376324609"}], "author_id": "1007564904038092800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ColobialliLee", "id": "1207346735783325697"}]}, "created_at": "2019-12-28T00:38:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210721716571271171"], "in_reply_to_user_id": "1207346735783325697", "text": "@ColobialliLee VAI SE FUDER TBM MAL AMADA TU QUASE ME MATOU DO CORA\u00c7\u00c3O", "lang": "pt", "id": "1210721716571271171"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/OkOXi7bIxU", "expanded_url": "https://twitter.com/JosEmer60752418/status/1210721716281806850/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OkOXi7bIxU", "media_key": "16_1210721706886623232"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "Norman"}, {"start": 54, "end": 65, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Blair Watson"}]}, "author_id": "1030608214239440896", "created_at": "2019-12-28T00:38:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210721716281806850"], "text": "Norman bates conseguiu a proeza de foder a professora Blair Watson. E se n\u00e3o bastasse isso ele ainda a matou! \n\nSURTEI!!!!!!!!!!!!!!?????????? https://t.co/OkOXi7bIxU", "lang": "pt", "id": "1210721716281806850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210700425898450944"}], "author_id": "1104850450153639936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "intentodeboludo", "id": "1014387415748939776"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "rmnuwu", "id": "1070922564095143938"}]}, "created_at": "2019-12-28T00:38:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210721666872950784"], "text": "RT @intentodeboludo: @rmnuwu xxxtentacion: tengo dolor, quiero pegarme 10 tiros en la cabeza\nhe estado rayado con algunas cosas, no puedo c\u2026", "lang": "es", "id": "1210721666872950784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}]}, "author_id": "279247467", "created_at": "2019-12-28T00:36:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210721194636300289"], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "id": "1210721194636300289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.5923, "type": "Other", "normalized_text": "MED"}, {"start": 70, "end": 70, "probability": 0.523, "type": "Person", "normalized_text": "."}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.456, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}]}, "author_id": "6251192", "created_at": "2019-12-28T00:34:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210720644381282304"], "text": "UNIDADES EN APOYO: MED-202 &gt;&gt; RESCATE / SUICIDA / EN ALTURA : MA. LUIS CISNEROS  200  - MIRAFLORES", "lang": "es", "id": "1210720644381282304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210719869248794624"}], "author_id": "499888449", "created_at": "2019-12-28T00:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210720064883679232"], "in_reply_to_user_id": "499888449", "text": "minha av\u00f3 se matou de rir e me xingou kk", "lang": "pt", "id": "1210720064883679232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}]}, "author_id": "765398731533459456", "created_at": "2019-12-28T00:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210720059645018113"], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "id": "1210720059645018113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}]}, "author_id": "803391700848746496", "created_at": "2019-12-28T00:30:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210719646250201089"], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "id": "1210719646250201089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210664820757925889"}], "author_id": "1146857998117167104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "zeenikapa", "id": "1055184261890916360"}]}, "created_at": "2019-12-28T00:30:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210719597524992000"], "text": "RT @zeenikapa: \ud83e\udd7aA hist\u00f3ria de amor que j\u00e1 viveste ser\u00e1 \nA m\u00fasica que v\u00e1s querer ouvir!\ud83c\udf39\u2764\nChannel Music\u2764 Apresenta...\n\"A \u00daltima SMS\"\ud83e\udd7a\ud83c\udfb6\n\nOuvi\u2026", "lang": "pt", "id": "1210719597524992000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210655161250701319"}], "author_id": "1146857998117167104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "zeenikapa", "id": "1055184261890916360"}]}, "created_at": "2019-12-28T00:30:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210719555451944960"], "text": "RT @zeenikapa: J\u00e1 dispon\u00edvel!!\n\ud83e\udd7aA hist\u00f3ria de amor que j\u00e1 viveste ser\u00e1 \nA m\u00fasica que v\u00e1s querer ouvir!\ud83c\udf39\u2764\nChannel Music\u2764 Apresenta...\n\"A \u00dalt\u2026", "lang": "pt", "id": "1210719555451944960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210716080030855168"}], "author_id": "782255442118512644", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "tbeltrj", "id": "2872320105"}]}, "created_at": "2019-12-28T00:29:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210719346177110018"], "in_reply_to_user_id": "2872320105", "text": "@tbeltrj Eta virou suicida", "lang": "pt", "id": "1210719346177110018"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/53IBxoUcFE", "expanded_url": "https://lainformacion.com.do/region/teniente-pn-hiere-de-cartuchazo-su-pareja-y-se-suicida-en-guayubin", "display_url": "lainformacion.com.do/region/tenient\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.4566, "type": "Other", "normalized_text": "PN"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.7394, "type": "Place", "normalized_text": "Guayub\u00edn"}]}, "author_id": "74733616", "created_at": "2019-12-28T00:28:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210719248542134273"], "text": "Teniente PN hiere de cartuchazo su pareja y se suicida en Guayub\u00edn \nhttps://t.co/53IBxoUcFE", "lang": "es", "id": "1210719248542134273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210391449650507776"}], "author_id": "1181252299282362368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AnaFabiaMSP", "id": "262940086"}]}, "created_at": "2019-12-28T00:28:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210719192065822721"], "in_reply_to_user_id": "262940086", "text": "@AnaFabiaMSP Pensar assim \u00e9 igual a pensar que \u00e9 culpa do motorista quando um suicida pula na frente de um carro numa rodovia.", "lang": "pt", "id": "1210719192065822721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210368790233518080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 136, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "author_id": "839566049959940108", "created_at": "2019-12-28T00:28:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210719109651910662"], "text": "RT @MEF1964: Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori s\u2026", "lang": "es", "id": "1210719109651910662"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210718487087218688"}], "geo": {"place_id": "792ce72d0ea47349"}, "author_id": "1036265712015298560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Theustasso", "id": "1399321283091894272"}]}, "created_at": "2019-12-28T00:28:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210719058070343681"], "in_reply_to_user_id": "1171028233648779264", "text": "@Theustasso \u00c9 crian\u00e7a bem, crian\u00e7a \u00e9 suicida", "lang": "pt", "id": "1210719058070343681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1103300280614088704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-28T00:27:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210718996430897157"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "id": "1210718996430897157"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210718126137954305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 48, "probability": 0.5704, "type": "Person", "normalized_text": "."}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.3376, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bomberos", "id": "6251192"}]}, "author_id": "299473431", "created_at": "2019-12-28T00:27:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210718922955087872"], "text": "RT @bomberos: RESCATE / SUICIDA / EN ALTURA : MA. LUIS CISNEROS  200  - MIRAFLORES // AMB-13,M28-1,PLT-28", "lang": "es", "id": "1210718922955087872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210717582245814278"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.53, "type": "Person", "normalized_text": "raul"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "gonsalezzz", "id": "847211430822727681"}]}, "author_id": "951598626329022465", "created_at": "2019-12-28T00:25:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210718380593803264"], "in_reply_to_user_id": "1081275509667975168", "text": "@anacaramelllo @gonsalezzz essa ai matou de vez kkkkkk raul q se deu bem", "lang": "pt", "id": "1210718380593803264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210713225639141376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.741, "type": "Person", "normalized_text": "Gata Sylvestre"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HijoAlbanil", "id": "4869736889"}]}, "author_id": "1207068506145132546", "created_at": "2019-12-28T00:24:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210718166952734720"], "text": "RT @HijoAlbanil: La Gata Sylvestre sali\u00f3 a calumniar al campo. \n\nAdem\u00e1s de pelotudo es suicida y hunde a\u00fan m\u00e1s a Alberto.", "lang": "es", "id": "1210718166952734720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4733, "type": "Person", "normalized_text": ". LUIS"}]}, "author_id": "6251192", "created_at": "2019-12-28T00:24:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210718126137954305"], "text": "RESCATE / SUICIDA / EN ALTURA : MA. LUIS CISNEROS  200  - MIRAFLORES // AMB-13,M28-1,PLT-28", "lang": "es", "id": "1210718126137954305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210716303062970369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.5895, "type": "Other", "normalized_text": "Dr"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.4343, "type": "Other", "normalized_text": "Bumbum"}, {"start": 164, "end": 177, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.6907, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "1120270274866438144", "created_at": "2019-12-28T00:24:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210718063974240261"], "in_reply_to_user_id": "1120270274866438144", "text": "Se voc\u00ea acha isso um absurdo, voc\u00ea n\u00e3o viu nada! O \"Dr. Bumbum\" aquele que matou uma mulher em um procedimento est\u00e9tico desastroso, ir\u00e1 se candidatar a vereador no Rio de Janeiro. Que Deus tenha piedade dos cariocas", "lang": "pt", "id": "1210718063974240261"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "author_id": "479582733", "created_at": "2019-12-28T00:23:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210717842087170050"], "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "lang": "es", "id": "1210717842087170050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5928, "type": "Person", "normalized_text": "Acharam"}]}, "author_id": "2862320137", "created_at": "2019-12-28T00:23:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210717795811356675"], "text": "Ceis acha que matou\nMas se matou \nAcharam \nQue eu estava derrotado \nQuem achou estava errado", "lang": "pt", "id": "1210717795811356675"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210697083545640961"}], "author_id": "541695117", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FrenesiAzulgran", "id": "2401761343"}]}, "created_at": "2019-12-28T00:21:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210717474892574721"], "text": "RT @FrenesiAzulgran: Traer a un central de 33 a\u00f1os q viene de estar parado por lesiones  para jugar con uno de 35 y otro de 37 o m\u00e1s  en li\u2026", "lang": "es", "id": "1210717474892574721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210716235526262784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 106, "probability": 0.5668, "type": "Person", "normalized_text": "You"}, {"start": 126, "end": 139, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Escobrar"}, {"start": 258, "end": 260, "probability": 0.5934, "type": "Person", "normalized_text": "You"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "saracastrocs", "id": "700832604132663297"}]}, "author_id": "1025301012318482433", "created_at": "2019-12-28T00:21:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210717342176399367"], "in_reply_to_user_id": "700832604132663297", "text": "@saracastrocs \u00c9 porque n\u00e3o t\u00e1 na nossa realidade. Como mulher, voc\u00ea se sente mais amea\u00e7ada pelo cara do You. Se for pensar no Pablo Escobrar, ele matou milhares de pessoas muitas vezes s\u00f3 por capricho. \u00c9 p\u00e9ssimo mas, se for pensar num comparativo, o cara do You \u00e9 fichinha.", "lang": "pt", "id": "1210717342176399367"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210716197781753856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.5063, "type": "Other", "normalized_text": "kpopers"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9667, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "Cor\u00e9ia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BTSFAVTX", "id": "1290008439222161408"}, {"start": 180, "end": 188, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "author_id": "130882444", "created_at": "2019-12-28T00:21:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210717285477797889"], "in_reply_to_user_id": "1158123960837529600", "text": "@BTSFAVTX Se os pr\u00f3prios kpopers fazem isso, imagina a m\u00eddia,  meu irm\u00e3o chegou a me perguntar qual do BTS que suicidou, a\u00ed expliquei para ele que na Cor\u00e9ia existem v\u00e1rios grupos. @BTS_twt", "lang": "pt", "id": "1210717285477797889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}]}, "author_id": "1210710481238974470", "created_at": "2019-12-28T00:20:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210717132175994880"], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "id": "1210717132175994880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210716811693420545"}], "author_id": "1060609828849094658", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FLoyakono", "id": "2932657539"}]}, "created_at": "2019-12-28T00:20:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210717046587170816"], "text": "RT @FLoyakono: La vita \u00e8 un tango suicida,\nballato tra l'istinto e la ragione.", "lang": "it", "id": "1210717046587170816"}, {"author_id": "2932657539", "created_at": "2019-12-28T00:19:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210716811693420545"], "text": "La vita \u00e8 un tango suicida,\nballato tra l'istinto e la ragione.", "lang": "it", "id": "1210716811693420545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210487826602713090"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.5466, "type": "Person", "normalized_text": "Beatriz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "beatrizbecerrab", "id": "156289017"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "bajoelbillete", "id": "29491384"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "author_id": "129389170", "created_at": "2019-12-28T00:18:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210716688091533317"], "in_reply_to_user_id": "156289017", "text": "@beatrizbecerrab @bajoelbillete @gordocontrapo Apreciada Beatriz, no conozco pa\u00eds que destine un programa realmente de prevenci\u00f3n de los suicidios, para ello debe hacerse prevenci\u00f3n de la depresi\u00f3n que es la principal  causa de suicidio, pero no es f\u00e1cil pues es silente, nadie sabe quien sera un suicida hasta que sucede", "lang": "es", "id": "1210716688091533317"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}]}, "author_id": "3108695675", "created_at": "2019-12-28T00:18:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210716598329319424"], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "id": "1210716598329319424"}, {"author_id": "1663785026", "created_at": "2019-12-28T00:17:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210716313481560064"], "text": "N\u00e3o sei qual o problema com admitir querer aten\u00e7\u00e3o\nV\u00e9i, PODE at\u00e9 ser que algu\u00e9m quase se matou pra ter aten\u00e7\u00e3o, o mais preocupante deveria ser a que ponto a pessoa chegou pra isso\nSe algu\u00e9m precisa de algo NESSE NIVEL pra ter aten\u00e7\u00e3o, essa pessoa precisa de cuidados, n\u00e3o ataques", "lang": "pt", "id": "1210716313481560064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}]}, "author_id": "994182841184456704", "created_at": "2019-12-28T00:16:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210716066839769089"], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "id": "1210716066839769089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210703019651850242"}], "author_id": "1102233855086522369", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "milli_coelho23", "id": "1201462125086093312"}]}, "created_at": "2019-12-28T00:16:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210715988523532291"], "in_reply_to_user_id": "1201462125086093312", "text": "@milli_coelho23 quase se matou tentando fazer embaixadinha", "lang": "pt", "id": "1210715988523532291"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/GxyYPiNCl0", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002640737253/posts/2491265774304756/", "display_url": "facebook.com/10000264073725\u2026"}]}, "author_id": "2153580337", "created_at": "2019-12-28T00:15:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210715932164681728"], "text": "Ya ando terminando de redactar mi maravillosa carta suicida... Y, la neta, me est\u00e1 quedando hermosa. Dice todo lo que soy y lo que quiero decir.\n\nNo tengo casettes ni esas cosas, pero tengo mis palabras. Ahora... https://t.co/GxyYPiNCl0", "lang": "es", "id": "1210715932164681728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210713225639141376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.741, "type": "Person", "normalized_text": "Gata Sylvestre"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HijoAlbanil", "id": "4869736889"}]}, "author_id": "1398938569", "created_at": "2019-12-28T00:15:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210715860421103618"], "text": "RT @HijoAlbanil: La Gata Sylvestre sali\u00f3 a calumniar al campo. \n\nAdem\u00e1s de pelotudo es suicida y hunde a\u00fan m\u00e1s a Alberto.", "lang": "es", "id": "1210715860421103618"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210715771766108160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 127, "probability": 0.962, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 159, "end": 161, "probability": 0.9753, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}]}, "author_id": "64174799", "created_at": "2019-12-28T00:15:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210715774131855360"], "in_reply_to_user_id": "64174799", "text": "Olhando o placar, parece que foi um massacre, mas, principalmente, no 2\u00b0 tempo, n\u00e3o foi bem assim. Na minha opini\u00e3o, o Liverpool se \"matou\" mais pra ganhar do Fla, do que nesse dia. Se \u00e9 pra fazer algum comparativo.", "lang": "pt", "id": "1210715774131855360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210386285749317635"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.877, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9033, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "taehyungspacx", "id": "761273260176801792"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "hereinchaos", "id": "1118625165301166087"}]}, "author_id": "461544809", "created_at": "2019-12-28T00:14:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210715689364930560"], "text": "RT @taehyungspacx: @hereinchaos se no twitter tem gente passando pano nesse nojento desse homem, no Facebook t\u00e1 mil vezes pior que aqui. L\u00e1\u2026", "lang": "pt", "id": "1210715689364930560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210713225639141376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.741, "type": "Person", "normalized_text": "Gata Sylvestre"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HijoAlbanil", "id": "4869736889"}]}, "author_id": "3664812735", "created_at": "2019-12-28T00:14:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210715685397118982"], "text": "RT @HijoAlbanil: La Gata Sylvestre sali\u00f3 a calumniar al campo. \n\nAdem\u00e1s de pelotudo es suicida y hunde a\u00fan m\u00e1s a Alberto.", "lang": "es", "id": "1210715685397118982"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210714676876607488"}], "author_id": "1197153371863564289", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "venturiniffc", "id": "1087889348165537792"}]}, "created_at": "2019-12-28T00:13:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210715297705058304"], "in_reply_to_user_id": "1087889348165537792", "text": "@venturiniffc ela n se matou n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1210715297705058304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210714355941150720"}], "author_id": "292991691", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Espinete_Oscuro", "id": "876207415"}]}, "created_at": "2019-12-28T00:12:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210715206030184448"], "text": "RT @Espinete_Oscuro: La chica que te gusta ayer sinti\u00f3 un resplandecer de gustera en la seta, empotrada por un sinverg\u00fcenza con labia con u\u2026", "lang": "es", "id": "1210715206030184448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210588829880639493"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "Churchill"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 243, "end": 251, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "Churchill"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sergiosaleitao", "id": "165581945"}]}, "author_id": "1142819058976514049", "created_at": "2019-12-28T00:12:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210715162870607872"], "in_reply_to_user_id": "165581945", "text": "@sergiosaleitao Acho problem\u00e1tica essa simpatia acr\u00edtica a Churchill. Ele ajudou a derrotar Hitler, \u00e9 fato. Mas, se o ponto \u00e9 esse, Stalin tamb\u00e9m. Claro, \u00e9 dif\u00edcil defender Stalin, cuja pol\u00edtica matou tanta gente. Mas, se o ponto \u00e9 esse, a de Churchill tamb\u00e9m...", "lang": "pt", "id": "1210715162870607872"}, {"author_id": "255388344", "created_at": "2019-12-28T00:12:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210715132352962560"], "text": "Que gran acto suicida es probarme ropa que se qu\u00e9 no me entra \ud83d\ude3f", "lang": "es", "id": "1210715132352962560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210714724918333441"}], "author_id": "337798530", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sofipolizzi", "id": "550429238"}]}, "created_at": "2019-12-28T00:12:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210715065705472000"], "in_reply_to_user_id": "550429238", "text": "@SofiPolizzi Suicida,desquiciada,loca,enferma;me dijeron de todo\ud83c\udf1d", "lang": "es", "id": "1210715065705472000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/H2duE2aRI8", "expanded_url": "https://t.co/H2duE2aRI8", "display_url": "t.co/H2duE2aRI8"}]}, "author_id": "907974065176158210", "created_at": "2019-12-28T00:12:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210715004435140609"], "text": "sim, eu sou suicida \ud83d\ude14 https://t.co/H2duE2aRI8", "lang": "pt", "id": "1210715004435140609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210232467552124933"}], "author_id": "742132041639137280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mendanha_bruno", "id": "1171848914384969728"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "AlexandreJosRo5", "id": "1192364681425563648"}]}, "created_at": "2019-12-28T00:11:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210714947187068928"], "in_reply_to_user_id": "1171848914384969728", "text": "@mendanha_bruno @AlexandreJosRo5 Lament\u00e1vel, uma alma que ir\u00e1 vagar no vale do suicida", "lang": "pt", "id": "1210714947187068928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/37Uk2W6G9B", "expanded_url": "https://t.co/37Uk2W6G9B", "display_url": "t.co/37Uk2W6G9B"}]}, "author_id": "3350075669", "created_at": "2019-12-28T00:11:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210714889099956225"], "text": "\"Muita 'ajuda' pode ser na verdade mais gatilho pro suicida\" \n\nMano, na moral \n\n\u00c9 exatamente isso https://t.co/37Uk2W6G9B", "lang": "pt", "id": "1210714889099956225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210714336974589952"}], "author_id": "550429238", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "virarredondo", "id": "337798530"}]}, "created_at": "2019-12-28T00:10:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210714724918333441"], "in_reply_to_user_id": "337798530", "text": "@virarredondo Sos suicida", "lang": "es", "id": "1210714724918333441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210713225639141376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.741, "type": "Person", "normalized_text": "Gata Sylvestre"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HijoAlbanil", "id": "4869736889"}]}, "author_id": "2258074658", "created_at": "2019-12-28T00:10:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210714591350710274"], "text": "RT @HijoAlbanil: La Gata Sylvestre sali\u00f3 a calumniar al campo. \n\nAdem\u00e1s de pelotudo es suicida y hunde a\u00fan m\u00e1s a Alberto.", "lang": "es", "id": "1210714591350710274"}, {"author_id": "876207415", "created_at": "2019-12-28T00:09:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1210714355941150720"], "text": "La chica que te gusta ayer sinti\u00f3 un resplandecer de gustera en la seta, empotrada por un sinverg\u00fcenza con labia con una cicl\u00f3pea polla, gozando y gritando como una puerca en celo, mientras t\u00fa consum\u00edas alcohol y coca\u00edna en la soledad suicida de tu cuchitril.", "lang": "es", "id": "1210714355941150720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210712310379102213"}], "author_id": "1147567271432380418", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AmpiiRoldan", "id": "845081332988497920"}]}, "created_at": "2019-12-28T00:09:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210714354624192512"], "in_reply_to_user_id": "845081332988497920", "text": "@AmpiiRoldan jshdjsjajaj q suicida", "lang": "tr", "id": "1210714354624192512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6839, "type": "Person", "normalized_text": "Bernardo"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.843, "type": "Other", "normalized_text": "Amorsemigual13"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 68, "tag": "Amorsemigual13"}]}, "author_id": "967077184593715202", "created_at": "2019-12-28T00:08:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210714167134638082"], "text": "Bernardo se d\u00e1 mal e ainda acha que matou a Poderosa #Amorsemigual13", "lang": "pt", "id": "1210714167134638082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210408164027449349"}], "author_id": "900488382630985728", "created_at": "2019-12-28T00:08:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210714039992692738"], "in_reply_to_user_id": "2520017152", "text": "@qz_anna reis quando eu fui te ajudar tu se matou pro veigar pq tomou tudo vey kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk e so vi o tweet agr, eu lembro pq passei mal de rir na hora, eu matando ele e do nada tu sumiu kkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1210714039992692738"}, {"author_id": "816351554139803649", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "eulucasviana", "id": "928839647614193664"}]}, "created_at": "2019-12-28T00:07:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210713960896487424"], "text": "Boa noite beb\u00ea @eulucasviana \u00f3tima noite pro c\u00ea meu cristal, t\u00e1 bebendo \u00e1gua direitinho? J\u00e1 matou a vontade d tomar a\u00e7a\u00ed? Te amo t\u00e1! Se cuida \u2764", "lang": "pt", "id": "1210713960896487424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1135380127662137350"}], "author_id": "1151388890", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloACoelho1", "id": "1151388890"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "MitadasDoBolso", "id": "1213788367030079488"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 72, "tag": "EnfiemAsPanelasNoCu"}]}, "created_at": "2019-12-28T00:07:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210713916793393153"], "text": "RT @MarceloACoelho1: @mitadasdobolso @jairbolsonaro #EnfiemAsPanelasNoCu!\nQueima de arquivo?\nO cara se suicidou !\nSe suicidou depois de esp\u2026", "lang": "pt", "id": "1210713916793393153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210591358039339008"}], "author_id": "2236492808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DaviOliSherlock", "id": "1042591429581783045"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "lonelyeager", "id": "1325201938909163520"}]}, "created_at": "2019-12-28T00:06:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210713672315789313"], "in_reply_to_user_id": "1042591429581783045", "text": "@DaviOliSherlock @lonelyeager @anaachatana Olha, sinceramente? N\u00e3o ajuda. S\u00f3 faz voc\u00ea se sentir culpado e ego\u00edsta, te faz muito mal. A quest\u00e3o \u00e9: a pessoa suicida J\u00c1 SABE sobre o amor das outras pessoas, mas isso (pelo menos n\u00e3o realmente) importa, \u00e9 ruim ? Sim, \u00e9 doloroso? Tamb\u00e9m, mas \u00e9 a realidade.", "lang": "pt", "id": "1210713672315789313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}]}, "author_id": "1086748573075718145", "created_at": "2019-12-28T00:05:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210713401061720064"], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "id": "1210713401061720064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210713225639141376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.741, "type": "Person", "normalized_text": "Gata Sylvestre"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HijoAlbanil", "id": "4869736889"}]}, "author_id": "3099519387", "created_at": "2019-12-28T00:05:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210713275261960194"], "text": "RT @HijoAlbanil: La Gata Sylvestre sali\u00f3 a calumniar al campo. \n\nAdem\u00e1s de pelotudo es suicida y hunde a\u00fan m\u00e1s a Alberto.", "lang": "es", "id": "1210713275261960194"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "Gata Sylvestre"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "4869736889", "created_at": "2019-12-28T00:05:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210713225639141376"], "text": "La Gata Sylvestre sali\u00f3 a calumniar al campo. \n\nAdem\u00e1s de pelotudo es suicida y hunde a\u00fan m\u00e1s a Alberto.", "lang": "es", "id": "1210713225639141376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210581252509782018"}], "author_id": "892586398426988544", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pedrocrf41", "id": "757690729955229698"}]}, "created_at": "2019-12-28T00:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210712967374942208"], "in_reply_to_user_id": "757690729955229698", "text": "@pedrocrf41 O cara matou, esquartejou e deu os peda\u00e7os da m\u00e3e do filho dele para os cachorros. N\u00e3o tem como defender n\u00e9, mas o pior n\u00e3o \u00e9 ele estar tentando se reinserir na sociedade, \u00e9 o povo idolatrando ele depois de tudo isso.", "lang": "pt", "id": "1210712967374942208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210590418469081089"}], "author_id": "3359691634", "created_at": "2019-12-28T00:03:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210712966636670977"], "text": "RT @Jacinta_Maria14: Necesito que entiendan que la gente no se suicida solamente porque est\u00e1n en depresi\u00f3n. Hay mil factores que pudiesen l\u2026", "lang": "es", "id": "1210712966636670977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210612489332961283"}], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/erUniemKDQ", "expanded_url": "https://twitter.com/domchicks/status/1210712602277482496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/erUniemKDQ", "media_key": "3_1210712599014387712"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.5352, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "valyrianboy", "id": "1021155700456808449"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "dcuniversebra", "id": "975741461785464832"}]}, "author_id": "798158788742250496", "created_at": "2019-12-28T00:02:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210712602277482496"], "in_reply_to_user_id": "916867350577778694", "text": "@valyrianboy @dcuniversebra Liga da Justi\u00e7a at\u00e9 da pra assistir agr Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 uma bomba mesmo, n\u00e3o tem nem o que defender https://t.co/erUniemKDQ", "lang": "pt", "id": "1210712602277482496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/ZmF4Xd8aeb", "expanded_url": "http://r7.com/gp7T", "display_url": "r7.com/gp7T"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 140, "probability": 0.8089, "type": "Other", "normalized_text": "Balan\u00e7oGeral"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 141, "tag": "Balan\u00e7oGeral"}]}, "author_id": "1173213746", "created_at": "2019-12-28T00:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210711961996079104"], "text": "Menina de onze anos \u00e9 assassinada por vizinho. O suspeito pelo crime foi preso e confessou que matou a menina, mas se arrepende #Balan\u00e7oGeral https://t.co/ZmF4Xd8aeb", "lang": "pt", "id": "1210711961996079104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210706165795053570"}], "author_id": "172503148", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Boni_TIC", "id": "1174806859737391104"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "exilado", "id": "36001642"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "created_at": "2019-12-27T23:59:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210711905226153986"], "in_reply_to_user_id": "168180357", "text": "@Boni_TIC @exilado @YouTube Pensar que esse cara se matou \ud83d\ude25", "lang": "pt", "id": "1210711905226153986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "404692090497400832"}], "author_id": "159488153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AzulWorow", "id": "966474366"}]}, "created_at": "2019-12-27T23:59:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1509, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210711829724438531"], "text": "RT @AzulWorow: Si un robot se suicida \u00bfse automata?", "lang": "es", "id": "1210711829724438531"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}]}, "author_id": "1714053223", "created_at": "2019-12-27T23:57:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210711320280088576"], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "id": "1210711320280088576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/3wdwGadhMF", "expanded_url": "http://dlvr.it/RM2QFN", "display_url": "dlvr.it/RM2QFN"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/hvusShLVBB", "expanded_url": "https://twitter.com/PrimepassBrasil/status/1210710840652910594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvusShLVBB", "media_key": "3_1210710838727675904"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.6058, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "author_id": "2821194008", "created_at": "2019-12-27T23:55:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210710840652910594"], "text": "\u2018O Esquadr\u00e3o Suicida\u2019: David Ayer diz que a adapta\u00e7\u00e3o de James Gunn n\u00e3o ser\u00e1 uma sequ\u00eancia https://t.co/3wdwGadhMF https://t.co/hvusShLVBB", "lang": "pt", "id": "1210710840652910594"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210710578307592193"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.449, "type": "Other", "normalized_text": "Zero"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.5142, "type": "Other", "normalized_text": "Hinowa Ga Crush"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.5422, "type": "Other", "normalized_text": "Akame Ga Kill"}]}, "author_id": "2844441897", "created_at": "2019-12-27T23:54:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210710580778041344"], "in_reply_to_user_id": "2844441897", "text": "A\u00fan me falta el tomo 9 de Zero, el 2 de Hinowa Ga Crush (spin off secuela) y la gu\u00eda oficial de Akame Ga Kill... As\u00ed que todav\u00eda no acaba este mundo del escuadr\u00f3n suicida.", "lang": "es", "id": "1210710580778041344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210710232000843776"}], "author_id": "1562563512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "frango0o", "id": "1927158368"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "EnzoArlotta29", "id": "1030005769180258304"}]}, "created_at": "2019-12-27T23:54:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210710573735911430"], "in_reply_to_user_id": "1927158368", "text": "@frango0o @EnzoArlotta29 Se non arriva si suicida lui", "lang": "it", "id": "1210710573735911430"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210585716218114049"}], "author_id": "4687732273", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "garciajulia16", "id": "828224411249545216"}]}, "created_at": "2019-12-27T23:54:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210710488465788929"], "in_reply_to_user_id": "828224411249545216", "text": "@garciajulia16 ELE ARRUMA OUTRA PRA PERSEGUIR, ROUBA A ID DE UM CARA, SE MUDA PRA LOS ANGELES PQ A EX QUE ELE \"MATOU\" RESSURGE DO NADA AQUELA RUIVA, AI QUANDO ELE CONHECE OUTRA ELE N\u00c3O QUER COMPROMISSO PRA N\u00c3O FAZER TUDO DE NOVO MAS ACABA TENDO", "lang": "pt", "id": "1210710488465788929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "404692090497400832"}], "author_id": "2495066852", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AzulWorow", "id": "966474366"}]}, "created_at": "2019-12-27T23:53:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1509, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210710286212186112"], "text": "RT @AzulWorow: Si un robot se suicida \u00bfse automata?", "lang": "es", "id": "1210710286212186112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210697083545640961"}], "author_id": "101592609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FrenesiAzulgran", "id": "2401761343"}]}, "created_at": "2019-12-27T23:52:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210710036336586757"], "text": "RT @FrenesiAzulgran: Traer a un central de 33 a\u00f1os q viene de estar parado por lesiones  para jugar con uno de 35 y otro de 37 o m\u00e1s  en li\u2026", "lang": "es", "id": "1210710036336586757"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210709331995480064"}], "author_id": "994662905768480768", "created_at": "2019-12-27T23:50:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210709686623842304"], "in_reply_to_user_id": "994662905768480768", "text": "A\u00ed tava descendo a escada do bar, escorreguei na \u00e1gua da chuva pq tenho a mania suicida de andar de havaiana quando t\u00e1 chovendo, quebrei meu copo de gin e por pouco n\u00e3o entrou outro caco de vidro na minha bunda (TENHO UM HIST\u00d3RICO COM CACOS DE VIDRO NA MINHA BUNDA DURANTE DATE)", "lang": "pt", "id": "1210709686623842304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210708930877382656"}], "author_id": "269086996", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OutraCachaceira", "id": "564831120"}]}, "created_at": "2019-12-27T23:50:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210709581271371777"], "in_reply_to_user_id": "564831120", "text": "@OutraCachaceira Eu acho que primeiramente n\u00e3o se usa animais como guardas pessoais de p\u00e1tio. E se faz isso tem que ser responsabilizado pela sua inten\u00e7\u00e3o. No caso a inten\u00e7\u00e3o dessa pessoa era realmente machucar algu\u00e9m. Ent\u00e3o ele tem que responder por homic\u00eddio. Pq a atitude dele MATOU uma crian\u00e7a", "lang": "pt", "id": "1210709581271371777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.4075, "type": "Other", "normalized_text": "You"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7445, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 132, "end": 134, "probability": 0.636, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 15, "tag": "You"}]}, "author_id": "2422820058", "created_at": "2019-12-27T23:49:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210709396348686337"], "text": "A 2temp de #You perde a gra\u00e7a pq vc j\u00e1 sabe que o Joe \u00e9 um sociopata. O auge da 1temp \u00e9 justamente que primeiro vc se apaixona pelo Joe e s\u00f3 depois vc se d\u00e1 conta que ele \u00e9 ruim, e no susto! A primeira vez q ele matou eu n\u00e3o estava esperando, sentei na cama e fiquei travada!", "lang": "pt", "id": "1210709396348686337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210282087321948161"}], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/QUWQ1SSiAP", "expanded_url": "https://twitter.com/nderakoreami_/status/1210282087321948161", "display_url": "twitter.com/nderakoreami_/\u2026"}]}, "author_id": "402882429", "created_at": "2019-12-27T23:49:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210709198360715264"], "text": "Ya casi termina el 2019 y sigo sin inter\u00e9s por la vida. \nBue, re suicida https://t.co/QUWQ1SSiAP", "lang": "es", "id": "1210709198360715264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "author_id": "3474542957", "created_at": "2019-12-27T23:48:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210709053548191749"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "id": "1210709053548191749"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210640695284903941"}], "author_id": "3288983950", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Repicatruges1", "id": "939704641"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "KoldoPereda", "id": "1086287107608461312"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "CelaaIsabel", "id": "1926442338"}]}, "created_at": "2019-12-27T23:48:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210709001278775296"], "text": "RT @Repicatruges1: @KoldoPereda Ser\u00eda bueno saber si estas palabras de @CelaaIsabel tras el CM de hoy eran sinceras o bullshit oratorio.\nSi\u2026", "lang": "es", "id": "1210709001278775296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}]}, "author_id": "2731856907", "created_at": "2019-12-27T23:47:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210708693072920578"], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "id": "1210708693072920578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210695791951695872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.4636, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 115, "end": 130, "probability": 0.6245, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Ra\u00fal Haya"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TONYCANDIMAN", "id": "311826702"}]}, "author_id": "895442086467698688", "created_at": "2019-12-27T23:46:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210708621987848192"], "text": "RT @TONYCANDIMAN: Para @MijaelGLP, el cuadrazo pol\u00edtico que salvar\u00e1 al Apra. El reemplazo de Alan Garc\u00eda. Luego de V\u00edctor Ra\u00fal Haya de la T\u2026", "lang": "es", "id": "1210708621987848192"}, {"author_id": "461260631", "created_at": "2019-12-27T23:46:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210708551095791616"], "text": "Porque no teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "id": "1210708551095791616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210702480503390214"}], "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 177, "probability": 0.427, "type": "Other", "normalized_text": "veneca"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "author_id": "929073655795126273", "created_at": "2019-12-27T23:46:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210708439510507521"], "in_reply_to_user_id": "2498098243", "text": "@angeImom @gatita__suicida Literalmente no respondiste a ningua de mis preguntas pero bueno, espero alg\u00fan d\u00eda intentes siquiera conocerles y luego hablar tanta mierda\n\nBye veneca.", "lang": "es", "id": "1210708439510507521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210707767096463360"}], "author_id": "962653892755550209", "created_at": "2019-12-27T23:45:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210708379422908416"], "in_reply_to_user_id": "1081337962145726464", "text": "@belissimapriv medo de uma not\u00edcia a dizer que se suicidou", "lang": "pt", "id": "1210708379422908416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210697083545640961"}], "author_id": "2827993218", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FrenesiAzulgran", "id": "2401761343"}]}, "created_at": "2019-12-27T23:45:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210708207317979136"], "text": "RT @FrenesiAzulgran: Traer a un central de 33 a\u00f1os q viene de estar parado por lesiones  para jugar con uno de 35 y otro de 37 o m\u00e1s  en li\u2026", "lang": "es", "id": "1210708207317979136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210697083545640961"}], "author_id": "90702695", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FrenesiAzulgran", "id": "2401761343"}]}, "created_at": "2019-12-27T23:43:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210707739997016071"], "text": "RT @FrenesiAzulgran: Traer a un central de 33 a\u00f1os q viene de estar parado por lesiones  para jugar con uno de 35 y otro de 37 o m\u00e1s  en li\u2026", "lang": "es", "id": "1210707739997016071"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210700425898450944"}], "author_id": "1067451572714639366", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "intentodeboludo", "id": "1014387415748939776"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "rmnuwu", "id": "1070922564095143938"}]}, "created_at": "2019-12-27T23:42:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210707605527629824"], "text": "RT @intentodeboludo: @rmnuwu xxxtentacion: tengo dolor, quiero pegarme 10 tiros en la cabeza\nhe estado rayado con algunas cosas, no puedo c\u2026", "lang": "es", "id": "1210707605527629824"}, {"author_id": "1857615475", "created_at": "2019-12-27T23:42:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210707553828659201"], "text": "desde el parnaso la vista es suicida", "lang": "es", "id": "1210707553828659201"}, {"author_id": "451149697", "created_at": "2019-12-27T23:42:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210707511646576642"], "text": "Es como intervenir un suicida, que no le cabe otra salir", "lang": "es", "id": "1210707511646576642"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/r9EbzwKPKt", "expanded_url": "http://tinyurl.com/jypn7u2", "display_url": "tinyurl.com/jypn7u2"}]}, "author_id": "1849064682", "created_at": "2019-12-27T23:41:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210707400820436993"], "text": "[VIDEO] Bombero salva a una chica suicida https://t.co/r9EbzwKPKt", "lang": "it", "id": "1210707400820436993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}]}, "author_id": "4870265079", "created_at": "2019-12-27T23:40:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210707139343331328"], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "id": "1210707139343331328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/TBSP0vgTrz", "expanded_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/12/ari-behn-se-suicida-kevin-spacey", "display_url": "fayerwayer.com/2019/12/ari-be\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/12/ari-behn-se-suicida-kevin-spacey/"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "author_id": "7697762", "created_at": "2019-12-27T23:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210706928248115200"], "text": "Escritor que acus\u00f3 de acoso sexual a Kevin Spacey cometi\u00f3 suicidio \nhttps://t.co/TBSP0vgTrz", "lang": "es", "id": "1210706928248115200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "you"}]}, "author_id": "990010773811421187", "created_at": "2019-12-27T23:39:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210706920451006464"], "text": "Gente eu tou indignada com o \u00faltimo epis\u00f3dio de you\nO cara que matou  pessoas consiguiu escapa e se juntou com uma maluca pior que ele.\nCom final de uma fam\u00edlia feliz \nAt\u00e9 na s\u00e9rie n\u00e3o existe justi\u00e7a \nEu t\u00f4 revoltadaaaaaaaaaaaa", "lang": "pt", "id": "1210706920451006464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}]}, "author_id": "1037371369837744128", "created_at": "2019-12-27T23:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210706828658724865"], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "id": "1210706828658724865"}, {"author_id": "1458611510", "created_at": "2019-12-27T23:39:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210706824988631040"], "text": "Tengo un gato suicida", "lang": "es", "id": "1210706824988631040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210703761708064774"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "Spacey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "__Rococo__", "id": "1567782329321680897"}]}, "author_id": "190081284", "created_at": "2019-12-27T23:38:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210706601230897154"], "text": "RT @__rococo__: Se suicida uno de los que sufri\u00f3 abuso por Spacey, a una masajista que denunci\u00f3 casos de pacientes abusados la atropellan y\u2026", "lang": "es", "id": "1210706601230897154"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1025102203491639296"}], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/0ZRsfAdKYI", "expanded_url": "https://twitter.com/McDomCPX/status/1025102203491639296", "display_url": "twitter.com/McDomCPX/statu\u2026"}]}, "author_id": "750765589724037120", "created_at": "2019-12-27T23:38:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210706491025567745"], "text": "quase se matou kkkk\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/0ZRsfAdKYI", "lang": "pt", "id": "1210706491025567745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210632792700334081"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8012, "type": "Person", "normalized_text": "Pilatos"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 236, "end": 243, "probability": 0.7519, "type": "Place", "normalized_text": "Barrab\u00e1s"}, {"start": 301, "end": 308, "probability": 0.7174, "type": "Place", "normalized_text": "Barrab\u00e1s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarcossilvaAlm2", "id": "1418491268288684039"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "RafaelVieiraAl7", "id": "1176302425290018817"}, {"start": 34, "end": 41, "username": "fscarv", "id": "436922508"}, {"start": 42, "end": 51, "username": "dtpontes", "id": "39496852"}, {"start": 52, "end": 68, "username": "barbozafelipe25", "id": "3022320633"}, {"start": 69, "end": 83, "username": "rafinhabastos", "id": "18297088"}]}, "author_id": "1056350326419345413", "created_at": "2019-12-27T23:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210706114309971968"], "in_reply_to_user_id": "716397400886263808", "text": "@MarcosSilvaAlm2 @RafaelVieiraAl7 @fscarv @dtpontes @barbozafelipe25 @rafinhabastos Vc leu a hist\u00f3ria toda? Pilatos pergunta ao povo quem ele poderia dar indulto, j\u00e1 que ele tem essa premissa. Perguntou se queriam que soltasse Jesus ou Barrab\u00e1s, um assassino conhecido \u00e0 \u00e9poca. O povo escolheu soltar Barrab\u00e1s. Ent\u00e3o indiretamente, matou sim!", "lang": "pt", "id": "1210706114309971968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "author_id": "911886162310189056", "created_at": "2019-12-27T23:36:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210706016356229121"], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "id": "1210706016356229121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210479201855389696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 127, "probability": 0.512, "type": "Other", "normalized_text": "RealojoDigno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "davalosalarcon", "id": "411826033"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 128, "tag": "RealojoDigno"}]}, "author_id": "1006966889489289221", "created_at": "2019-12-27T23:35:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210705854288334850"], "text": "RT @davalosalarcon: No nos cansaremos de se\u00f1alar a los culpables, ni un desahucio m\u00e1s sin alternativa habitacional #RealojoDigno\n\ud83d\udc47\nUna muje\u2026", "lang": "es", "id": "1210705854288334850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210655161250701319"}], "author_id": "3068877177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "zeenikapa", "id": "1055184261890916360"}]}, "created_at": "2019-12-27T23:35:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210705759509655554"], "text": "RT @zeenikapa: J\u00e1 dispon\u00edvel!!\n\ud83e\udd7aA hist\u00f3ria de amor que j\u00e1 viveste ser\u00e1 \nA m\u00fasica que v\u00e1s querer ouvir!\ud83c\udf39\u2764\nChannel Music\u2764 Apresenta...\n\"A \u00dalt\u2026", "lang": "pt", "id": "1210705759509655554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210703761708064774"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "Spacey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "__Rococo__", "id": "1567782329321680897"}]}, "author_id": "40931469", "created_at": "2019-12-27T23:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210705320634454018"], "text": "RT @__rococo__: Se suicida uno de los que sufri\u00f3 abuso por Spacey, a una masajista que denunci\u00f3 casos de pacientes abusados la atropellan y\u2026", "lang": "es", "id": "1210705320634454018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210700425898450944"}], "author_id": "1001946865452113922", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "intentodeboludo", "id": "1014387415748939776"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "rmnuwu", "id": "1070922564095143938"}]}, "created_at": "2019-12-27T23:33:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210705226778521602"], "text": "RT @intentodeboludo: @rmnuwu xxxtentacion: tengo dolor, quiero pegarme 10 tiros en la cabeza\nhe estado rayado con algunas cosas, no puedo c\u2026", "lang": "es", "id": "1210705226778521602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210697083545640961"}], "author_id": "1014857077859213312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FrenesiAzulgran", "id": "2401761343"}]}, "created_at": "2019-12-27T23:33:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210705221812391936"], "text": "RT @FrenesiAzulgran: Traer a un central de 33 a\u00f1os q viene de estar parado por lesiones  para jugar con uno de 35 y otro de 37 o m\u00e1s  en li\u2026", "lang": "es", "id": "1210705221812391936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210479201855389696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 127, "probability": 0.512, "type": "Other", "normalized_text": "RealojoDigno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "davalosalarcon", "id": "411826033"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 128, "tag": "RealojoDigno"}]}, "author_id": "4913200775", "created_at": "2019-12-27T23:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210705175708684289"], "text": "RT @davalosalarcon: No nos cansaremos de se\u00f1alar a los culpables, ni un desahucio m\u00e1s sin alternativa habitacional #RealojoDigno\n\ud83d\udc47\nUna muje\u2026", "lang": "es", "id": "1210705175708684289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210697857646374912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 106, "probability": 0.478, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.4358, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}]}, "author_id": "1119092141894930432", "created_at": "2019-12-27T23:33:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210705169090043904"], "in_reply_to_user_id": "1092476815363530753", "text": "@Gabisandradeee \ud83e\udd14 faz sentido mas j\u00e1 parou pra pensar que a filha dele e um tubar\u00e3o? E o hamb\u00farguer de siri pode se chamar assim por se feito por um siri e n\u00e3o de siri?\n\nDa\u00ed pode ser feito de carne de tubar\u00e3o e a filha dele t\u00e1 sendo criada por ele pq ele matou a fam\u00edlia original?\ud83e\udd28", "lang": "pt", "id": "1210705169090043904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210697083545640961"}], "author_id": "383116752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FrenesiAzulgran", "id": "2401761343"}]}, "created_at": "2019-12-27T23:32:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210705021500895237"], "text": "RT @FrenesiAzulgran: Traer a un central de 33 a\u00f1os q viene de estar parado por lesiones  para jugar con uno de 35 y otro de 37 o m\u00e1s  en li\u2026", "lang": "es", "id": "1210705021500895237"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210359977325604864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Mila Xim\u00e9nez"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Castej\u00f3n"}]}, "author_id": "293757140", "created_at": "2019-12-27T23:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210704965339156480"], "text": "RT @buhosdeHugo: Cuando Mila Xim\u00e9nez se d\u00e9 cuenta de que Hugo Castej\u00f3n ten\u00eda m\u00e1s protagonismo desde plat\u00f3 haciendo ese baile que ella en el\u2026", "lang": "es", "id": "1210704965339156480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210701201785925632"}], "author_id": "1207943708", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "YesImYairo", "id": "929073655795126273"}]}, "created_at": "2019-12-27T23:29:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210704249467916289"], "text": "RT @YesImYairo: @angeImom @gatita__suicida Pregunta seria\n\u00bfDecirle cerda blanca no es como hacer de lo que te quejas?\n\nSegunda pregunta ser\u2026", "lang": "es", "id": "1210704249467916289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210586009869717506"}], "author_id": "3033081581", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "karolaynie_", "id": "3342100149"}]}, "created_at": "2019-12-27T23:28:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210703924023513090"], "in_reply_to_user_id": "3342100149", "text": "@karolaynie_ Quase se matou mina, tu acabouuu com a moto do teu primo \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1210703924023513090"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.4962, "type": "Other", "normalized_text": "Spacey"}]}, "author_id": "272263928", "created_at": "2019-12-27T23:27:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210703761708064774"], "text": "Se suicida uno de los que sufri\u00f3 abuso por Spacey, a una masajista que denunci\u00f3 casos de pacientes abusados la atropellan y a un masajista tambi\u00e9n abusado lo encuentran muerto", "lang": "es", "id": "1210703761708064774"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}]}, "author_id": "1101293195059707905", "created_at": "2019-12-27T23:26:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210703629180649473"], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "id": "1210703629180649473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210701386649886720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "brunoestevaocrf", "id": "2773450600"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "vitorvito14", "id": "1014296635"}, {"start": 47, "end": 54, "username": "sportv", "id": "12652472"}]}, "author_id": "892109126871986185", "created_at": "2019-12-27T23:26:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210703408618967041"], "in_reply_to_user_id": "2773450600", "text": "@brunoestevaocrf @vitorvito14 @VulgoSemLimites @SporTV Primeiro que Abel \u00e9 o primeiro assassino do mundo, matou seu pr\u00f3prio irm\u00e3o Cain. N\u00e3o se compara um assassino a Jesus", "lang": "pt", "id": "1210703408618967041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210613009393094658"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "ebook"}]}, "author_id": "367229995", "created_at": "2019-12-27T23:25:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210703253698158593"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un ju\u2026", "lang": "es", "id": "1210703253698158593"}, {"author_id": "2280272575", "created_at": "2019-12-27T23:25:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210703193124081665"], "text": "No traigan a un m\u00e9dico traigan  un suicida", "lang": "es", "id": "1210703193124081665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210702642072227841"}], "author_id": "776161176", "created_at": "2019-12-27T23:24:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210703045715202053"], "in_reply_to_user_id": "2943114627", "text": "@bigbullybitch ao pai suicida", "lang": "pt", "id": "1210703045715202053"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210647160909373444"}], "author_id": "2784308211", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ampd31", "id": "1031311615"}]}, "created_at": "2019-12-27T23:23:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210702880962994177"], "text": "RT @ampd31: Im\u00e1genes que se van borrando de mi pensamiento, c\u00e1psulas del tiempo en mi mirada ausente\u00a0 inundada de recuerdos, formas en el h\u2026", "lang": "es", "id": "1210702880962994177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210702266086383622"}], "author_id": "726585270875901952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mnvt10", "id": "2888984790"}]}, "created_at": "2019-12-27T23:22:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210702508777181184"], "in_reply_to_user_id": "2888984790", "text": "@mnvt10 Saud\u00e1vel tenta matar todo mundo de carro kkkkkkk famoso suicida", "lang": "pt", "id": "1210702508777181184"}, {"author_id": "1127850749499777024", "created_at": "2019-12-27T23:21:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210702331152613378"], "text": "Les parece m\u00e1s grave un dibujo de un ni\u00f1o que la p\u00e9rdida de vidas, globos oculares, fracturas, detenciones ilegales, procedimientos fuera de regla? Que pena. Si es as\u00ed. Usted debe morir. Si se suicida igual nos hace un favor a la humanidad.", "lang": "es", "id": "1210702331152613378"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210627662064041992"}], "author_id": "187958928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiversidadPPD", "id": "977183066941808641"}, {"start": 58, "end": 67, "username": "OTDChile", "id": "308077166"}]}, "created_at": "2019-12-27T23:20:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210702141251313664"], "text": "RT @DiversidadPPD: IMPORTANTE MENCIONAR LA DECLARACI\u00d3N DE @OTDChile \"Rechazamos que la ley no permita el cambio de nombre y sexo registral\u2026", "lang": "es", "id": "1210702141251313664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210698783748694016"}], "author_id": "1188787523943849985", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GregoMalandro", "id": "1579514658897203202"}]}, "created_at": "2019-12-27T23:20:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210702131042406404"], "in_reply_to_user_id": "3091711794", "text": "@GregoMalandro Ngm sabe se ele realmente matou ela, a nova saiu agora", "lang": "pt", "id": "1210702131042406404"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210531604847878144"}], "author_id": "303802417", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "daviarmen", "id": "1406156302674444290"}, {"start": 103, "end": 108, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 118, "end": 128, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "created_at": "2019-12-27T23:20:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210702082224873477"], "in_reply_to_user_id": "292464252", "text": "@JorgeBustos1 @daviarmen Y que el Estado se suicida al no hacer nada y permitirlo, tanto gobiernos del @PSOE como del @populares. En cualquier pa\u00eds de nuestro entorno ser\u00eda impensable...", "lang": "es", "id": "1210702082224873477"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210701876674605057"}], "author_id": "866430880100884485", "created_at": "2019-12-27T23:20:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210702005645303817"], "in_reply_to_user_id": "866430880100884485", "text": "Eu tenho uma tia av\u00f3 q se matou e eu n\u00e3o tinha ideia  (??)", "lang": "pt", "id": "1210702005645303817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210681192321896456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 204, "probability": 0.4937, "type": "Other", "normalized_text": "Tsu"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "author_id": "929073655795126273", "created_at": "2019-12-27T23:19:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210701770353250305"], "in_reply_to_user_id": "2498098243", "text": "@angeImom @gatita__suicida Tercera pregunta seria\n\n\u00bfC\u00d3MO CO\u00d1O SE SUPONE QUE LE EST\u00c1S INTENTANDO AYUDAR HABLANDO MAL DE ELLA Y SUS AMIGOS? \n\nPorque apoyar los puntos de alguien insulta hasta las patas a Tsu seguro le ayudar\u00e1", "lang": "es", "id": "1210701770353250305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210697083545640961"}], "author_id": "716298000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FrenesiAzulgran", "id": "2401761343"}]}, "created_at": "2019-12-27T23:19:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210701718675218432"], "text": "RT @FrenesiAzulgran: Traer a un central de 33 a\u00f1os q viene de estar parado por lesiones  para jugar con uno de 35 y otro de 37 o m\u00e1s  en li\u2026", "lang": "es", "id": "1210701718675218432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210700563735814144"}], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/PAnxh69VPe", "expanded_url": "https://twitter.com/robbiegif/status/1210700563735814144", "display_url": "twitter.com/robbiegif/stat\u2026"}]}, "author_id": "811337348462112768", "created_at": "2019-12-27T23:17:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210701284300541952"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bem cocozinho mas eu amo essa mulher https://t.co/PAnxh69VPe", "lang": "pt", "id": "1210701284300541952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210681192321896456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 178, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Puddi"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "author_id": "929073655795126273", "created_at": "2019-12-27T23:17:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210701201785925632"], "in_reply_to_user_id": "2498098243", "text": "@angeImom @gatita__suicida Pregunta seria\n\u00bfDecirle cerda blanca no es como hacer de lo que te quejas?\n\nSegunda pregunta seria\n\u00bfTe das cuenta que en ning\u00fan momento defendi\u00f3 a Puddi, pero igual saltaste como tigre? No lo se, pero tal ves tienes un poco de ardor, deber\u00edas calmarte.", "lang": "es", "id": "1210701201785925632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 228, "end": 233, "probability": 0.7362, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "author_id": "1208760037662961664", "created_at": "2019-12-27T23:17:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210701142906351617"], "text": "Pr um labirinto escuro,prato de vingan\u00e7a se come cru ,Esquece o momento,destr\u00f3i sentimentos mas s\u00f3 o que resta \u00e9 dor T\u00f4 de canto mas na minha mente te matei tr\u00eas vezes,c\u00ea n\u00e3o sabe ,Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,me chamem de Stalin, pessoas s\u00e3o ruins portanto a paz \u00e9 uma lenda", "lang": "pt", "id": "1210701142906351617"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/uiM8YH3o0a", "expanded_url": "https://t.co/uiM8YH3o0a", "display_url": "t.co/uiM8YH3o0a"}]}, "author_id": "1663864428", "created_at": "2019-12-27T23:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210700825758187521"], "text": "Cuantos de estos vivieron 70-73 xq si lo vivieron no hacen el papelon ahi con ese suicida cobarde https://t.co/uiM8YH3o0a", "lang": "es", "id": "1210700825758187521"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/em1FGYtHx3", "expanded_url": "https://tvi24.iol.pt/videos/politica/miguel-pinheiro-psd-vive-num-estado-narcisista-suicida/5e068a360cf207193068791f?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ed-tvi24ultimas", "display_url": "tvi24.iol.pt/videos/politic\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Pinheiro"}, {"start": 18, "end": 20, "probability": 0.8203, "type": "Organization", "normalized_text": "PSD"}]}, "author_id": "454395581", "created_at": "2019-12-27T23:15:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210700823711363074"], "text": "Miguel Pinheiro: \u201cPSD vive num estado narcisista suicida\u201c https://t.co/em1FGYtHx3", "lang": "pt", "id": "1210700823711363074"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/VaKbElrRGf", "expanded_url": "https://tvi24.iol.pt/videos/politica/miguel-pinheiro-psd-vive-num-estado-narcisista-suicida/5e068a360cf207193068791f?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ed-tvi24", "display_url": "tvi24.iol.pt/videos/politic\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Pinheiro"}, {"start": 18, "end": 20, "probability": 0.8203, "type": "Organization", "normalized_text": "PSD"}]}, "author_id": "21783395", "created_at": "2019-12-27T23:15:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210700822159474688"], "text": "Miguel Pinheiro: \u201cPSD vive num estado narcisista suicida\u201c https://t.co/VaKbElrRGf", "lang": "pt", "id": "1210700822159474688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/EphFb45o2D", "expanded_url": "http://bit.ly/2spo9bq", "display_url": "bit.ly/2spo9bq", "status": 200, "unwound_url": "https://www.enfoquemonterrey.com.mx/site/?new=54891&text=kushal-punjabi-estrella-de-bollywood-se-suicida-a-los-42-antilde;os"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5062, "type": "Other", "normalized_text": "Punjabi"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "Bollywood"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.3528, "type": "Other", "normalized_text": "Andaaz"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.4321, "type": "Other", "normalized_text": "Lakshya"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.4743, "type": "Other", "normalized_text": "Kaal"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.3775, "type": "Other", "normalized_text": "Salaam-E-Ishq"}, {"start": 158, "end": 172, "probability": 0.8925, "type": "Person", "normalized_text": "Priyanka Chopra"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ENTRETENIMIENTO"}]}, "author_id": "1551074582", "created_at": "2019-12-27T23:15:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210700815297601536"], "text": "#ENTRETENIMIENTO\nPunjabi era conocido por pel\u00edculas populares de Bollywood, incluidas Andaaz,; Lakshya, Kaal y Salaam-E-Ishq en las que coprotagoniz\u00f3 junto a Priyanka Chopra\nhttps://t.co/EphFb45o2D", "lang": "es", "id": "1210700815297601536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210700233769996288"}], "author_id": "740308175535116292", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sopayase", "id": "1161655638407155712"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 50, "end": 63, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 33, "tag": "MentirosoMentirosa"}]}, "created_at": "2019-12-27T23:15:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210700793935998976"], "text": "RT @sopayase: #MentirosoMentirosa @lauritalonso y @PatoBullrich deber\u00edan mostrar los \u00faltimos mensajes con el nefasto fiscal suicida. \nLa ju\u2026", "lang": "es", "id": "1210700793935998976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "author_id": "978805113740578816", "created_at": "2019-12-27T23:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210700636595068928"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "id": "1210700636595068928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210359977325604864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Mila Xim\u00e9nez"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Castej\u00f3n"}]}, "author_id": "425450219", "created_at": "2019-12-27T23:14:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210700520782008320"], "text": "RT @buhosdeHugo: Cuando Mila Xim\u00e9nez se d\u00e9 cuenta de que Hugo Castej\u00f3n ten\u00eda m\u00e1s protagonismo desde plat\u00f3 haciendo ese baile que ella en el\u2026", "lang": "es", "id": "1210700520782008320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210464998042021888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 168, "probability": 0.4068, "type": "Other", "normalized_text": "marededeusinyor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Maria_peral", "id": "3131004953"}]}, "author_id": "962270070260068353", "created_at": "2019-12-27T23:14:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210700452901330944"], "in_reply_to_user_id": "2905232597", "text": "@elespanolcom @Maria_peral Wow... c\u00f3mo caer\u00eda esta decisi\u00f3n en los medios europeos... \nvirgensanta, qu\u00e9 orgullo tan suicida:\n\"inelegibilidad sobrevenida\" marededeusinyor", "lang": "es", "id": "1210700452901330944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210359977325604864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Mila Xim\u00e9nez"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Castej\u00f3n"}]}, "author_id": "1189310511550271490", "created_at": "2019-12-27T23:14:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210700433318170624"], "text": "RT @buhosdeHugo: Cuando Mila Xim\u00e9nez se d\u00e9 cuenta de que Hugo Castej\u00f3n ten\u00eda m\u00e1s protagonismo desde plat\u00f3 haciendo ese baile que ella en el\u2026", "lang": "es", "id": "1210700433318170624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210698233288245248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 266, "end": 274, "probability": 0.6009, "type": "Other", "normalized_text": "karmaland"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rmnuwu", "id": "1070922564095143938"}]}, "author_id": "1014387415748939776", "created_at": "2019-12-27T23:14:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 89, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210700425898450944"], "in_reply_to_user_id": "1070922564095143938", "text": "@rmnuwu xxxtentacion: tengo dolor, quiero pegarme 10 tiros en la cabeza\nhe estado rayado con algunas cosas, no puedo cambiar\nsoy suicida, al mismo tiempo tranquilo\n\nyo: no puede ser loco este pibe es igual a mi, si yo hiciera una canci\u00f3n ser\u00eda asi *se acuesta a ver karmaland*", "lang": "es", "id": "1210700425898450944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210613009393094658"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "ebook"}]}, "author_id": "4045324043", "created_at": "2019-12-27T23:13:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210700368906203136"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un ju\u2026", "lang": "es", "id": "1210700368906203136"}, {"author_id": "1161655638407155712", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 33, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "MentirosoMentirosa"}]}, "created_at": "2019-12-27T23:13:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210700233769996288"], "text": "#MentirosoMentirosa @lauritalonso y @PatoBullrich deber\u00edan mostrar los \u00faltimos mensajes con el nefasto fiscal suicida. \nLa justicia llegar\u00e1 y los fabuladores ser\u00e1n penalizados.", "lang": "es", "id": "1210700233769996288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210655161250701319"}], "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/ePXXI8lK3X", "expanded_url": "https://soundcloud.com/zenilson-kapitamolo/ltima-sms-erik-suicida-x-ze", "display_url": "soundcloud.com/zenilson-kapit\u2026"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/z38KmVenYl", "expanded_url": "https://www.mediafire.com/download/ar2mnhht77l9ptx", "display_url": "mediafire.com/download/ar2mn\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mediafire.com/download/ar2mnhht77l9ptx"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/GuRhcQluZA", "expanded_url": "https://twitter.com/zeenikapa/status/1210655161250701319", "display_url": "twitter.com/zeenikapa/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 202, "end": 216, "username": "ThomasCitando", "id": "1150353399784886273"}]}, "author_id": "1095611740266643456", "created_at": "2019-12-27T23:13:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210700141671407616"], "text": "J\u00e1 dispon\u00edvel! !!\n\ud83e\udd7aA hist\u00f3ria de amor que j\u00e1 viveste ser\u00e1 \nA m\u00fasica que v\u00e1s querer ouvir!\ud83c\udf39\u2764\nChannel Music\u2764 Apresenta...\n\"A \u00daltima SMS\"\ud83e\udd7a\ud83c\udfb6\n\nOuvir: https://t.co/ePXXI8lK3X\n\nBaixar: https://t.co/z38KmVenYl\n@ThomasCitando https://t.co/GuRhcQluZA", "lang": "pt", "id": "1210700141671407616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210638380712779777"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.5533, "type": "Other", "normalized_text": "Arco Minero"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "Orinoco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GonzaloAporrea", "id": "112347894"}]}, "author_id": "368293606", "created_at": "2019-12-27T23:12:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210700120423108610"], "text": "RT @GonzaloAporrea: El Arco Minero del Orinoco (AMO) y el socialismo son incompatibles. El extractivismo es capitalismo salvaje. Y es suici\u2026", "lang": "es", "id": "1210700120423108610"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210664820757925889"}], "author_id": "1095611740266643456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "zeenikapa", "id": "1055184261890916360"}]}, "created_at": "2019-12-27T23:12:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210700058045353985"], "text": "RT @zeenikapa: \ud83e\udd7aA hist\u00f3ria de amor que j\u00e1 viveste ser\u00e1 \nA m\u00fasica que v\u00e1s querer ouvir!\ud83c\udf39\u2764\nChannel Music\u2764 Apresenta...\n\"A \u00daltima SMS\"\ud83e\udd7a\ud83c\udfb6\n\nOuvi\u2026", "lang": "pt", "id": "1210700058045353985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210640695284903941"}], "author_id": "71334136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Repicatruges1", "id": "939704641"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "KoldoPereda", "id": "1086287107608461312"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "CelaaIsabel", "id": "1926442338"}]}, "created_at": "2019-12-27T23:11:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210699804579418113"], "text": "RT @Repicatruges1: @KoldoPereda Ser\u00eda bueno saber si estas palabras de @CelaaIsabel tras el CM de hoy eran sinceras o bullshit oratorio.\nSi\u2026", "lang": "es", "id": "1210699804579418113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210635246879805440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.729, "type": "Organization", "normalized_text": "Indy"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Ross"}, {"start": 246, "end": 257, "probability": 0.5943, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 313, "end": 315, "probability": 0.5611, "type": "Organization", "normalized_text": "AEW"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "shotgungunshot", "id": "497489039"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "pete_burns13", "id": "838801075977207808"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "itoldyoumonsoon", "id": "30971600"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "celticbenrich", "id": "280185491"}, {"start": 78, "end": 93, "username": "davemeltzerWON", "id": "799815672"}]}, "author_id": "367505741", "created_at": "2019-12-27T23:11:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210699747843072000"], "in_reply_to_user_id": "497489039", "text": "@shotgungunshot @pete_burns13 @IToldYouMonsoon @Krazy_DragonYT @celticbenrich @davemeltzerWON A former mid card Indy wrestler who has been doing commentary for 8-9 weeks is better than Jim Ross. I have officially heard it all now \ud83d\ude02 Also he says \"Tope Suicida\" so much because on average there are 11 per match in AEW.", "lang": "en", "id": "1210699747843072000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210425096168464385"}], "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 146, "probability": 0.6919, "type": "Person", "normalized_text": "ratalan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "EducaTsinTemor", "id": "1307558606"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "author_id": "1151211263856381954", "created_at": "2019-12-27T23:11:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210699656637927427"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "text": "@Mauriciomulder @EducaTsinTemor @SuneduPeru @JuanSheput Perro de chacra, terruco aprista, furgon de cola de los fujimoristas, encubridor de ratalan el mas cobarde corrupto suicida", "lang": "es", "id": "1210699656637927427"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}]}, "author_id": "915623216277749760", "created_at": "2019-12-27T23:11:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210699655841034240"], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "id": "1210699655841034240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/EexWZEY6TB", "expanded_url": "http://bit.ly/2MyPXBe", "display_url": "bit.ly/2MyPXBe"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8551, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00fapac Amaru"}]}, "author_id": "399079913", "created_at": "2019-12-27T23:11:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210699630230548486"], "text": "Alumno del colegio T\u00fapac Amaru amaneci\u00f3 muerto el 25 de diciembre. Los familiares desconocen el motivo de su fatal decisi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/EexWZEY6TB", "lang": "es", "id": "1210699630230548486"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210618004993724416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8435, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DeFogoAGelo1", "id": "1210451178062041088"}]}, "author_id": "1005776998864650240", "created_at": "2019-12-27T23:10:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210699558956736513"], "text": "RT @DeFogoAGelo1: A curiosidade matou o gato, mas a Rachel \u00e9 humana. Se n\u00e3o a mata, o que mais pode faz\u00ea-la?\nPor favor sigam naiaszdr no in\u2026", "lang": "pt", "id": "1210699558956736513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/U2Qrj8U00U", "expanded_url": "https://twitter.com/NFTsSIGMA/status/1210597647062618112", "display_url": "twitter.com/NFTsSIGMA/stat\u2026"}]}, "author_id": "857377283539177472", "created_at": "2019-12-27T23:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210699455948902400"], "text": "Quando vc precisa ficar louco pra um role em 5min... Maluco suicida TB, t\u00e1 louco https://t.co/U2Qrj8U00U", "lang": "pt", "id": "1210699455948902400"}, {"author_id": "1012846426244644864", "created_at": "2019-12-27T23:10:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1210699450982846464"], "text": "misi\u00f3n suicida y plancharme el pelo con 33\u00b0\ud83d\ude2c", "lang": "es", "id": "1210699450982846464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}]}, "author_id": "938494689870798849", "created_at": "2019-12-27T23:09:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210699358125121537"], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "id": "1210699358125121537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210674832297414661"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 111, "probability": 0.8196, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "gabirotcho", "id": "637259632"}]}, "author_id": "41020268", "created_at": "2019-12-27T23:09:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210699267993669632"], "in_reply_to_user_id": "71988175", "text": "@marcoss_nog @gabirotcho Certeza que a lista foi criada s\u00f3 com o prop\u00f3sito de irritar com esse Esquadr\u00e3o Suicida no meio", "lang": "pt", "id": "1210699267993669632"}, {"author_id": "2565312093", "created_at": "2019-12-27T23:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210699032852647937"], "text": "Hola, siguen con mentalidad suicida por ac\u00e1?", "lang": "es", "id": "1210699032852647937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "author_id": "2906684991", "created_at": "2019-12-27T23:08:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210698887444365312"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "id": "1210698887444365312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210687862422851590"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "elisafaria_", "id": "194211161"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "ElleonoraO", "id": "1540242941184471041"}]}, "author_id": "3121524282", "created_at": "2019-12-27T23:07:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210698727612129280"], "in_reply_to_user_id": "176489785", "text": "@Gothchicknympho @elisafaria_ @elleonorao Sim, pq a\u00ed explica que quando Caim matou Abel e depois fugiu , ele se envolveu com povos distantes. A\u00ed fica :\" como se envolveu se era s\u00f3 eles naquela \u00e9poca?\"", "lang": "pt", "id": "1210698727612129280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209530313447264256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 210, "end": 220, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 291, "end": 294, "probability": 0.3769, "type": "Person", "normalized_text": "RICO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aspilcuetarob", "id": "700389982482124801"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "author_id": "1184895622530224129", "created_at": "2019-12-27T23:07:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210698698927165440"], "in_reply_to_user_id": "700389982482124801", "text": "@aspilcuetarob @palidofuego111 Sus adversarios est\u00e1n felices festejaron navidad al lado de sus familias bailar\u00e1n festejar\u00e1n reventara cohetes este fin de a\u00f1o brindar\u00e1n por un a\u00f1o nuevo, encambio el delincuente Alan Garc\u00eda se est\u00e1 achicharrando en el infierno por cobarde ladr\u00f3n suicida, que RICO es la vida \ud83d\ude02\ud83e\udd23", "lang": "es", "id": "1210698698927165440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209991222351282176"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 97, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Fred Gruguer"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DaniloGentili", "id": "14213711"}]}, "author_id": "1193885472566763521", "created_at": "2019-12-27T23:06:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210698593109258240"], "in_reply_to_user_id": "14213711", "text": "@DaniloGentili O pica sonsa se acha , tamo a\u00ed velho , rob\u00f4 n\u00e3o morre , somos iguais o Fred Gruguer , quando pensa que nos matou voltamos mais forte ainda!!", "lang": "pt", "id": "1210698593109258240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/xgKLyhofNm", "expanded_url": "https://twitter.com/PIDE_DGS/status/1210698556690116608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xgKLyhofNm", "media_key": "3_1210698531394260993"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/xgKLyhofNm", "expanded_url": "https://twitter.com/PIDE_DGS/status/1210698556690116608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xgKLyhofNm", "media_key": "3_1210698546535641088"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 92, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "AllenHalloween"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 93, "tag": "AllenHalloween"}]}, "author_id": "33212713", "created_at": "2019-12-27T23:06:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210698556690116608"], "text": "Mais um bom rapper que se perde pr\u00e1s drogas. Neste caso a droga de elei\u00e7\u00e3o do #AllenHalloween \u00e9 a religi\u00e3o. Matou muito mais ao longo da hist\u00f3ria que qualquer outra adi\u00e7\u00e3o. https://t.co/xgKLyhofNm", "lang": "pt", "id": "1210698556690116608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/HwldrZSSHd", "expanded_url": "http://www.laverdad.com/arteyocio/162524", "display_url": "laverdad.com/arteyocio/1625\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.505, "type": "Other", "normalized_text": "ArteYOcio"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "27Dic"}, {"start": 7, "end": 17, "tag": "ArteYOcio"}]}, "author_id": "60940059", "created_at": "2019-12-27T23:05:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210698131500945409"], "text": "#27Dic #ArteYOcio | Otro de los denunciantes de Kevin Spacey se suicida https://t.co/HwldrZSSHd", "lang": "es", "id": "1210698131500945409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}]}, "author_id": "887455685746839552", "created_at": "2019-12-27T23:04:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210698043235995650"], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "id": "1210698043235995650"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/KqVe9TepdD", "expanded_url": "https://soundcloud.com/zenilson-kapitamolo/ltima-sms-erik-suicida-x-ze", "display_url": "soundcloud.com/zenilson-kapit\u2026"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/FjN2lcAlgF", "expanded_url": "https://www.mediafire.com/download/ar2mnhht77l9ptx", "display_url": "mediafire.com/download/ar2mn\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mediafire.com/download/ar2mnhht77l9ptx"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AlfeMusik", "id": "1029547886483263489"}]}, "author_id": "1055184261890916360", "created_at": "2019-12-27T23:04:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210697937686335488"], "in_reply_to_user_id": "1029547886483263489", "text": "@AlfeMusik \nJ\u00e1 dispon\u00edvel! !!\n\ud83e\udd7aA hist\u00f3ria de amor que j\u00e1 viveste ser\u00e1 \nA m\u00fasica que v\u00e1s querer ouvir!\ud83c\udf39\u2764\nChannel Music\u2764 Apresenta...\n\"A \u00daltima SMS\"\ud83e\udd7a\ud83c\udfb6\n\nOuvir: https://t.co/KqVe9TepdD\n\nBaixar: https://t.co/FjN2lcAlgF", "lang": "pt", "id": "1210697937686335488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}]}, "author_id": "1072562294", "created_at": "2019-12-27T23:03:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210697857793175552"], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "id": "1210697857793175552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}]}, "author_id": "597648440", "created_at": "2019-12-27T23:03:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210697809982304256"], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "id": "1210697809982304256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210697083545640961"}], "author_id": "757741701272375297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FrenesiAzulgran", "id": "2401761343"}]}, "created_at": "2019-12-27T23:03:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210697809441251329"], "text": "RT @FrenesiAzulgran: Traer a un central de 33 a\u00f1os q viene de estar parado por lesiones  para jugar con uno de 35 y otro de 37 o m\u00e1s  en li\u2026", "lang": "es", "id": "1210697809441251329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210329587323981824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8297, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cgtzonasur", "id": "2461972724"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 69, "tag": "Madrid"}, {"start": 117, "end": 129, "tag": "capitalismo"}]}, "author_id": "2835941049", "created_at": "2019-12-27T23:03:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210697641539067905"], "text": "RT @cgtzonasur: VIVIENDA | Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en #Madrid cuando la iban a desahuciar.\n\nLa impunidad del #capitalismo.\n\nhttps:/\u2026", "lang": "es", "id": "1210697641539067905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208317796297461760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuilhermeSchelb", "id": "1178651779"}]}, "author_id": "1197129145911848960", "created_at": "2019-12-27T23:03:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210697620139757568"], "text": "RT @GuilhermeSchelb: \u201cConseguimos pega-lo?\u201d\nA t\u00e1tica suicida dos democratas (meio psol, meio pt) est\u00e1 funcionando nos EUA. https://t.co/ijP\u2026", "lang": "pt", "id": "1210697620139757568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210640695284903941"}], "author_id": "893509257798324226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Repicatruges1", "id": "939704641"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "KoldoPereda", "id": "1086287107608461312"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "CelaaIsabel", "id": "1926442338"}]}, "created_at": "2019-12-27T23:02:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210697378979819527"], "text": "RT @Repicatruges1: @KoldoPereda Ser\u00eda bueno saber si estas palabras de @CelaaIsabel tras el CM de hoy eran sinceras o bullshit oratorio.\nSi\u2026", "lang": "es", "id": "1210697378979819527"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210696469742858242"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.8638, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "toxenv", "id": "204502692"}]}, "author_id": "976298013395210240", "created_at": "2019-12-27T23:02:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210697377348235266"], "in_reply_to_user_id": "204502692", "text": "@toxenv Es un voto en el Senado y si hay q suicidar a alguien se suicida ...ups quiz\u00e1 esa sea la intenci\u00f3n, amedrentar, amedrentar, es una v\u00edctima de su estado emocional quien se ocupa la justicia parece q no...q basuras feudalistas ...", "lang": "es", "id": "1210697377348235266"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "author_id": "247929216", "created_at": "2019-12-27T23:01:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210697166609616902"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "id": "1210697166609616902"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210689637037072384"}], "author_id": "13750312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CristiansPV", "id": "739651466210750464"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "DTelepata", "id": "1137082010990764032"}]}, "created_at": "2019-12-27T23:01:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210697141015994370"], "text": "RT @CristiansPV: @DTelepata @CensuratNews Qui se su\u00efcida?\nAdolescents en crisi, pares separats i arru\u00efnats, desnonats, arru\u00efnats pels Bancs\u2026", "lang": "ca", "id": "1210697141015994370"}, {"author_id": "2401761343", "created_at": "2019-12-27T23:00:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 8, "like_count": 85, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210697083545640961"], "text": "Traer a un central de 33 a\u00f1os q viene de estar parado por lesiones  para jugar con uno de 35 y otro de 37 o m\u00e1s  en linea de 3  yendo a buscar partidos si quer\u00e9s salir campe\u00f3n es suicida. M\u00e1s en la cancha ancha q tenemos, a todo esto quien va a ser el 4???", "lang": "es", "id": "1210697083545640961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210688976937463819"}], "author_id": "1189213844192796674", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "seccomoura", "id": "1066541915003387904"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 39, "tag": "1MESSQP"}]}, "created_at": "2019-12-27T23:00:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210697008668905472"], "in_reply_to_user_id": "1066541915003387904", "text": "@seccomoura Esquadr\u00e3o suicida \n#1MESSQP", "lang": "pt", "id": "1210697008668905472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208930369061478400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FabianPrl", "id": "1160893964205088769"}]}, "author_id": "4628039176", "created_at": "2019-12-27T22:59:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210696711011737605"], "text": "RT @FabianPrl: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida d los argentinos es extraordinaria\u201ddijo Vargas Llosa.El mismo q sin desempe\u00f1o pol\u00edtico previo,se candid\u2026", "lang": "es", "id": "1210696711011737605"}, {"author_id": "1118969234158247936", "created_at": "2019-12-27T22:58:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210696595634827266"], "text": "fui contar pra minha m\u00e3e que as crises voltaram a ser frequentes e ela quase me matou pq eu n\u00e3o falei antes e eu nem sei se quero voltar pra terapia pq nem isso me ajuda", "lang": "pt", "id": "1210696595634827266"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210640695284903941"}], "author_id": "907339272021299200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Repicatruges1", "id": "939704641"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "KoldoPereda", "id": "1086287107608461312"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "CelaaIsabel", "id": "1926442338"}]}, "created_at": "2019-12-27T22:58:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210696441364172805"], "text": "RT @Repicatruges1: @KoldoPereda Ser\u00eda bueno saber si estas palabras de @CelaaIsabel tras el CM de hoy eran sinceras o bullshit oratorio.\nSi\u2026", "lang": "es", "id": "1210696441364172805"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209950420761751552"}], "author_id": "955420060998361088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "seokjindancer", "id": "985116415731650560"}]}, "created_at": "2019-12-27T22:58:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210696389803610114"], "in_reply_to_user_id": "985116415731650560", "text": "@seokjindancer minha soulmate se matou kk", "lang": "ht", "id": "1210696389803610114"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210652647491035136"}], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/qjkmXrzDbB", "expanded_url": "https://t.co/qjkmXrzDbB", "display_url": "t.co/qjkmXrzDbB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "1673622067", "created_at": "2019-12-27T22:57:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210696166872145926"], "text": "RT @Cluzcar: Ni perder el tiempo con la hija del cobarde suicida. https://t.co/qjkmXrzDbB", "lang": "es", "id": "1210696166872145926"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210689637037072384"}], "author_id": "739651466210750464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CristiansPV", "id": "739651466210750464"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "DTelepata", "id": "1137082010990764032"}]}, "created_at": "2019-12-27T22:56:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210696092083531776"], "text": "RT @CristiansPV: @DTelepata @CensuratNews Qui se su\u00efcida?\nAdolescents en crisi, pares separats i arru\u00efnats, desnonats, arru\u00efnats pels Bancs\u2026", "lang": "ca", "id": "1210696092083531776"}, {"author_id": "940417345910181888", "created_at": "2019-12-27T22:56:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210695922793009152"], "text": "maluco matou a m\u00e3e e o irm\u00e3o e depois  se jogou pela janela do condom\u00ednio, oq ta acontecendo cara?? esse mundo ta uma merda, ta ruim de conviver aqui, a qualquer momento tudo pode acontecer", "lang": "pt", "id": "1210695922793009152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210586016391712768"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/e8pQEJT4SW", "expanded_url": "https://twitter.com/aldoEsp96807840/status/1210586016391712768", "display_url": "twitter.com/aldoEsp9680784\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4152, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 97, "end": 112, "probability": 0.5957, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Ra\u00fal Haya"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4473, "type": "Place", "normalized_text": "Torre"}, {"start": 258, "end": 269, "probability": 0.868, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Gabriel"}]}, "author_id": "311826702", "created_at": "2019-12-27T22:55:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210695791951695872"], "text": "Para @MijaelGLP, el cuadrazo pol\u00edtico que salvar\u00e1 al Apra. El reemplazo de Alan Garc\u00eda. Luego de V\u00edctor Ra\u00fal Haya de la Torre y el \u00e9pico suicida viene el nuevo l\u00edder de l\u00edderes, el Mes\u00edas de la estrella de  cincopuntas del Apra, el escogido por el mism\u00edsimo Alan Gabriel...jajajaj https://t.co/e8pQEJT4SW", "lang": "es", "id": "1210695791951695872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210669878056804360"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/4JnGsiqPGF", "expanded_url": "https://bit.ly/39kYcub", "display_url": "bit.ly/39kYcub", "status": 200, "unwound_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 35, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo2019"}]}, "author_id": "241754326", "created_at": "2019-12-27T22:55:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210695775052795904"], "text": "RT @SoyHomosensual: #LoM\u00e1sLe\u00eddo2019: \ud83c\udf08\ud83d\udc94 Qu\u00e9 lamentable caso. https://t.co/4JnGsiqPGF", "lang": "es", "id": "1210695775052795904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210637015424946179"}], "author_id": "16059964", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cerosetenta", "id": "310639809"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "cerosetenta", "id": "310639809"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 41, "tag": "Personajes2019"}]}, "created_at": "2019-12-27T22:55:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210695765892435968"], "text": "RT @cerosetenta: Los anti #Personajes2019 de @cerosetenta: \n\nUna fuerza que cumple 20 a\u00f1os y quieren que desaparezca. Un ex guerrillero con\u2026", "lang": "es", "id": "1210695765892435968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210405210717347840"}], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ivjf0cYNO5", "expanded_url": "https://twitter.com/rodolpho/status/1210405210717347840", "display_url": "twitter.com/rodolpho/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "Avril Lavigne"}]}, "author_id": "981643989442015232", "created_at": "2019-12-27T22:55:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210695763975692289"], "text": "Como a Avril Lavigne se matou nos anos 2000 e foi substitu\u00edda por outra pessoa https://t.co/ivjf0cYNO5", "lang": "pt", "id": "1210695763975692289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210628161366568960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "diegoguelar", "id": "167395220"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "patriciogiusto", "id": "159899911"}]}, "author_id": "75456271", "created_at": "2019-12-27T22:55:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210695731478224898"], "text": "RT @diegoguelar: Concuerdo con @patriciogiusto . Argentina no tiene una estrategia exportadora ! No seremos una Nacion Viable sino lo enten\u2026", "lang": "es", "id": "1210695731478224898"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210669878056804360"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/4JnGsiqPGF", "expanded_url": "https://bit.ly/39kYcub", "display_url": "bit.ly/39kYcub", "status": 200, "unwound_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 35, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo2019"}]}, "author_id": "289775034", "created_at": "2019-12-27T22:55:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210695708879114242"], "text": "RT @SoyHomosensual: #LoM\u00e1sLe\u00eddo2019: \ud83c\udf08\ud83d\udc94 Qu\u00e9 lamentable caso. https://t.co/4JnGsiqPGF", "lang": "es", "id": "1210695708879114242"}, {"author_id": "844158784532549632", "created_at": "2019-12-27T22:54:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210695505942106113"], "text": "O meu erro \u00e9 achar que as pessoas fariam por mim o que eu fa\u00e7o por elas... \n-Di\u00e1rio de um suicida", "lang": "pt", "id": "1210695505942106113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208775071336214528"}], "author_id": "48892013", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "ivettebet", "id": "948688896"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "lugocastle", "id": "61360085"}, {"start": 40, "end": 48, "username": "fmonroy", "id": "764036"}]}, "created_at": "2019-12-27T22:52:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210695034674257920"], "in_reply_to_user_id": "2193408235", "text": "@elcallaotonight @ivettebet @lugocastle @fmonroy Homicidio-suicidio, ambos xq ejecut\u00f3 a la ni\u00f1a (q debi\u00f3 sentir p\u00e1nico al ver lo q le hac\u00eda su padre), luego se suicida. Es un caso de verdad de estudio. Y en ese caso, habr\u00e1 c\u00f3mo saber tipo de depresi\u00f3n q padece, antes del hecho, por supuesto!", "lang": "es", "id": "1210695034674257920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210640695284903941"}], "author_id": "278317177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Repicatruges1", "id": "939704641"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "KoldoPereda", "id": "1086287107608461312"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "CelaaIsabel", "id": "1926442338"}]}, "created_at": "2019-12-27T22:52:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210694898485268481"], "text": "RT @Repicatruges1: @KoldoPereda Ser\u00eda bueno saber si estas palabras de @CelaaIsabel tras el CM de hoy eran sinceras o bullshit oratorio.\nSi\u2026", "lang": "es", "id": "1210694898485268481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210643423528706048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Sanson"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "author_id": "301986138", "created_at": "2019-12-27T22:50:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210694446729322498"], "in_reply_to_user_id": "41156599", "text": "@revistaproceso No puede contestarle porque sabe que habla con honestidad y conocimiento de causa, seria suicida para L\u00f3pez meterse con Sanson a las patadas !!!! Pobret\u00f3n !!!", "lang": "es", "id": "1210694446729322498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210425565603196929"}], "author_id": "3401306039", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "_Deut", "id": "1418527087988809732"}]}, "created_at": "2019-12-27T22:48:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210694077206990848"], "in_reply_to_user_id": "875015158518697984", "text": "@_Deut con el primer trago se suicida", "lang": "es", "id": "1210694077206990848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204395048558833666"}], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/yLfW9Aioyh", "expanded_url": "http://bit.ly/2LE2WRw", "display_url": "bit.ly/2LE2WRw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NataliaFabra", "id": "458687834"}, {"start": 64, "end": 72, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "author_id": "447260411", "created_at": "2019-12-27T22:48:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210693982461874176"], "text": "RT @NataliaFabra: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/yLfW9Aioyh", "lang": "es", "id": "1210693982461874176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "author_id": "617401971", "created_at": "2019-12-27T22:48:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210693931945594884"], "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "lang": "es", "id": "1210693931945594884"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210692188075630593"}], "author_id": "1106345519960543232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "0202celina", "id": "3228435101"}]}, "created_at": "2019-12-27T22:48:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210693875133812737"], "in_reply_to_user_id": "3228435101", "text": "@0202celina Tengo 2 ahora y no se quieren jajajajajajajajaj era re suicida", "lang": "es", "id": "1210693875133812737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}]}, "author_id": "953449647527383040", "created_at": "2019-12-27T22:46:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210693457007788032"], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "id": "1210693457007788032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bxzymBO6iQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2Srktkb", "display_url": "bit.ly/2Srktkb", "unwound_url": "http://ww16.miamimundo.com/ari-behn-ex-esposo-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos/?sub1=20221011-0646-1972-bf5a-311d3c6cc1ce"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5784, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.5044, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5704, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.4425, "type": "Other", "normalized_text": "aribehn"}, {"start": 82, "end": 100, "probability": 0.3764, "type": "Other", "normalized_text": "martaluisadenoruega"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.3993, "type": "Place", "normalized_text": "noruega"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 80, "tag": "aribehn"}, {"start": 81, "end": 101, "tag": "martaluisadenoruega"}, {"start": 102, "end": 110, "tag": "noruega"}]}, "author_id": "1150180809854390272", "created_at": "2019-12-27T22:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210693087305043968"], "text": "Ari Behn, ex esposo de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os #aribehn #martaluisadenoruega #noruega https://t.co/bxzymBO6iQ", "lang": "es", "id": "1210693087305043968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210688231274139654"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 46, "probability": 0.5684, "type": "Other", "normalized_text": "Carrier Strike Group"}, {"start": 239, "end": 241, "probability": 0.4669, "type": "Organization", "normalized_text": "CVN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Sr_Gomas", "id": "458814206"}]}, "author_id": "99581811", "created_at": "2019-12-27T22:42:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210692544734076931"], "in_reply_to_user_id": "458814206", "text": "@Sr_Gomas Podr\u00edan da\u00f1ar al Carrier Strike Group en un ataque suicida si lo tomaran por sorpresa en tiempos de paz, pero estando la flota en alerta en un entorno de guerra, esos botes serian r\u00e1pidamente neutralizados por le grupo a\u00e9reo del CVN mucho antes de convertirse en amenaza seria.", "lang": "es", "id": "1210692544734076931"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210609102801559552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.2837, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}]}, "author_id": "1180892891171954689", "created_at": "2019-12-27T22:42:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210692439490646016"], "in_reply_to_user_id": "1079488472136716293", "text": "@AtlantidaDCita O podria volver, pero ya con otro aspecto! No el que luci\u00f3 en escuadron suicida! \ud83d\ude4f", "lang": "es", "id": "1210692439490646016"}, {"author_id": "225999927", "created_at": "2019-12-27T22:40:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210691874622758912"], "text": "Fui a la playa y estuve en la sombra, ser\u00e9 negra pero no suicida", "lang": "es", "id": "1210691874622758912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Dua Lipa"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.7267, "type": "Person", "normalized_text": "Brown"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.476, "type": "Person", "normalized_text": "RiRi"}, {"start": 151, "end": 160, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Mac Miller"}]}, "author_id": "1078155200", "created_at": "2019-12-27T22:38:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210691474486157316"], "text": "Ese noviecito de Dua Lipa tiene una pinta de droguetas... Y de que en unos a\u00f1os (si no meses):\nA) Le da sus co\u00f1azos a lo Brown/RiRi\nB) Se suicida a lo Mac Miller\n\nGuarden este tuit", "lang": "es", "id": "1210691474486157316"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210349903475564544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4452, "type": "Person", "normalized_text": "Caju\u00edna"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kribshna", "id": "152785933"}]}, "author_id": "1350545588", "created_at": "2019-12-27T22:38:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210691411575750658"], "text": "RT @kribshna: Minha m\u00fasica favorita do Caetano \u00e9 a Caju\u00edna. (Existirmos: A que ser\u00e1 que se destina?)\n\nO Caetano escreveu essa m\u00fasica pra um\u2026", "lang": "pt", "id": "1210691411575750658"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9372, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "author_id": "55293254", "created_at": "2019-12-27T22:36:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210690891247181824"], "text": "Os depressivo suicida do Facebook chora o dia td, bebe a noite inteira ... Tem um circulo enorme de amigos que dormem com eles, rave, xavecos furados e insistencia fervorosa na libera\u00e7\u00e3o da cannabis.\n\nEu entendo a depress\u00e3o ao mesmo tempo que desconfio da manha. Chatinho os papo.", "lang": "pt", "id": "1210690891247181824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210333556532301825"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.971, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "crpandemonium", "id": "4229241075"}]}, "author_id": "1196423574048956417", "created_at": "2019-12-27T22:36:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210690845168537602"], "in_reply_to_user_id": "4229241075", "text": "@crpandemonium Esto hab\u00eda que haberlo cortado por lo sano en 2014. El PP es responsable de este desmadre contagioso y suicida.", "lang": "es", "id": "1210690845168537602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210688824164134913"}], "geo": {"place_id": "5190875d8f7d797f"}, "author_id": "538470622", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mildamakter", "id": "321289374"}]}, "created_at": "2019-12-27T22:35:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210690773999669248"], "in_reply_to_user_id": "321289374", "text": "@mildamakter T\u00e4nkte p\u00e5 det i morse. Hur jag och den suicida kompisen brukar sk\u00e4mta om livet och d\u00f6den ganska r\u00e5tt. Om destruktiviteten. Ett s\u00e4tt att bearbeta och st\u00e5 ut. Som jag och f\u00f6rsta exet sk\u00e4mtade om hans cancer och n\u00e4rst\u00e5ende d\u00f6d. Den d\u00e4r j\u00e4vla d\u00f6den som vi fruktar. Livet som g\u00f6r ont.", "lang": "sv", "id": "1210690773999669248"}, {"author_id": "398425087", "created_at": "2019-12-27T22:35:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210690766416289792"], "text": "Le compr\u00e9 un calentador a mi tortuguita para que su agua ya no estuviera fr\u00eda, a ver si ya no es tan suicida \ud83e\udd7a", "lang": "es", "id": "1210690766416289792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210689954227113984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4312, "type": "Other", "normalized_text": "tendencia"}]}, "author_id": "721504134780858368", "created_at": "2019-12-27T22:35:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210690754508660741"], "in_reply_to_user_id": "721504134780858368", "text": "Eu amo a tendencia suicida q crian\u00e7as tem ao n ter temos algum da morte", "lang": "pt", "id": "1210690754508660741"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210640695284903941"}], "author_id": "1880755172", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Repicatruges1", "id": "939704641"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "KoldoPereda", "id": "1086287107608461312"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "CelaaIsabel", "id": "1926442338"}]}, "created_at": "2019-12-27T22:35:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210690671478267904"], "text": "RT @Repicatruges1: @KoldoPereda Ser\u00eda bueno saber si estas palabras de @CelaaIsabel tras el CM de hoy eran sinceras o bullshit oratorio.\nSi\u2026", "lang": "es", "id": "1210690671478267904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "author_id": "3243218465", "created_at": "2019-12-27T22:35:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210690625064112133"], "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "lang": "es", "id": "1210690625064112133"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210690093347942402"}], "author_id": "1128619622", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FallenMisery00", "id": "53725478"}]}, "created_at": "2019-12-27T22:35:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210690595485880325"], "in_reply_to_user_id": "53725478", "text": "@FallenMisery00 eu achei essa foto mt doentia pq o cara que ele matou estudava naquela universidade... mas sobre o cara achando: SURREAL\nele achando o endere\u00e7o dele por causa de um posto kkkk \n\neles foram um puta gatilho pro cara, se nao tivessem dado palco nao sei se teria esse resultado q foi", "lang": "pt", "id": "1210690595485880325"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210689523027456002"}], "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 187, "probability": 0.6624, "type": "Other", "normalized_text": "take me down"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "hsltmedicine", "id": "1335798616670212097"}]}, "author_id": "791837829563158529", "created_at": "2019-12-27T22:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210690592205758464"], "in_reply_to_user_id": "1052244891676368897", "text": "@hsltmedicine y&amp;b, vbea, l\u00ednea suicida, escapade, el chico de los cds, irrelevant, drowned, cdupgdd, miseria en rosa, ni conmigo ni con nadie (no s\u00e9 porque la le\u00ed jdsjjs), take me down with you, la de las velitas, los cubitos, esclavo de luna, pr\u00edncipe, doncel primaveral, la familia de harry", "lang": "es", "id": "1210690592205758464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210690472701759495"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9073, "type": "Person", "normalized_text": "DEAMON"}]}, "author_id": "788127414", "created_at": "2019-12-27T22:34:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210690565106524161"], "in_reply_to_user_id": "788127414", "text": "ELE SE MATOU E O DEAMON DELE \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "id": "1210690565106524161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210689741429125124"}], "author_id": "2986183587", "created_at": "2019-12-27T22:31:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210689746957225987"], "in_reply_to_user_id": "2986183587", "text": "Suicida. O cara ia se matar por causa desse \u00f3dio da galera. Sabe-se l\u00e1 se realmente n\u00e3o se matou n\u00e9. Enfim. \nTem gente cheia de \u00f3dio no cora\u00e7\u00e3o e que s\u00f3 querem algu\u00e9m pra despejar isso, ent\u00e3o procuram qualquer coisa.", "lang": "pt", "id": "1210689746957225987"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208832390128447488"}], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/vsay21YlVz", "expanded_url": "https://renewalrenovacion.wordpress.com/2016/01/25/desahucios-y-suicidios/", "display_url": "renewalrenovacion.wordpress.com/2016/01/25/des\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1530667738418528257/hPcFUoPS?format=jpg&name=orig", "width": 625, "height": 879}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1530667738418528257/hPcFUoPS?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Desahucios y su\u00edcidios", "description": "Desahucios y su\u00edcidios Cristo fu\u00e9 un sin-techo, en su nacimiento en un establo y en su vida p\u00fablica. \u00abLas zorras tienen guaridas, y las aves del cielo nidos; pero el hijo del hombre no tiene donde \u2026", "unwound_url": "https://renewalrenovacion.wordpress.com/2016/01/25/desahucios-y-suicidios/"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/5GIImFOAvh", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/sociedad/210678-suicidios-diarios-espana-economia-desahucios", "display_url": "actualidad.rt.com/sociedad/21067\u2026"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/opneI5Impv", "expanded_url": "https://twitter.com/CristiansPV/status/1210689637037072384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/opneI5Impv", "media_key": "3_1210689620884828160"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/opneI5Impv", "expanded_url": "https://twitter.com/CristiansPV/status/1210689637037072384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/opneI5Impv", "media_key": "3_1210689620905807879"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DTelepata", "id": "1137082010990764032"}]}, "author_id": "739651466210750464", "created_at": "2019-12-27T22:31:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210689637037072384"], "in_reply_to_user_id": "1137082010990764032", "text": "@DTelepata @CensuratNews Qui se su\u00efcida?\nAdolescents en crisi, pares separats i arru\u00efnats, desnonats, arru\u00efnats pels Bancs...\nhttps://t.co/vsay21YlVz\nhttps://t.co/5GIImFOAvh\nPer aix\u00f2 no els interessa parlar-ne. https://t.co/opneI5Impv", "lang": "ca", "id": "1210689637037072384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210613009393094658"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "ebook"}]}, "author_id": "2804227880", "created_at": "2019-12-27T22:28:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210688879428276224"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un ju\u2026", "lang": "es", "id": "1210688879428276224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210687562953703424"}], "author_id": "34341942", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "runmand", "id": "263662210"}]}, "created_at": "2019-12-27T22:27:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210688577778180096"], "text": "RT @runmand: desejo esse pak logo principalmente pra voc\u00eas pararem de se stressar pois n\u00e3o entendo nada de chart fico ansiosa vendo as bich\u2026", "lang": "pt", "id": "1210688577778180096"}, {"author_id": "295899327", "created_at": "2019-12-27T22:26:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210688482093477889"], "text": "hoje conversando com meu tio, militar franc\u00eas, descobri que terroristas muitas vezes usam sete camadas de cuecas ao cometer um ataque suicida. \u00e9 uma para cada virgem prometida.", "lang": "pt", "id": "1210688482093477889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}]}, "author_id": "2148704465", "created_at": "2019-12-27T22:26:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210688417199271937"], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "id": "1210688417199271937"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/BOYLKn2LTD", "expanded_url": "https://twitter.com/symnetraa/status/1210688167143256065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BOYLKn2LTD", "media_key": "3_1210688150605094914"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.587, "type": "Person", "normalized_text": "Rein"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.8229, "type": "Person", "normalized_text": "healer"}]}, "author_id": "2905119689", "created_at": "2019-12-27T22:25:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210688167143256065"], "text": "Rein suicida n sabe que healer precisam recarregar https://t.co/BOYLKn2LTD", "lang": "pt", "id": "1210688167143256065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210669878056804360"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/4JnGsiqPGF", "expanded_url": "https://bit.ly/39kYcub", "display_url": "bit.ly/39kYcub", "status": 200, "unwound_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 35, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo2019"}]}, "author_id": "144980143", "created_at": "2019-12-27T22:24:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210687976965054464"], "text": "RT @SoyHomosensual: #LoM\u00e1sLe\u00eddo2019: \ud83c\udf08\ud83d\udc94 Qu\u00e9 lamentable caso. https://t.co/4JnGsiqPGF", "lang": "es", "id": "1210687976965054464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/gsF1i61zvf", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d", "description": "Al escritor peruano le parece \u201cimpresionante\u201d que los electores argentinos le permitieran volver al poder a \u201cesas personas que producen una pol\u00edtica absolutamente catastr\u00f3fica\u201d para el pa\u00eds", "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/"}]}, "author_id": "1167352101128867842", "created_at": "2019-12-27T22:24:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210687947936284678"], "text": "https://t.co/gsF1i61zvf", "lang": "zxx", "id": "1210687947936284678"}, {"author_id": "263662210", "created_at": "2019-12-27T22:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1210687562953703424"], "text": "desejo esse pak logo principalmente pra voc\u00eas pararem de se stressar pois n\u00e3o entendo nada de chart fico ansiosa vendo as bichinhas nossa agora s\u00f3 falta 60 pontos e do nada meu deus o exo matou uma crian\u00e7a", "lang": "pt", "id": "1210687562953703424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "author_id": "612605960", "created_at": "2019-12-27T22:22:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210687409077268481"], "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "lang": "es", "id": "1210687409077268481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 146, "probability": 0.638, "type": "Other", "normalized_text": "a"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.8279, "type": "Other", "normalized_text": "star wars"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.7872, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}]}, "author_id": "892429991547424768", "created_at": "2019-12-27T22:22:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210687340546539520"], "text": "Sla vcs mas eu coleciono baldes de pipoca, tenho:\n\n1- mulher maravilha \n1- venon\n1- liga da justica\n1- vingadores\n1- esquadr\u00e3o suicida \n1- bela e a fera \n3- star wars \n1- Disney \n\nSe fizer matin\u00ea de filme em casa todo mundo tem seu pr\u00f3prio balde", "lang": "pt", "id": "1210687340546539520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210505849724166145"}], "author_id": "56241795", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "martarosasrj", "id": "2872396899"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-12-27T22:21:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210687213350064131"], "text": "RT @martarosasrj: Entendeu PR @jairbolsonaro ? Sabemos o que \u00e9 juiz de garantias. O Sr matou a lavajato e se suicidou politicamente https:/\u2026", "lang": "pt", "id": "1210687213350064131"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210686575740407808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4954, "type": "Person", "normalized_text": "joe"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.5595, "type": "Other", "normalized_text": "candace"}]}, "author_id": "1084160993024987137", "created_at": "2019-12-27T22:19:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210686758905688066"], "in_reply_to_user_id": "1084160993024987137", "text": "a love \u00e9 doente pqp o joe \u00e9 outro meu deussssss eu n\u00e3o acredito que ela matou a candace vai se foder", "lang": "pt", "id": "1210686758905688066"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210313335239069699"}], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 127, "probability": 0.6219, "type": "Person", "normalized_text": "Firmino"}, {"start": 197, "end": 203, "probability": 0.8208, "type": "Organization", "normalized_text": "sorriso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "AD0LFZ", "id": "234398871"}]}, "author_id": "1556894317", "created_at": "2019-12-27T22:19:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210686713711996936"], "in_reply_to_user_id": "234398871", "text": "@AD0LFZ Final, jogo \u00fanico, requer mais cuidado, mas se vacilar vai la e mata o jogo! E quase matou logo no comecinho com Firmino e teve aquela bola na trave que seria um gola\u00e7o tamb\u00e9m do garoto do sorriso!", "lang": "pt", "id": "1210686713711996936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}]}, "author_id": "2579201372", "created_at": "2019-12-27T22:19:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210686618056757251"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "id": "1210686618056757251"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}]}, "author_id": "3142899118", "created_at": "2019-12-27T22:18:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210686394835906560"], "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "lang": "es", "id": "1210686394835906560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210613009393094658"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "ebook"}]}, "author_id": "478420141", "created_at": "2019-12-27T22:18:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210686353098366976"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un ju\u2026", "lang": "es", "id": "1210686353098366976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}]}, "author_id": "1088595314184015872", "created_at": "2019-12-27T22:17:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210686252674113537"], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "id": "1210686252674113537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210660394206924800"}], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/VJJzG7KJ9K", "expanded_url": "http://canarias-semanal.org/art/5380/se-suicida-por-desahucio-un-joven-en-las-palmas-de-gran-canaria", "display_url": "canarias-semanal.org/art/5380/se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}]}, "author_id": "1093586843730407425", "created_at": "2019-12-27T22:16:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210685948603834368"], "text": "RT @ErnestoSuidry: Se suicida por desahucio un joven en Las Palmas de Gran Canaria. https://t.co/VJJzG7KJ9K", "lang": "es", "id": "1210685948603834368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.5655, "type": "Person", "normalized_text": "bella"}, {"start": 42, "end": 44, "probability": 0.489, "type": "Other", "normalized_text": "lua"}]}, "author_id": "1016841687384158214", "created_at": "2019-12-27T22:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210685725232025600"], "text": "meu deus o pensamento suicida da bella em lua nova \u00e9 de cortar o cora\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1210685725232025600"}, {"author_id": "451017640", "created_at": "2019-12-27T22:15:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210685595468664834"], "text": "Y s\u00ed, me lo estoy haciendo sin tener ninguna idea en la cabeza, as\u00ed de suicida voy.", "lang": "es", "id": "1210685595468664834"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210346406738743302"}], "author_id": "140930127", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PresuntoC", "id": "220073795"}]}, "created_at": "2019-12-27T22:13:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210685273492934656"], "text": "RT @PresuntoC: \u00bfMultar\u00e1n a quienes viajen solos en sus autos en 2020? Respuesta: No. \u00bfPor qu\u00e9? Porque es impracticable y pol\u00edticamente suic\u2026", "lang": "es", "id": "1210685273492934656"}, {"author_id": "1025623663", "created_at": "2019-12-27T22:13:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210685244648689666"], "text": "En pol\u00edtica los intereses por el manejo de los fondos p\u00fablicos para aprovecharse de ellos, la ambici\u00f3n desmedidas por el poder y creerse que este es eternamente suyo, junto a la actitud suicida y radicalizaci\u00f3n son una conjugaci\u00f3n peligrosa que nos pueden llevar al abismo.", "lang": "es", "id": "1210685244648689666"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210678966257946624"}], "author_id": "996160320484925440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pahcoments", "id": "1329902159631093761"}, {"start": 73, "end": 86, "username": "eulucasviana", "id": "928839647614193664"}]}, "created_at": "2019-12-27T22:13:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210685136666288128"], "text": "RT @pahcoments: MAIS DE 24 H QUE EU N\u00c3O VEJO A CARA DO MEU FILHO PQPPP \n\n@eulucasviana SE EU MORRER A CULPA \u00c9 TUA N\u00c3O \u00c9 MINHA, FOI VC QUE M\u2026", "lang": "pt", "id": "1210685136666288128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207855818466582528"}], "author_id": "1201071029654872065", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-12-27T22:13:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210685121898176518"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "text": "@esquinabaja Dale pues t\u00fa de lo que te dejo el suicida", "lang": "es", "id": "1210685121898176518"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210621560014483456"}], "author_id": "2340370780", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Yosoyguzzi", "id": "855254878691749888"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "epvm07", "id": "3342352283"}]}, "created_at": "2019-12-27T22:13:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210685042441281536"], "in_reply_to_user_id": "855254878691749888", "text": "@Yosoyguzzi @epvm07 Que buen mood suicida el de tu mama jajsjajsja", "lang": "es", "id": "1210685042441281536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/SaT0ucnoDr", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucasev96/status/1210684646104739842/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SaT0ucnoDr", "media_key": "7_1210684591184453632"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Meno"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6358, "type": "Person", "normalized_text": "corego"}]}, "author_id": "1176252320444833793", "created_at": "2019-12-27T22:11:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210684646104739842"], "text": "O Meno que pulou o corego\nAprendeu a manda o suicida\nDisgra\u00e7ado https://t.co/SaT0ucnoDr", "lang": "pt", "id": "1210684646104739842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210595079871778820"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.3492, "type": "Other", "normalized_text": "dos"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.8984, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Tsavkko", "id": "52815944"}]}, "author_id": "44699814", "created_at": "2019-12-27T22:10:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210684425278775296"], "text": "RT @Tsavkko: Vocalista da banda punk Olho Seco defendendo terrorismo contra o Porta dos Fundos\u2026\n\nO punk no Brasil morreu - se suicidou. htt\u2026", "lang": "pt", "id": "1210684425278775296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210683749731622913"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9736, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Felipeanselmo99", "id": "704813512732893184"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "ph_alves31", "id": "4790874670"}]}, "author_id": "4790874670", "created_at": "2019-12-27T22:09:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210684034424168449"], "text": "RT @Felipeanselmo99: @ph_alves31 De verdade mano kkkkk, mais vou te fala oque matou o Liverpool foi os confrontos diretos que n\u00e3o conseguiu\u2026", "lang": "pt", "id": "1210684034424168449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209815072425553922"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.5288, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BrenndaRoss", "id": "1023281381835726849"}]}, "author_id": "1150478002276446209", "created_at": "2019-12-27T22:09:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210684031223914497"], "text": "RT @BrenndaRoss: Real manooo , n\u00e3o t\u00f4 acreditando que a Mariana se matou \ud83e\udd26\ud83d\ude2d\ud83d\udc94", "lang": "pt", "id": "1210684031223914497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "357806245", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-27T22:08:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210683935270805504"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1210683935270805504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210668088196251656"}], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/QWc4cGpWYV", "expanded_url": "https://t.co/QWc4cGpWYV", "display_url": "t.co/QWc4cGpWYV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "dosantosjc97", "id": "1128475105615646721"}]}, "author_id": "937500042386198528", "created_at": "2019-12-27T22:08:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210683882456133633"], "text": "RT @dosantosjc97: Ela matou o marido e o filho se vingou.. Mundo insano, todo mundo se matando nessa porra https://t.co/QWc4cGpWYV", "lang": "pt", "id": "1210683882456133633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}]}, "author_id": "993242201168797696", "created_at": "2019-12-27T22:08:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210683843314900992"], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "id": "1210683843314900992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210660394206924800"}], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/VJJzG7KJ9K", "expanded_url": "http://canarias-semanal.org/art/5380/se-suicida-por-desahucio-un-joven-en-las-palmas-de-gran-canaria", "display_url": "canarias-semanal.org/art/5380/se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}]}, "author_id": "2995721392", "created_at": "2019-12-27T22:07:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210683767767076864"], "text": "RT @ErnestoSuidry: Se suicida por desahucio un joven en Las Palmas de Gran Canaria. https://t.co/VJJzG7KJ9K", "lang": "es", "id": "1210683767767076864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210683220288851968"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9835, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ph_alves31", "id": "4790874670"}]}, "author_id": "704813512732893184", "created_at": "2019-12-27T22:07:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210683749731622913"], "in_reply_to_user_id": "4790874670", "text": "@ph_alves31 De verdade mano kkkkk, mais vou te fala oque matou o Liverpool foi os confrontos diretos que n\u00e3o conseguiu ganha deles se n\u00e3o era campe\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1210683749731622913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210680903183282177"}], "author_id": "1204215486357086208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sir_herbert", "id": "3087398212"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "uedmilsonpapo10", "id": "1170753692716457984"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "DaniloGentili", "id": "14213711"}]}, "created_at": "2019-12-27T22:07:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210683681515458561"], "in_reply_to_user_id": "3087398212", "text": "@sir_herbert @uedmilsonpapo10 @DaniloGentili em organiza\u00e7ao,ate posso concordar,mas \" eles nao ficam se matando entre si ' \u00e9 uma mentira, a esquerda sempre brigou e sempre se matou pelo poder.\nesquerdismo \u00e9 doen\u00e7a,nao sao seres humanos,sao todos uns diabos que matariam a propria mae pelo partido.", "lang": "pt", "id": "1210683681515458561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210660394206924800"}], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/VJJzG7KJ9K", "expanded_url": "http://canarias-semanal.org/art/5380/se-suicida-por-desahucio-un-joven-en-las-palmas-de-gran-canaria", "display_url": "canarias-semanal.org/art/5380/se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}]}, "author_id": "997583597379997697", "created_at": "2019-12-27T22:07:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210683560430129158"], "text": "RT @ErnestoSuidry: Se suicida por desahucio un joven en Las Palmas de Gran Canaria. https://t.co/VJJzG7KJ9K", "lang": "es", "id": "1210683560430129158"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}]}, "author_id": "1113528610420396032", "created_at": "2019-12-27T22:04:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210682899386773506"], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "id": "1210682899386773506"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210468125508087808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.3883, "type": "Other", "normalized_text": "2020sinDesahuc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LA_PAH", "id": "133371674"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "author_id": "348397957", "created_at": "2019-12-27T22:02:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210682503121555459"], "text": "RT @LA_PAH: .@sanchezcastejon @pablocasado_ @gabrielrufian No os  podeis  permitir mirar a otro lado, uniros a nuestro plan #2020sinDesahuc\u2026", "lang": "es", "id": "1210682503121555459"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210640695284903941"}], "author_id": "915652661277544448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Repicatruges1", "id": "939704641"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "KoldoPereda", "id": "1086287107608461312"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "CelaaIsabel", "id": "1926442338"}]}, "created_at": "2019-12-27T22:02:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210682464559095808"], "text": "RT @Repicatruges1: @KoldoPereda Ser\u00eda bueno saber si estas palabras de @CelaaIsabel tras el CM de hoy eran sinceras o bullshit oratorio.\nSi\u2026", "lang": "es", "id": "1210682464559095808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210594515695755264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.9096, "type": "Person", "normalized_text": "\u5409\u91ce"}, {"start": 75, "end": 76, "probability": 0.8378, "type": "Person", "normalized_text": "\u5409\u91ce"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.541, "type": "Other", "normalized_text": "\u30b9\u30d4\u30fc\u30c9\u30b9\u30bf\u30fc"}, {"start": 129, "end": 130, "probability": 0.7312, "type": "Person", "normalized_text": "\u5409\u91ce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Sinfornia", "id": "109877995"}]}, "author_id": "716494178859876352", "created_at": "2019-12-27T22:02:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210682342576021504"], "text": "RT @Sinfornia: \u30de\u30b8\u304b\u3002\n\u5409\u91ce\u306e\u30ad\u30e3\u30ea\u30a2\u8003\u3048\u305f\u3089\u5f15\u9000\u3068\u304b\u65e9\u3059\u304e\u308b\u3050\u3089\u3044\u3084\u3002\n\u3067\u3082\u8eab\u4f53\u304c\u8cc7\u672c\u306e\u4ed5\u4e8b\u3067\u305d\u308c\u304c\u601d\u3046\u3088\u3046\u306b\u52d5\u304b\u306a\u3044\u306e\u306f\u306d\u3002\n\u7279\u306b\u5409\u91ce\u306f\u300e\u30b9\u30d4\u30fc\u30c9\u30b9\u30bf\u30fc\u300f\u3084\u3057\u3002\n\u305d\u308c\u306b\u5927\u304d\u306a\u602a\u6211\u306b\u7e4b\u304c\u308b\u53ef\u80fd\u6027\u3060\u3063\u3066\u3042\u308b\u3002\n\u6b8b\u308a1\u5e74\u672a\u6e80\u3084\u3051\u3069\u3001\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u5409\u91ce\u306e\u6700\u5f8c\u3092\u898b\u5c4a\u3051\u305f\u2026", "lang": "ja", "id": "1210682342576021504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210682153819873282"}], "author_id": "3293382917", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "dl0yd_", "id": "1108156321495425024"}]}, "created_at": "2019-12-27T22:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210682214188552192"], "in_reply_to_user_id": "1108156321495425024", "text": "@Dl0yd_ ~suicida", "lang": "en", "id": "1210682214188552192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "author_id": "560629458", "created_at": "2019-12-27T22:00:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210681903822647302"], "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "lang": "es", "id": "1210681903822647302"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210611763454054400"}], "author_id": "959848861094334464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "13Francette", "id": "566132199"}]}, "created_at": "2019-12-27T21:58:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210681380255993857"], "text": "RT @13Francette: A \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9 ce vendredi \u00e0 la SPA de Mor\u00e9e dans le 41 :\nESCAPE, beau matou noir de 2 ans, c\u00e2lin++. Arriv\u00e9 en d\u00e9but de mois\u2026", "lang": "fr", "id": "1210681380255993857"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/usdAfvgxzh", "expanded_url": "http://www.ticinolive.ch/2019/12/27/morto-suicida-il-genero-del-re-norvegese-ari-behn/", "display_url": "ticinolive.ch/2019/12/27/mor\u2026"}]}, "author_id": "949898738", "created_at": "2019-12-27T21:58:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210681356679876608"], "text": "Post Edited: Morto suicida il genero del re norvegese Ari Behn https://t.co/usdAfvgxzh", "lang": "it", "id": "1210681356679876608"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7408, "type": "Person", "normalized_text": "Menezes"}, {"start": 19, "end": 26, "probability": 0.958, "type": "Other", "normalized_text": "fortnite"}]}, "author_id": "772565101295665152", "created_at": "2019-12-27T21:58:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210681322097840134"], "text": "Menezes matou 6 no fortnite e t\u00e1 se achando kk", "lang": "pt", "id": "1210681322097840134"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}]}, "author_id": "937853160047218694", "created_at": "2019-12-27T21:56:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210680988357079041"], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "id": "1210680988357079041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "29241203", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-27T21:56:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210680846795071489"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "id": "1210680846795071489"}, {"author_id": "987052602503417857", "created_at": "2019-12-27T21:54:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210680493945114624"], "text": "kkk quem olha meu perfil pensa que eu sou suicida ctz", "lang": "pt", "id": "1210680493945114624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/0mpgWz0B7f", "expanded_url": "https://hackstore.net/descargar-escuadron-suicida-2016-dvdrip-latino/", "display_url": "hackstore.net/descargar-escu\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9744, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7369, "type": "Other", "normalized_text": "DVDRip"}], "mentions": [{"start": 61, "end": 75, "username": "Hackstore_Net", "id": "329483193"}]}, "author_id": "1165966203573153793", "created_at": "2019-12-27T21:54:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210680427058487296"], "text": "Estoy descargando Escuadr\u00f3n Suicida (2016) DVDRip Latino v\u00eda @Hackstore_Net https://t.co/0mpgWz0B7f", "lang": "es", "id": "1210680427058487296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.9882, "type": "Organization", "normalized_text": "Manchester City"}, {"start": 191, "end": 199, "probability": 0.9608, "type": "Other", "normalized_text": "Champions"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.9561, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 227, "end": 229, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "Pep"}]}, "author_id": "601228689", "created_at": "2019-12-27T21:54:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210680358162878464"], "text": "As\u00ed que seg\u00fan los sabios del f\u00fatbol este Manchester City, con un portero suicida, una defensa inexistente y un entrenador tan sensacional que lo ha llevado a cero semifinales, es favorito en Champions contra el Madrid.\n\"No s\u00e9, Pep, parece falso\".", "lang": "es", "id": "1210680358162878464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210611763454054400"}], "author_id": "584023219", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "13Francette", "id": "566132199"}]}, "created_at": "2019-12-27T21:54:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210680335303876609"], "text": "RT @13Francette: A \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9 ce vendredi \u00e0 la SPA de Mor\u00e9e dans le 41 :\nESCAPE, beau matou noir de 2 ans, c\u00e2lin++. Arriv\u00e9 en d\u00e9but de mois\u2026", "lang": "fr", "id": "1210680335303876609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210677366562926598"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Guardiola"}, {"start": 144, "end": 152, "probability": 0.6738, "type": "Person", "normalized_text": "De Bruyne"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.9205, "type": "Organization", "normalized_text": "City"}, {"start": 209, "end": 220, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Adama Traor\u00e9"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "OliveiraRafa", "id": "30574625"}]}, "author_id": "4461944435", "created_at": "2019-12-27T21:53:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210680216600948736"], "in_reply_to_user_id": "30574625", "text": "@OliveiraRafa Guardiola se borrou nas cal\u00e7as, encontrou 2 gols nas chances que teve, de resto botou zagueiro e volante e matou o resto do time, De Bruyne faz o time do City jogar, a sa\u00edda dele matou a equipe. Adama Traor\u00e9 foi o melhor em campo, mas quando veio jogar mais pelo do meio campo", "lang": "pt", "id": "1210680216600948736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210678966257946624"}], "author_id": "1185326723136708608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pahcoments", "id": "1329902159631093761"}, {"start": 73, "end": 86, "username": "eulucasviana", "id": "928839647614193664"}]}, "created_at": "2019-12-27T21:52:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210679973004091393"], "text": "RT @pahcoments: MAIS DE 24 H QUE EU N\u00c3O VEJO A CARA DO MEU FILHO PQPPP \n\n@eulucasviana SE EU MORRER A CULPA \u00c9 TUA N\u00c3O \u00c9 MINHA, FOI VC QUE M\u2026", "lang": "pt", "id": "1210679973004091393"}, {"author_id": "975545436273508353", "created_at": "2019-12-27T21:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210679365257891841"], "text": "Queria voltar pros tempos felizes em que todo mundo achava que esquadr\u00e3o suicida ia ser bom", "lang": "pt", "id": "1210679365257891841"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/bH1IfVKXAN", "expanded_url": "http://bit.ly/2Sz6zfJ", "display_url": "bit.ly/2Sz6zfJ"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7119, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.609, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "author_id": "336879561", "created_at": "2019-12-27T21:50:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210679359171895296"], "text": "#Mundo El exesposo de la Princesa de Noruega que se suicid\u00f3 en Navidad\n\nEl hombre, quien era un popular escritor en su pa\u00eds, decidi\u00f3 quitarse la vida y el pa\u00eds a\u00fan no se recupera de esta noticia..\n\nhttps://t.co/bH1IfVKXAN", "lang": "es", "id": "1210679359171895296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210640695284903941"}], "author_id": "917534216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Repicatruges1", "id": "939704641"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "KoldoPereda", "id": "1086287107608461312"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "CelaaIsabel", "id": "1926442338"}]}, "created_at": "2019-12-27T21:49:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210679223087718406"], "text": "RT @Repicatruges1: @KoldoPereda Ser\u00eda bueno saber si estas palabras de @CelaaIsabel tras el CM de hoy eran sinceras o bullshit oratorio.\nSi\u2026", "lang": "es", "id": "1210679223087718406"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210678966257946624"}], "author_id": "3092161125", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pahcoments", "id": "1329902159631093761"}, {"start": 73, "end": 86, "username": "eulucasviana", "id": "928839647614193664"}]}, "created_at": "2019-12-27T21:49:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210679215038881792"], "text": "RT @pahcoments: MAIS DE 24 H QUE EU N\u00c3O VEJO A CARA DO MEU FILHO PQPPP \n\n@eulucasviana SE EU MORRER A CULPA \u00c9 TUA N\u00c3O \u00c9 MINHA, FOI VC QUE M\u2026", "lang": "pt", "id": "1210679215038881792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210606607568121858"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "luzRamCes", "id": "1014551605"}]}, "author_id": "2188839678", "created_at": "2019-12-27T21:49:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210679045005991936"], "in_reply_to_user_id": "1014551605", "text": "@luzRamCes @MijaelGLP La cinstituci\u00f3n del primer gobierno del suicida Alan Garc\u00eda no es la misma cambi\u00f3 en 1992.", "lang": "es", "id": "1210679045005991936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210677974233747456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 248, "end": 253, "probability": 0.9922, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DathosBD", "id": "936308355420905472"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "meollar", "id": "267128233"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "PsyForensic", "id": "2967953495"}]}, "author_id": "17483805", "created_at": "2019-12-27T21:49:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210679010692358149"], "in_reply_to_user_id": "936308355420905472", "text": "@DathosBD @meollar @PsyForensic Gracias pero necesito las fuentes. Los datos registrales los tengo, el problema es que para analizar las causas necesito conocer gente que se suicida, o mejor lo intenta, y gente que no lo hace y no conozco bases en Espa\u00f1a que aporten nada de esto", "lang": "es", "id": "1210679010692358149"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210678348659249154"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Walker"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Ederson"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Ederson"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Aguero"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.7038, "type": "Person", "normalized_text": "Bravo"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Mendy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ManCityBrazil", "id": "128084489"}]}, "author_id": "436153964", "created_at": "2019-12-27T21:49:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210679008939118594"], "in_reply_to_user_id": "128084489", "text": "@ManCityBrazil Walker deveria estar P com si pr\u00f3prio. Matou o time na expuls\u00e3o do Ederson, e em uma tacada s\u00f3 tirou Ederson e Aguero, e ainda por cima trouxe o Bravo p jogo. Mendy se levar uma geladeira monstra depois do que fez, ser\u00e1 justo.", "lang": "pt", "id": "1210679008939118594"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210390031992598528"}], "author_id": "787440045477199872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "igorlt", "id": "15509258"}]}, "created_at": "2019-12-27T21:48:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210678990425468931"], "text": "RT @igorlt: Detalhe \u00e9 que o cara que se matou agora n\u00e3o \u00e9 o primeiro envolvido no caso que morre em circunst\u00e2ncias estranhas. https://t.co/\u2026", "lang": "pt", "id": "1210678990425468931"}, {"author_id": "1185326723136708608", "entities": {"mentions": [{"start": 57, "end": 70, "username": "eulucasviana", "id": "928839647614193664"}]}, "created_at": "2019-12-27T21:48:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210678966257946624"], "text": "MAIS DE 24 H QUE EU N\u00c3O VEJO A CARA DO MEU FILHO PQPPP \n\n@eulucasviana SE EU MORRER A CULPA \u00c9 TUA N\u00c3O \u00c9 MINHA, FOI VC QUE ME MATOU DE SAUDADE", "lang": "pt", "id": "1210678966257946624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210580297600917509"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 128, "probability": 0.8828, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.5336, "type": "Other", "normalized_text": "vezes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tweetsdojao", "id": "915257569198919680"}]}, "author_id": "3228419008", "created_at": "2019-12-27T21:48:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210678961879027713"], "text": "RT @tweetsdojao: Vai dizer que c\u00eas nunca se apaixonaram perdidamente por 11 pessoas ao mesmo tempo? Eu mesmo vi Esquadr\u00e3o Suicida 7 vezes.", "lang": "pt", "id": "1210678961879027713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210468125508087808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.3883, "type": "Other", "normalized_text": "2020sinDesahuc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LA_PAH", "id": "133371674"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "author_id": "112934848", "created_at": "2019-12-27T21:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210678251678584837"], "text": "RT @LA_PAH: .@sanchezcastejon @pablocasado_ @gabrielrufian No os  podeis  permitir mirar a otro lado, uniros a nuestro plan #2020sinDesahuc\u2026", "lang": "es", "id": "1210678251678584837"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210593521457082368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "poetrysope", "id": "1195246096592908291"}]}, "author_id": "773441593", "created_at": "2019-12-27T21:45:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210678169361096704"], "text": "RT @poetrysope: ta simplesmente tudo perfeito, desde edi\u00e7\u00e3o e m\u00fasica at\u00e9 a paleta de cores, tudo nesse v\u00eddeo lembra o jeitinho do jungkook\u2026", "lang": "pt", "id": "1210678169361096704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210677357499092993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.8741, "type": "Person", "normalized_text": "Sterling"}, {"start": 169, "end": 172, "probability": 0.9234, "type": "Organization", "normalized_text": "City"}, {"start": 198, "end": 206, "probability": 0.8906, "type": "Person", "normalized_text": "De Bruyne"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "Sterling"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.9718, "type": "Organization", "normalized_text": "Wolves"}, {"start": 240, "end": 248, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Guardiola"}, {"start": 260, "end": 263, "probability": 0.8245, "type": "Organization", "normalized_text": "City"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ManCityBrazil", "id": "128084489"}]}, "author_id": "1069565443671773184", "created_at": "2019-12-27T21:45:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210678158455975938"], "in_reply_to_user_id": "128084489", "text": "@ManCityBrazil Ele tem \u00e9 que se colocar na geladeira, tirou o melhor do time ao lado do Sterling pra recuar mais ainda o time. Matou qualquer chance de contra ataque do City, que era as enfiadas do De Bruyne pro Sterling. Chamou o Wolves! \nGuardiola j\u00e1 deu no City!", "lang": "pt", "id": "1210678158455975938"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210640695284903941"}], "author_id": "359049768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Repicatruges1", "id": "939704641"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "KoldoPereda", "id": "1086287107608461312"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "CelaaIsabel", "id": "1926442338"}]}, "created_at": "2019-12-27T21:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210678040205897732"], "text": "RT @Repicatruges1: @KoldoPereda Ser\u00eda bueno saber si estas palabras de @CelaaIsabel tras el CM de hoy eran sinceras o bullshit oratorio.\nSi\u2026", "lang": "es", "id": "1210678040205897732"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210368790233518080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 136, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "author_id": "1154469217095360513", "created_at": "2019-12-27T21:45:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210678003950346242"], "text": "RT @MEF1964: Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori s\u2026", "lang": "es", "id": "1210678003950346242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210607835802939392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8208, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ElleonoraO", "id": "1540242941184471041"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "Gui_coxta", "id": "3330317847"}]}, "author_id": "1047652090280103936", "created_at": "2019-12-27T21:44:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210677825075843079"], "in_reply_to_user_id": "732336314960449536", "text": "@elleonorao @Gui_coxta Cain primeiro suicida", "lang": "pt", "id": "1210677825075843079"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.3548, "type": "Other", "normalized_text": "back"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.4417, "type": "Person", "normalized_text": "candice"}]}, "author_id": "926882712354525185", "created_at": "2019-12-27T21:42:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210677460699942916"], "text": "a love \u00e9 amg da back querendo se vingar, ta junto com a candice ou ela tb \u00e9 meia psicopata e ela que matou a menina na jaula", "lang": "pt", "id": "1210677460699942916"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210628161366568960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "diegoguelar", "id": "167395220"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "patriciogiusto", "id": "159899911"}]}, "author_id": "76100353", "created_at": "2019-12-27T21:42:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210677447936630784"], "text": "RT @diegoguelar: Concuerdo con @patriciogiusto . Argentina no tiene una estrategia exportadora ! No seremos una Nacion Viable sino lo enten\u2026", "lang": "es", "id": "1210677447936630784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210669878056804360"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/4JnGsiqPGF", "expanded_url": "https://bit.ly/39kYcub", "display_url": "bit.ly/39kYcub", "status": 200, "unwound_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 35, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo2019"}]}, "author_id": "240449048", "created_at": "2019-12-27T21:42:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210677372653051905"], "text": "RT @SoyHomosensual: #LoM\u00e1sLe\u00eddo2019: \ud83c\udf08\ud83d\udc94 Qu\u00e9 lamentable caso. https://t.co/4JnGsiqPGF", "lang": "es", "id": "1210677372653051905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210670831321395200"}], "author_id": "843945532427042816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Andruja22", "id": "283798787"}]}, "created_at": "2019-12-27T21:41:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210677180688150528"], "text": "RT @Andruja22: - su hna. Sigue empe\u00f1ada en hacerla sufrir.\n- su amor decide hacerse a un lado para no lastimarla.\n- finalmente su hna. Se s\u2026", "lang": "es", "id": "1210677180688150528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210669878056804360"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/4JnGsiqPGF", "expanded_url": "https://bit.ly/39kYcub", "display_url": "bit.ly/39kYcub", "status": 200, "unwound_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 35, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo2019"}]}, "author_id": "4833380354", "created_at": "2019-12-27T21:41:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210677126606667777"], "text": "RT @SoyHomosensual: #LoM\u00e1sLe\u00eddo2019: \ud83c\udf08\ud83d\udc94 Qu\u00e9 lamentable caso. https://t.co/4JnGsiqPGF", "lang": "es", "id": "1210677126606667777"}, {"author_id": "1003014810387341313", "created_at": "2019-12-27T21:41:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210677096202297346"], "text": "soy la \u00fanica suicida q igual ir\u00eda a agro? dea", "lang": "es", "id": "1210677096202297346"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.6937, "type": "Person", "normalized_text": "Pitbull"}]}, "author_id": "1000410518501380096", "created_at": "2019-12-27T21:40:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210676808712146946"], "text": "Todo dia aparece not\u00edcia que Pitbull matou ou atacou pessoas e at\u00e9 crian\u00e7as por a\u00ed,\nE tem gente que acha que isso \u00e9 bichinho de estima\u00e7\u00e3o pra se ter em casa pqp", "lang": "pt", "id": "1210676808712146946"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210671607062155264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Aucas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LaraEstupinan", "id": "1506024901026717699"}]}, "author_id": "1048147864059371520", "created_at": "2019-12-27T21:38:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210676310579785734"], "in_reply_to_user_id": "1064799908627169281", "text": "@LaraEstupinan No estoy diciendo que Aucas fuera un rival regalado, al cual se le ganaba solo con el nombre, lo que digo es que de los clasificados era el rival menos duro, adem\u00e1s que en los playoffs jug\u00f3 de manera suicida, por eso liga lo pas\u00f3 y gole\u00f3 sin despeinarse.", "lang": "es", "id": "1210676310579785734"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210674945753260034"}], "author_id": "1082816278946082819", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mariaelena892", "id": "2884157332"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "juntoscambioar", "id": "4341845367"}]}, "created_at": "2019-12-27T21:37:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210676140207202304"], "in_reply_to_user_id": "2884157332", "text": "@mariaelena892 @PatoBullrich @juntoscambioar Ya no es mas ministra. Es solo una pobre mujer luchando contra el olvido. Que mejor se interte en una cl\u00ednica de adiciones, el alcohol hace mal.\n Y de paso sacate la foto del suicida", "lang": "es", "id": "1210676140207202304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8065, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}]}, "author_id": "1076619492875214848", "created_at": "2019-12-27T21:37:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210676122482032642"], "text": "o gato suicida do Felipe \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "id": "1210676122482032642"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210669878056804360"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/4JnGsiqPGF", "expanded_url": "https://bit.ly/39kYcub", "display_url": "bit.ly/39kYcub", "status": 200, "unwound_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 35, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo2019"}]}, "author_id": "748653839822127104", "created_at": "2019-12-27T21:37:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210675991552692224"], "text": "RT @SoyHomosensual: #LoM\u00e1sLe\u00eddo2019: \ud83c\udf08\ud83d\udc94 Qu\u00e9 lamentable caso. https://t.co/4JnGsiqPGF", "lang": "es", "id": "1210675991552692224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210674505347194880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5202, "type": "Other", "normalized_text": "krissy"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4827, "type": "Other", "normalized_text": "krissy"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.8261, "type": "Person", "normalized_text": "whitney"}, {"start": 172, "end": 182, "probability": 0.9014, "type": "Person", "normalized_text": "nick gordon"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.7766, "type": "Person", "normalized_text": "nick"}, {"start": 238, "end": 243, "probability": 0.5578, "type": "Other", "normalized_text": "krissy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "judepaulla1", "id": "1062352450361933824"}]}, "author_id": "3218388064", "created_at": "2019-12-27T21:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210675862594629633"], "in_reply_to_user_id": "1062352450361933824", "text": "@judepaulla1 essa \u00e9 uma das mentiras. o problema da krissy com a m\u00e3e era o q toda adolescente tem/teve e a krissy se mutilava, como quando whitney tentou separ\u00e1-la daquele nick gordon e ela se feriu gravemente. anos depois o nick matou a krissy e a fam\u00edlia dela n\u00e3o fez nada para evitar\ud83d\ude25", "lang": "pt", "id": "1210675862594629633"}, {"author_id": "72084033", "created_at": "2019-12-27T21:36:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210675850099773442"], "text": "Co\u00f1o perro pa bruto y suicida, se comio un monton de pastillas y ahora anda too intoxicado \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "id": "1210675850099773442"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210660394206924800"}], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/VJJzG7KJ9K", "expanded_url": "http://canarias-semanal.org/art/5380/se-suicida-por-desahucio-un-joven-en-las-palmas-de-gran-canaria", "display_url": "canarias-semanal.org/art/5380/se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}]}, "author_id": "2394458491", "created_at": "2019-12-27T21:36:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210675827999936512"], "text": "RT @ErnestoSuidry: Se suicida por desahucio un joven en Las Palmas de Gran Canaria. https://t.co/VJJzG7KJ9K", "lang": "es", "id": "1210675827999936512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5661, "type": "Person", "normalized_text": "yasuo"}]}, "author_id": "1072192573899448320", "created_at": "2019-12-27T21:35:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210675713067630597"], "text": "a mano eu tava batendo num yasuo de camille e o sup q tava de jinx veio na minha lane se matou 8 vezes \ud83d\ude14", "lang": "pt", "id": "1210675713067630597"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210622253186060293"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4716, "type": "Person", "normalized_text": "Flaco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lagrancaruso", "id": "154127035"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Gatosylvestre", "id": "144801356"}]}, "author_id": "1189871313516744705", "created_at": "2019-12-27T21:35:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210675594209435648"], "in_reply_to_user_id": "154127035", "text": "@lagrancaruso @Gatosylvestre Flaco, el tipo muri\u00f3 por un tiro de TU arma,y sos el \u00fanico testigo de que te la pidi\u00f3. Nadie, ni los peritos creen que sea un suicida, en v\u00edsperas de una declaraci\u00f3n p\u00fablica que busco activamente. S\u00f3lo el sentido com\u00fan dice que deber\u00edas mantenerte en respetuoso silencio", "lang": "es", "id": "1210675594209435648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210673078520430592"}], "author_id": "868719788239052801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "limaaszz", "id": "1554265285863120896"}]}, "created_at": "2019-12-27T21:35:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210675554166484992"], "text": "RT @Limaaszz: samurai suicida 123", "lang": "fr", "id": "1210675554166484992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210594421101731841"}], "author_id": "729409280265359366", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Yes_yadon", "id": "1039197752041897984"}]}, "created_at": "2019-12-27T21:35:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210675476991225856"], "in_reply_to_user_id": "1039197752041897984", "text": "@Yes_yadon Ya sabes mi plan suicida amiga", "lang": "es", "id": "1210675476991225856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210595079871778820"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.3492, "type": "Other", "normalized_text": "dos"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.8984, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Tsavkko", "id": "52815944"}]}, "author_id": "50613002", "created_at": "2019-12-27T21:34:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210675411270672385"], "text": "RT @Tsavkko: Vocalista da banda punk Olho Seco defendendo terrorismo contra o Porta dos Fundos\u2026\n\nO punk no Brasil morreu - se suicidou. htt\u2026", "lang": "pt", "id": "1210675411270672385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210670534637375489"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Sonny"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8397, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "WillxSonny", "id": "1337384874"}]}, "author_id": "64712903", "created_at": "2019-12-27T21:34:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210675300092325888"], "in_reply_to_user_id": "1337384874", "text": "@WillxSonny A quest\u00e3o toda com o Sonny \u00e9: se ele tivesse sido honesto desde o in\u00edcio e dissesse que ele n\u00e3o consegue superar o fato do Will ter provocado a morte da m\u00e3e dele, ningu\u00e9m iria julgar. Ele tem todo o direito de n\u00e3o querer continuar com o cara que matou a m\u00e3e dele.", "lang": "pt", "id": "1210675300092325888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210560339147939842"}], "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/7Wm0uSmjUf", "expanded_url": "https://twitter.com/ProyetCarranque/status/1210560339147939842", "display_url": "twitter.com/ProyetCarranqu\u2026"}]}, "author_id": "4466673987", "created_at": "2019-12-27T21:34:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210675240528941059"], "text": "Chorpresa\nNadie se suicida por perder casa, vida, pertenencias y quedarse en la calle, y lo peor de todo, perder a sus hijos por culpa de leyes injustas y discrimanatorias\n\nNadie, nadie, nadie oye\u00a1!\nAsegurao 100%. https://t.co/7Wm0uSmjUf", "lang": "es", "id": "1210675240528941059"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210671252530089984"}], "author_id": "481595859", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChriistianCU", "id": "187052688"}]}, "created_at": "2019-12-27T21:33:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210675044294238210"], "text": "RT @ChriistianCU: La gente me critica, no ven que un deseo suicida a veces es la forma de apreciar mejor la vida.", "lang": "es", "id": "1210675044294238210"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210673937195159553"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8575, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gabirotcho", "id": "637259632"}]}, "author_id": "71988175", "created_at": "2019-12-27T21:32:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210674832297414661"], "in_reply_to_user_id": "637259632", "text": "@gabirotcho Que porcaria de lista \u00e9 essa, Esquadr\u00e3o Suicida como um dos mais populares de todos os tempos?!", "lang": "pt", "id": "1210674832297414661"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188470281310015489"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Mohamed VI"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9484, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4558, "type": "Other", "normalized_text": "AH-64"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Apache"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AnbalBarca7", "id": "1070203160684310528"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "canete707", "id": "1189070442"}]}, "author_id": "145707219", "created_at": "2019-12-27T21:31:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210674546149343232"], "text": "RT @AnbalBarca7: @canete707 El yate de Mohamed VI cost\u00f3 90 millones. Marruecos acaba de adquirir helic\u00f3pteros de ataque AH-64 Apache a EEUU\u2026", "lang": "es", "id": "1210674546149343232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210674237075099648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 194, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "cancer"}]}, "author_id": "2468626844", "created_at": "2019-12-27T21:30:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210674238039834624"], "in_reply_to_user_id": "2468626844", "text": "A\u00f1os despu\u00e9s, un amigo se suicida en su ba\u00f1o y yo lo encuentro desangrado, descubro mi bisexualidad a los 12, lo digo y mis padres me rechazan junto con varios amigos, a los 14 me detectan cancer y mi pareja de ese tiempo me deja por otra, logr\u00f3 salir adelante. Me obligan a+", "lang": "es", "id": "1210674238039834624"}, {"author_id": "266099928", "created_at": "2019-12-27T21:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210674214883266561"], "text": "Gente que porra de ressocializa\u00e7\u00e3o com cara que matou e esquartejou mulher o que \nPena nenhuma. Por mim esse cara passava o resto da vida sendo HUMILHADO! \nImagina se esquarteja e da tua m\u00e3e pros cachorros comerem? Tua filha!! \nUm crime cruel desse, t\u00e1 doido", "lang": "pt", "id": "1210674214883266561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210659970376704001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.6109, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 194, "end": 198, "probability": 0.3148, "type": "Person", "normalized_text": "urubu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "contradizendo", "id": "1314971201773674498"}]}, "author_id": "873616626", "created_at": "2019-12-27T21:29:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210674147212312578"], "in_reply_to_user_id": "1210656180860866560", "text": "@contradizendo Tem um, n\u00e3o sei se \u00e9 video ou \u00e1udio que ele fala do acidente na arena Corinthians que matou pessoas que trabalharam na obra e, em outro v\u00eddeo, passa pano pra trag\u00e9dia no ninho do urubu.", "lang": "pt", "id": "1210674147212312578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210674078023110658"}], "author_id": "1078079710175916037", "created_at": "2019-12-27T21:29:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210674079071649792"], "in_reply_to_user_id": "1078079710175916037", "text": "Acabei de perder um amigo, e adivinha? Foi essa Maldita da Depress\u00e3o. Eu n\u00e3o sabia que ele tinha isso, acho que ningu\u00e9m da minha fam\u00edlia sabia tbm. \nEra uma pessoa feliz (aparentemente), Saud\u00e1vel, Brincalh\u00e3o demais. Meus pais adorava ele.\nMas e agr? E agr que ao se suicidou?+", "lang": "pt", "id": "1210674079071649792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210669878056804360"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/4JnGsiqPGF", "expanded_url": "https://bit.ly/39kYcub", "display_url": "bit.ly/39kYcub", "status": 200, "unwound_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 35, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo2019"}]}, "author_id": "115808932", "created_at": "2019-12-27T21:29:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210674009660112897"], "text": "RT @SoyHomosensual: #LoM\u00e1sLe\u00eddo2019: \ud83c\udf08\ud83d\udc94 Qu\u00e9 lamentable caso. https://t.co/4JnGsiqPGF", "lang": "es", "id": "1210674009660112897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210305439163965452"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ivaningrado", "id": "280137564"}]}, "author_id": "1188081566112718849", "created_at": "2019-12-27T21:28:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210673805456281600"], "in_reply_to_user_id": "280137564", "text": "@Ivaningrado @MarleneDiafano Este sale airoso, pero Jeffrey Epstein se \"suicida\" en la c\u00e1rcel. Curioso.", "lang": "es", "id": "1210673805456281600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}]}, "author_id": "1145873748819685376", "created_at": "2019-12-27T21:28:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210673775953547264"], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "id": "1210673775953547264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210672540257079296"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.6446, "type": "Person", "normalized_text": "Duki"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fard0benzima", "id": "931634534675812353"}]}, "author_id": "763748044542214144", "created_at": "2019-12-27T21:27:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210673644395016192"], "in_reply_to_user_id": "931634534675812353", "text": "@fard0benzima @raulgarduki Duki se suicida en 2k20 lo tenemos tos asumio ya no?", "lang": "es", "id": "1210673644395016192"}, {"author_id": "1028715110121046016", "created_at": "2019-12-27T21:25:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210673078520430592"], "text": "samurai suicida 123", "lang": "fr", "id": "1210673078520430592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210660394206924800"}], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/VJJzG7KJ9K", "expanded_url": "http://canarias-semanal.org/art/5380/se-suicida-por-desahucio-un-joven-en-las-palmas-de-gran-canaria", "display_url": "canarias-semanal.org/art/5380/se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}]}, "author_id": "1304231138", "created_at": "2019-12-27T21:24:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210672746977464320"], "text": "RT @ErnestoSuidry: Se suicida por desahucio un joven en Las Palmas de Gran Canaria. https://t.co/VJJzG7KJ9K", "lang": "es", "id": "1210672746977464320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210660394206924800"}], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/VJJzG7KJ9K", "expanded_url": "http://canarias-semanal.org/art/5380/se-suicida-por-desahucio-un-joven-en-las-palmas-de-gran-canaria", "display_url": "canarias-semanal.org/art/5380/se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}]}, "author_id": "1121864991563554817", "created_at": "2019-12-27T21:23:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210672490000855040"], "text": "RT @ErnestoSuidry: Se suicida por desahucio un joven en Las Palmas de Gran Canaria. https://t.co/VJJzG7KJ9K", "lang": "es", "id": "1210672490000855040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210367240933126144"}], "author_id": "2946093863", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ohnizuom", "id": "1021583909329547266"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "kpxguy", "id": "887139399435251717"}]}, "created_at": "2019-12-27T21:22:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210672232286113792"], "in_reply_to_user_id": "1021583909329547266", "text": "@Ohnizuom @kpxguy \u201cO amor de um psicopata e uma suicida\u201d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd18\ud83d\ude26", "lang": "pt", "id": "1210672232286113792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210668353301467139"}], "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 166, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 228, "end": 231, "probability": 0.3351, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "FlorPabloMedina", "id": "1131758073620647942"}]}, "author_id": "2188839678", "created_at": "2019-12-27T21:21:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210672132616839169"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "text": "@MijaelGLP @FlorPabloMedina Por lo menos est\u00e1n operativos y no es malo que se hayan algunos remozados y modernizados no como las inauguraciones del suicida Alan Garc\u00eda que eran puro cascar\u00f3n o estaban mal construidas. Eso es el Apra.", "lang": "es", "id": "1210672132616839169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210666712623910913"}], "author_id": "1087378763531370498", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rottenbaby666", "id": "1219415406588366848"}]}, "created_at": "2019-12-27T21:21:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210672120914726912"], "in_reply_to_user_id": "2981760833", "text": "@rottenbaby666 eh por essas e otras q eu sigo tendo ideacao suicida", "lang": "pt", "id": "1210672120914726912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210665438235037712"}], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/wobc8NkPr3", "expanded_url": "https://twitter.com/jessicaadantas_/status/1210665438235037712", "display_url": "twitter.com/jessicaadantas\u2026"}]}, "author_id": "936709819129647104", "created_at": "2019-12-27T21:20:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210671890508980224"], "text": "MATOU POR DEFESA DE QUE???????????? vcs literalmente chegaram aqui j\u00e1 matando, roubando, passando doen\u00e7as e ainda ficam se achando os bucetudo falando que \"descobriu\" e \"ajudou\" a gente, a vai pro inferno https://t.co/wobc8NkPr3", "lang": "pt", "id": "1210671890508980224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210650165419360256"}], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/kLiDoqciTF", "expanded_url": "http://papageno.es/alcohol-suicidio", "display_url": "papageno.es/alcohol-suicid\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565155335974821895/MW_hsUsU?format=jpg&name=orig", "width": 1081, "height": 1500}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565155335974821895/MW_hsUsU?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Alcohol y suicidio, la pareja letal", "description": "Miguel Ruiz-Flores Bistuer es psiquiatra, profesor de la UNED y profesional colaborador de papageno.es \u00a0 Foto de\u00a0GEORGE DESIPRIS\u00a0en\u00a0Pexels \u00a0 Consecuencias del consumo de alcohol Dice un chascarrill\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/alcohol-suicidio"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5771, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "A_azulyverde", "id": "3661865656"}, {"start": 123, "end": 136, "username": "A_azulyverde", "id": "3661865656"}]}, "author_id": "1927148424", "created_at": "2019-12-27T21:20:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210671775018823680"], "text": "RT @A_azulyverde: https://t.co/kLiDoqciTF         \nQueremos agradecer a Miguel, uno de nuestros psiquiatras voluntarios de @A_azulyverde ,\u2026", "lang": "es", "id": "1210671775018823680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}]}, "author_id": "913514461", "created_at": "2019-12-27T21:20:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210671731368742912"], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "id": "1210671731368742912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210660394206924800"}], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/VJJzG7KJ9K", "expanded_url": "http://canarias-semanal.org/art/5380/se-suicida-por-desahucio-un-joven-en-las-palmas-de-gran-canaria", "display_url": "canarias-semanal.org/art/5380/se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}]}, "author_id": "577866044", "created_at": "2019-12-27T21:19:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210671499352428545"], "text": "RT @ErnestoSuidry: Se suicida por desahucio un joven en Las Palmas de Gran Canaria. https://t.co/VJJzG7KJ9K", "lang": "es", "id": "1210671499352428545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/iW9i5tuzlO", "expanded_url": "https://twitter.com/jessicaadantas_/status/1210608667126620161", "display_url": "twitter.com/jessicaadantas\u2026"}]}, "author_id": "951104196824260609", "created_at": "2019-12-27T21:18:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210671437725474816"], "text": "\u00c9 isso gente a culpa foi nossa pq os portugueses escravizaram os \u00edndios   tirou sua religi\u00e3o matou e tudo mais\n\nS\u00f3 que isso n\u00e3o teria acontecido se deixassem colonizar de boa https://t.co/iW9i5tuzlO", "lang": "pt", "id": "1210671437725474816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210637015424946179"}], "author_id": "2452187495", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cerosetenta", "id": "310639809"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "cerosetenta", "id": "310639809"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 41, "tag": "Personajes2019"}]}, "created_at": "2019-12-27T21:18:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210671394675200000"], "text": "RT @cerosetenta: Los anti #Personajes2019 de @cerosetenta: \n\nUna fuerza que cumple 20 a\u00f1os y quieren que desaparezca. Un ex guerrillero con\u2026", "lang": "es", "id": "1210671394675200000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210637015424946179"}], "author_id": "1151635691232747521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cerosetenta", "id": "310639809"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "cerosetenta", "id": "310639809"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 41, "tag": "Personajes2019"}]}, "created_at": "2019-12-27T21:18:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210671306062082049"], "text": "RT @cerosetenta: Los anti #Personajes2019 de @cerosetenta: \n\nUna fuerza que cumple 20 a\u00f1os y quieren que desaparezca. Un ex guerrillero con\u2026", "lang": "es", "id": "1210671306062082049"}, {"author_id": "187052688", "created_at": "2019-12-27T21:18:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210671252530089984"], "text": "La gente me critica, no ven que un deseo suicida a veces es la forma de apreciar mejor la vida.", "lang": "es", "id": "1210671252530089984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210669878056804360"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/4JnGsiqPGF", "expanded_url": "https://bit.ly/39kYcub", "display_url": "bit.ly/39kYcub", "status": 200, "unwound_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 35, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo2019"}]}, "author_id": "87106343", "created_at": "2019-12-27T21:18:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210671241637617664"], "text": "RT @SoyHomosensual: #LoM\u00e1sLe\u00eddo2019: \ud83c\udf08\ud83d\udc94 Qu\u00e9 lamentable caso. https://t.co/4JnGsiqPGF", "lang": "es", "id": "1210671241637617664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/pHS010donQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Modesto/status/1210671123207278598/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pHS010donQ", "media_key": "16_1210671114357288960"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "1172651", "created_at": "2019-12-27T21:17:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210671123207278598"], "text": "Os de \"Espa\u00f1a es el pa\u00eds m\u00e1s sano del mundo porque tiene el mejor clima, la gente no se suicida\" esqueceron engadir \"y la mejor agua del grifo del mundo\" para completar o top cu\u00f1ado. https://t.co/pHS010donQ", "lang": "es", "id": "1210671123207278598"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210669091045949440"}], "author_id": "1132436400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AgusFusariOk", "id": "1249142094"}]}, "created_at": "2019-12-27T21:17:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210671095445102592"], "in_reply_to_user_id": "1249142094", "text": "@AgusFusariOk Sos suicida o que?", "lang": "pt", "id": "1210671095445102592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210670444929601538"}], "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 180, "probability": 0.7305, "type": "Other", "normalized_text": "Lucia"}]}, "author_id": "283798787", "created_at": "2019-12-27T21:16:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210670831321395200"], "in_reply_to_user_id": "283798787", "text": "- su hna. Sigue empe\u00f1ada en hacerla sufrir.\n- su amor decide hacerse a un lado para no lastimarla.\n- finalmente su hna. Se suicida y su t\u00eda tambi\u00e9n.\nTiene m\u00e1s tristezas, pobre Lucia!", "lang": "es", "id": "1210670831321395200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210353407938174976"}], "author_id": "1088204304723386368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Crisantikukas22", "id": "749995562058051584"}]}, "created_at": "2019-12-27T21:16:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210670696583630848"], "in_reply_to_user_id": "749995562058051584", "text": "@Crisantikukas22 Es boluda k, no suicida", "lang": "es", "id": "1210670696583630848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209884487083077634"}], "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/swZzm2d6Sg", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}, "author_id": "69476884", "created_at": "2019-12-27T21:15:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210670658809716737"], "text": "Mas eu queria s\u00f3 ver se ele tivesse se assumido gay ia ter algu\u00e9m pra tietar...  mas como ele s\u00f3 matou a mulher e o filho, ent\u00e3o t\u00e1 tudo bem... valores invertidos. https://t.co/swZzm2d6Sg", "lang": "pt", "id": "1210670658809716737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210669878056804360"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/4JnGsiqPGF", "expanded_url": "https://bit.ly/39kYcub", "display_url": "bit.ly/39kYcub", "status": 200, "unwound_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 35, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo2019"}]}, "author_id": "1104557185936302080", "created_at": "2019-12-27T21:15:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210670651708710918"], "text": "RT @SoyHomosensual: #LoM\u00e1sLe\u00eddo2019: \ud83c\udf08\ud83d\udc94 Qu\u00e9 lamentable caso. https://t.co/4JnGsiqPGF", "lang": "es", "id": "1210670651708710918"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210665678618923008"}], "author_id": "1064844762648330245", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "Tsuncita", "id": "1207943708"}]}, "created_at": "2019-12-27T21:15:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210670595890921472"], "text": "RT @Hayunuikkum: @gatita__suicida @Tsuncita 1. El odio NUNCA es bueno\n2. \u00c9l tiene la culpa, ella no. \n3. Acosar a una persona que conoce a\u2026", "lang": "es", "id": "1210670595890921472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.7323, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}]}, "author_id": "925663507", "created_at": "2019-12-27T21:14:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210670208496685057"], "text": "m\u00e3e viajou pra casa de familiares, me ligou triste pq um menino da casa vizinha suicidou, deixou uma carta e pulou no rio acharam o corpo dele hj. disseram q tinha depress\u00e3o e se assumiu gay pra fam\u00edlia e n foi aceito, isso me deixou com um aperto no cora\u00e7\u00e3o, ele s\u00f3 tinha 19 anos", "lang": "pt", "id": "1210670208496685057"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/4JnGsiqPGF", "expanded_url": "https://bit.ly/39kYcub", "display_url": "bit.ly/39kYcub", "status": 200, "unwound_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.5915, "type": "Other", "normalized_text": "LoM\u00e1sLe\u00eddo2019"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo2019"}]}, "author_id": "860616643", "created_at": "2019-12-27T21:12:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1210669878056804360"], "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo2019: \ud83c\udf08\ud83d\udc94 Qu\u00e9 lamentable caso. https://t.co/4JnGsiqPGF", "lang": "es", "id": "1210669878056804360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}]}, "author_id": "780212709057040384", "created_at": "2019-12-27T21:12:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210669724943695873"], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "id": "1210669724943695873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210571758195089414"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/JrBxAzcpSM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ivaningrado/status/1210305439163965452", "display_url": "twitter.com/Ivaningrado/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ratacaro", "id": "67061404"}]}, "author_id": "71622068", "created_at": "2019-12-27T21:12:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210669701652766721"], "text": "RT @ratacaro: Se suicida uno de tus denunciantes y a las horas subes esto???? Este hue\u00f3n es maldad pura https://t.co/JrBxAzcpSM", "lang": "es", "id": "1210669701652766721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210669084016365570"}], "author_id": "1145019639174508545", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Tsuncita", "id": "1207943708"}]}, "created_at": "2019-12-27T21:12:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210669696116314114"], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "text": "@gatita__suicida @Tsuncita S\u00ed t\u00eda, una pena.", "lang": "es", "id": "1210669696116314114"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210628711172780032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.6697, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nomelouco37", "id": "971136315378094081"}]}, "author_id": "715364459099856896", "created_at": "2019-12-27T21:11:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210669565837004802"], "text": "RT @nomelouco37: Ela descobriu e pediu separa\u00e7\u00e3o.\n\nMeses depois, a Sandra estava \"paquerando\" e o ex marido descobriu. \n\nFoi na casa dela,\u2026", "lang": "pt", "id": "1210669565837004802"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210668722786127874"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9366, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9512, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1161233475728531456", "created_at": "2019-12-27T21:11:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210669547986071554"], "in_reply_to_user_id": "959935522209755138", "text": "@loveisurrea Ironia t\u00e1?\nUma menina falou que o Brasil conquistou e matou por defesa, ent\u00e3o Portugal tamb\u00e9m matou os brasileiros por defesa porque quando n\u00f3s chegamos ao Brasil voc\u00eas n\u00e3o falaram OI PODE CONQUISTAR, certeza que voc\u00eas deram luta a gente se defendeu, ent\u00e3o de acordo com o +", "lang": "pt", "id": "1210669547986071554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}]}, "author_id": "2538643244", "created_at": "2019-12-27T21:10:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210669384710197249"], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "id": "1210669384710197249"}, {"geo": {"place_id": "0119b3290be52a69"}, "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 110, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bergoglio"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.894, "type": "Other", "normalized_text": "LosDosPapas"}, {"start": 126, "end": 136, "probability": 0.8772, "type": "Other", "normalized_text": "TheTwoPopes"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "LosDosPapas"}, {"start": 125, "end": 137, "tag": "TheTwoPopes"}]}, "author_id": "58814717", "created_at": "2019-12-27T21:09:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210669050063474690"], "text": "\u201csoy Argentino,\n\u00bfUsted sabe c\u00f3mo se suicida un argentino? \nSe sube en su propio ego y se tira\u201d \nJorge Bergoglio\n#LosDosPapas #TheTwoPopes", "lang": "es", "id": "1210669050063474690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}]}, "author_id": "1323416221", "created_at": "2019-12-27T21:09:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210669039107944449"], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "id": "1210669039107944449"}, {"author_id": "1035117477972389888", "created_at": "2019-12-27T21:09:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210668941380669440"], "text": "O ciclista que faz convers\u00e3o na m\u00e3o errada e sem dar sinal \u00e9 muito suicida", "lang": "pt", "id": "1210668941380669440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.688, "type": "Person", "normalized_text": "Dani"}]}, "author_id": "2239215457", "created_at": "2019-12-27T21:08:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210668757888176128"], "text": "Mano meu vizinho se enforcou do nada :( \nAnte ontem tava conversando cmg e a Dani suave\nNem da pra acreditar as vezes o quanto a vida \u00e9 uma merda", "lang": "pt", "id": "1210668757888176128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210668506947182597"}], "author_id": "1145019639174508545", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Tsuncita", "id": "1207943708"}]}, "created_at": "2019-12-27T21:08:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210668740624441350"], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "text": "@gatita__suicida @Tsuncita La verdad es que la vida me va bien", "lang": "es", "id": "1210668740624441350"}, {"author_id": "1113672754006515712", "created_at": "2019-12-27T21:07:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210668647372468224"], "text": "leve crise de choro pq tava explicando \u00e0 cliente sobre transporte funer\u00e1rio a\u00ed ela pega e fala que foi suic\u00eddio, que o cara se enforcou e come\u00e7a a ficar com voz de choro. suic\u00eddio \u00e9 um gatilho foda pra mim. n\u00e3o sei nem como consegui finalizar a liga\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1210668647372468224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}]}, "author_id": "1046381384091271170", "created_at": "2019-12-27T21:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210668542422638592"], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "id": "1210668542422638592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210665595185876993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 56, "probability": 0.8402, "type": "Other", "normalized_text": "Phoenix Negra"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.6219, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Fringon", "id": "117573476"}]}, "author_id": "17625670", "created_at": "2019-12-27T21:07:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210668531370602502"], "in_reply_to_user_id": "117573476", "text": "@Fringon Rapaiz, por coincid\u00eancia fui ver o Phoenix Negra hj... q coisinha ruim! Os ator at\u00e9 tenta.. mas o roteiro n\u00edvel Esquadr\u00e3o Suicida num ajuda", "lang": "pt", "id": "1210668531370602502"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/Ii0gnEorR6", "expanded_url": "https://laportada.mx/2019/12/27/se-suicida-colgandose-de-un-arbol/", "display_url": "laportada.mx/2019/12/27/se-\u2026"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/gUjoL0LWit", "expanded_url": "https://twitter.com/La_PortadaMX/status/1210668432917590016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUjoL0LWit", "media_key": "3_1210668431659257856"}]}, "author_id": "751079212010921984", "created_at": "2019-12-27T21:07:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210668432917590016"], "text": "Se suicida colg\u00e1ndose de un\u00a0\u00e1rbol https://t.co/Ii0gnEorR6 https://t.co/gUjoL0LWit", "lang": "es", "id": "1210668432917590016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210660394206924800"}], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/VJJzG7KJ9K", "expanded_url": "http://canarias-semanal.org/art/5380/se-suicida-por-desahucio-un-joven-en-las-palmas-de-gran-canaria", "display_url": "canarias-semanal.org/art/5380/se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}]}, "author_id": "2617640918", "created_at": "2019-12-27T21:06:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210668328286654465"], "text": "RT @ErnestoSuidry: Se suicida por desahucio un joven en Las Palmas de Gran Canaria. https://t.co/VJJzG7KJ9K", "lang": "es", "id": "1210668328286654465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}]}, "author_id": "1125543252", "created_at": "2019-12-27T21:06:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210668223215083521"], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "id": "1210668223215083521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210625577985748996"}], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/sPf3s2q48j", "expanded_url": "https://twitter.com/daemyra/status/1210625577985748996", "display_url": "twitter.com/daemyra/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7523, "type": "Person", "normalized_text": "robert"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.3584, "type": "Other", "normalized_text": "lyanna"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "cersei"}]}, "author_id": "4462288336", "created_at": "2019-12-27T21:06:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210668216143482884"], "text": "O robert era um macho obcecado sem car\u00e1ter. N\u00e3o \u00e9 atoa que a lyanna fugiu pra n\u00e3o se casar com ele e a cersei matou esse b\u00eabado in\u00fatil https://t.co/sPf3s2q48j", "lang": "pt", "id": "1210668216143482884"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210661979406372864"}], "author_id": "902308528760770560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rjbeyonce", "id": "1452412068271992833"}]}, "created_at": "2019-12-27T21:05:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210668092151476227"], "in_reply_to_user_id": "902314670287187970", "text": "@rjbeyonce se ja nn matou", "lang": "ht", "id": "1210668092151476227"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/QWc4cGpWYV", "expanded_url": "https://t.co/QWc4cGpWYV", "display_url": "t.co/QWc4cGpWYV"}]}, "author_id": "1128475105615646721", "created_at": "2019-12-27T21:05:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210668088196251656"], "text": "Ela matou o marido e o filho se vingou.. Mundo insano, todo mundo se matando nessa porra https://t.co/QWc4cGpWYV", "lang": "pt", "id": "1210668088196251656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210666837618429954"}], "author_id": "1145019639174508545", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Tsuncita", "id": "1207943708"}]}, "created_at": "2019-12-27T21:05:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210667975600201729"], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "text": "@gatita__suicida @Tsuncita Ella no se ha victimizado, yo he visto tus tuits y tus contestaciones y no he necesitado m\u00e1s.", "lang": "es", "id": "1210667975600201729"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/PXA5KIXK8g", "expanded_url": "http://regeneracion.com.mx/se-suicida-el-escritor-ari-behn-supuesta-victima-de-kevin-spacey/", "display_url": "regeneracion.com.mx/se-suicida-el-\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/BiC7zyqN68", "expanded_url": "https://twitter.com/MxRegeneracion/status/1210667946332348418/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BiC7zyqN68", "media_key": "3_1210667944432349184"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "author_id": "1063994414312419328", "created_at": "2019-12-27T21:05:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210667946332348418"], "text": "Se suicida el escritor Ari Behn, supuesta v\u00edctima de Kevin Spacey | Peri\u00f3dico Regeneraci\u00f3n https://t.co/PXA5KIXK8g https://t.co/BiC7zyqN68", "lang": "es", "id": "1210667946332348418"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210667511005491200"}], "author_id": "1145019639174508545", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Tsuncita", "id": "1207943708"}]}, "created_at": "2019-12-27T21:04:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210667780552441862"], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "text": "@gatita__suicida @Tsuncita Soy mayor de edad uwu pero eso no importa para que me digas si quieres bolsa", "lang": "es", "id": "1210667780552441862"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210660394206924800"}], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/VJJzG7KJ9K", "expanded_url": "http://canarias-semanal.org/art/5380/se-suicida-por-desahucio-un-joven-en-las-palmas-de-gran-canaria", "display_url": "canarias-semanal.org/art/5380/se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}]}, "author_id": "4870041742", "created_at": "2019-12-27T21:03:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210667641700077568"], "text": "RT @ErnestoSuidry: Se suicida por desahucio un joven en Las Palmas de Gran Canaria. https://t.co/VJJzG7KJ9K", "lang": "es", "id": "1210667641700077568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210479201855389696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 127, "probability": 0.512, "type": "Other", "normalized_text": "RealojoDigno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "davalosalarcon", "id": "411826033"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 128, "tag": "RealojoDigno"}]}, "author_id": "830758800948920320", "created_at": "2019-12-27T21:03:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210667607705243654"], "text": "RT @davalosalarcon: No nos cansaremos de se\u00f1alar a los culpables, ni un desahucio m\u00e1s sin alternativa habitacional #RealojoDigno\n\ud83d\udc47\nUna muje\u2026", "lang": "es", "id": "1210667607705243654"}, {"author_id": "1208121858723393538", "created_at": "2019-12-27T21:03:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210667572871479298"], "text": "''A modinha da depress\u00e3o acabou?''\n\nAcabou porque a metade se matou e a outra metade n\u00e3o fala mais pra ningu\u00e9m que tem Depress\u00e3o por causa de idiotas como voc\u00ea !\n\nMais empatia pelos outros!", "lang": "pt", "id": "1210667572871479298"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/3gXwHJF1wj", "expanded_url": "https://www.lavocedellisola.it/2019/12/avvocato-suicida-in-casa-a-lanciano/", "display_url": "lavocedellisola.it/2019/12/avvoca\u2026"}, {"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/UYUSJf4Qup", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVocedellIsola/status/1210667493494272005/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UYUSJf4Qup", "media_key": "3_1210667491548119040"}]}, "author_id": "1657529580", "created_at": "2019-12-27T21:03:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210667493494272005"], "text": "Avvocato suicida in casa a\u00a0Lanciano https://t.co/3gXwHJF1wj https://t.co/UYUSJf4Qup", "lang": "it", "id": "1210667493494272005"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210629778924949504"}], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/P0kyZTdsNQ", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseAGuerra/status/1210629778924949504", "display_url": "twitter.com/JoseAGuerra/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.5899, "type": "Other", "normalized_text": "PlanPais"}, {"start": 186, "end": 189, "probability": 0.5734, "type": "Organization", "normalized_text": "CLAP"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 33, "tag": "PlanPais"}]}, "author_id": "110612797", "created_at": "2019-12-27T21:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210667454743171072"], "text": "Hay quienes critican el #PlanPais sin haberlo leido. El solo hecho que, los programas de transferencia directa, sustituyen los nocivos controles y la arbitrariedad del jefe de calle del CLAP, es ganancia. Cambiar el R\u00e9gimen actual por medidas neoliberales puras, es suicida. https://t.co/P0kyZTdsNQ", "lang": "es", "id": "1210667454743171072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.5711, "type": "Person", "normalized_text": "Stan"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.5081, "type": "Other", "normalized_text": "Stephen"}]}, "author_id": "1173315022661066754", "created_at": "2019-12-27T21:02:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210667400577921024"], "text": "O Stan se matou no livro e a cena sendo descrita pelo tio Stephen, eu to-", "lang": "pt", "id": "1210667400577921024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210582110022582272"}], "entities": {"urls": [{"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/pe7z3EB36z", "expanded_url": "https://twitter.com/eduedu77/status/1210667230649712640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pe7z3EB36z", "media_key": "3_1210667175243124736"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Punta del Este"}, {"start": 164, "end": 174, "probability": 0.945, "type": "Place", "normalized_text": "Lagomarsino"}, {"start": 207, "end": 219, "probability": 0.9182, "type": "Place", "normalized_text": "Torres Leparc"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "WolffWaldo", "id": "1864835456"}]}, "author_id": "829707006", "created_at": "2019-12-27T21:02:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210667230649712640"], "in_reply_to_user_id": "1864835456", "text": "@WolffWaldo Ojal\u00e1 alg\u00fan d\u00eda se juzgue lo corrupto que fue el suicida, una cuenta en EEUU con 600 mil d\u00f3lares, propiedades en Punta del Este, la mitad del sueldo de Lagomarsino, gatos bien caros, alquiler en Torres Leparc, nivel de vida supremo, caja de seguridad vaciada por la vieja, LADR\u00d3N https://t.co/pe7z3EB36z", "lang": "es", "id": "1210667230649712640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210666559439560705"}], "author_id": "1145019639174508545", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Tsuncita", "id": "1207943708"}]}, "created_at": "2019-12-27T21:02:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210667187054239744"], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "text": "@gatita__suicida @Tsuncita No te he faltado el respeto en ning\u00fan momento, as\u00ed que si me disculpas paso a hablarte en tu idioma: se\u00f1ora, quiere bolsa?", "lang": "es", "id": "1210667187054239744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210666955922956289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha Christie"}]}, "author_id": "1073377885950500865", "created_at": "2019-12-27T21:01:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210667093345087490"], "in_reply_to_user_id": "1073377885950500865", "text": "E n\u00e3o sobrou nenhum \u2014 \u00c1gatha Christie.\n\n\u201cDois negrinhos brincando ao sol, sem medo algum;\nUm deles se queimou, e ent\u00e3o ficou s\u00f3 um.\nUm negrinho aqui est\u00e1 a s\u00f3s, apenas um.\nEle ent\u00e3o se enforcou,\ne n\u00e3o ficou nenhum.\u201d\n\n\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1210667093345087490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210660394206924800"}], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/VJJzG7KJ9K", "expanded_url": "http://canarias-semanal.org/art/5380/se-suicida-por-desahucio-un-joven-en-las-palmas-de-gran-canaria", "display_url": "canarias-semanal.org/art/5380/se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}]}, "author_id": "950041614419943425", "created_at": "2019-12-27T21:01:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210666963086794752"], "text": "RT @ErnestoSuidry: Se suicida por desahucio un joven en Las Palmas de Gran Canaria. https://t.co/VJJzG7KJ9K", "lang": "es", "id": "1210666963086794752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210665851260719104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9366, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9512, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "bellarkedetails", "id": "1153532135686492160"}]}, "author_id": "1161233475728531456", "created_at": "2019-12-27T21:00:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210666822992838657"], "in_reply_to_user_id": "1153532135686492160", "text": "@bellarkedetails Ironia t\u00e1?\nUma menina falou que o Brasil conquistou e matou por defesa, ent\u00e3o Portugal tamb\u00e9m matou os brasileiros por defesa porque quando n\u00f3s chegamos ao Brasil voc\u00eas n\u00e3o falaram OI PODE CONQUISTAR, certeza que voc\u00eas deram luta a gente se defendeu, ent\u00e3o de acordo com o +", "lang": "pt", "id": "1210666822992838657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210660394206924800"}], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/VJJzG7KJ9K", "expanded_url": "http://canarias-semanal.org/art/5380/se-suicida-por-desahucio-un-joven-en-las-palmas-de-gran-canaria", "display_url": "canarias-semanal.org/art/5380/se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}]}, "author_id": "263725482", "created_at": "2019-12-27T21:00:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210666754168541187"], "text": "RT @ErnestoSuidry: Se suicida por desahucio un joven en Las Palmas de Gran Canaria. https://t.co/VJJzG7KJ9K", "lang": "es", "id": "1210666754168541187"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210575562730876928"}], "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/052QjyJuu9", "expanded_url": "https://twitter.com/GUADAA42650637/status/1210666728688103424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/052QjyJuu9", "media_key": "3_1210666720056299522"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "BDPTV", "id": "265541737"}]}, "author_id": "1210217610480144386", "created_at": "2019-12-27T21:00:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210666728688103424"], "in_reply_to_user_id": "265541737", "text": "@BDPTV Un auto desechado es una herramienta suicida,si el mundo tuviera disciplina!!eres conciente de tu mala existencia,autoliquidate,ya no estorbes alos otros sobrevivientes!! https://t.co/052QjyJuu9", "lang": "es", "id": "1210666728688103424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210665605013090304"}], "author_id": "2981760833", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SadMaysa", "id": "1256790990968500224"}]}, "created_at": "2019-12-27T21:00:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210666712623910913"], "in_reply_to_user_id": "1087378763531370498", "text": "@sadmaysa eu como espirita q ja teve ideacao suicida estou perplecta", "lang": "pt", "id": "1210666712623910913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}]}, "author_id": "3301058769", "created_at": "2019-12-27T21:00:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210666708442255361"], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "id": "1210666708442255361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}]}, "author_id": "1054869457808572418", "created_at": "2019-12-27T21:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210666670936727553"], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "id": "1210666670936727553"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.4414, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5557, "type": "Other", "normalized_text": "twd"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}]}, "author_id": "707418250464923648", "created_at": "2019-12-27T20:59:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 8, "like_count": 220, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1210666637483028482"], "text": "o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "id": "1210666637483028482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210666527499919361"}], "author_id": "1109912331893526528", "created_at": "2019-12-27T20:59:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210666607581782017"], "in_reply_to_user_id": "1109912331893526528", "text": "He luchado por mis valores, y que suerte que no han dejado de ser inmarcesibles.\nMe he desmoralizado cual suicida a punto de saltar por un acantilado,\npero acabe optando por comerme el reflejo del espejo a bocados.\n+", "lang": "es", "id": "1210666607581782017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210665288754225153"}], "author_id": "1145019639174508545", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Tsuncita", "id": "1207943708"}]}, "created_at": "2019-12-27T20:59:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210666534022131713"], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "text": "@gatita__suicida @Tsuncita Te repito, ella que haga lo que quiera con su vida. A ti no te ha hecho nada.", "lang": "es", "id": "1210666534022131713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210665466060038144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9124, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.9496, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.9394, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1161233475728531456", "created_at": "2019-12-27T20:59:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210666415532982274"], "in_reply_to_user_id": "1071562454822461445", "text": "@everydeinert @noshilin @Proudurrea15 @deepbluemay @losereedie @atuaprimafofa @xspiderholland Ironia t\u00e1?\nUma menina falou que o Brasil conquistou e matou por defesa, ent\u00e3o Portugal tamb\u00e9m matou os brasileiros por defesa porque quando n\u00f3s chegamos ao Brasil voc\u00eas n\u00e3o falaram OI PODE CONQUISTAR, certeza que voc\u00eas deram luta a gente se defendeu, ent\u00e3o de acordo com o +", "lang": "pt", "id": "1210666415532982274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210664711882186753"}], "author_id": "1087378763531370498", "created_at": "2019-12-27T20:58:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210666335400796161"], "in_reply_to_user_id": "1087378763531370498", "text": "me  lembrou pq eu usei esse argumento msm \n\nEU, COMO PESSOA SUICIDA, estou te falando q precisamo sim de ajuda e ja teria morrido 3x se nao interferissem\n\nela disse \u201ce dai? Seria uma decisao sua!\u201d", "lang": "pt", "id": "1210666335400796161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}]}, "author_id": "933659133131284480", "created_at": "2019-12-27T20:58:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210666332909457410"], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "id": "1210666332909457410"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210665385936207878"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9366, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9512, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1161233475728531456", "created_at": "2019-12-27T20:58:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210666237761589248"], "in_reply_to_user_id": "1135993895911862272", "text": "@teamnoshbr Ironia t\u00e1?\nUma menina falou que o Brasil conquistou e matou por defesa, ent\u00e3o Portugal tamb\u00e9m matou os brasileiros por defesa porque quando n\u00f3s chegamos ao Brasil voc\u00eas n\u00e3o falaram OI PODE CONQUISTAR, certeza que voc\u00eas deram luta a gente se defendeu, ent\u00e3o de acordo com o +", "lang": "pt", "id": "1210666237761589248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206585903331913730"}], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/DJRaInXlZc", "expanded_url": "https://soundcloud.com/zenilson-kapitamolo/ltima-sms-erik-suicida-x-ze", "display_url": "soundcloud.com/zenilson-kapit\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lennyvandross", "id": "2741356307"}]}, "author_id": "1146857998117167104", "created_at": "2019-12-27T20:57:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210666075702136832"], "in_reply_to_user_id": "2741356307", "text": "@lennyvandross https://t.co/DJRaInXlZc", "lang": "qme", "id": "1210666075702136832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210665849356468231"}], "author_id": "1109912331893526528", "created_at": "2019-12-27T20:57:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210665940309991424"], "in_reply_to_user_id": "1109912331893526528", "text": "He luchado por mis valores, y que suerte que no han dejado de ser inmarcesibles.\nMe he desmoralizado cual suicida a punto de saltar por un acantilado,\npero acabe optando por comerme el reflejo del espejo a bocados.\n+", "lang": "es", "id": "1210665940309991424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210660394206924800"}], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/VJJzG7KJ9K", "expanded_url": "http://canarias-semanal.org/art/5380/se-suicida-por-desahucio-un-joven-en-las-palmas-de-gran-canaria", "display_url": "canarias-semanal.org/art/5380/se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}]}, "author_id": "914555022796607489", "created_at": "2019-12-27T20:56:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210665888573272064"], "text": "RT @ErnestoSuidry: Se suicida por desahucio un joven en Las Palmas de Gran Canaria. https://t.co/VJJzG7KJ9K", "lang": "es", "id": "1210665888573272064"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 1070, "tweet_count": 23482, "listed_count": 1}, "id": "967521886367338497", "verified": false, "username": "Violetvitoria", "name": "Violet Vit\u00f3ria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 90, "tweet_count": 34372, "listed_count": 0}, "id": "3345991209", "verified": false, "username": "Josejai67617779", "name": "Jose jaime"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "id": "282155394", "verified": false, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1125, "tweet_count": 49175, "listed_count": 0}, "id": "1091096883475419141", "verified": false, "username": "Ruper_14", "name": "Roberto \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 273, "tweet_count": 1423, "listed_count": 0}, "id": "3021519735", "verified": false, "username": "RulilloElPillo", "name": "Rulo \u26a1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 208, "tweet_count": 1257, "listed_count": 0}, "id": "1183512999170064390", "verified": false, "username": "SRDacol", "name": "Sergio Da Col"}, {"location": "Bogot\u00e1-Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 59778, "following_count": 2794, "tweet_count": 33821, "listed_count": 454}, "id": "310639809", "verified": false, "username": "cerosetenta", "name": "070"}, {"location": "\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 \u3164   taylor's version", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 962, "tweet_count": 18867, "listed_count": 9}, "id": "3492040947", "verified": false, "username": "HIPMINA", "name": "jules ILLELLA"}, {"location": "Campinas/SP", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 994, "tweet_count": 53453, "listed_count": 16}, "id": "3022998162", "verified": false, "username": "GrimesJaguar", "name": "An\u00edbal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 288949, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "id": "1076671335953297408", "verified": false, "username": "Dc_da_depressao", "name": "DC da Depress\u00e3o"}, {"location": "\ud83c\uddf8\ud83c\udde6/\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 702, "tweet_count": 5187, "listed_count": 0}, "id": "944405289863974912", "verified": false, "username": "Rnpiloto_2", "name": "chefin\u00b2\u00b3 \ud83e\udd34 \uf8ff"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 918, "tweet_count": 141182, "listed_count": 30}, "id": "820805689664798721", "verified": false, "username": "EpicAccelerator", "name": "Accel Walker \ud83c\udf0a"}, {"location": "Lomas de Zamora, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 1162, "tweet_count": 59126, "listed_count": 29}, "id": "2336758730", "verified": false, "username": "bizarreTunning", "name": "T O M A S"}, {"public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 1846, "tweet_count": 28399, "listed_count": 7}, "id": "2276165936", "verified": false, "username": "vimin_00", "name": "vitoria"}, {"location": "you know who", "public_metrics": {"followers_count": 40166, "following_count": 27804, "tweet_count": 130364, "listed_count": 111}, "id": "707418250464923648", "verified": false, "username": "umvlngador", "name": "bruno \u096a \ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 793, "tweet_count": 6129, "listed_count": 2}, "id": "2568554675", "verified": false, "username": "coapc8", "name": "Carola\ud83d\udc9b"}, {"location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 3199, "following_count": 842, "tweet_count": 143965, "listed_count": 11}, "id": "87302192", "verified": false, "username": "JacintaMaria_", "name": "Jacinta Mar\u00eda"}, {"location": "Mayag\u00fcez, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 214, "tweet_count": 18573, "listed_count": 5}, "id": "72934256", "verified": false, "username": "JonyIsai10", "name": "T\u00edo Jon"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 226, "tweet_count": 27161, "listed_count": 12}, "id": "4165445326", "verified": false, "username": "frankmate1986", "name": "FrAnko L\u00f3pez \ud83d\udc3a25\ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47753, "following_count": 249, "tweet_count": 596704, "listed_count": 205}, "id": "6251192", "verified": false, "username": "bomberos", "name": "bomberos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 438, "tweet_count": 2181, "listed_count": 0}, "id": "1019964183176204289", "verified": false, "username": "luciasannchez_", "name": "Luc\u00eda"}, {"location": "Ninho do Urubu", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 589, "tweet_count": 5368, "listed_count": 0}, "id": "3932971479", "verified": false, "username": "botelho_raul", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd91 \ud835\udd75\ud835\udd97. \u2102\u211d\ud835\udd3d"}, {"location": "she/her | 19\ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 1150, "tweet_count": 76743, "listed_count": 2}, "id": "1013000295100682241", "verified": false, "username": "caralhoparatii", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd99\ud83d\udc0d"}, {"location": "Azuqueca de Henares, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 724, "tweet_count": 19993, "listed_count": 16}, "id": "4582195277", "verified": false, "username": "evaazuqueca", "name": "Eva"}, {"location": "Estatal", "public_metrics": {"followers_count": 90076, "following_count": 1112, "tweet_count": 50746, "listed_count": 1236}, "id": "133371674", "verified": false, "username": "LA_PAH", "name": "Afectadas por la hipoteca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 243, "tweet_count": 9713, "listed_count": 0}, "id": "2153302224", "verified": false, "username": "camicm99", "name": "Cami\ud83d\udc9a"}, {"location": "Valladolid-Torresandino-Roa", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 837, "tweet_count": 45228, "listed_count": 1}, "id": "367335950", "verified": false, "username": "Jotaefese", "name": "Jaime \ud80c\udda9\ud80c\udfed\ud80c\udc9f"}, {"location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 12072, "following_count": 2977, "tweet_count": 59445, "listed_count": 88}, "id": "876207415", "verified": false, "username": "Espinete_Oscuro", "name": "Espinete Oscuro"}, {"location": "\u30d3\u30b9\u30b1\u30c3\u30c8", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 936, "tweet_count": 56465, "listed_count": 12}, "id": "1194989606124576769", "verified": false, "username": "samuaiser", "name": "madu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 2553, "tweet_count": 128296, "listed_count": 5}, "id": "2312032806", "verified": false, "username": "ericammbenitez", "name": "erica con C"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 27008, "following_count": 13162, "tweet_count": 42200, "listed_count": 36}, "id": "4869736889", "verified": false, "username": "HijoAlbanil", "name": "El Hijo del Alba\u00f1il \ud83d\udc99 #JusticiaParaLucioDupuy \ud83d\udc99"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2593, "following_count": 319, "tweet_count": 45475, "listed_count": 2}, "id": "4227070157", "verified": false, "username": "54Ellen1", "name": "\ud835\udd3c\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd5f \u2765 \ud83e\udd85\ud83c\udf61\ud83c\udf7c"}, {"location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6885, "following_count": 681, "tweet_count": 67700, "listed_count": 1}, "id": "1185326723136708608", "verified": false, "username": "palomameloff", "name": "Paloma\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Orizaba, Veracruz, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 128, "tweet_count": 42669, "listed_count": 9}, "id": "1204412156260732928", "verified": false, "username": "ElSoldeOrizaba_", "name": "El Sol de Orizaba"}, {"location": "ela/dela \u2014 she/her", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 563, "tweet_count": 9877, "listed_count": 0}, "id": "1007564904038092800", "verified": false, "username": "dahyuniez", "name": "\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc4e\u2077"}, {"location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 53, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}, "id": "1207346735783325697", "verified": false, "username": "ColobialliLee", "name": "lee_colobialli"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 385, "tweet_count": 5778, "listed_count": 0}, "id": "1030608214239440896", "verified": false, "username": "0zym4nd1a", "name": "Heisenberg"}, {"location": "alien", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 80, "tweet_count": 270, "listed_count": 0}, "id": "1104850450153639936", "verified": false, "username": "_absurde", "name": "alien"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 138, "tweet_count": 740, "listed_count": 1}, "id": "1014387415748939776", "verified": false, "username": "intentodeboludo", "name": "terrible random"}, {"location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 12435, "following_count": 10820, "tweet_count": 180936, "listed_count": 36}, "id": "279247467", "verified": false, "username": "Rjimenes", "name": "Ruben Jimenes \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 105998, "following_count": 461, "tweet_count": 9479, "listed_count": 547}, "id": "203555695", "verified": false, "username": "atilioboron", "name": "Atilio Boron"}, {"location": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 534, "tweet_count": 111046, "listed_count": 7}, "id": "499888449", "verified": false, "username": "jeniferlersch", "name": "jeniff"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 257, "tweet_count": 8051, "listed_count": 1}, "id": "765398731533459456", "verified": false, "username": "pedrooslvs", "name": "Pedro"}, {"location": "pvh city", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 784, "tweet_count": 11873, "listed_count": 0}, "id": "803391700848746496", "verified": false, "username": "TiagoSa130", "name": "santos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 33, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}, "id": "1146857998117167104", "verified": false, "username": "Nikeman15524225", "name": "Nike man"}, {"public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 691, "tweet_count": 852, "listed_count": 0}, "id": "1055184261890916360", "verified": false, "username": "zeenikapa", "name": "@Ze\u00e9nikapa"}, {"location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 179, "tweet_count": 4444, "listed_count": 0}, "id": "782255442118512644", "verified": false, "username": "Aka_TeagaC", "name": "maridor do apollor casadin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 386, "tweet_count": 4700, "listed_count": 1}, "id": "2872320105", "verified": false, "username": "tbeltrj", "name": "tw.tv/tbeltrj"}, {"location": "Santiago de los Caballeros", "public_metrics": {"followers_count": 18433, "following_count": 1201, "tweet_count": 78155, "listed_count": 162}, "id": "74733616", "verified": false, "username": "lainformacionrd", "name": "La Informaci\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 974, "tweet_count": 30804, "listed_count": 0}, "id": "1181252299282362368", "verified": false, "username": "Jusceli85623099", "name": "Todo comunista \u00e9 apologista de genocidio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 458, "tweet_count": 30036, "listed_count": 0}, "id": "262940086", "verified": false, "username": "AnaFabiaMSP", "name": "Ana F\u00e1bia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 370, "tweet_count": 61550, "listed_count": 0}, "id": "839566049959940108", "verified": false, "username": "romanceenverano", "name": "Febrero"}, {"location": "PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9047, "listed_count": 4}, "id": "102830647", "verified": false, "username": "MEF1964", "name": "MES\u00cdAS"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 378, "tweet_count": 7320, "listed_count": 0}, "id": "1036265712015298560", "verified": false, "username": "nicmnds_", "name": "nic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 148, "tweet_count": 934, "listed_count": 0}, "id": "1103300280614088704", "verified": false, "username": "EmpoliRossella", "name": "Rossella Empoli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55356, "following_count": 11784, "tweet_count": 127853, "listed_count": 278}, "id": "39240661", "verified": false, "username": "manginobrioches", "name": "Mangino Brioches"}, {"public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 2480, "tweet_count": 55718, "listed_count": 10}, "id": "299473431", "verified": false, "username": "pepebarr1", "name": "Pepe Schz"}, {"location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 90, "tweet_count": 1128, "listed_count": 0}, "id": "951598626329022465", "verified": false, "username": "JuanPfeifer_", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd97"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 940, "tweet_count": 45669, "listed_count": 0}, "id": "1207068506145132546", "verified": false, "username": "canevari_atilio", "name": "Atilio Canevari"}, {"location": "S\u00e3o Paulo SP", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 2199, "tweet_count": 37564, "listed_count": 0}, "id": "1120270274866438144", "verified": false, "username": "MarcuGaspar", "name": "Marcus Vin\u00edcius da Concei\u00e7\u00e3o"}, {"location": "mi cama", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 141, "tweet_count": 78935, "listed_count": 8}, "id": "479582733", "verified": false, "username": "chini___", "name": "marina"}, {"location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 9333, "following_count": 2024, "tweet_count": 276803, "listed_count": 121}, "id": "458727413", "verified": false, "username": "jaime_srr", "name": "Jaime"}, {"location": "Goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 376, "tweet_count": 35282, "listed_count": 0}, "id": "2862320137", "verified": false, "username": "yurirh8", "name": "$hk"}, {"public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 324, "tweet_count": 61811, "listed_count": 1}, "id": "541695117", "verified": false, "username": "AlejandroJAlba", "name": "Ley 4384-S R 12"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20055, "following_count": 4801, "tweet_count": 102352, "listed_count": 90}, "id": "2401761343", "verified": false, "username": "FrenesiAzulgran", "name": "Frenesi Azulgrana"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 213, "tweet_count": 6004, "listed_count": 0}, "id": "1025301012318482433", "verified": false, "username": "bia_soarescs", "name": "Beatriz Soares"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 157, "tweet_count": 2076, "listed_count": 0}, "id": "700832604132663297", "verified": false, "username": "saracastrocs", "name": "Sara Castro"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1015, "tweet_count": 28137, "listed_count": 3}, "id": "130882444", "verified": false, "username": "cds_bangtan", "name": "Cintia\u2077"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 21, "tweet_count": 19, "listed_count": 1}, "id": "1210710481238974470", "verified": false, "username": "Selenaprisma", "name": "Selena"}, {"location": "di spalle", "public_metrics": {"followers_count": 3046, "following_count": 1257, "tweet_count": 23118, "listed_count": 5}, "id": "1060609828849094658", "verified": false, "username": "Marlena48491293", "name": "L' ammalia-api"}, {"location": "Torino", "public_metrics": {"followers_count": 16133, "following_count": 16786, "tweet_count": 88996, "listed_count": 25}, "id": "2932657539", "verified": false, "username": "FLoyakono", "name": "VERSO IL SOLE"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 1751, "tweet_count": 12242, "listed_count": 1}, "id": "129389170", "verified": false, "username": "gustavomory", "name": "Gustavo Mory"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 147405, "following_count": 4503, "tweet_count": 87142, "listed_count": 692}, "id": "156289017", "verified": true, "username": "beatrizbecerrab", "name": "Beatriz Becerra \ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"location": "Omaha, NE", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 621, "tweet_count": 30453, "listed_count": 3}, "id": "3108695675", "verified": false, "username": "wolfzxo", "name": "\u00b4\u0391\u03bb\u03c6\u03b1. \ud83d\udc3a \"T WOLF\""}, {"location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 289, "tweet_count": 17267, "listed_count": 1}, "id": "1663785026", "verified": false, "username": "duguzie", "name": "O Doido novamente Comunicativo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 118, "tweet_count": 5214, "listed_count": 0}, "id": "994182841184456704", "verified": false, "username": "ndiazinha14", "name": "hey hey hey that's what I say"}, {"location": "Itaja\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 115, "tweet_count": 1604, "listed_count": 0}, "id": "1102233855086522369", "verified": false, "username": "ruanfpsilva14", "name": "ruan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 331, "tweet_count": 902, "listed_count": 1}, "id": "1201462125086093312", "verified": false, "username": "milli_coelho23", "name": "millizinha\u26a1\ufe0f"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 0, "tweet_count": 3880, "listed_count": 1}, "id": "2153580337", "verified": false, "username": "FerPH91", "name": "Edwin"}, {"location": "Rep\u00fablica de la FIFA", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1269, "tweet_count": 4747, "listed_count": 1}, "id": "1398938569", "verified": false, "username": "lizzielarck", "name": "Lizzie Larck Del 41%"}, {"location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 1115, "tweet_count": 47066, "listed_count": 1}, "id": "64174799", "verified": false, "username": "mayragleite", "name": "desnecem\u00e1yra TETRA CAMPE\u00c3\u1d9c\u02b3\u1da0 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 159, "tweet_count": 15457, "listed_count": 0}, "id": "461544809", "verified": false, "username": "jaquelinemozomb", "name": "JaqueMozombite"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17196, "following_count": 14438, "tweet_count": 66082, "listed_count": 23}, "id": "760166858481893376", "verified": false, "username": "TAEVANT4S", "name": "\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd86\u2077"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1278, "tweet_count": 120921, "listed_count": 1}, "id": "3664812735", "verified": false, "username": "AlbornJuan", "name": "Juan leonardo Alborn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 140, "tweet_count": 5665, "listed_count": 0}, "id": "1197153371863564289", "verified": false, "username": "EmanoelyVilela", "name": "manu \ud83e\udd8b"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 625, "tweet_count": 22642, "listed_count": 0}, "id": "1087889348165537792", "verified": false, "username": "venturiniffc", "name": "J\u00falia"}, {"location": " [PSN ID: OVERSITE]", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 262, "tweet_count": 58053, "listed_count": 16}, "id": "292991691", "verified": false, "username": "J0ntXu310583", "name": "\u2620\u2622\u2623 \u16c3\u16df\u16be\u16cf\u16b2\u16ca\u16a2 \u2623\u2622\u2620"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 599, "tweet_count": 3770, "listed_count": 1}, "id": "1142819058976514049", "verified": false, "username": "paulus_minus", "name": "LULA 13 HADDAD 13"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12676, "following_count": 1186, "tweet_count": 2101, "listed_count": 145}, "id": "165581945", "verified": true, "username": "sergiosaleitao", "name": "S\u00e9rgio S\u00e1 Leit\u00e3o"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 300, "tweet_count": 7397, "listed_count": 0}, "id": "255388344", "verified": false, "username": "lareginaflorenc", "name": "Florencia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 292, "tweet_count": 7539, "listed_count": 0}, "id": "337798530", "verified": false, "username": "virarredondo", "name": "Vir Arredondo\ud83c\udf38"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 396, "tweet_count": 8682, "listed_count": 1}, "id": "550429238", "verified": false, "username": "sofipolizzi", "name": "Sof\u00eda"}, {"location": "\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 151, "tweet_count": 20748, "listed_count": 0}, "id": "907974065176158210", "verified": false, "username": "notr4fa", "name": "\u0f3a\ud835\udcc7\ud835\udcb6\ud835\udcbb\ud835\udcb6\u0f3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 228, "tweet_count": 4011, "listed_count": 0}, "id": "742132041639137280", "verified": false, "username": "Reinald86543149", "name": "R R"}, {"public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1196, "tweet_count": 42855, "listed_count": 0}, "id": "3350075669", "verified": false, "username": "eucomplicadadms", "name": "\u262d Duda \u00e9 13 at\u00e9 dia 30 \u262d"}, {"location": "En los restos de Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 221, "tweet_count": 101580, "listed_count": 0}, "id": "2258074658", "verified": false, "username": "juangomartin", "name": "Juano"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 188, "tweet_count": 1543, "listed_count": 0}, "id": "1147567271432380418", "verified": false, "username": "justiisalatino", "name": "justi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 458, "tweet_count": 26859, "listed_count": 0}, "id": "845081332988497920", "verified": false, "username": "AmpiiRoldan", "name": "Ampi roldi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 133, "tweet_count": 18300, "listed_count": 0}, "id": "967077184593715202", "verified": false, "username": "Flowers87919143", "name": "Flowers"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 366, "tweet_count": 22889, "listed_count": 0}, "id": "900488382630985728", "verified": false, "username": "bigsondickson", "name": "rico e som"}, {"location": "Konoha", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 867, "tweet_count": 9328, "listed_count": 0}, "id": "2520017152", "verified": false, "username": "nnareis_", "name": "clarinha"}, {"location": "Santar\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2191, "following_count": 301, "tweet_count": 20885, "listed_count": 2}, "id": "816351554139803649", "verified": false, "username": "Lanetwitta", "name": "Lane \u2728 \ud83c\udf7c\ud83c\udfa7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4301, "following_count": 2325, "tweet_count": 1275289, "listed_count": 108}, "id": "1151388890", "verified": false, "username": "MarceloACoelho1", "name": "Marcelo A Coelho \u26ab\ufe0f\u26aa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 430, "tweet_count": 26076, "listed_count": 1}, "id": "2236492808", "verified": false, "username": "TessRomanoff", "name": "We don't believe what's on TV \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "M\u016b", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 197, "tweet_count": 14593, "listed_count": 0}, "id": "1042591429581783045", "verified": false, "username": "DaviOliSherlock", "name": "Davi"}, {"location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1102, "tweet_count": 17712, "listed_count": 0}, "id": "1086748573075718145", "verified": false, "username": "RomeroVieira132", "name": "Romero Targaryen"}, {"location": "Argenzuela, y 2022ChauPeronia!", "public_metrics": {"followers_count": 3716, "following_count": 4989, "tweet_count": 160089, "listed_count": 10}, "id": "3099519387", "verified": false, "username": "edgyportenio", "name": "@edgyportenio"}, {"location": "Cabo Frio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 413, "tweet_count": 10410, "listed_count": 0}, "id": "892586398426988544", "verified": false, "username": "TavaresKethelin", "name": "keth"}, {"location": "Avelar ", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 793, "tweet_count": 41734, "listed_count": 0}, "id": "757690729955229698", "verified": false, "username": "pedrocrf41", "name": "Pedro Mendon\u00e7a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 1100, "tweet_count": 135986, "listed_count": 6}, "id": "3359691634", "verified": false, "username": "rivcece_3", "name": "celi \ud83e\udd42"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 1434, "tweet_count": 21490, "listed_count": 4}, "id": "798158788742250496", "verified": false, "username": "domchicks", "name": "sara sem h"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 497, "tweet_count": 17730, "listed_count": 0}, "id": "916867350577778694", "verified": false, "username": "erikstormborn", "name": "ERIC"}, {"location": "@recordtvoficial", "public_metrics": {"followers_count": 774615, "following_count": 84, "tweet_count": 100732, "listed_count": 331}, "id": "1173213746", "verified": true, "username": "balancogeral", "name": "Balan\u00e7o Geral"}, {"location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 343, "tweet_count": 14273, "listed_count": 0}, "id": "172503148", "verified": false, "username": "gremarinho", "name": "Greicy Marinho"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 479, "tweet_count": 135153, "listed_count": 24}, "id": "168180357", "verified": false, "username": "WagnerBONI_", "name": "B0n1, aquele de TI \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Pereira, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 1918, "tweet_count": 3772, "listed_count": 5}, "id": "159488153", "verified": false, "username": "JD_Tab", "name": "Don Arepo"}, {"location": "Detr\u00e1s de ti. ", "public_metrics": {"followers_count": 31304, "following_count": 382, "tweet_count": 78149, "listed_count": 375}, "id": "966474366", "verified": false, "username": "AzulWorow", "name": "AzulWorow"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4747, "following_count": 3199, "tweet_count": 31289, "listed_count": 2}, "id": "1714053223", "verified": false, "username": "tomlinsonxmalik", "name": "de"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 101, "tweet_count": 8146, "listed_count": 6}, "id": "2821194008", "verified": false, "username": "PrimepassBrasil", "name": "PrimePass"}, {"location": "M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 155, "tweet_count": 10819, "listed_count": 2}, "id": "2844441897", "verified": false, "username": "MarckWhite", "name": "Wicho White"}, {"location": "Piemonte Calcio", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 375, "tweet_count": 45542, "listed_count": 4}, "id": "1562563512", "verified": false, "username": "VinEnzo90", "name": "Battito Juve"}, {"location": "na casa do caralho ", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 375, "tweet_count": 71373, "listed_count": 0}, "id": "4687732273", "verified": false, "username": "bloondegirl", "name": "diaba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2348, "following_count": 904, "tweet_count": 51962, "listed_count": 0}, "id": "828224411249545216", "verified": false, "username": "garciajulia16", "name": "j\u00falia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9456, "following_count": 365, "tweet_count": 62487, "listed_count": 124}, "id": "2495066852", "verified": false, "username": "Umadespierta", "name": "Umadespierta"}, {"location": "Buenos Aires  Caballito", "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 3087, "tweet_count": 82367, "listed_count": 21}, "id": "101592609", "verified": false, "username": "fernandofrega", "name": "Fer- Cuervo de Ley"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24164, "following_count": 497, "tweet_count": 33580, "listed_count": 51}, "id": "994662905768480768", "verified": false, "username": "dabrunamaia", "name": "bruna maia"}, {"location": "Canoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 427, "tweet_count": 7005, "listed_count": 0}, "id": "269086996", "verified": false, "username": "chaves_monna", "name": "M\u00f4nico \ud83e\udd2a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 890, "tweet_count": 10512, "listed_count": 0}, "id": "564831120", "verified": false, "username": "OutraCachaceira", "name": "D U D A"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3178, "following_count": 435, "tweet_count": 68199, "listed_count": 0}, "id": "2422820058", "verified": false, "username": "PutzKelen", "name": "Kelen\u2728\ud83c\udf5e"}, {"location": "La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 613, "tweet_count": 39720, "listed_count": 1}, "id": "402882429", "verified": false, "username": "JohaAguirre_", "name": "Johi\ud83d\udc9a"}, {"location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 531026, "following_count": 9864, "tweet_count": 58207, "listed_count": 68}, "id": "567390501", "verified": false, "username": "nderakoreami_", "name": "nderakoreami"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2689, "following_count": 3664, "tweet_count": 200099, "listed_count": 12}, "id": "3474542957", "verified": false, "username": "dulcealmendras", "name": "Tere\u2665"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 996584, "following_count": 1461, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1066}, "id": "748259155849416706", "verified": true, "username": "edufeiok", "name": "Eduardo Feinmann"}, {"public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 877, "tweet_count": 56230, "listed_count": 0}, "id": "3288983950", "verified": false, "username": "NachoRodAm64", "name": "NachoRodAm64"}, {"location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 4745, "tweet_count": 27138, "listed_count": 4}, "id": "939704641", "verified": false, "username": "Repicatruges1", "name": "Repicatruges\ud83c\udf97#REP\u00daBLICA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 617, "tweet_count": 16919, "listed_count": 1}, "id": "2731856907", "verified": false, "username": "thrizbi", "name": "\ud83d\udd78"}, {"public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 309, "tweet_count": 31342, "listed_count": 0}, "id": "895442086467698688", "verified": false, "username": "LucasPacioli82", "name": "LUCAS PACIOLI"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 2661, "tweet_count": 8593, "listed_count": 0}, "id": "311826702", "verified": false, "username": "TONYCANDIMAN", "name": "Orodelama\u00f1ana"}, {"location": "Jer\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 372, "tweet_count": 62996, "listed_count": 5}, "id": "461260631", "verified": false, "username": "borjaaa97", "name": "Borja N\u00fa\u00f1ez"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 140, "tweet_count": 2033, "listed_count": 0}, "id": "929073655795126273", "verified": false, "username": "YesImYairo", "name": "Yair \ud83e\udd19\ud83c\udffd"}, {"location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 198, "tweet_count": 11078, "listed_count": 1}, "id": "962653892755550209", "verified": false, "username": "yprincipessa", "name": "isabel \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 13, "tweet_count": 7241, "listed_count": 0}, "id": "1081337962145726464", "verified": false, "username": "belaoceana", "name": "floribela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 68, "tweet_count": 221784, "listed_count": 8}, "id": "2827993218", "verified": false, "username": "CrowValencia", "name": "pedro cortegoso pzs."}, {"public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 770, "tweet_count": 33561, "listed_count": 1}, "id": "90702695", "verified": false, "username": "Sharon___Tate", "name": "Vico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 190, "tweet_count": 1204, "listed_count": 0}, "id": "1067451572714639366", "verified": false, "username": "lukssdelgado", "name": "lucas"}, {"location": "santako", "public_metrics": {"followers_count": 2956, "following_count": 1044, "tweet_count": 141374, "listed_count": 34}, "id": "1857615475", "verified": false, "username": "ohsosclifford", "name": "\u2661 spooky ire \u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 139, "tweet_count": 11723, "listed_count": 1}, "id": "451149697", "verified": false, "username": "estefanisquiroz", "name": "Sheficat\ud83d\udc31"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13455, "following_count": 496, "tweet_count": 205784, "listed_count": 26}, "id": "1849064682", "verified": false, "username": "videospremiumes", "name": "Videospremium ES"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 301, "tweet_count": 18975, "listed_count": 0}, "id": "4870265079", "verified": false, "username": "martins_mylenee", "name": "Myne \ud83c\udf80"}, {"location": "Internet", "public_metrics": {"followers_count": 475689, "following_count": 126, "tweet_count": 121929, "listed_count": 7112}, "id": "7697762", "verified": true, "username": "fayerwayer", "name": "FayerWayer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 1631, "tweet_count": 74502, "listed_count": 0}, "id": "990010773811421187", "verified": false, "username": "LidianeOld", "name": "old \u2604"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 1072, "tweet_count": 23492, "listed_count": 0}, "id": "1037371369837744128", "verified": false, "username": "manoelvaxxco", "name": "man\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 503, "tweet_count": 22670, "listed_count": 0}, "id": "1458611510", "verified": false, "username": "CutiMelillan", "name": "la cuti"}, {"location": "R\u00edo Gallegos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 2666, "tweet_count": 126522, "listed_count": 0}, "id": "190081284", "verified": false, "username": "alejandrogasel", "name": "Alejandro Gasel"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 2943, "following_count": 948, "tweet_count": 226544, "listed_count": 33}, "id": "272263928", "verified": false, "username": "rocoquoi", "name": "Lucila"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 931, "tweet_count": 11618, "listed_count": 0}, "id": "750765589724037120", "verified": false, "username": "bnfxpreta12", "name": "Menor \ud83c\udd71\ufe0f s\u00e1bio do 12 \ud83e\udde0\ud83d\udc51\ud83c\udf88\ud83e\udef6\ud83c\udffd"}, {"location": "o\u0265u\u0131\u0254\u0279\u0250\u026f op ox\u01dd\u05dfd\u026fo\u0254", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 0, "tweet_count": 943, "listed_count": 2}, "id": "993935288639655936", "verified": false, "username": "McDomCPX", "name": "MC DOM\ud83c\udfa4\ud83c\udfa7\ud83d\udea9"}, {"location": "Da regi\u00e3o mais alegre do pa\u00eds!", "public_metrics": {"followers_count": 2769, "following_count": 2499, "tweet_count": 32463, "listed_count": 3}, "id": "1056350326419345413", "verified": false, "username": "CongeZoeira", "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83d\udc48\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffbConge da Zoeira. #BolsonaroGenocida"}, {"location": "Girona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 653, "tweet_count": 61969, "listed_count": 2}, "id": "911886162310189056", "verified": false, "username": "lignasomnium", "name": "Cordefusta"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3508, "following_count": 4973, "tweet_count": 86582, "listed_count": 11}, "id": "233693503", "verified": false, "username": "SoyDonNadie", "name": "soy.donnadie@hotmail.com"}, {"location": "Val\u00eancia", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 626, "tweet_count": 1397, "listed_count": 1}, "id": "1006966889489289221", "verified": false, "username": "Jose00791356", "name": "Jos\u00e9 Manuel"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 350, "tweet_count": 13966, "listed_count": 38}, "id": "411826033", "verified": false, "username": "davalosalarcon", "name": "Ver\u00f3nica D\u00e1valos"}, {"location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 20160, "following_count": 1598, "tweet_count": 31517, "listed_count": 19}, "id": "3068877177", "verified": false, "username": "cotaliambilson", "name": "Liambilson \ud83c\udd74"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 5673, "following_count": 1348, "tweet_count": 314566, "listed_count": 56}, "id": "40931469", "verified": false, "username": "Silvana_L", "name": "\u00a7ilvana Laura \ud83c\udf40"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 47, "tweet_count": 13241, "listed_count": 0}, "id": "1001946865452113922", "verified": false, "username": "chhaiel66", "name": "princess:p"}, {"location": "San Lorenzo De Almagro \ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 158, "tweet_count": 52532, "listed_count": 0}, "id": "1014857077859213312", "verified": false, "username": "lorenzo_cabirta", "name": "\ud83c\udded\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 153, "tweet_count": 2247, "listed_count": 11}, "id": "4913200775", "verified": false, "username": "adehcat1", "name": "ADEHCAT"}, {"location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 19, "tweet_count": 583, "listed_count": 0}, "id": "1119092141894930432", "verified": false, "username": "leodayooficial", "name": "@Dhayo"}, {"location": "Barbacena, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 241, "tweet_count": 4116, "listed_count": 0}, "id": "1092476815363530753", "verified": false, "username": "gabriielacec", "name": "G\ud83c\udd70\ufe0fbi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 347, "tweet_count": 4582, "listed_count": 0}, "id": "383116752", "verified": false, "username": "DonPasamarote", "name": "Juan Sebast\u00edan Aued"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 1084, "tweet_count": 51108, "listed_count": 0}, "id": "293757140", "verified": false, "username": "2_DaNi_8", "name": "\ud83e\udd87EnErGy\ud83e\udd87"}, {"location": "OIGAN A ESTE PATO", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 319, "tweet_count": 13588, "listed_count": 2}, "id": "1190289724486930437", "verified": false, "username": "Brujaquinn", "name": "Bruja Quinn"}, {"location": "I \u2661 YOU", "public_metrics": {"followers_count": 3010, "following_count": 826, "tweet_count": 80538, "listed_count": 32}, "id": "1207943708", "verified": false, "username": "Tsuncita", "name": "\ud835\udc7b\ud835\udc94\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc82 \ud83c\udf0c"}, {"location": "Rodil\u00e2ndia ", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 493, "tweet_count": 4249, "listed_count": 1}, "id": "3033081581", "verified": false, "username": "theus1998_3", "name": "M A T H E U S"}, {"location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1441, "tweet_count": 24969, "listed_count": 0}, "id": "1101293195059707905", "verified": false, "username": "grazirosaaa", "name": "grazi"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 494, "tweet_count": 5451, "listed_count": 0}, "id": "892109126871986185", "verified": false, "username": "_Raul_Marques", "name": "Comunista \ud83d\udd28\u26cf\ufe0f"}, {"location": "ES", "public_metrics": {"followers_count": 11276, "following_count": 9401, "tweet_count": 146702, "listed_count": 8}, "id": "2773450600", "verified": false, "username": "brunoestevaocrf", "name": "Bruno\u1d9c\u02b3\u1da0 \u00c9 TETRA \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 17818, "following_count": 13159, "tweet_count": 359485, "listed_count": 137}, "id": "367229995", "verified": false, "username": "chicachick_2", "name": "Maria Loreto Navarro"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "id": "845570925634424833", "verified": false, "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n"}, {"location": "Sierra chica", "public_metrics": {"followers_count": 1696, "following_count": 730, "tweet_count": 121252, "listed_count": 5}, "id": "2280272575", "verified": false, "username": "EliasRo09", "name": "Elias"}, {"location": "ozark", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 890, "tweet_count": 73927, "listed_count": 6}, "id": "776161176", "verified": false, "username": "diaryofbridget", "name": "alyne"}, {"location": "renee, vera, drew, M&M\u2764\ufe0f\ud83d\udcb8", "public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 1458, "tweet_count": 28410, "listed_count": 22}, "id": "2943114627", "verified": false, "username": "farmigadrew", "name": "mavi aranha \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9707, "following_count": 7123, "tweet_count": 172094, "listed_count": 33}, "id": "2784308211", "verified": false, "username": "vicenquintero", "name": "Vicente Quintero"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 1820, "tweet_count": 27405, "listed_count": 10}, "id": "1031311615", "verified": false, "username": "ampd31", "name": "\u300aAliosha Karamazov.\u300b"}, {"location": "Z.O", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 1108, "tweet_count": 31098, "listed_count": 0}, "id": "726585270875901952", "verified": false, "username": "mlq_Vt", "name": "Vet\u00ea"}, {"location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 1430, "tweet_count": 70698, "listed_count": 1}, "id": "2888984790", "verified": false, "username": "mnvt10", "name": "Costa \u2720"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 684, "tweet_count": 6838, "listed_count": 0}, "id": "1127850749499777024", "verified": false, "username": "DignOponente", "name": "DignOponente"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 2676, "tweet_count": 13462, "listed_count": 1}, "id": "187958928", "verified": false, "username": "Deltatronsk", "name": "Javier Poulain"}, {"location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 2131, "tweet_count": 2351, "listed_count": 3}, "id": "977183066941808641", "verified": false, "username": "DiversidadPPD", "name": "Diversidad PPD \ud83c\udf08 \ud83d\udc9a"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 20, "tweet_count": 111, "listed_count": 0}, "id": "1188787523943849985", "verified": false, "username": "amamaugcg", "name": "Amanda"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1891, "tweet_count": 8314, "listed_count": 0}, "id": "303802417", "verified": false, "username": "cid_iberico", "name": "Cid"}, {"location": "Notificaciones desactivadas", "public_metrics": {"followers_count": 169837, "following_count": 1056, "tweet_count": 71909, "listed_count": 1176}, "id": "292464252", "verified": true, "username": "JorgeBustos1", "name": "Jorge Bustos"}, {"location": "nem a\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 126, "tweet_count": 25054, "listed_count": 0}, "id": "866430880100884485", "verified": false, "username": "amaliadotta", "name": "Girass\u00f3is de van Gogh 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 1253, "tweet_count": 77988, "listed_count": 11}, "id": "716298000", "verified": false, "username": "cocosanlorenzo", "name": "Coco"}, {"location": "(017) Votuporanga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 942, "tweet_count": 45361, "listed_count": 0}, "id": "811337348462112768", "verified": false, "username": "na_ribeeiroo", "name": "n a t"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32938, "following_count": 40, "tweet_count": 686, "listed_count": 62}, "id": "1207005523591270400", "verified": false, "username": "robbiegif", "name": "margot robbie gifs - fan account"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 29, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "id": "1208760037662961664", "verified": false, "username": "AlexFer93958968", "name": "Alex Ferraz"}, {"location": "Santiago de Compostela, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 3801, "tweet_count": 90014, "listed_count": 16}, "id": "1663864428", "verified": false, "username": "linnitta", "name": "#ChileSeDefiende\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Hoy y Siempre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 101937, "following_count": 1094, "tweet_count": 219872, "listed_count": 417}, "id": "454395581", "verified": false, "username": "tviultimas", "name": "TVI Not\u00edcias"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 418987, "following_count": 455, "tweet_count": 413454, "listed_count": 1340}, "id": "21783395", "verified": true, "username": "cnnportugal", "name": "CNN Portugal"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 6028, "following_count": 167, "tweet_count": 50485, "listed_count": 37}, "id": "1551074582", "verified": false, "username": "EnfoqueMty", "name": "Enfoque Monterrey"}, {"location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 4787, "tweet_count": 50964, "listed_count": 2}, "id": "740308175535116292", "verified": false, "username": "juanma821", "name": "LA_PATRIA_ES_EL_OTRO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 844, "tweet_count": 21624, "listed_count": 0}, "id": "1161655638407155712", "verified": false, "username": "sopayase", "name": "Sopayas@"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2677, "following_count": 3737, "tweet_count": 128507, "listed_count": 0}, "id": "978805113740578816", "verified": false, "username": "Moro53344511", "name": "Moro"}, {"location": "Almer\u00eda, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 1047, "tweet_count": 19691, "listed_count": 3}, "id": "425450219", "verified": false, "username": "merchy55", "name": "mercedes moreno lope"}, {"location": "Kenya", "public_metrics": {"followers_count": 2354, "following_count": 2344, "tweet_count": 180883, "listed_count": 8}, "id": "962270070260068353", "verified": false, "username": "Vinyaverda", "name": "Vinyaverda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 475427, "following_count": 745, "tweet_count": 329185, "listed_count": 5583}, "id": "2905232597", "verified": true, "username": "elespanolcom", "name": "EL ESPA\u00d1OL"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 3633, "tweet_count": 8823, "listed_count": 0}, "id": "1189310511550271490", "verified": false, "username": "montsetonitele1", "name": "montse"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19197, "following_count": 304, "tweet_count": 8930, "listed_count": 4}, "id": "1070922564095143938", "verified": false, "username": "rmnuwu", "name": "romanuwu"}, {"location": "Madrid y Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 6858, "following_count": 4465, "tweet_count": 232813, "listed_count": 395}, "id": "4045324043", "verified": false, "username": "ja_gonzalez49", "name": "Jos\u00e9 Antonio Gonz\u00e1lez Queiro"}, {"location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 17, "tweet_count": 71, "listed_count": 0}, "id": "1095611740266643456", "verified": false, "username": "CHANNELMusic7", "name": "Ze\u00e9nikapa"}, {"location": "Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 2330, "tweet_count": 29627, "listed_count": 12}, "id": "368293606", "verified": false, "username": "Vigoven", "name": "Miramar"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 13056, "following_count": 819, "tweet_count": 24968, "listed_count": 143}, "id": "112347894", "verified": false, "username": "GonzaloAporrea", "name": "Gonzalo G\u00f3mez Freire"}, {"location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1891, "tweet_count": 24110, "listed_count": 2}, "id": "71334136", "verified": false, "username": "jramalopez", "name": "Jos\u00e9 Rama L\u00f3pez"}, {"location": "Winchester, Kentucky", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 346, "tweet_count": 9717, "listed_count": 8}, "id": "367505741", "verified": false, "username": "wlmynk", "name": "William Lane Mynk"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 109, "tweet_count": 6902, "listed_count": 0}, "id": "497489039", "verified": false, "username": "shotgungunshot", "name": "Dale DiPietro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 68, "tweet_count": 2634, "listed_count": 0}, "id": "1151211263856381954", "verified": false, "username": "Guilleralonso2", "name": "Guilleralonso"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317", "verified": true, "username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder"}, {"location": "\ud83c\udfc4\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4435, "following_count": 2580, "tweet_count": 293511, "listed_count": 3}, "id": "915623216277749760", "verified": false, "username": "trouxsne", "name": "iza"}, {"location": "Trujillo, La Libertad, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3894, "following_count": 0, "tweet_count": 4907, "listed_count": 17}, "id": "399079913", "verified": false, "username": "DiarioSatelite", "name": "Diario Sat\u00e9lite"}, {"location": "Amazonas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 102, "tweet_count": 750, "listed_count": 1}, "id": "1005776998864650240", "verified": false, "username": "nayartsz", "name": "\ud83c\udf31\u2764 Nay \u2764\ud83c\udf31"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 52, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}, "id": "1210451178062041088", "verified": false, "username": "DeFogoAGelo1", "name": "De Fogo A Gelo"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 / SC ", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 349, "tweet_count": 6062, "listed_count": 0}, "id": "857377283539177472", "verified": false, "username": "toninhoalbuca", "name": "Mizury"}, {"location": "R\u00edo Tercero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 1180, "tweet_count": 10084, "listed_count": 0}, "id": "1012846426244644864", "verified": false, "username": "sofifrola22", "name": "\u0455\u1d0f\u0493\u026a\u0301\u03b1\ud83e\udec0"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 289, "tweet_count": 4149, "listed_count": 0}, "id": "938494689870798849", "verified": false, "username": "_jyopinx", "name": "stella \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 931, "tweet_count": 5887, "listed_count": 18}, "id": "41020268", "verified": false, "username": "edii_martin", "name": "Edival :)"}, {"location": "Rio", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 2198, "tweet_count": 10466, "listed_count": 8}, "id": "71988175", "verified": false, "username": "pixxeria", "name": "Marcoss Nogueira | \ud83c\udf55 twitch.tv/pixxeria"}, {"location": "Encarnacion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 847, "tweet_count": 72613, "listed_count": 4}, "id": "2565312093", "verified": false, "username": "oscardrdg", "name": "Oscar Ruiz Diaz"}, {"location": "Loma hermosa Buenos Aires  ", "public_metrics": {"followers_count": 3077, "following_count": 4998, "tweet_count": 42127, "listed_count": 3}, "id": "2906684991", "verified": false, "username": "15Usaj", "name": "Eli USaj"}, {"location": "Cascavel, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 276, "tweet_count": 7134, "listed_count": 0}, "id": "3121524282", "verified": false, "username": "Paula_St18", "name": "tentando ser produtiva e falhando miseravelmente"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 19, "tweet_count": 155, "listed_count": 0}, "id": "1184895622530224129", "verified": false, "username": "Peruchin7", "name": "Peruchin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2148, "following_count": 2901, "tweet_count": 14538, "listed_count": 0}, "id": "700389982482124801", "verified": false, "username": "aspilcuetarob", "name": "Roberto Aspilcueta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 17, "tweet_count": 67, "listed_count": 0}, "id": "1193885472566763521", "verified": false, "username": "AndreCo79959496", "name": "Andre Coelho"}, {"location": "Santo Andr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 17277899, "following_count": 406, "tweet_count": 86293, "listed_count": 20036}, "id": "14213711", "verified": true, "username": "DaniloGentili", "name": "Danilo Gentili"}, {"location": "Lisbon, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 1113, "tweet_count": 52601, "listed_count": 20}, "id": "33212713", "verified": false, "username": "PIDE_DGS", "name": "PIDE FICTION"}, {"location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 806935, "following_count": 155, "tweet_count": 718242, "listed_count": 2797}, "id": "60940059", "verified": true, "username": "laverdadweb", "name": "Diario La Verdad"}, {"public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 532, "tweet_count": 4070, "listed_count": 0}, "id": "887455685746839552", "verified": false, "username": "jmarcos023", "name": "."}, {"location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 88, "tweet_count": 341, "listed_count": 0}, "id": "1029547886483263489", "verified": false, "username": "AlfeMusik", "name": "Alfe-Musik"}, {"location": "Laranjeiras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 1138, "tweet_count": 145890, "listed_count": 0}, "id": "1072562294", "verified": false, "username": "romeu_FFC", "name": "Vin\u00edcius"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 852, "tweet_count": 120214, "listed_count": 1}, "id": "597648440", "verified": false, "username": "SarahKersul", "name": "Sarinha"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 470, "tweet_count": 28983, "listed_count": 0}, "id": "757741701272375297", "verified": false, "username": "Serranochris97", "name": "Kesse"}, {"public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 302, "tweet_count": 38206, "listed_count": 0}, "id": "2835941049", "verified": false, "username": "55gpunto", "name": "piedad"}, {"location": "Madrid Sur", "public_metrics": {"followers_count": 3801, "following_count": 2106, "tweet_count": 40419, "listed_count": 66}, "id": "2461972724", "verified": false, "username": "cgtzonasur", "name": "CGT Zona Sur"}, {"public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 428, "tweet_count": 25829, "listed_count": 0}, "id": "1197129145911848960", "verified": false, "username": "OliveiraMota6", "name": "Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 13865, "following_count": 152, "tweet_count": 3576, "listed_count": 23}, "id": "1178651779", "verified": false, "username": "GuilhermeSchelb", "name": "Guilherme Schelb"}, {"location": "Catalunya ", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 1379, "tweet_count": 438049, "listed_count": 4}, "id": "893509257798324226", "verified": false, "username": "r_maureso", "name": "\u041c\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d\u0430"}, {"location": "Lomas de Zamora, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 510, "tweet_count": 38425, "listed_count": 0}, "id": "976298013395210240", "verified": false, "username": "emsm531", "name": "EnUnaDeLasGrietasRESISTIENDO\ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10123, "following_count": 2184, "tweet_count": 66430, "listed_count": 35}, "id": "204502692", "verified": false, "username": "toxenv", "name": "toxenv"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 20136, "following_count": 20113, "tweet_count": 310429, "listed_count": 26}, "id": "247929216", "verified": false, "username": "Clau_claudius8", "name": "#DefensoresDeLasDemocracias"}, {"location": "Llull,Toynbee,Gandhi,Orwell", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 514, "tweet_count": 120663, "listed_count": 26}, "id": "13750312", "verified": false, "username": "grangoig", "name": "\u30c4 \ua263\ua2ec\u00ef\ua444\ua27b\ua444 \ua3f3\ua2ec\ua4c4\ua2ec\ua492\ua2ec\ua09a\ua444 Sols el poble enfonsa el poble"}, {"location": "On falsos profetes, aplaudits.", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 673, "tweet_count": 86185, "listed_count": 21}, "id": "739651466210750464", "verified": false, "username": "CristiansPV", "name": "\u0646 \ud835\uddd6\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\uddfa\ud835\uddf2 \u05e9 Inutilem servum"}, {"public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 360, "tweet_count": 739, "listed_count": 1}, "id": "1189213844192796674", "verified": false, "username": "lovevitorias_", "name": "Reh \ud83e\udda9"}, {"location": "dedesecco follows \u2022 22/10/19", "public_metrics": {"followers_count": 2292, "following_count": 1494, "tweet_count": 46743, "listed_count": 14}, "id": "1066541915003387904", "verified": false, "username": "seccomoura", "name": "talarica de hit \ud83c\udfa4\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 #RensgaHits"}, {"public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1073, "tweet_count": 20256, "listed_count": 0}, "id": "4628039176", "verified": false, "username": "KaruHosen", "name": "Karu Nu\u00f1ez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23374, "following_count": 22831, "tweet_count": 24278, "listed_count": 23}, "id": "1160893964205088769", "verified": false, "username": "FabianPrl", "name": "Prol. Humor Gr\u00e1fico"}, {"location": "Manaus ", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 401, "tweet_count": 36721, "listed_count": 0}, "id": "1118969234158247936", "verified": false, "username": "_kamik4z3", "name": "\ud835\ude46\ud835\ude56\ud835\ude62\ud835\ude5e\ud835\ude61\ud835\ude61\ud835\ude6e."}, {"public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 711, "tweet_count": 37909, "listed_count": 0}, "id": "907339272021299200", "verified": false, "username": "AnnaRos77352042", "name": "Anna Rosa"}, {"location": "taekook \ud83d\udc8c", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 271, "tweet_count": 902, "listed_count": 0}, "id": "955420060998361088", "verified": false, "username": "guktaev", "name": "nana"}, {"location": "insta: ", "public_metrics": {"followers_count": 58438, "following_count": 28226, "tweet_count": 134167, "listed_count": 168}, "id": "985116415731650560", "verified": false, "username": "seokjindancer", "name": "saisho 13; \ud83d\udc2e"}, {"location": "La bella ciudad de Tarapoto", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 245, "tweet_count": 31903, "listed_count": 2}, "id": "1673622067", "verified": false, "username": "vctr_manuel", "name": "Victor Montenegro Diaz"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3728, "following_count": 3041, "tweet_count": 100936, "listed_count": 0}, "id": "940417345910181888", "verified": false, "username": "_clinico2261", "name": "lobo solit\u00e1rio \ud83d\udc3a\ud83e\udd34\ud83c\udffb"}, {"location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1307, "tweet_count": 10669, "listed_count": 0}, "id": "845495150834954240", "verified": false, "username": "aldoEsp96807840", "name": "aldo Espinoza"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 293, "tweet_count": 11303, "listed_count": 1}, "id": "241754326", "verified": false, "username": "anha_mtz7", "name": "Ana \ud83e\udd96\ud83e\udd95"}, {"location": "Global", "public_metrics": {"followers_count": 191143, "following_count": 3597, "tweet_count": 64040, "listed_count": 459}, "id": "860616643", "verified": true, "username": "SoyHomosensual", "name": "Homosensual \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Armenia, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 231, "tweet_count": 2549, "listed_count": 0}, "id": "16059964", "verified": false, "username": "Makaria", "name": "Makaria"}, {"location": "seu cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 186, "tweet_count": 8876, "listed_count": 0}, "id": "981643989442015232", "verified": false, "username": "elisabp_", "name": "neta de inqvisidor"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 187831, "following_count": 1777, "tweet_count": 175267, "listed_count": 601}, "id": "54745785", "verified": true, "username": "rodolpho", "name": "rod 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 3221, "tweet_count": 67926, "listed_count": 14}, "id": "75456271", "verified": false, "username": "lucasarza", "name": "Lucas Arzamendia \ud83d\udc9a"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 46505, "following_count": 1727, "tweet_count": 19993, "listed_count": 157}, "id": "167395220", "verified": true, "username": "diegoguelar", "name": "Diego Ramiro Guelar"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 703, "tweet_count": 9926, "listed_count": 0}, "id": "289775034", "verified": false, "username": "KuroRyuTsuki", "name": "Alberto RE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 311, "tweet_count": 1214, "listed_count": 0}, "id": "844158784532549632", "verified": false, "username": "SamanthaAlexia7", "name": "izi_beck"}, {"location": "Venezuela - Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 751, "tweet_count": 23191, "listed_count": 1}, "id": "48892013", "verified": false, "username": "dgamboa17", "name": "Doris Gamboa"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 580, "tweet_count": 21932, "listed_count": 3}, "id": "2193408235", "verified": false, "username": "byrobp", "name": "Robby"}, {"public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 534, "tweet_count": 73995, "listed_count": 5}, "id": "278317177", "verified": false, "username": "Vitriolico", "name": "Sincer \u00c0cid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 182, "tweet_count": 29774, "listed_count": 0}, "id": "301986138", "verified": false, "username": "tuyosmios", "name": "Marco Oropeza"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5275157, "following_count": 1711, "tweet_count": 226350, "listed_count": 14468}, "id": "41156599", "verified": true, "username": "proceso", "name": "Proceso"}, {"location": "daikoku futo", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 137, "tweet_count": 7470, "listed_count": 1}, "id": "3401306039", "verified": false, "username": "serajupita4", "name": "laucha"}, {"location": "Moreno, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 824, "tweet_count": 26218, "listed_count": 1}, "id": "875015158518697984", "verified": false, "username": "deut__", "name": "Franco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31477, "following_count": 1761, "tweet_count": 77578, "listed_count": 699}, "id": "447260411", "verified": true, "username": "CristinaNarbona", "name": "Cristina Narbona"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 10463, "following_count": 1545, "tweet_count": 3769, "listed_count": 236}, "id": "458687834", "verified": false, "username": "NataliaFabra", "name": "Natalia Fabra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 246, "tweet_count": 6385, "listed_count": 0}, "id": "617401971", "verified": false, "username": "javilongo98", "name": "javier longobardo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 710, "tweet_count": 17142, "listed_count": 1}, "id": "987388562520887296", "verified": false, "username": "atikkkteimporta", "name": "ACAB \ud83d\udc8b"}, {"location": "Tandil, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 256, "tweet_count": 5448, "listed_count": 0}, "id": "1106345519960543232", "verified": false, "username": "PortaAna", "name": "Anita ~"}, {"public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 223, "tweet_count": 8402, "listed_count": 0}, "id": "3228435101", "verified": false, "username": "0202celina", "name": "\u26a1Celi\u26a1"}, {"location": "Cariacica, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 509, "tweet_count": 3076, "listed_count": 1}, "id": "953449647527383040", "verified": false, "username": "Leehpudim", "name": "Leeh\ud83d\udd25"}, {"location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 5829, "following_count": 6220, "tweet_count": 39101, "listed_count": 9}, "id": "1150180809854390272", "verified": false, "username": "samediag", "name": "SA MEDIA GROUP"}, {"location": "Israel", "public_metrics": {"followers_count": 8022, "following_count": 426, "tweet_count": 8085, "listed_count": 109}, "id": "99581811", "verified": false, "username": "Defensa_Israel", "name": "Israel Defensa (\u00d1) \ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"location": "Springfield, MA", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 380, "tweet_count": 2767, "listed_count": 0}, "id": "1180892891171954689", "verified": false, "username": "pilusoka", "name": "Fefe Ok"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7833, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "id": "1079488472136716293", "verified": false, "username": "AtlantidaDCita", "name": "La Atl\u00e1ntida DCita"}, {"location": "Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 179, "tweet_count": 11072, "listed_count": 1}, "id": "225999927", "verified": false, "username": "cebrita_m", "name": "Maira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 941, "tweet_count": 34065, "listed_count": 9}, "id": "1078155200", "verified": false, "username": "muere2veces", "name": "Dogstep"}, {"public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 541, "tweet_count": 25195, "listed_count": 2}, "id": "1350545588", "verified": false, "username": "20_Zoar_", "name": "Eu q lute \ud83c\udf35"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 125008, "following_count": 628, "tweet_count": 208429, "listed_count": 251}, "id": "152785933", "verified": true, "username": "kribshna", "name": "Krishna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 503, "tweet_count": 21674, "listed_count": 1}, "id": "55293254", "verified": false, "username": "branquells", "name": "aLah \u00a4 S.E.P."}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 297, "tweet_count": 9394, "listed_count": 0}, "id": "1196423574048956417", "verified": false, "username": "Goldfin90660450", "name": "Desde La Resistencia. \ud83d\udc51"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 152221, "following_count": 2615, "tweet_count": 334, "listed_count": 886}, "id": "4229241075", "verified": true, "username": "crpandemonium", "name": "Cristian Campos"}, {"location": "Lule\u00e5", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 1417, "tweet_count": 98750, "listed_count": 24}, "id": "538470622", "verified": false, "username": "BPoikonen", "name": "Britt Poikonen"}, {"location": "G\u00f6teborg", "public_metrics": {"followers_count": 4690, "following_count": 291, "tweet_count": 200106, "listed_count": 15}, "id": "321289374", "verified": false, "username": "mildamakter", "name": "kamrat handgranat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 808, "tweet_count": 14861, "listed_count": 0}, "id": "398425087", "verified": false, "username": "MaraGa_", "name": "Mar \u263b"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 326, "tweet_count": 62100, "listed_count": 3}, "id": "721504134780858368", "verified": false, "username": "sxbble", "name": "xand\u00e3o \ud83c\udfc1"}, {"location": "Catalan Republic #EFTA", "public_metrics": {"followers_count": 3354, "following_count": 2920, "tweet_count": 474829, "listed_count": 81}, "id": "1880755172", "verified": false, "username": "salvad_m", "name": "RosamSal ||\u2b50|| \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f#Jo soc CDR# *CxR*"}, {"location": "Soria, Castilla y Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1037, "tweet_count": 39161, "listed_count": 1}, "id": "3243218465", "verified": false, "username": "theicewerewolf", "name": "\ud83c\udf32\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf32Spooky Jacksito \ud83c\udf15\ud83d\udc3a\ud83c\udf83"}, {"location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3381, "following_count": 1392, "tweet_count": 210748, "listed_count": 21}, "id": "1128619622", "verified": false, "username": "spidwrmanz", "name": "m1r3la"}, {"location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8512, "following_count": 686, "tweet_count": 324693, "listed_count": 26}, "id": "53725478", "verified": false, "username": "FallenMisery00", "name": "Seu pr\u00f3ximo psic\u00f3logo"}, {"location": "20 \u2022 bts (ot7) \u2022 zeenunew", "public_metrics": {"followers_count": 10556, "following_count": 7949, "tweet_count": 126871, "listed_count": 151}, "id": "791837829563158529", "verified": false, "username": "itslwtpride", "name": "monts\u2077 \u2022\u1d17\u2022 \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80\ud83c\udf11"}, {"location": "he/she", "public_metrics": {"followers_count": 6733, "following_count": 400, "tweet_count": 143611, "listed_count": 32}, "id": "788127414", "verified": false, "username": "minyoonrgie", "name": "thea"}, {"location": "\u24b6", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 1633, "tweet_count": 124495, "listed_count": 1}, "id": "2986183587", "verified": false, "username": "onceheartless", "name": "Serena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 770, "tweet_count": 55740, "listed_count": 2}, "id": "1137082010990764032", "verified": false, "username": "DTelepata", "name": "Talapatic"}, {"location": "www.fernandocotta.es", "public_metrics": {"followers_count": 17322, "following_count": 17192, "tweet_count": 572683, "listed_count": 599}, "id": "2804227880", "verified": false, "username": "Fcotta63", "name": "Fernando Cotta Pollo"}, {"location": "paradise is where i am", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 684, "tweet_count": 222489, "listed_count": 20}, "id": "34341942", "verified": false, "username": "hayleysoloist", "name": "paula"}, {"location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 7951, "following_count": 704, "tweet_count": 320637, "listed_count": 49}, "id": "263662210", "verified": false, "username": "runmand", "name": "amandla"}, {"location": "\u2248sp - brasilis\u2248", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 827, "tweet_count": 32426, "listed_count": 4}, "id": "295899327", "verified": false, "username": "VadBibe", "name": "tantoka"}, {"location": "Rio de Janeiro - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 525, "tweet_count": 5149, "listed_count": 0}, "id": "2148704465", "verified": false, "username": "LiMoraesAzevedo", "name": "Moraes, L. \ud83e\udd8b"}, {"location": "Tardis", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 1498, "tweet_count": 97843, "listed_count": 5}, "id": "2905119689", "verified": false, "username": "magemercy", "name": "fiwihawk"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 815, "tweet_count": 31857, "listed_count": 0}, "id": "144980143", "verified": false, "username": "Gama_Marquez", "name": "GAMA M\u00c1RQUEZ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 442, "tweet_count": 53535, "listed_count": 4}, "id": "1167352101128867842", "verified": false, "username": "Toribio04418380", "name": "Toribio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 344, "tweet_count": 15848, "listed_count": 0}, "id": "612605960", "verified": false, "username": "nachofdezveiga", "name": "n\u2206ch\u00f8"}, {"location": "\u6728\u30ce\u8449\u96a0\u308c\u306e\u91cc (vila oculta da folha)", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 177, "tweet_count": 3970, "listed_count": 0}, "id": "892429991547424768", "verified": false, "username": "dudalistica", "name": "10% artista 90% procrastinadora"}, {"location": "Curitiba - Pr.", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 211, "tweet_count": 12240, "listed_count": 0}, "id": "56241795", "verified": false, "username": "llatoski", "name": "Luis Carlos Latoski"}, {"public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 297, "tweet_count": 3860, "listed_count": 0}, "id": "2872396899", "verified": false, "username": "martarosasrj", "name": "Marta Rosas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 271, "tweet_count": 18105, "listed_count": 0}, "id": "1084160993024987137", "verified": false, "username": "beforesurnset", "name": "doutora rhaenys cuidar\u00e1 disso"}, {"location": "Aracaju", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 1111, "tweet_count": 1263, "listed_count": 0}, "id": "1556894317", "verified": false, "username": "Thiagoo_Keys", "name": "Thiagoo7"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 204112, "following_count": 563, "tweet_count": 81092, "listed_count": 0}, "id": "234398871", "verified": true, "username": "AD0LFZ", "name": "Adolfo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4972, "following_count": 4709, "tweet_count": 125349, "listed_count": 41}, "id": "2579201372", "verified": false, "username": "lolaq20", "name": "Lola-Q"}, {"location": "La Roca del Valles, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 21350, "following_count": 21272, "tweet_count": 345438, "listed_count": 44}, "id": "2735497645", "verified": false, "username": "BenetBeca", "name": "benet casado\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udd3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2573, "following_count": 161, "tweet_count": 42492, "listed_count": 24}, "id": "3142899118", "verified": false, "username": "eutimius", "name": "Iudex Eutimius (Jes\u00fas Villegas)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 1665, "tweet_count": 3698, "listed_count": 5}, "id": "868201506117496833", "verified": false, "username": "Maite_Morao", "name": "Maite Morao \ud83c\udd98"}, {"location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 8301, "following_count": 6877, "tweet_count": 131550, "listed_count": 91}, "id": "478420141", "verified": false, "username": "BoopDesy", "name": "Desir\u00e9e Peris Perez \ud83d\udcd6 \u270d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 311, "tweet_count": 20527, "listed_count": 0}, "id": "1088595314184015872", "verified": false, "username": "pengadakaty_", "name": "f\u00e3 da Katy Perry nas horas vagas"}, {"location": "Occit\u00e0nia Arpit\u00e0nia Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 2498, "following_count": 3826, "tweet_count": 105269, "listed_count": 8}, "id": "1093586843730407425", "verified": false, "username": "PositivaPersona", "name": "Persona positiva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4493, "following_count": 2238, "tweet_count": 223350, "listed_count": 126}, "id": "861953796", "verified": false, "username": "ErnestoSuidry", "name": "Ernesto Collazo"}, {"location": "he didn't think much of fates and prophecies, but he did believe in one thing: annabeth and he were supposed to be together. ", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 3233, "tweet_count": 52293, "listed_count": 0}, "id": "1016841687384158214", "verified": false, "username": "ninahelvsr", "name": "bia."}, {"public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 662, "tweet_count": 92907, "listed_count": 9}, "id": "451017640", "verified": false, "username": "NoSoyNadie_Yay", "name": "\ud83e\udd54H\u1972k\u1959\u1952\u1972P\u1972t\u1972t\u1972\ud83e\udd54"}, {"location": "Mexico ", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 470, "tweet_count": 13142, "listed_count": 0}, "id": "140930127", "verified": false, "username": "edmundov_r", "name": "M.V.Z Edmundo VR \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 53392, "following_count": 48717, "tweet_count": 21036, "listed_count": 394}, "id": "220073795", "verified": false, "username": "PresuntoC", "name": "Presunto Culpable \ud83d\ude37 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 3803, "tweet_count": 13540, "listed_count": 5}, "id": "1025623663", "verified": false, "username": "JSanchezLebron1", "name": "Jos\u00e9 S\u00e1nchez Lebr\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 172, "tweet_count": 20617, "listed_count": 0}, "id": "996160320484925440", "verified": false, "username": "Katia02570354", "name": "Katia \ud83c\udf7c\ud83e\udd85"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 86, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}, "id": "1201071029654872065", "verified": false, "username": "RudyRiv60983877", "name": "Rudy Rivas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 452376, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "id": "19729967", "verified": true, "username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 388, "tweet_count": 7406, "listed_count": 0}, "id": "2340370780", "verified": false, "username": "SammuOGR", "name": "Sam"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 143, "tweet_count": 2090, "listed_count": 0}, "id": "855254878691749888", "verified": false, "username": "Yosoyguzzi", "name": "La antigua Grecia"}, {"location": "na casa da sua tia", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 145, "tweet_count": 1992, "listed_count": 0}, "id": "1176252320444833793", "verified": false, "username": "Lucasev96", "name": "iludido-d-++++++"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 4956, "tweet_count": 206328, "listed_count": 27}, "id": "44699814", "verified": false, "username": "mjdelfino", "name": "Marcelo Delfino\ud83d\udc2c\ud83c\udf1f"}, {"location": "Belgium", "public_metrics": {"followers_count": 12180, "following_count": 1720, "tweet_count": 339281, "listed_count": 375}, "id": "52815944", "verified": false, "username": "Tsavkko", "name": "Raphael Tsavkko Garcia"}, {"location": "Tecate, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 612, "tweet_count": 26226, "listed_count": 0}, "id": "4790874670", "verified": false, "username": "ph_alves31", "name": "PH \ud83d\ude06"}, {"location": "No seu corac\u00e3o \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2682, "following_count": 1164, "tweet_count": 98598, "listed_count": 0}, "id": "704813512732893184", "verified": false, "username": "Felipeanselmo99", "name": "t14 \u26a1\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 189, "tweet_count": 123, "listed_count": 0}, "id": "1150478002276446209", "verified": false, "username": "Morangu15373615", "name": "Moranguinho \ud83c\udf53"}, {"location": "Cariacica, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 293, "tweet_count": 4925, "listed_count": 0}, "id": "1023281381835726849", "verified": false, "username": "BrenndaRoss", "name": "Brendinha\ud83c\udf3b"}, {"location": "Mor\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 1473, "tweet_count": 3207, "listed_count": 0}, "id": "357806245", "verified": false, "username": "teto_48", "name": "Alberto Pereyra"}, {"location": "Buenos Aires, Peronia", "public_metrics": {"followers_count": 180653, "following_count": 2254, "tweet_count": 43551, "listed_count": 298}, "id": "1114590254", "verified": false, "username": "Winston_Dunhill", "name": "Winston"}, {"location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 489, "tweet_count": 25759, "listed_count": 0}, "id": "937500042386198528", "verified": false, "username": "cr4zydrope", "name": "Droppac\u2122"}, {"public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 292, "tweet_count": 13768, "listed_count": 0}, "id": "1128475105615646721", "verified": false, "username": "dosantosjc97", "name": "Olaf \ud83e\udd4a"}, {"location": "sport clube do recife ", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 303, "tweet_count": 11147, "listed_count": 0}, "id": "993242201168797696", "verified": false, "username": "Vyvwgold", "name": "baratinada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 979, "tweet_count": 141904, "listed_count": 1}, "id": "2995721392", "verified": false, "username": "Dorothy6015", "name": "Dorothy-15"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 95, "tweet_count": 260, "listed_count": 0}, "id": "1204215486357086208", "verified": false, "username": "jeff_2297", "name": "Jeferson Franco de Oliveira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 90, "tweet_count": 507, "listed_count": 0}, "id": "3087398212", "verified": false, "username": "sir_herbert", "name": "Anderson Herbert"}, {"location": "Maine, USA", "public_metrics": {"followers_count": 4276, "following_count": 5009, "tweet_count": 234343, "listed_count": 5}, "id": "997583597379997697", "verified": false, "username": "Wiccaescoladeb1", "name": "WiccaescoladebruixesSEsteveRoures \ud83c\udf1a\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 538, "tweet_count": 1913, "listed_count": 1}, "id": "1113528610420396032", "verified": false, "username": "crf_Deboraah", "name": "D!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 498, "tweet_count": 10672, "listed_count": 9}, "id": "348397957", "verified": false, "username": "ferrusmex", "name": "Jes\u00fas Hern\u00e1ndez"}, {"location": "Eivissa", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 2372, "tweet_count": 68275, "listed_count": 3}, "id": "915652661277544448", "verified": false, "username": "Euginy__Esfort", "name": "Euginy_Esfort"}, {"location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac\u90fd \u845b\u98fe\u533a", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 535, "tweet_count": 22315, "listed_count": 4}, "id": "716494178859876352", "verified": false, "username": "shortrods", "name": "\u308f\u305f\u308f\u305f\u304f\u3093"}, {"location": "\u5927\u962a\u306e\u3069\u3053\u304b", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1424, "tweet_count": 151703, "listed_count": 24}, "id": "109877995", "verified": false, "username": "Sinfornia", "name": "\u307f\u305d\u3057\u308b \u3076\u3063\u304b\u3051\u3054\u306f\u3093\u3010\u3048\u3044!\u3048\u3044!\u3080\u3093!\u3011"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 3069, "following_count": 793, "tweet_count": 10165, "listed_count": 7}, "id": "3293382917", "verified": false, "username": "jannyiwnl", "name": "jannyXD #bigZ"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 265, "tweet_count": 6501, "listed_count": 0}, "id": "1108156321495425024", "verified": false, "username": "dl0yd_", "name": "dloyd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 303, "tweet_count": 4334, "listed_count": 0}, "id": "560629458", "verified": false, "username": "AlexPitu_19", "name": "PIT\u00dc"}, {"location": "Gironde, Aquitaine", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 864, "tweet_count": 84202, "listed_count": 1}, "id": "959848861094334464", "verified": false, "username": "Larche210", "name": "Larche2"}, {"location": "Vale de Marne, Ilha de Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 153, "tweet_count": 31890, "listed_count": 24}, "id": "566132199", "verified": false, "username": "13Francette", "name": "France"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2177, "following_count": 28, "tweet_count": 27025, "listed_count": 30}, "id": "949898738", "verified": false, "username": "ticino_live", "name": "Ticinolive"}, {"location": "021 \ud83c\udfd6\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 1162, "tweet_count": 27533, "listed_count": 1}, "id": "772565101295665152", "verified": false, "username": "cafa7bbt", "name": "Rei babito \ud83e\udd34\ud83c\udffb"}, {"location": "031", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 182, "tweet_count": 46330, "listed_count": 0}, "id": "937853160047218694", "verified": false, "username": "lauraedyane", "name": "Laura"}, {"location": "Rome", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 795, "tweet_count": 3885, "listed_count": 34}, "id": "29241203", "verified": false, "username": "ludojona", "name": "Ludovica Jona"}, {"location": "035", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 305, "tweet_count": 10380, "listed_count": 0}, "id": "987052602503417857", "verified": false, "username": "meunomeehfavela", "name": "ve aga"}, {"location": "Dr. Manuel Belgrano, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 31, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}, "id": "1165966203573153793", "verified": false, "username": "JMary2109", "name": "javi_mary2109@hotmail.com"}, {"location": "Pucela-Nuez de Aliste", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1431, "tweet_count": 26061, "listed_count": 5}, "id": "601228689", "verified": false, "username": "MiguelFdezPaez", "name": "Miguel Fern\u00e1ndez P\u00e1ez"}, {"location": "Bordeaux, Aquitaine", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 2347, "tweet_count": 136803, "listed_count": 292}, "id": "584023219", "verified": false, "username": "larche2", "name": "larche2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 575, "tweet_count": 14197, "listed_count": 0}, "id": "4461944435", "verified": false, "username": "vamointerk", "name": "Lucas"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 345786, "following_count": 213, "tweet_count": 81678, "listed_count": 1084}, "id": "30574625", "verified": true, "username": "OliveiraRafa", "name": "Rafael Oliveira"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 1078, "tweet_count": 15267, "listed_count": 2}, "id": "975545436273508353", "verified": false, "username": "asayhello2hell", "name": "AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA"}, {"location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 16251, "following_count": 1331, "tweet_count": 26252, "listed_count": 90}, "id": "336879561", "verified": false, "username": "JGramajo_Soy502", "name": "Jessica Gramajo"}, {"location": "Rep Catalunya-Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 1594, "tweet_count": 243447, "listed_count": 30}, "id": "917534216", "verified": false, "username": "voluntatdeser", "name": "II*IICAT a l'ONU \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83c\uddf0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 69, "tweet_count": 35761, "listed_count": 3}, "id": "3092161125", "verified": false, "username": "leticia_rafs", "name": "let\u00edcia."}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 373, "tweet_count": 48377, "listed_count": 0}, "id": "2188839678", "verified": false, "username": "OHurtado_leon", "name": "Oscar Hurtado Leon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 506, "tweet_count": 9901, "listed_count": 0}, "id": "1014551605", "verified": false, "username": "luzRamCes", "name": "luz Ram Ces"}, {"location": "En Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 2522, "tweet_count": 26239, "listed_count": 23}, "id": "17483805", "verified": false, "username": "Davidpati", "name": "David Pati\u00f1o"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 63235, "following_count": 615, "tweet_count": 37755, "listed_count": 426}, "id": "936308355420905472", "verified": false, "username": "DathosBD", "name": "DATHOS Science"}, {"location": "Copacabana, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 287, "tweet_count": 3545, "listed_count": 0}, "id": "436153964", "verified": false, "username": "DeSousaLucas", "name": "Lucas de Sousa"}, {"location": "Brazil and Manchester", "public_metrics": {"followers_count": 35419, "following_count": 1376, "tweet_count": 153344, "listed_count": 137}, "id": "128084489", "verified": false, "username": "ManCityBrazil", "name": "Man City Brazil"}, {"location": "Graja\u00fa, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 66, "tweet_count": 7582, "listed_count": 1}, "id": "787440045477199872", "verified": false, "username": "LouisXIV_BR", "name": "l'\u00e9tat c'est encore moi"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3443, "following_count": 583, "tweet_count": 89931, "listed_count": 80}, "id": "15509258", "verified": false, "username": "igorlt", "name": "Igor \ud83d\udcf1\ud83d\udcbb\u2708\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 217, "tweet_count": 8362, "listed_count": 0}, "id": "3228419008", "verified": false, "username": "feijoaobranco", "name": "j\u00e3o do p\u00e3o"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 95945, "following_count": 181, "tweet_count": 13137, "listed_count": 129}, "id": "915257569198919680", "verified": false, "username": "tweetsdojao", "name": "Jo\u00e3o Miranda 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f"}, {"location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 1342, "tweet_count": 10819, "listed_count": 11}, "id": "112934848", "verified": false, "username": "SOLBAKER", "name": "SOL BAKER Divinamente"}, {"location": "Only Army", "public_metrics": {"followers_count": 19935, "following_count": 772, "tweet_count": 963177, "listed_count": 50}, "id": "773441593", "verified": false, "username": "BitchSkjin", "name": "BTS\u2077 \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\ude80 \ud835\udc7b\ud835\udc89\ud835\udc86 \ud835\udc68\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc95"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19987, "following_count": 7238, "tweet_count": 92122, "listed_count": 52}, "id": "1127406655099023363", "verified": false, "username": "rkivegalaxie", "name": "Nara\u2077\u2022 Rush Hour"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 44, "tweet_count": 3937, "listed_count": 0}, "id": "1069565443671773184", "verified": false, "username": "Luizincrvg", "name": "Luiz Soares"}, {"location": "Gr\u00e0cies x la foto Tots Som.. !", "public_metrics": {"followers_count": 9411, "following_count": 10347, "tweet_count": 418776, "listed_count": 51}, "id": "359049768", "verified": false, "username": "DDomene", "name": "D\u00eddac ||*|| #Empadrona\u2019t=CxR !!!!"}, {"location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 431, "tweet_count": 30253, "listed_count": 1}, "id": "1154469217095360513", "verified": false, "username": "Edgargm48731905", "name": "Edgargm"}, {"location": "An\u00e1polis", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 102, "tweet_count": 1987, "listed_count": 0}, "id": "1047652090280103936", "verified": false, "username": "wicanax_", "name": "Filha do Fogo \ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1066, "tweet_count": 49141, "listed_count": 2}, "id": "926882712354525185", "verified": false, "username": "almostlovx", "name": "\u2764\ufe0f"}, {"location": "Boulogne, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 26640, "following_count": 2215, "tweet_count": 60014, "listed_count": 117}, "id": "76100353", "verified": false, "username": "glafferriere", "name": "Guillermo Lafferriere"}, {"location": "hermosillo", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 2868, "tweet_count": 145015, "listed_count": 25}, "id": "240449048", "verified": false, "username": "michyssm", "name": "Michelle S Soqui M"}, {"location": "Turquia", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 0, "tweet_count": 156983, "listed_count": 0}, "id": "843945532427042816", "verified": false, "username": "sugardaddy_cach", "name": "Gary L Duane"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 171, "tweet_count": 2111, "listed_count": 0}, "id": "283798787", "verified": false, "username": "Andruja22", "name": "An."}, {"location": "M\u00e9xico / 7.\u00baC\u00edrculo del Averno", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 777, "tweet_count": 34770, "listed_count": 6}, "id": "4833380354", "verified": false, "username": "merinotimelord", "name": "MERINO"}, {"location": "ig: @kritog_", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 181, "tweet_count": 6027, "listed_count": 0}, "id": "1003014810387341313", "verified": false, "username": "krito3p", "name": "\ud835\ude58\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude61\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude56"}, {"public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1195, "tweet_count": 20933, "listed_count": 0}, "id": "1000410518501380096", "verified": false, "username": "DuduSantosVG", "name": "Dudu"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 4735, "following_count": 273, "tweet_count": 41886, "listed_count": 7}, "id": "1048147864059371520", "verified": false, "username": "DebateBSC", "name": "DebateBSC"}, {"location": "Esmeraldas, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 4997, "tweet_count": 24661, "listed_count": 1}, "id": "1064799908627169281", "verified": false, "username": "gabo76937693", "name": "Gabriel Estupi\u00f1an Lara"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4640, "following_count": 4774, "tweet_count": 23175, "listed_count": 5}, "id": "1082816278946082819", "verified": false, "username": "ElGatoCosmico18", "name": "Eladry77"}, {"location": "Bah\u00eda Blanca FREE K ", "public_metrics": {"followers_count": 7952, "following_count": 8685, "tweet_count": 110632, "listed_count": 8}, "id": "2884157332", "verified": false, "username": "mariaelena892", "name": "MARIA ELENA MARTINEZ"}, {"location": "cg ms", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 419, "tweet_count": 20955, "listed_count": 0}, "id": "1076619492875214848", "verified": false, "username": "lucaxxalexx", "name": "lucas"}, {"location": "Any pronouns", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 3529, "tweet_count": 20365, "listed_count": 6}, "id": "748653839822127104", "verified": false, "username": "brandon_bluhm", "name": "Brandon \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 398, "tweet_count": 45650, "listed_count": 6}, "id": "3218388064", "verified": false, "username": "wxhitney", "name": "lo\u0279\u0279\u0250u\u028e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65107, "following_count": 930, "tweet_count": 56173, "listed_count": 42}, "id": "1062352450361933824", "verified": true, "username": "judepaulla1", "name": "jude \ud83e\udea9"}, {"location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 273, "tweet_count": 26334, "listed_count": 0}, "id": "72084033", "verified": false, "username": "Helel444", "name": "L"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12743, "following_count": 12896, "tweet_count": 417493, "listed_count": 161}, "id": "2394458491", "verified": false, "username": "Irialume", "name": "Iria"}, {"location": "S\u00e3o Jo\u00e3o Batista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 288, "tweet_count": 9536, "listed_count": 0}, "id": "1072192573899448320", "verified": false, "username": "ola_meubom", "name": "Maycon Tamanini"}, {"location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 238, "tweet_count": 8499, "listed_count": 8}, "id": "1189871313516744705", "verified": false, "username": "Martnsfe", "name": "Mart\u00edn-"}, {"location": "Buenos Aires - Arg", "public_metrics": {"followers_count": 19223, "following_count": 248, "tweet_count": 8413, "listed_count": 27}, "id": "154127035", "verified": false, "username": "lagrancaruso", "name": "Diego Lagomarsino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 1683, "tweet_count": 22594, "listed_count": 2}, "id": "868719788239052801", "verified": false, "username": "xlienboy", "name": "quandale dingle"}, {"public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 344, "tweet_count": 8350, "listed_count": 1}, "id": "1028715110121046016", "verified": false, "username": "galoebolas", "name": "bruno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 228, "tweet_count": 3483, "listed_count": 0}, "id": "729409280265359366", "verified": false, "username": "anirusso_", "name": "\ud835\udc34\ud835\udc5b\ud835\udc56"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 447, "tweet_count": 4590, "listed_count": 0}, "id": "1039197752041897984", "verified": false, "username": "Yes_yadon", "name": "Yesmin"}, {"location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 5006, "tweet_count": 608464, "listed_count": 17}, "id": "50613002", "verified": false, "username": "Saodionisio", "name": "Saint Denis"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 149, "tweet_count": 8893, "listed_count": 3}, "id": "64712903", "verified": false, "username": "lauravidaurreta", "name": "Laura Vidaurreta"}, {"location": "Kingdom of Doom", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 161, "tweet_count": 48797, "listed_count": 0}, "id": "1337384874", "verified": false, "username": "WillxSonny", "name": "John Henry Parish"}, {"public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 215, "tweet_count": 17192, "listed_count": 5}, "id": "4466673987", "verified": false, "username": "MargaTacher", "name": "\u303d\ufe0f\ud83c\udfa3\u2697\ufe0f\ud83d\udddc\ufe0f\ud83c\udfa3"}, {"location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 1165, "tweet_count": 9357, "listed_count": 26}, "id": "1549125608", "verified": false, "username": "ProyetCarranque", "name": "Proyecto Carranque"}, {"public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 211, "tweet_count": 21666, "listed_count": 0}, "id": "481595859", "verified": false, "username": "GianniGarcia2", "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud83d\udc12"}, {"public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 357, "tweet_count": 6836, "listed_count": 0}, "id": "187052688", "verified": false, "username": "ChriistianCU", "name": "\ud83c\udde8\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\udded\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf7\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddee\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf8\u200b\u200b\u200b"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 53218, "following_count": 1939, "tweet_count": 47241, "listed_count": 263}, "id": "637259632", "verified": false, "username": "gabirotcho", "name": "gabriel infante \ud83d\udc7d CCXP 2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9308, "following_count": 2263, "tweet_count": 92483, "listed_count": 54}, "id": "145707219", "verified": false, "username": "Bapophis", "name": "B"}, {"location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 412, "tweet_count": 2285, "listed_count": 0}, "id": "1070203160684310528", "verified": false, "username": "AnbalBarca7", "name": "An\u00edbal Barca \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a"}, {"location": "Calexico, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 188, "tweet_count": 42744, "listed_count": 0}, "id": "2468626844", "verified": false, "username": "SayaMatsukaze", "name": "\ud83c\udf08SayaDiablo\ud83c\udf38\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 1300, "tweet_count": 43128, "listed_count": 3}, "id": "266099928", "verified": false, "username": "CarollGrion", "name": "Carol Grion \u264c\ufe0f"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 410, "tweet_count": 68878, "listed_count": 0}, "id": "873616626", "verified": false, "username": "LuizcomZGabriel", "name": "Luiz com Z"}, {"public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 299, "tweet_count": 568, "listed_count": 0}, "id": "1078079710175916037", "verified": false, "username": "HigorCostaOfc", "name": "Higor Costa"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2842, "following_count": 415, "tweet_count": 111190, "listed_count": 72}, "id": "115808932", "verified": false, "username": "DenuSuar", "name": "Denu Suar \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 1615, "tweet_count": 51208, "listed_count": 7}, "id": "1188081566112718849", "verified": false, "username": "Todo_estribor", "name": "La P\u00e9rfida Albi\u00f3n"}, {"location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 250, "tweet_count": 4215, "listed_count": 2}, "id": "1145873748819685376", "verified": false, "username": "villanclIe", "name": "maria \u2661"}, {"location": "MAD - LIV - SA", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 418, "tweet_count": 44048, "listed_count": 4}, "id": "763748044542214144", "verified": false, "username": "BiIisVanG", "name": "R. I. P. DOLPH \ud83d\udc2c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 263, "tweet_count": 13797, "listed_count": 0}, "id": "931634534675812353", "verified": false, "username": "fard0benzima", "name": "Javi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 520, "tweet_count": 11488, "listed_count": 0}, "id": "1304231138", "verified": false, "username": "prieto_evelin", "name": "evelin prieto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1153, "tweet_count": 5833, "listed_count": 0}, "id": "1121864991563554817", "verified": false, "username": "castells_raquel", "name": "Raquel Castells"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 617, "tweet_count": 11900, "listed_count": 2}, "id": "2946093863", "verified": false, "username": "_MaduMuniz", "name": "madu"}, {"location": "Casa do caralho ", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 337, "tweet_count": 14188, "listed_count": 0}, "id": "1021583909329547266", "verified": false, "username": "Ohnizuom", "name": "Carioca da 5edenta"}, {"location": "\ud83d\udccdarcturus", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 920, "tweet_count": 29601, "listed_count": 0}, "id": "1087378763531370498", "verified": false, "username": "citaloprada", "name": "izzie stevens \ud83c\udd74"}, {"location": "joinville, brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3901, "following_count": 3101, "tweet_count": 313817, "listed_count": 29}, "id": "2981760833", "verified": false, "username": "someIoneIyghost", "name": "arremesso de bolinha pesada longe \ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2349, "following_count": 1757, "tweet_count": 63524, "listed_count": 18}, "id": "936709819129647104", "verified": false, "username": "ironsooya", "name": "."}, {"location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 163, "tweet_count": 5228, "listed_count": 0}, "id": "1161233475728531456", "verified": false, "username": "jessicaadantas_", "name": "J\u00e9ssica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 2181, "tweet_count": 224458, "listed_count": 28}, "id": "1927148424", "verified": false, "username": "Sadamer3", "name": "Sadamer"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 419, "tweet_count": 4553, "listed_count": 11}, "id": "3661865656", "verified": false, "username": "A_azulyverde", "name": "\u00c1ngeles Azul y Verde"}, {"location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 1850, "tweet_count": 93536, "listed_count": 0}, "id": "913514461", "verified": false, "username": "Honeymoon1_", "name": "al\u00ed \ud83e\udd8b"}, {"location": "Babilonia ", "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 3288, "tweet_count": 80445, "listed_count": 16}, "id": "577866044", "verified": false, "username": "Antonymosh", "name": "Antonov\ud83d\udd3b \ud83d\ude08 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"location": "ele/dele", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1009, "tweet_count": 11326, "listed_count": 2}, "id": "951104196824260609", "verified": false, "username": "ryanmesqnhaa", "name": "Ryan"}, {"location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 3571, "following_count": 2023, "tweet_count": 258748, "listed_count": 456}, "id": "2452187495", "verified": false, "username": "camilogvillegas", "name": "Camilo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 523, "tweet_count": 831, "listed_count": 0}, "id": "1151635691232747521", "verified": false, "username": "AlanDavidGz", "name": "Alan D. G\u00f3mez"}, {"location": "El pa\u00eds m\u00e1s hermoso: M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1051, "tweet_count": 52075, "listed_count": 14}, "id": "87106343", "verified": false, "username": "aleece_", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Alice Vause \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Porto do Son", "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 1390, "tweet_count": 186075, "listed_count": 60}, "id": "1172651", "verified": false, "username": "Modesto", "name": "Modesto"}, {"location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 766, "tweet_count": 18959, "listed_count": 2}, "id": "1132436400", "verified": false, "username": "LuquiNotarianni", "name": "Lucas\ud83c\udf34"}, {"location": "Rosario, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 580, "tweet_count": 30209, "listed_count": 1}, "id": "1249142094", "verified": false, "username": "AgusFusariOk", "name": "Agust\u00edn Fusari"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 1861, "tweet_count": 32497, "listed_count": 0}, "id": "1088204304723386368", "verified": false, "username": "moderadaLy", "name": "Ly ex moderada\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Moreno, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 15269, "following_count": 9600, "tweet_count": 196669, "listed_count": 1}, "id": "749995562058051584", "verified": false, "username": "Crisantikukas22", "name": "#EraMacri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 373, "tweet_count": 1937, "listed_count": 1}, "id": "69476884", "verified": false, "username": "matheuspvolf", "name": "matheus \u00e9 13 \ud83c\udf1f"}, {"location": "Contagem / MG", "public_metrics": {"followers_count": 428183, "following_count": 119, "tweet_count": 501555, "listed_count": 1050}, "id": "29274419", "verified": true, "username": "otempo", "name": "O Tempo"}, {"location": "Posadas - Misiones ", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 429, "tweet_count": 499, "listed_count": 0}, "id": "1104557185936302080", "verified": false, "username": "camiespinolaA", "name": "\ud835\ude72\u262f\ufe0f\ud835\ude7c."}, {"location": "Pueblito de Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1354, "tweet_count": 46014, "listed_count": 12}, "id": "1064844762648330245", "verified": false, "username": "TodayILiveHere", "name": "\ud835\ude89\ud835\ude8a\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude94"}, {"location": "Kyoto-fu, Japan", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 385, "tweet_count": 36794, "listed_count": 8}, "id": "1145019639174508545", "verified": false, "username": "NingyoYoko", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc7b ~ Y\u014dko ~ \ud83c\udf83\ud83d\udc7b \u2728 Heroes never die \u2728"}, {"location": "\ubc15 \u22c5 \ud835\uddc9\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddc4", "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 1768, "tweet_count": 31278, "listed_count": 2}, "id": "925663507", "verified": false, "username": "wingsnoir", "name": "\u029den; 126 cabides"}, {"public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 205, "tweet_count": 30624, "listed_count": 0}, "id": "780212709057040384", "verified": false, "username": "thaissinhaCRF", "name": "\u2728\ud83d\udc9c"}, {"location": "Temuco, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 433, "tweet_count": 29351, "listed_count": 9}, "id": "71622068", "verified": false, "username": "Alisonleila", "name": "Alison Leila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 206, "tweet_count": 35156, "listed_count": 10}, "id": "67061404", "verified": false, "username": "ratacaro", "name": "ratacaro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148950, "listed_count": 44}, "id": "715364459099856896", "verified": false, "username": "odio_nao", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17765, "following_count": 838, "tweet_count": 87144, "listed_count": 83}, "id": "971136315378094081", "verified": false, "username": "nomelouco37", "name": "Celia Sanchez"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 585, "tweet_count": 21365, "listed_count": 1}, "id": "2538643244", "verified": false, "username": "011BIDU", "name": "jaque"}, {"location": "Bogot\u00e1 D.C. Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 2679, "tweet_count": 23535, "listed_count": 19}, "id": "58814717", "verified": false, "username": "julianbernalp", "name": "Juli\u00e1n Ricardo Bernal P\u00e9rez"}, {"location": "Armylandia", "public_metrics": {"followers_count": 2365, "following_count": 3170, "tweet_count": 118949, "listed_count": 7}, "id": "1323416221", "verified": false, "username": "deisyannemahone", "name": "Deisy (ARMY) \ud83c\udf2a\ud83d\udc07\ud83c\udf35"}, {"location": "Borda da Mata, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 289, "tweet_count": 2376, "listed_count": 0}, "id": "1035117477972389888", "verified": false, "username": "GBertolaccini", "name": "g."}, {"location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1851, "tweet_count": 47360, "listed_count": 0}, "id": "2239215457", "verified": false, "username": "Mari_Gs2", "name": "Escorpiana \ud83e\udd82"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 276, "tweet_count": 24579, "listed_count": 0}, "id": "1113672754006515712", "verified": false, "username": "jdsouzag", "name": "mulher + feliz do mundo"}, {"location": "Viana do Castelo, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 286, "tweet_count": 15811, "listed_count": 0}, "id": "1046381384091271170", "verified": false, "username": "llarinhaaaa_", "name": "Lara \ud83d\udc0d"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 253, "tweet_count": 36586, "listed_count": 43}, "id": "17625670", "verified": false, "username": "LeoShin", "name": "LeoShin"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10847, "following_count": 1002, "tweet_count": 173649, "listed_count": 16}, "id": "117573476", "verified": false, "username": "Fringon", "name": "Pedro Alc\u00e2ntara \u2606"}, {"location": "Victoria, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 101, "tweet_count": 30237, "listed_count": 2}, "id": "751079212010921984", "verified": false, "username": "La_PortadaMX", "name": "La PortadaMX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 1373, "tweet_count": 64656, "listed_count": 1}, "id": "2617640918", "verified": false, "username": "CanoBombin", "name": "Beatrice"}, {"location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 581, "tweet_count": 75657, "listed_count": 3}, "id": "1125543252", "verified": false, "username": "wtfyumi", "name": "yumi \u2720"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2371, "following_count": 1844, "tweet_count": 64579, "listed_count": 17}, "id": "4462288336", "verified": false, "username": "asstudyinpink", "name": "hel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2738, "following_count": 2290, "tweet_count": 37875, "listed_count": 25}, "id": "972742050", "verified": false, "username": "daemyra", "name": "let \u2605"}, {"location": "\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 742, "tweet_count": 27298, "listed_count": 1}, "id": "902308528760770560", "verified": false, "username": "iswbellaldr", "name": "isabella"}, {"location": "setor norte, maracan\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 795, "tweet_count": 37119, "listed_count": 1}, "id": "902314670287187970", "verified": false, "username": "_juliacstr0", "name": "sissi"}, {"location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 1993, "following_count": 2996, "tweet_count": 25716, "listed_count": 6}, "id": "1063994414312419328", "verified": false, "username": "MxRegeneracion", "name": "Regeneraci\u00f3n Pluralidad"}, {"location": "Somewhere over the rainbow", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 353, "tweet_count": 65842, "listed_count": 5}, "id": "4870041742", "verified": false, "username": "Johnxuxito", "name": "\ud83d\udc88\ud835\udcd9\ud835\udcf8\ud835\udcf1\ud835\udcf7\ud835\udd01\ud835\udcfe\ud835\udd01\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud83d\udc88"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 185, "tweet_count": 6239, "listed_count": 0}, "id": "830758800948920320", "verified": false, "username": "jcruzba76", "name": "C Javi"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 569, "tweet_count": 3371, "listed_count": 0}, "id": "1208121858723393538", "verified": false, "username": "kailaninhaa", "name": "a tal da naumizinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 278, "tweet_count": 16843, "listed_count": 6}, "id": "1657529580", "verified": false, "username": "LaVocedellIsola", "name": "La Voce dell'Isola"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3298, "following_count": 1985, "tweet_count": 11365, "listed_count": 15}, "id": "110612797", "verified": false, "username": "VictorVeIascoP", "name": "Victor Velasco Prieto"}, {"location": "\u00dcT: 10.494296,-66.85116", "public_metrics": {"followers_count": 601250, "following_count": 3591, "tweet_count": 26894, "listed_count": 3392}, "id": "77613385", "verified": false, "username": "JoseAGuerra", "name": "Jose Guerra"}, {"location": "Derry, Maine", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 362, "tweet_count": 1589, "listed_count": 0}, "id": "1173315022661066754", "verified": false, "username": "xLosver", "name": "./ally;\ud83c\udf88"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 2051, "tweet_count": 12837, "listed_count": 1}, "id": "829707006", "verified": false, "username": "eduedu77", "name": "Mauri Socma"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 339727, "following_count": 3969, "tweet_count": 24711, "listed_count": 511}, "id": "1864835456", "verified": true, "username": "WolffWaldo", "name": "WW"}, {"location": "maiara e maraisa. ", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 838, "tweet_count": 17635, "listed_count": 6}, "id": "1073377885950500865", "verified": false, "username": "floresmendoncz", "name": "leticia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2626, "following_count": 3816, "tweet_count": 327402, "listed_count": 4}, "id": "950041614419943425", "verified": false, "username": "Claudiarivelo", "name": "Claudia"}, {"location": "di laurentis. \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 683, "tweet_count": 9284, "listed_count": 5}, "id": "1153532135686492160", "verified": false, "username": "bellarkedetails", "name": "fee"}, {"location": "Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 1810, "tweet_count": 11659, "listed_count": 1}, "id": "263725482", "verified": false, "username": "ViktorBenDayan", "name": "Viktor Sabater Ben Dayan \u05d5\u05b4\u05d9\u05e7\u05b0\u05d8\u05d5\u05b9\u05e8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 18, "tweet_count": 68, "listed_count": 0}, "id": "1210217610480144386", "verified": false, "username": "GUADAA42650637", "name": "GUADA\u00d1A"}, {"location": "Panamericana TV", "public_metrics": {"followers_count": 328816, "following_count": 36, "tweet_count": 43581, "listed_count": 0}, "id": "265541737", "verified": false, "username": "BDPTV", "name": "Buenos D\u00edas Per\u00fa"}, {"location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 2583, "following_count": 3846, "tweet_count": 122986, "listed_count": 20}, "id": "3301058769", "verified": false, "username": "bbadgalljoy", "name": "joy \u00c9 TETRA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 2424, "tweet_count": 107974, "listed_count": 2}, "id": "1054869457808572418", "verified": false, "username": "tneighbourhoox", "name": "car\u00f8lina \ud83d\udd78\ufe0f#savelegendsoftomorrow"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 24, "tweet_count": 6263, "listed_count": 0}, "id": "1109912331893526528", "verified": false, "username": "Laurorbon", "name": "Laura \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 133, "tweet_count": 20040, "listed_count": 0}, "id": "933659133131284480", "verified": false, "username": "BeldumaMary", "name": "Mary Belduma"}, {"location": "isaac lahey ", "public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 824, "tweet_count": 95020, "listed_count": 31}, "id": "1135993895911862272", "verified": false, "username": "brineysgf", "name": "noah solo \u2605"}, {"location": "Catalunya ", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 910, "tweet_count": 71308, "listed_count": 2}, "id": "914555022796607489", "verified": false, "username": "FornosMar", "name": "Tot \u00e9s una estafa"}], "tweets": [{"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210047793156505600"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/gNGpyPBMut", "expanded_url": "https://twitter.com/engrare/status/1210047793156505600", "display_url": "twitter.com/engrare/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "author_id": "282155394", "created_at": "2019-12-26T12:53:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210181948964036608"], "text": "El Estado NO, fueron los Gobiernos Corruptos de Fujimori y el cobarde suicida. \u00bfQu\u00e9 es lo q quieren, q tal como est\u00e1n los alumnos sean admitidos en universidades  acreditadas? No se pasen, muchos tendr\u00e1n q empezar de cero, otros nivelaci\u00f3n y apuntar a convenios, para cumplir con https://t.co/gNGpyPBMut", "lang": "es", "id": "1210181948964036608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210702362312138753"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.7957, "type": "Person", "normalized_text": "Marlin"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7243, "type": "Person", "normalized_text": "Nemo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "claustede", "id": "1123522414196023296"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "marionoog", "id": "954411448318529537"}]}, "author_id": "3021519735", "created_at": "2019-12-27T23:25:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210703255749189633"], "in_reply_to_user_id": "1123522414196023296", "text": "@claustede @marionoog Marlin encuentra a Nemo", "lang": "es", "id": "1210703255749189633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Personajes2019"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 40, "username": "cerosetenta", "id": "310639809"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 24, "tag": "Personajes2019"}]}, "author_id": "310639809", "created_at": "2019-12-27T19:02:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210637015424946179"], "text": "Los anti #Personajes2019 de @cerosetenta: \n\nUna fuerza que cumple 20 a\u00f1os y quieren que desaparezca. Un ex guerrillero con vocaci\u00f3n suicida queda libre y termina fugado y alzado en armas. El viacrucis de tener a un negacionista del conflicto en el centro que tiene que narrarlo.", "lang": "es", "id": "1210637015424946179"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/uyT7dzalkf", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1209970426157371392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uyT7dzalkf", "media_key": "3_1209970424131522565"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1076671335953297408", "created_at": "2019-12-25T22:53:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 27, "like_count": 926, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1209970426157371392"], "text": "Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 2020 muito puto de t\u00e3o ruim que \u00e9 esse filme https://t.co/uyT7dzalkf", "lang": "pt", "id": "1209970426157371392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210689202645557248"}], "author_id": "2336758730", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EpicAccelerator", "id": "820805689664798721"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "AleAnime", "id": "1192493371383861249"}]}, "created_at": "2019-12-28T00:36:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210721222809407491"], "in_reply_to_user_id": "820805689664798721", "text": "@EpicAccelerator @AleAnime Te creo al 10.000 milones %", "lang": "es", "id": "1210721222809407491"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.4414, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5557, "type": "Other", "normalized_text": "twd"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}]}, "author_id": "707418250464923648", "created_at": "2019-12-27T20:59:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 8, "like_count": 220, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1210666637483028482"], "text": "o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "id": "1210666637483028482"}, {"author_id": "87302192", "created_at": "2019-12-27T15:57:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 1, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210590418469081089"], "text": "Necesito que entiendan que la gente no se suicida solamente porque est\u00e1n en depresi\u00f3n. Hay mil factores que pudiesen llevar a esa persona a tomar la decisi\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1210590418469081089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.6711, "type": "Other", "normalized_text": "RELIG100"}, {"start": 73, "end": 73, "probability": 0.4949, "type": "Person", "normalized_text": "."}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.3896, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}]}, "author_id": "6251192", "created_at": "2019-12-28T00:39:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210721897119248384"], "text": "UNIDADES EN APOYO: RELIG100-2 &gt;&gt; RESCATE / SUICIDA / EN ALTURA : MA. LUIS CISNEROS  200  - MIRAFLORES", "lang": "es", "id": "1210721897119248384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/kcZPXdSJ1K", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2069937/una-mujer-de-65-anos-se-suicida-en-madrid-cuando-la-iban-a-desahuciar", "display_url": "m.publico.es/sociedad/20699\u2026"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 17, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 130, "tag": "2020sinDesahucios"}]}, "author_id": "133371674", "created_at": "2019-12-27T07:51:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210468125508087808"], "text": ".@sanchezcastejon @pablocasado_ @gabrielrufian No os  podeis  permitir mirar a otro lado, uniros a nuestro plan #2020sinDesahucios https://t.co/kcZPXdSJ1K", "lang": "es", "id": "1210468125508087808"}, {"author_id": "876207415", "created_at": "2019-12-28T00:09:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1210714355941150720"], "text": "La chica que te gusta ayer sinti\u00f3 un resplandecer de gustera en la seta, empotrada por un sinverg\u00fcenza con labia con una cicl\u00f3pea polla, gozando y gritando como una puerca en celo, mientras t\u00fa consum\u00edas alcohol y coca\u00edna en la soledad suicida de tu cuchitril.", "lang": "es", "id": "1210714355941150720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "Gata Sylvestre"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "4869736889", "created_at": "2019-12-28T00:05:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210713225639141376"], "text": "La Gata Sylvestre sali\u00f3 a calumniar al campo. \n\nAdem\u00e1s de pelotudo es suicida y hunde a\u00fan m\u00e1s a Alberto.", "lang": "es", "id": "1210713225639141376"}, {"author_id": "1185326723136708608", "entities": {"mentions": [{"start": 57, "end": 70, "username": "eulucasviana", "id": "928839647614193664"}]}, "created_at": "2019-12-27T21:48:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210678966257946624"], "text": "MAIS DE 24 H QUE EU N\u00c3O VEJO A CARA DO MEU FILHO PQPPP \n\n@eulucasviana SE EU MORRER A CULPA \u00c9 TUA N\u00c3O \u00c9 MINHA, FOI VC QUE ME MATOU DE SAUDADE", "lang": "pt", "id": "1210678966257946624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210698233288245248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 266, "end": 274, "probability": 0.6009, "type": "Other", "normalized_text": "karmaland"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rmnuwu", "id": "1070922564095143938"}]}, "author_id": "1014387415748939776", "created_at": "2019-12-27T23:14:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 89, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210700425898450944"], "in_reply_to_user_id": "1070922564095143938", "text": "@rmnuwu xxxtentacion: tengo dolor, quiero pegarme 10 tiros en la cabeza\nhe estado rayado con algunas cosas, no puedo cambiar\nsoy suicida, al mismo tiempo tranquilo\n\nyo: no puede ser loco este pibe es igual a mi, si yo hiciera una canci\u00f3n ser\u00eda asi *se acuesta a ver karmaland*", "lang": "es", "id": "1210700425898450944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/F3VDXWKlEc", "expanded_url": "http://atilioboron.com.ar/vargas-llosa-discipulo-de-goebbels/", "display_url": "atilioboron.com.ar/vargas-llosa-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://atilioboron.com.ar/vargas-llosa-discipulo-de-goebbels/"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.501, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}], "mentions": [{"start": 161, "end": 170, "username": "PULSOdlp", "id": "734017694211674112"}, {"start": 171, "end": 186, "username": "cyngarciaradio", "id": "150884948"}, {"start": 187, "end": 194, "username": "fjcarg", "id": "36455631"}, {"start": 195, "end": 205, "username": "InfoNodal", "id": "1482333253"}, {"start": 214, "end": 228, "username": "InfoSiberiaOk", "id": "721199155780198400"}, {"start": 229, "end": 238, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 239, "end": 252, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 253, "end": 267, "username": "carlosaznarez", "id": "144962090"}, {"start": 268, "end": 279, "username": "PACOURONDO", "id": "177965969"}]}, "author_id": "203555695", "created_at": "2019-12-25T21:35:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 54, "like_count": 716, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1209950857405571072"], "text": "VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. MI RESPUESTA  \nhttps://t.co/F3VDXWKlEc\n\n@PULSOdlp @cyngarciaradio @fjcarg @InfoNodal         @InfoSiberiaOk @alferdez @CFKArgentina @carlosaznarez @PACOURONDO", "lang": "es", "id": "1209950857405571072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5985, "type": "Other", "normalized_text": "coca"}]}, "author_id": "499888449", "created_at": "2019-12-28T00:31:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210719869248794624"], "text": "sei la fui abrir o refri e ele explodiu em mim kkkkkkkk  tomei banho de coca kkkkk", "lang": "pt", "id": "1210719869248794624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/KqVe9TepdD", "expanded_url": "https://soundcloud.com/zenilson-kapitamolo/ltima-sms-erik-suicida-x-ze", "display_url": "soundcloud.com/zenilson-kapit\u2026"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/FjN2lcAlgF", "expanded_url": "https://www.mediafire.com/download/ar2mnhht77l9ptx", "display_url": "mediafire.com/download/ar2mn\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mediafire.com/download/ar2mnhht77l9ptx"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/ox0TK2uQmg", "expanded_url": "https://twitter.com/EnzoBolas/status/1210663333419991040", "display_url": "twitter.com/EnzoBolas/stat\u2026"}]}, "author_id": "1055184261890916360", "created_at": "2019-12-27T20:52:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210664820757925889"], "text": "\ud83e\udd7aA hist\u00f3ria de amor que j\u00e1 viveste ser\u00e1 \nA m\u00fasica que v\u00e1s querer ouvir!\ud83c\udf39\u2764\nChannel Music\u2764 Apresenta...\n\"A \u00daltima SMS\"\ud83e\udd7a\ud83c\udfb6\n\nOuvir: https://t.co/KqVe9TepdD\n\nBaixar: https://t.co/FjN2lcAlgF https://t.co/ox0TK2uQmg", "lang": "pt", "id": "1210664820757925889"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/KqVe9TepdD", "expanded_url": "https://soundcloud.com/zenilson-kapitamolo/ltima-sms-erik-suicida-x-ze", "display_url": "soundcloud.com/zenilson-kapit\u2026"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/FjN2lcAlgF", "expanded_url": "https://www.mediafire.com/download/ar2mnhht77l9ptx", "display_url": "mediafire.com/download/ar2mn\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mediafire.com/download/ar2mnhht77l9ptx"}], "mentions": [{"start": 211, "end": 226, "username": "cotaliambilson", "id": "3068877177"}, {"start": 227, "end": 240, "username": "solybarros10", "id": "753291047929774080"}, {"start": 242, "end": 256, "username": "factosdabanda", "id": "1877426498"}, {"start": 257, "end": 271, "username": "angolafrases1", "id": "3303733768"}]}, "author_id": "1055184261890916360", "created_at": "2019-12-27T20:14:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210655161250701319"], "text": "J\u00e1 dispon\u00edvel!!\n\ud83e\udd7aA hist\u00f3ria de amor que j\u00e1 viveste ser\u00e1 \nA m\u00fasica que v\u00e1s querer ouvir!\ud83c\udf39\u2764\nChannel Music\u2764 Apresenta...\n\"A \u00daltima SMS\"\ud83e\udd7a\ud83c\udfb6\n\nOuvir: https://t.co/KqVe9TepdD\n\nBaixar: https://t.co/FjN2lcAlgF\nAjudem a\u00ed\ud83d\ude4f\n@cotaliambilson @solybarros10 \n@factosdabanda @angolafrases1", "lang": "pt", "id": "1210655161250701319"}, {"author_id": "2872320105", "created_at": "2019-12-28T00:16:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210716080030855168"], "text": "Hoje eu pulo da varanda", "lang": "pt", "id": "1210716080030855168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210155746136150016"}], "author_id": "262940086", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Jusceli85623099", "id": "1181252299282362368"}]}, "created_at": "2019-12-27T02:46:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210391449650507776"], "in_reply_to_user_id": "1181252299282362368", "text": "@Jusceli85623099 Os pais s\u00e3o culpados mas os donos tamb\u00e9m", "lang": "pt", "id": "1210391449650507776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210206916451983360"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/9Z4SrO48Bt", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1210206916451983360", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 123, "probability": 0.9044, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}, {"start": 239, "end": 249, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "geo": {"place_id": "01a4dbad63bebe54"}, "author_id": "102830647", "created_at": "2019-12-27T01:16:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210368790233518080"], "text": "Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori se hace el moribundo y da \u00f3rdenes desde la Diroes y ninguno los desmiente, igual sucede con los hijos del suicida Alan Garc\u00eda se sienten felices.\nS\u00e1trapas https://t.co/9Z4SrO48Bt", "lang": "es", "id": "1210368790233518080"}, {"author_id": "39240661", "entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 279, "tag": "Fioramonti"}]}, "created_at": "2019-12-26T09:39:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 226, "like_count": 4152, "quote_count": 42}, "edit_history_tweet_ids": ["1210132943865368576"], "text": "A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo sia la prima volta che accade. Inoltre, non investire in istruzione \u00e8 un atto, sul lungo periodo, suicida.Non dovremmo protestare invece di sfottere #Fioramonti?", "lang": "it", "id": "1210132943865368576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4733, "type": "Person", "normalized_text": ". LUIS"}]}, "author_id": "6251192", "created_at": "2019-12-28T00:24:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210718126137954305"], "text": "RESCATE / SUICIDA / EN ALTURA : MA. LUIS CISNEROS  200  - MIRAFLORES // AMB-13,M28-1,PLT-28", "lang": "es", "id": "1210718126137954305"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/UqSomW5BXi", "expanded_url": "https://twitter.com/odiodobem/status/1210649270308818944", "display_url": "twitter.com/odiodobem/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9358, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1120270274866438144", "created_at": "2019-12-28T00:17:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210716303062970369"], "text": "Quando eu disse que o Brasil n\u00e3o \u00e9 para amadores, eu n\u00e3o estou errado. \u00c9 daqui para muito, muito, muito pior https://t.co/UqSomW5BXi", "lang": "pt", "id": "1210716303062970369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218335815798785"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "458727413", "created_at": "2019-12-12T20:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 3, "like_count": 391, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205218336969240578"], "in_reply_to_user_id": "458727413", "text": "En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tambi\u00e9n hay suicidios que no constan como tales, y que para evitar el estigma figuran como muertes naturales.", "lang": "es", "id": "1205218336969240578"}, {"author_id": "2401761343", "created_at": "2019-12-27T23:00:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 8, "like_count": 85, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210697083545640961"], "text": "Traer a un central de 33 a\u00f1os q viene de estar parado por lesiones  para jugar con uno de 35 y otro de 37 o m\u00e1s  en linea de 3  yendo a buscar partidos si quer\u00e9s salir campe\u00f3n es suicida. M\u00e1s en la cancha ancha q tenemos, a todo esto quien va a ser el 4???", "lang": "es", "id": "1210697083545640961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210715898589245440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 146, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Escobar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "bia_soarescs", "id": "1025301012318482433"}]}, "author_id": "700832604132663297", "created_at": "2019-12-28T00:16:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210716235526262784"], "in_reply_to_user_id": "1025301012318482433", "text": "@bia_soarescs Amiga, pode ser invers\u00e3o de valores, mas na minha ignor\u00e2ncia, acho muito mais compreens\u00edvel e menos doentio torcer pelo Pablo Escobar", "lang": "pt", "id": "1210716235526262784"}, {"author_id": "2932657539", "created_at": "2019-12-28T00:19:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210716811693420545"], "text": "La vita \u00e8 un tango suicida,\nballato tra l'istinto e la ragione.", "lang": "it", "id": "1210716811693420545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WTMdifRvzP", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/amp/tecnologia/ciencia/2019-12-27/suicidio-deja-ser-tabu-internet_2390551/#click=https://t.co/eQTsV26XUI", "display_url": "elconfidencial.com/amp/tecnologia\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elconfidencial.com/amp/tecnologia/ciencia/2019-12-27/suicidio-deja-ser-tabu-internet_2390551/#click=https://t.co/eQTsV26XUI"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 224, "end": 238, "username": "bajoelbillete", "id": "29491384"}, {"start": 239, "end": 253, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 38, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "156289017", "created_at": "2019-12-27T09:09:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 4, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210487826602713090"], "text": "Claro que hay que hablar del #suicidio. A diario, porque en Espa\u00f1a se suicidan 10 personas cada d\u00eda. Es una grave cuesti\u00f3n de salud p\u00fablica. Se puede y se debe prevenir, y deber\u00eda ser una de nuestros objetivos 2020.\nGracias @bajoelbillete @gordocontrapo!!!\nhttps://t.co/WTMdifRvzP", "lang": "es", "id": "1210487826602713090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210715769631322112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.9521, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9098, "type": "Organization", "normalized_text": "Norwich"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9559, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.9616, "type": "Organization", "normalized_text": "Norwich"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.9416, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}]}, "author_id": "64174799", "created_at": "2019-12-28T00:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210715771766108160"], "in_reply_to_user_id": "64174799", "text": "Ex.: Liverpool x Norwich, foi um jogo mto competitivo que acabou 4x1 pro Liverpool. Um dos gols foi contra e outro de bola parada. Apenas dois foram bolas trabalhadas. O Norwich perdeu DIVERSAS chances. O Liverpool foi letal quando chegou e correu bastante.", "lang": "pt", "id": "1210715771766108160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210213218074988545"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8435, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.7157, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 200, "end": 207, "probability": 0.9449, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.9389, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hereinchaos", "id": "1118625165301166087"}]}, "author_id": "760166858481893376", "created_at": "2019-12-27T02:25:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 357, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210386285749317635"], "in_reply_to_user_id": "1031528705808588802", "text": "@hereinchaos se no twitter tem gente passando pano nesse nojento desse homem, no Facebook t\u00e1 mil vezes pior que aqui. L\u00e1 as pr\u00f3prias MULHERES est\u00e3o passando pano nele. Tudo isso pelo o que ele fez no Flamengo, cara eu t\u00f4 tipo fodase o que ele fez no flamengo ELE MATOU A M\u00c3E DO FILHO DELE V\u00c9I", "lang": "pt", "id": "1210386285749317635"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210714427982413825"}], "author_id": "1087889348165537792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EmanoelyVilela", "id": "1197153371863564289"}]}, "created_at": "2019-12-28T00:10:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210714676876607488"], "in_reply_to_user_id": "1197153371863564289", "text": "@EmanoelyVilela Amiga, foi mt aleat\u00f3rio, meu tio ficou l\u00e1 um temp\u00e3o tentando convencer ela a n\u00e3o se matar", "lang": "pt", "id": "1210714676876607488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210714336974589952"}], "author_id": "550429238", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "virarredondo", "id": "337798530"}]}, "created_at": "2019-12-28T00:10:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210714724918333441"], "in_reply_to_user_id": "337798530", "text": "@virarredondo Sos suicida", "lang": "es", "id": "1210714724918333441"}, {"author_id": "337798530", "created_at": "2019-12-28T00:09:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210714336974589952"], "text": "Nota mental para la gente desquiciada como yo: \nNo salir a correr cuando la sensaci\u00f3n t\u00e9rmica es de 44 grados LIMADA", "lang": "es", "id": "1210714336974589952"}, {"geo": {"place_id": "005ca01756b27db6"}, "author_id": "845081332988497920", "created_at": "2019-12-28T00:01:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210712310379102213"], "text": "Q ganas de ahogarme en el mar rrr", "lang": "es", "id": "1210712310379102213"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210402387040620544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.4351, "type": "Other", "normalized_text": "botlane"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "mid"}, {"start": 103, "end": 103, "probability": 0.5111, "type": "Other", "normalized_text": "3"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.6764, "type": "Person", "normalized_text": "lee sin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bigsondickson", "id": "900488382630985728"}]}, "author_id": "2520017152", "created_at": "2019-12-27T03:52:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210408164027449349"], "in_reply_to_user_id": "900488382630985728", "text": "@bigsondickson Acho q vc tem que baixar o replay e assistir essa desgra\u00e7a, ate a botlane subiu mid lvl 3 KKKK 7 min de game e o lee sin ja tinha ido 4 vezes entao pau no teu cu q tu nao me ajudou nenhuma vez vsf", "lang": "pt", "id": "1210408164027449349"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1135193256269160449"}], "entities": {"annotations": [{"start": 267, "end": 268, "probability": 0.3457, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MitadasDoBolso", "id": "1213788367030079488"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 51, "tag": "EnfiemAsPanelasNoCu"}]}, "author_id": "1151388890", "created_at": "2019-06-03T02:58:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1135380127662137350"], "in_reply_to_user_id": "1022539297658953728", "text": "@mitadasdobolso @jairbolsonaro #EnfiemAsPanelasNoCu!\nQueima de arquivo?\nO cara se suicidou !\nSe suicidou depois de espancar a mulher, mulher essa que pensou que estava morta. Deixou uma carta pra fam\u00edlia cuidar da crian\u00e7a caso estivesse viva.\nBo\u00e7al al\u00e9m de covarde o MC rea\u00e7a.\nEnfiem as panelas no cu idiotas!", "lang": "pt", "id": "1135380127662137350"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210309951169716227"}], "author_id": "1042591429581783045", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lonelyeager", "id": "1325201938909163520"}]}, "created_at": "2019-12-27T16:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210591358039339008"], "in_reply_to_user_id": "1036430993836699648", "text": "@lonelyeager @anaachatana Sim mas quem est\u00e1 com pensamentos suic\u00eddas j\u00e1 n\u00e3o valoriza a pr\u00f3pria vida, se vc souber como convencer essa pessoa a valorizar a pr\u00f3pria vida fala ai por favor, eu acho que a pessoa saber que tem muita gente que ama ela j\u00e1 \u00e9 um meio de n\u00e3o faze-la se matar, isso j\u00e1 ajuda muito", "lang": "pt", "id": "1210591358039339008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.772, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.8573, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.5652, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "757690729955229698", "created_at": "2019-12-27T15:20:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210581252509782018"], "text": "Deus t\u00e1 vendo voc\u00ea que diz que o preso tem que ser reinserido na sociedade, mas t\u00e1 caindo de pau no goleiro Bruno. Deus t\u00e1 vendo, hein?! Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1210581252509782018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210609484705521664"}], "author_id": "916867350577778694", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dcuniversebra", "id": "975741461785464832"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "domchicks", "id": "798158788742250496"}]}, "created_at": "2019-12-27T17:24:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210612489332961283"], "in_reply_to_user_id": "942150595934375936", "text": "@dcuniversebra @domchicks", "lang": "qam", "id": "1210612489332961283"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/6oHq7C5uKi", "expanded_url": "https://youtu.be/anFnLTtMods", "display_url": "youtu.be/anFnLTtMods"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.5965, "type": "Person", "normalized_text": "Renato"}, {"start": 31, "end": 43, "probability": 0.6195, "type": "Other", "normalized_text": "Stragni Amore"}, {"start": 47, "end": 61, "probability": 0.5763, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea Boquetti"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 99, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "author_id": "168180357", "created_at": "2019-12-27T23:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210706165795053570"], "text": "Hermes e Renato foda demais // Stragni Amore - Andrea Boquetti https://t.co/6oHq7C5uKi via @YouTube", "lang": "pt", "id": "1210706165795053570"}, {"author_id": "966474366", "created_at": "2013-11-24T19:24:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1509, "reply_count": 57, "like_count": 1341, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["404692090497400832"], "text": "Si un robot se suicida \u00bfse automata?", "lang": "es", "id": "404692090497400832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210710560116858882"}], "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/vbqvRHH9e1", "expanded_url": "https://twitter.com/MarquitosBlanco/status/1210710578307592193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vbqvRHH9e1", "media_key": "3_1210710567759073281"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.876, "type": "Other", "normalized_text": "Nisekoi"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.9379, "type": "Other", "normalized_text": "Akame Ga Kill"}]}, "author_id": "2844441897", "created_at": "2019-12-27T23:54:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210710578307592193"], "in_reply_to_user_id": "2844441897", "text": "Y empec\u00e9 Nisekoi como mi primer manga en f\u00edsico m\u00e1s tarde descubr\u00ed lo de los mangas espa\u00f1oles e inmediatamente empec\u00e9 Akame Ga Kill. https://t.co/vbqvRHH9e1", "lang": "es", "id": "1210710578307592193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210447817069727744"}], "author_id": "828224411249545216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "bloondegirl", "id": "4687732273"}]}, "created_at": "2019-12-27T15:38:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210585716218114049"], "in_reply_to_user_id": "4687732273", "text": "@bloondegirl eu to louca pra assistir a nova temporada, to agoniada j\u00e1", "lang": "pt", "id": "1210585716218114049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210708956903026689"}], "author_id": "994662905768480768", "created_at": "2019-12-27T23:49:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210709331995480064"], "in_reply_to_user_id": "994662905768480768", "text": "Ele olhou para a minha cara de psicanalista e decidiu me contar o hist\u00f3rico psiqui\u00e1trico dele (que era bem divertido, ali\u00e1s) e me falou da rela\u00e7\u00e3o dele com a m\u00e3e (ah\u00e3).\n\nA\u00ed ele l\u00e1 pelas tantas disse\nVAMOS FUMAR UM.\n\nEu pensei\nOBA, AGORA EU VOU TRANSAR.", "lang": "pt", "id": "1210709331995480064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210708702921199616"}], "author_id": "564831120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "chaves_monna", "id": "269086996"}]}, "created_at": "2019-12-27T23:47:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210708930877382656"], "in_reply_to_user_id": "564831120", "text": "@chaves_monna Eu prefiro ent\u00e3o deixar bem avisado pra ningu\u00e9m fazer oq o menino fez pra n\u00e3o acontecer uma coisa horr\u00edvel dessas dnv", "lang": "pt", "id": "1210708930877382656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/0SJMf7i3U5", "expanded_url": "https://twitter.com/NderakoreAmi_/status/1210282087321948161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0SJMf7i3U5", "media_key": "3_1210282073786929152"}]}, "author_id": "567390501", "created_at": "2019-12-26T19:31:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 374, "like_count": 798, "quote_count": 739}, "edit_history_tweet_ids": ["1210282087321948161"], "text": "Pongan \"ya casi termina el 2019 y sigo sin\" y dejen que el texto predictivo siga la oraci\u00f3n https://t.co/0SJMf7i3U5", "lang": "es", "id": "1210282087321948161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/DyzTzk3OXS", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d", "description": "Al escritor peruano le parece \u201cimpresionante\u201d que los electores argentinos le permitieran volver al poder a \u201cesas personas que producen una pol\u00edtica absolutamente catastr\u00f3fica\u201d para el pa\u00eds", "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}]}, "author_id": "748259155849416706", "created_at": "2019-12-23T14:50:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 306, "like_count": 3768, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1209124198360199169"], "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d - Infobae https://t.co/DyzTzk3OXS", "lang": "es", "id": "1209124198360199169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210634869040173062"}], "entities": {"urls": [{"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/Xsew7nxb95", "expanded_url": "https://twitter.com/Repicatruges1/status/1210640695284903941/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xsew7nxb95", "media_key": "3_1210640680298729473"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 183, "probability": 0.3284, "type": "Place", "normalized_text": "Junqueras"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.5682, "type": "Organization", "normalized_text": "TJUE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KoldoPereda", "id": "1086287107608461312"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "CelaaIsabel", "id": "1926442338"}]}, "author_id": "939704641", "created_at": "2019-12-27T19:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 3, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210640695284903941"], "in_reply_to_user_id": "1086287107608461312", "text": "@KoldoPereda Ser\u00eda bueno saber si estas palabras de @CelaaIsabel tras el CM de hoy eran sinceras o bullshit oratorio.\nSi quieren aterrizar del vuelo suicida deber\u00e1n liberar a Junqueras reconociendo \u201cdesproporci\u00f3n\u201d en no haberle dejado tomar posesi\u00f3n y que el TJUE es \u201cuna legalidad\u201d superior. https://t.co/Xsew7nxb95", "lang": "es", "id": "1210640695284903941"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210586016391712768"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/e8pQEJT4SW", "expanded_url": "https://twitter.com/aldoEsp96807840/status/1210586016391712768", "display_url": "twitter.com/aldoEsp9680784\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4152, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 97, "end": 112, "probability": 0.5957, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Ra\u00fal Haya"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4473, "type": "Place", "normalized_text": "Torre"}, {"start": 258, "end": 269, "probability": 0.868, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Gabriel"}]}, "author_id": "311826702", "created_at": "2019-12-27T22:55:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210695791951695872"], "text": "Para @MijaelGLP, el cuadrazo pol\u00edtico que salvar\u00e1 al Apra. El reemplazo de Alan Garc\u00eda. Luego de V\u00edctor Ra\u00fal Haya de la Torre y el \u00e9pico suicida viene el nuevo l\u00edder de l\u00edderes, el Mes\u00edas de la estrella de  cincopuntas del Apra, el escogido por el mism\u00edsimo Alan Gabriel...jajajaj https://t.co/e8pQEJT4SW", "lang": "es", "id": "1210695791951695872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.4962, "type": "Other", "normalized_text": "Spacey"}]}, "author_id": "272263928", "created_at": "2019-12-27T23:27:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210703761708064774"], "text": "Se suicida uno de los que sufri\u00f3 abuso por Spacey, a una masajista que denunci\u00f3 casos de pacientes abusados la atropellan y a un masajista tambi\u00e9n abusado lo encuentran muerto", "lang": "es", "id": "1210703761708064774"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/c6NOIeEuZS", "expanded_url": "https://twitter.com/Eterno_FlavioPb/status/1025102203491639296/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/c6NOIeEuZS", "media_key": "7_1025100335667453952"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.4585, "type": "Person", "normalized_text": "Alface"}]}, "author_id": "993935288639655936", "created_at": "2018-08-02T19:33:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 639, "reply_count": 40, "like_count": 888, "quote_count": 495}, "edit_history_tweet_ids": ["1025102203491639296"], "text": "Famoso M\u00e3o de Alface \ud83d\ude05 https://t.co/c6NOIeEuZS", "lang": "pt", "id": "1025102203491639296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "233693503", "created_at": "2019-12-25T12:07:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 90, "like_count": 1046, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1209807876476350464"], "text": "\u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "id": "1209807876476350464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/4OaXXyQMEv", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 107, "probability": 0.6082, "type": "Other", "normalized_text": "RealojoDigno"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.8988, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 108, "tag": "RealojoDigno"}]}, "author_id": "411826033", "created_at": "2019-12-27T08:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210479201855389696"], "text": "No nos cansaremos de se\u00f1alar a los culpables, ni un desahucio m\u00e1s sin alternativa habitacional #RealojoDigno\n\ud83d\udc47\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/4OaXXyQMEv", "lang": "es", "id": "1210479201855389696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209841339027857408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.6369, "type": "Person", "normalized_text": "Sirigueijo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leodayooficial", "id": "1119092141894930432"}]}, "author_id": "1092476815363530753", "created_at": "2019-12-27T23:03:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210697857646374912"], "in_reply_to_user_id": "1119092141894930432", "text": "@leodayooficial Hamb\u00farguer de siri \u00e9 de siri kkkkkkk e o Sirigueijo tem uns olhares meio pisicopata as vezes, ent\u00e3o ser\u00e1 q ele t\u00e1 se vingando da fam\u00edlia dele e matando eles pra coisa ?", "lang": "pt", "id": "1210697857646374912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Mila Xim\u00e9nez"}, {"start": 40, "end": 52, "probability": 0.8878, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Castej\u00f3n"}, {"start": 145, "end": 155, "probability": 0.5223, "type": "Other", "normalized_text": "hugoesgh27d"}, {"start": 158, "end": 175, "probability": 0.546, "type": "Other", "normalized_text": "VivaGranHermanoDBT"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 156, "tag": "hugoesgh27d"}, {"start": 157, "end": 176, "tag": "VivaGranHermanoDBT"}]}, "author_id": "1190289724486930437", "created_at": "2019-12-27T00:41:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 4, "like_count": 146, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1210359977325604864"], "text": "Cuando Mila Xim\u00e9nez se d\u00e9 cuenta de que Hugo Castej\u00f3n ten\u00eda m\u00e1s protagonismo desde plat\u00f3 haciendo ese baile que ella en el concurso se suicida. #hugoesgh27d #VivaGranHermanoDBT", "lang": "es", "id": "1210359977325604864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210681192321896456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 178, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Puddi"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "author_id": "929073655795126273", "created_at": "2019-12-27T23:17:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210701201785925632"], "in_reply_to_user_id": "2498098243", "text": "@angeImom @gatita__suicida Pregunta seria\n\u00bfDecirle cerda blanca no es como hacer de lo que te quejas?\n\nSegunda pregunta seria\n\u00bfTe das cuenta que en ning\u00fan momento defendi\u00f3 a Puddi, pero igual saltaste como tigre? No lo se, pero tal ves tienes un poco de ardor, deber\u00edas calmarte.", "lang": "es", "id": "1210701201785925632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210701284745129985"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vitorvito14", "id": "1014296635"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "sportv", "id": "12652472"}]}, "author_id": "2773450600", "created_at": "2019-12-27T23:17:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210701386649886720"], "in_reply_to_user_id": "1014296635", "text": "@vitorvito14 @VulgoSemLimites @SporTV quer comparar Abel com Jesus?", "lang": "pt", "id": "1210701386649886720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/21UvvfGRMy", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1210613009393094658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/21UvvfGRMy", "media_key": "3_1210613002187268098"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 54, "tag": "ebook"}, {"start": 266, "end": 275, "tag": "thriller"}]}, "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-12-27T17:26:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210613009393094658"], "text": "\u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller https://t.co/21UvvfGRMy", "lang": "es", "id": "1210613009393094658"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210701563095846913"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/ejVWJyNPsf", "expanded_url": "https://twitter.com/bigbullybitch/status/1210702642072227841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ejVWJyNPsf", "media_key": "16_1210702631619977216"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.5005, "type": "Other", "normalized_text": "Gen\u00e9tica"}]}, "author_id": "2943114627", "created_at": "2019-12-27T23:22:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210702642072227841"], "in_reply_to_user_id": "776161176", "text": "@whateverstreep Gen\u00e9tica \u00e9 uma desgra\u00e7a https://t.co/ejVWJyNPsf", "lang": "pt", "id": "1210702642072227841"}, {"entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/rt3SSXdhDO", "expanded_url": "https://crisolhoy.com/2019/12/26/el-confuso-suicida-un-seudocientifico-charlatan-sin-metodos-para-sus-afirmaciones/", "display_url": "crisolhoy.com/2019/12/26/el-\u2026"}]}, "author_id": "1031311615", "created_at": "2019-12-27T19:42:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210647160909373444"], "text": "Im\u00e1genes que se van borrando de mi pensamiento, c\u00e1psulas del tiempo en mi mirada ausente\u00a0 inundada de recuerdos, formas en el humo del cigarrillo, el paso lento del tiempo, \nhttps://t.co/rt3SSXdhDO", "lang": "es", "id": "1210647160909373444"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210701053609598977"}], "author_id": "2888984790", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mlq_Vt", "id": "726585270875901952"}]}, "created_at": "2019-12-27T23:21:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210702266086383622"], "in_reply_to_user_id": "726585270875901952", "text": "@mlq_Vt Desse jeit\u00e3o, quase o amigo morre pela mil\u00e9sima vez.", "lang": "pt", "id": "1210702266086383622"}, {"author_id": "977183066941808641", "entities": {"mentions": [{"start": 39, "end": 48, "username": "OTDChile", "id": "308077166"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:25:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210627662064041992"], "text": "IMPORTANTE MENCIONAR LA DECLARACI\u00d3N DE @OTDChile \"Rechazamos que la ley no permita el cambio de nombre y sexo registral en menores de 14, pues es la poblaci\u00f3n m\u00e1s expuesta al riesgo suicida por transodio:", "lang": "es", "id": "1210627662064041992"}, {"author_id": "292464252", "created_at": "2019-12-27T12:03:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 913, "reply_count": 93, "like_count": 2556, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1210531604847878144"], "text": "Un ni\u00f1o embozado en una estelada escupiendo el odio que le han ense\u00f1ado. Un auditorio de m\u00fasica convertido en aquelarre identitario. Cuando el fanatismo ya invade lo que se supone puro -la infancia, el arte-, es que la mierda est\u00e1 a punto de rebosar.", "lang": "es", "id": "1210531604847878144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.3946, "type": "Other", "normalized_text": "Dotta"}]}, "author_id": "866430880100884485", "created_at": "2019-12-27T23:19:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210701876674605057"], "text": "Ok descobri hoje q a fam\u00edlia Dotta inteira \u00e9 fudida na depress\u00e3o, agora eu entendi", "lang": "pt", "id": "1210701876674605057"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/9ZHXzHo4fg", "expanded_url": "https://twitter.com/robbiegifs/status/1210700563735814144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9ZHXzHo4fg", "media_key": "16_1210700475663863808"}]}, "author_id": "1207005523591270400", "created_at": "2019-12-27T23:14:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 1064, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1210700563735814144"], "text": "https://t.co/9ZHXzHo4fg", "lang": "zxx", "id": "1210700563735814144"}, {"author_id": "1161655638407155712", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 33, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "MentirosoMentirosa"}]}, "created_at": "2019-12-27T23:13:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210700233769996288"], "text": "#MentirosoMentirosa @lauritalonso y @PatoBullrich deber\u00edan mostrar los \u00faltimos mensajes con el nefasto fiscal suicida. \nLa justicia llegar\u00e1 y los fabuladores ser\u00e1n penalizados.", "lang": "es", "id": "1210700233769996288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/4vsVoOeYAN", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/espana/tribunales/20191227/junta-electoral-central-estrasburgo-junqueras-no-eurodiputado/454955148_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577432319", "display_url": "elespanol.com/espana/tribuna\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/espana/tribunales/20191227/junta-electoral-central-estrasburgo-junqueras-no-eurodiputado/454955148_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577432319"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 25, "probability": 0.8005, "type": "Organization", "normalized_text": "Junta Electoral Central"}, {"start": 50, "end": 60, "probability": 0.96, "type": "Place", "normalized_text": "Estrasburgo"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.3154, "type": "Place", "normalized_text": "Junqueras"}], "mentions": [{"start": 138, "end": 150, "username": "Maria_peral", "id": "3131004953"}]}, "author_id": "2905232597", "created_at": "2019-12-27T07:38:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 285, "like_count": 92, "quote_count": 133}, "edit_history_tweet_ids": ["1210464998042021888"], "text": "La Junta Electoral Central decidir\u00e1 si comunica a Estrasburgo que Junqueras ya no es eurodiputado https://t.co/4vsVoOeYAN  Informaci\u00f3n de @Maria_peral", "lang": "es", "id": "1210464998042021888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5681, "type": "Other", "normalized_text": "peep"}]}, "author_id": "1070922564095143938", "created_at": "2019-12-27T23:05:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 7, "like_count": 1371, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1210698233288245248"], "text": "peep: te voy a cojer a la luz de las velas mientras nos drogamos le puse droga a esta sprite a la mierda le puse unas patillas verdes a la sprite y a la mierda si me muero va a ser a tu lado\n\nyo: tal cual tal cual yo lo entiendo a este pibe *se hace una chocolatada*", "lang": "es", "id": "1210698233288245248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/mFuOJamhI0", "expanded_url": "https://twitter.com/GonzaloAporrea/status/1210638380712779777/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mFuOJamhI0", "media_key": "7_1210636627141419008"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.5676, "type": "Other", "normalized_text": "Arco Minero"}, {"start": 19, "end": 25, "probability": 0.4429, "type": "Other", "normalized_text": "Orinoco"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.5737, "type": "Other", "normalized_text": "Plan"}]}, "author_id": "112347894", "created_at": "2019-12-27T19:07:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210638380712779777"], "text": "El Arco Minero del Orinoco (AMO) y el socialismo son incompatibles. El extractivismo es capitalismo salvaje. Y es suicida y genocida... Es irresponsable con el planeta y es la negaci\u00f3n del Objetivo 5 del \"Plan de la Patria\". No al AMO! https://t.co/mFuOJamhI0", "lang": "es", "id": "1210638380712779777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210623518695669760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 162, "probability": 0.492, "type": "Other", "normalized_text": "JR"}, {"start": 167, "end": 170, "probability": 0.4871, "type": "Other", "normalized_text": "King"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pete_burns13", "id": "838801075977207808"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "itoldyoumonsoon", "id": "30971600"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "celticbenrich", "id": "280185491"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "davemeltzerWON", "id": "799815672"}]}, "author_id": "497489039", "created_at": "2019-12-27T18:55:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210635246879805440"], "in_reply_to_user_id": "838801075977207808", "text": "@pete_burns13 @IToldYouMonsoon @Krazy_DragonYT @celticbenrich @davemeltzerWON That\u2019s what the move is called though. \n\nIf I go back to 1999 and drink every time JR or King said the word \u201cDDT\u201d I\u2019d be drunk by 8 too.", "lang": "en", "id": "1210635246879805440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210348593862860800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 80, "probability": 0.8987, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine Heredia"}, {"start": 235, "end": 238, "probability": 0.9608, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.8997, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EducaTsinTemor", "id": "1307558606"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "author_id": "235139317", "created_at": "2019-12-27T05:00:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 321, "like_count": 323, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1210425096168464385"], "in_reply_to_user_id": "1307558606", "text": "@EducaTsinTemor @SuneduPeru @JuanSheput Ese sujeto, chupamedias de Nadine Heredia, cero de trayectoria democr\u00e1tica y de defensa del pueblo. Un simple producto de markenting que pela los dientes para decir sancedes, como lo entregar al Per\u00fa a Israel entre otras lindezas...", "lang": "es", "id": "1210425096168464385"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/479JGG4cQA", "expanded_url": "https://twitter.com/DeFogoAGelo1/status/1210618004993724416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/479JGG4cQA", "media_key": "3_1210617981576925186"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "author_id": "1210451178062041088", "created_at": "2019-12-27T17:46:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210618004993724416"], "text": "A curiosidade matou o gato, mas a Rachel \u00e9 humana. Se n\u00e3o a mata, o que mais pode faz\u00ea-la?\nPor favor sigam naiaszdr no instagram. https://t.co/479JGG4cQA", "lang": "pt", "id": "1210618004993724416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210673937195159553"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8575, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gabirotcho", "id": "637259632"}]}, "author_id": "71988175", "created_at": "2019-12-27T21:32:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210674832297414661"], "in_reply_to_user_id": "637259632", "text": "@gabirotcho Que porcaria de lista \u00e9 essa, Esquadr\u00e3o Suicida como um dos mais populares de todos os tempos?!", "lang": "pt", "id": "1210674832297414661"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208822456020025345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.8382, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "author_id": "700389982482124801", "created_at": "2019-12-24T17:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209530313447264256"], "in_reply_to_user_id": "281913797", "text": "@palidofuego111 Alan le gan\u00f3 el vivo a los rojetes ;\nDej\u00f3 m\u00ed cad\u00e1ver como una muestra de mi desprecio hac\u00eda mis adversarios !!.", "lang": "es", "id": "1209530313447264256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5951, "type": "Other", "normalized_text": "Vaporwaves"}]}, "author_id": "14213711", "created_at": "2019-12-26T00:16:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 411, "reply_count": 3669, "like_count": 9034, "quote_count": 214}, "edit_history_tweet_ids": ["1209991222351282176"], "text": "Vaporwaves e toda mil\u00edcia virtual oficial bolsolavista: o auge de vcs por aqui J\u00c1 passou. Foi r\u00e1pido e infrut\u00edfero. Vcs quiseram plantar um novo espiral do sil\u00eancio mas colheram o oposto. Vcs est\u00e3o ladeira abaixo. Vcs perderam. Eu e os outros que vcs tentaram fuder vencemos.\n\nFIM", "lang": "pt", "id": "1209991222351282176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/71omaeQckz", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8465, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 53, "tag": "Madrid"}, {"start": 101, "end": 113, "tag": "capitalismo"}]}, "author_id": "2461972724", "created_at": "2019-12-26T22:40:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210329587323981824"], "text": "VIVIENDA | Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en #Madrid cuando la iban a desahuciar.\n\nLa impunidad del #capitalismo.\n\nhttps://t.co/71omaeQckz", "lang": "es", "id": "1210329587323981824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ijPFkzmI2w", "expanded_url": "https://twitter.com/GuilhermeSchelb/status/1208317796297461760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ijPFkzmI2w", "media_key": "3_1208317785572593667"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 99, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "author_id": "1178651779", "created_at": "2019-12-21T09:26:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208317796297461760"], "text": "\u201cConseguimos pega-lo?\u201d\nA t\u00e1tica suicida dos democratas (meio psol, meio pt) est\u00e1 funcionando nos EUA. https://t.co/ijPFkzmI2w", "lang": "pt", "id": "1208317796297461760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210695820754006018"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/9ObW24ZyBG", "expanded_url": "https://twitter.com/viejodelamorgue/status/1210695820754006018", "display_url": "twitter.com/viejodelamorgu\u2026"}]}, "author_id": "204502692", "created_at": "2019-12-27T22:58:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210696469742858242"], "text": "Verguenza total. Requiere denuncia sobre el accionar del juez https://t.co/9ObW24ZyBG", "lang": "es", "id": "1210696469742858242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208832390128447488"}], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/vsay21YlVz", "expanded_url": "https://renewalrenovacion.wordpress.com/2016/01/25/desahucios-y-suicidios/", "display_url": "renewalrenovacion.wordpress.com/2016/01/25/des\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1530667738418528257/hPcFUoPS?format=jpg&name=orig", "width": 625, "height": 879}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1530667738418528257/hPcFUoPS?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Desahucios y su\u00edcidios", "description": "Desahucios y su\u00edcidios Cristo fu\u00e9 un sin-techo, en su nacimiento en un establo y en su vida p\u00fablica. \u00abLas zorras tienen guaridas, y las aves del cielo nidos; pero el hijo del hombre no tiene donde \u2026", "unwound_url": "https://renewalrenovacion.wordpress.com/2016/01/25/desahucios-y-suicidios/"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/5GIImFOAvh", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/sociedad/210678-suicidios-diarios-espana-economia-desahucios", "display_url": "actualidad.rt.com/sociedad/21067\u2026"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/opneI5Impv", "expanded_url": "https://twitter.com/CristiansPV/status/1210689637037072384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/opneI5Impv", "media_key": "3_1210689620884828160"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/opneI5Impv", "expanded_url": "https://twitter.com/CristiansPV/status/1210689637037072384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/opneI5Impv", "media_key": "3_1210689620905807879"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DTelepata", "id": "1137082010990764032"}]}, "author_id": "739651466210750464", "created_at": "2019-12-27T22:31:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210689637037072384"], "in_reply_to_user_id": "1137082010990764032", "text": "@DTelepata @CensuratNews Qui se su\u00efcida?\nAdolescents en crisi, pares separats i arru\u00efnats, desnonats, arru\u00efnats pels Bancs...\nhttps://t.co/vsay21YlVz\nhttps://t.co/5GIImFOAvh\nPer aix\u00f2 no els interessa parlar-ne. https://t.co/opneI5Impv", "lang": "ca", "id": "1210689637037072384"}, {"author_id": "1066541915003387904", "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 69, "tag": "1MESSQP"}]}, "created_at": "2019-12-27T22:28:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 173, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210688976937463819"], "text": "Respondam ou citem aqui (cada nome em um tweet) usando a tag #1MESSQP\n\n- dez atrizes q vc gosta\n- dez atores \n- dez novelas\n- dez s\u00e9ries \n- dez filmes\n- dez cores\n- dez frutas \n- dez animais\n\ndepois de escrever tudo, deem rt em algumas respostas", "lang": "pt", "id": "1210688976937463819"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/6aNa9MEnZJ", "expanded_url": "https://twitter.com/FabianPrl/status/1208930369061478400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6aNa9MEnZJ", "media_key": "3_1208930350371680261"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9275, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "1160893964205088769", "created_at": "2019-12-23T02:00:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208930369061478400"], "text": "\u201cLa vocaci\u00f3n suicida d los argentinos es extraordinaria\u201ddijo Vargas Llosa.El mismo q sin desempe\u00f1o pol\u00edtico previo,se candidate\u00f3 a la presidencia del Per\u00fa,perdi\u00f3 y cuando le pidieron explicaciones se neg\u00f3 a darlas argumentando q era una etapa superada(vi\u00f1eta abril/2011) https://t.co/6aNa9MEnZJ", "lang": "es", "id": "1208930369061478400"}, {"author_id": "985116415731650560", "created_at": "2019-12-25T21:33:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2114, "reply_count": 1980, "like_count": 7410, "quote_count": 424}, "edit_history_tweet_ids": ["1209950420761751552"], "text": "\u2800\n\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800   . .\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2312\n\n             \u1d50\u1d49 \u1d48\u1d49\u02e2\u1d9c\u1d58\u02e1\u1d56\u1d49, soulmate . \n           \u1d56\u1d52\u02b3 \u207f\u1d43\u0303\u1d52 \u1d56\u1d52\u1d48\u1d49\u02b3 \u1d57\u1d49 \u1d56\u02b3\u1d52\u1d57\u1d49\u1d4d\u1d49\u02b3 \n          \u1d48\u1d43\u02e2 \u1d50\u1d43\u02e1\u1d48\u1d43\u1d48\u1d49\u02e2 \u1d48\u1d49\u02e2\u02e2\u1d49 \u1d50\u1d58\u207f\u1d48\u1d52...\n\n\u2800", "lang": "pt", "id": "1209950420761751552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/qjkmXrzDbB", "expanded_url": "https://t.co/qjkmXrzDbB", "display_url": "t.co/qjkmXrzDbB"}]}, "author_id": "282155394", "created_at": "2019-12-27T20:04:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210652647491035136"], "text": "Ni perder el tiempo con la hija del cobarde suicida. https://t.co/qjkmXrzDbB", "lang": "es", "id": "1210652647491035136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.3066, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido"}]}, "author_id": "845495150834954240", "created_at": "2019-12-27T15:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 59, "like_count": 392, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1210586016391712768"], "text": "En el Apra le proh\u00edben a Mijael Garrido , dar entrevistas, Twittear, no opinar Absolutamente NADA, lo culpan  de no aparecer en las encuestas.", "lang": "es", "id": "1210586016391712768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/4JnGsiqPGF", "expanded_url": "https://bit.ly/39kYcub", "display_url": "bit.ly/39kYcub", "status": 200, "unwound_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.5915, "type": "Other", "normalized_text": "LoM\u00e1sLe\u00eddo2019"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo2019"}]}, "author_id": "860616643", "created_at": "2019-12-27T21:12:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1210669878056804360"], "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo2019: \ud83c\udf08\ud83d\udc94 Qu\u00e9 lamentable caso. https://t.co/4JnGsiqPGF", "lang": "es", "id": "1210669878056804360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 116, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "avril lavigne"}]}, "author_id": "54745785", "created_at": "2019-12-27T03:41:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 202, "reply_count": 806, "like_count": 3009, "quote_count": 3767}, "edit_history_tweet_ids": ["1210405210717347840"], "text": "qual assunto voc\u00ea poderia falar sobre fazendo uma thread de 20 tweets sem precisar pesquisar nada?\n\neu: avril lavigne", "lang": "pt", "id": "1210405210717347840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210622123271692288"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/C9s5Poi3RE", "expanded_url": "https://twitter.com/patriciogiusto/status/1210622123271692288", "display_url": "twitter.com/patriciogiusto\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.5191, "type": "Other", "normalized_text": "Nacion Viable"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "patriciogiusto", "id": "159899911"}]}, "author_id": "167395220", "created_at": "2019-12-27T18:27:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210628161366568960"], "text": "Concuerdo con @patriciogiusto . Argentina no tiene una estrategia exportadora ! No seremos una Nacion Viable sino lo entendemos. Siempre creimos que habia que priorizar el mercado interno, mientras fugamos el ahorro interno y nos financiamos con deuda externa .estrategia suicida. https://t.co/C9s5Poi3RE", "lang": "es", "id": "1210628161366568960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/BYFdhicEvI", "expanded_url": "http://ow.ly/NHnJ50xIRFU", "display_url": "ow.ly/NHnJ50xIRFU"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 40, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.7336, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.5167, "type": "Person", "normalized_text": "Tuto\u201d"}, {"start": 149, "end": 155, "probability": 0.5576, "type": "Person", "normalized_text": "Quiroga"}]}, "author_id": "41156599", "created_at": "2019-12-27T19:27:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 205, "like_count": 694, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1210643423528706048"], "text": "El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador dej\u00f3 claro que no caer\u00e1 en \u201cninguna provocaci\u00f3n\u201d ante los insultos del expresidente boliviano Jorge \u201cTuto\u201d Quiroga, quien lo tild\u00f3 de \u201csinverg\u00fcenza\u201d, \u201ccobarde\u201d, \u201cservil y sumiso\u201d. https://t.co/BYFdhicEvI", "lang": "es", "id": "1210643423528706048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210417605217062912"}], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/0VH15WynCt", "expanded_url": "https://twitter.com/allegragre25/status/1210417605217062912", "display_url": "twitter.com/allegragre25/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8315, "type": "Person", "normalized_text": "brock ansiolitiko"}]}, "author_id": "875015158518697984", "created_at": "2019-12-27T05:01:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210425565603196929"], "text": "Escuchas a brock ansiolitiko y te pegas un tiro si lloras con eso https://t.co/0VH15WynCt", "lang": "es", "id": "1210425565603196929"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/yLfW9Aioyh", "expanded_url": "http://bit.ly/2LE2WRw", "display_url": "bit.ly/2LE2WRw"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "author_id": "458687834", "created_at": "2019-12-10T13:38:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204395048558833666"], "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/yLfW9Aioyh", "lang": "es", "id": "1204395048558833666"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4515, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "author_id": "987388562520887296", "created_at": "2019-12-26T16:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 286, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210241479295287297"], "text": "*Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "lang": "es", "id": "1210241479295287297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210603452340015111"}], "author_id": "3228435101", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PortaAna", "id": "1106345519960543232"}]}, "created_at": "2019-12-27T22:41:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210692188075630593"], "in_reply_to_user_id": "1106345519960543232", "text": "@PortaAna Para para para un cachito.... C\u00f3mo que la cobaya se quiere matar?", "lang": "es", "id": "1210692188075630593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/2mXEWj6xg3", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1210609102801559552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2mXEWj6xg3", "media_key": "3_1210609097550258176"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7184, "type": "Other", "normalized_text": "BOP"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.8136, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 237, "end": 240, "probability": 0.8112, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 264, "end": 271, "probability": 0.6921, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}, {"start": 274, "end": 275, "probability": 0.7709, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 64, "tag": "BOP"}, {"start": 263, "end": 272, "tag": "dccomics"}, {"start": 273, "end": 276, "tag": "DC"}]}, "author_id": "1079488472136716293", "created_at": "2019-12-27T17:11:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 11, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210609102801559552"], "text": "Noticias: Margot Robbie, qui\u00e9n interpreta a Harley Quinn en #BOP, ha asegurado que su personaje pasa del Joker y se ha alejado de \u00e9l, pero que si este volviese, se romper\u00eda en mil pedazos y le seguir\u00eda a donde quiera que fuese.\n\u00bfVolver\u00e1 Leto tras esta pel\u00edcula?\n\n#dccomics #DC https://t.co/2mXEWj6xg3", "lang": "es", "id": "1210609102801559552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210349553293111304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5022, "type": "Person", "normalized_text": "Caju\u00edna"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}, {"start": 140, "end": 152, "probability": 0.7294, "type": "Person", "normalized_text": "Torquato Neto"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.8462, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}]}, "author_id": "152785933", "created_at": "2019-12-27T00:01:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 5, "like_count": 895, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1210349903475564544"], "in_reply_to_user_id": "152785933", "text": "Minha m\u00fasica favorita do Caetano \u00e9 a Caju\u00edna. (Existirmos: A que ser\u00e1 que se destina?)\n\nO Caetano escreveu essa m\u00fasica pra um amigo dele, o Torquato Neto, que tamb\u00e9m era tropicalista e se suicidou. Na \u00e9poca o Caetano tava distante dele.", "lang": "pt", "id": "1210349903475564544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210687333705625603"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/EbVssRiIW1", "expanded_url": "https://twitter.com/mildamakter/status/1210688824164134913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EbVssRiIW1", "media_key": "3_1210688815817482241"}]}, "author_id": "321289374", "created_at": "2019-12-27T22:28:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210688824164134913"], "in_reply_to_user_id": "321289374", "text": "Ang\u00e5ende att sk\u00e4mta om saken. Hade det beh\u00f6vts en till i laget f\u00f6r att det \u00e4r okej s\u00e5 skickade jag den h\u00e4r till henne n\u00e5t \u00e5r innan och vi hade s\u00e5 roligt \u00e5t den att hon tillslut hade den som en liten tavla i sitt k\u00f6k. K\u00f6ket d\u00e4r hon senare skulle ligga tv\u00e4rd\u00f6d. Det \u00e4r mindre roligt https://t.co/EbVssRiIW1", "lang": "sv", "id": "1210688824164134913"}, {"author_id": "721504134780858368", "created_at": "2019-12-27T22:32:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210689954227113984"], "text": "Eu um jovem de quase 1.90 de altura cagando de medo no mar pq a agua tava batendo no meu peito e me sentindo super radical\nQnd olho perpendicularmente para meu lado e vejo uma crian\u00e7ada nadando como se tivessem numa piscina plastica de 2 mil litros", "lang": "pt", "id": "1210689954227113984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210689737578754054"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "John Green"}, {"start": 87, "end": 97, "probability": 0.8961, "type": "Other", "normalized_text": "Street View"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "spidwrmanz", "id": "1128619622"}]}, "author_id": "53725478", "created_at": "2019-12-27T22:33:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210690093347942402"], "in_reply_to_user_id": "1128619622", "text": "@spidwrmanz O John Green achando o local da foto dele simplesmente andando A ESMO pelo Street View foi uma das coisas mais absurdas que eu j\u00e1 vi.\n\nE me deu raiva o tanto que eles ficaram \"Mano, vai dar merda, achem ele, VAI DAR MERDA\" a\u00ed depois a merda acontece e \"Putz, deu merda mesmo\"", "lang": "pt", "id": "1210690093347942402"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210662394994802688"}], "author_id": "788127414", "created_at": "2019-12-27T22:34:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210690472701759495"], "in_reply_to_user_id": "788127414", "text": "MEUDEUS QIE ODIO ELE MORREU ESTOU TEISTE ALGUEM MATA ESSA MACACA BRANCA", "lang": "pt", "id": "1210690472701759495"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210689738526601217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 240, "end": 246, "probability": 0.8531, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "author_id": "2986183587", "created_at": "2019-12-27T22:31:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210689741429125124"], "in_reply_to_user_id": "2986183587", "text": "Zoando a imagem dela e etc. A mesma coisa que vi sobre um cara a\u00ed que postou merda sobre pornografia. Abri o tweet dele e fiquei com nojo sim do tweet dele mas tamb\u00e9m com MUITO nojo das pessoas falando pra ele se matar e etc. Quando abri o Twitter dele, dei de cara com bilhete+", "lang": "pt", "id": "1210689741429125124"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208827917951741952"}], "author_id": "1137082010990764032", "created_at": "2019-12-22T19:31:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208832390128447488"], "in_reply_to_user_id": "835125421817593859", "text": "@CensuratNews Segurament ja saben les principals causes, i al Sistema no lo interessa que es parli Massa d'elles. Ja no existeix la lluita de clases i ara tot es perfecte.", "lang": "ca", "id": "1208832390128447488"}, {"author_id": "263662210", "created_at": "2019-12-27T22:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1210687562953703424"], "text": "desejo esse pak logo principalmente pra voc\u00eas pararem de se stressar pois n\u00e3o entendo nada de chart fico ansiosa vendo as bichinhas nossa agora s\u00f3 falta 60 pontos e do nada meu deus o exo matou uma crian\u00e7a", "lang": "pt", "id": "1210687562953703424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210283150724730882"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/NnAwoPNjQU", "expanded_url": "https://twitter.com/Maryliasantos1/status/1210283150724730882", "display_url": "twitter.com/Maryliasantos1\u2026"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "2872396899", "created_at": "2019-12-27T10:20:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210505849724166145"], "text": "Entendeu PR @jairbolsonaro ? Sabemos o que \u00e9 juiz de garantias. O Sr matou a lavajato e se suicidou politicamente https://t.co/NnAwoPNjQU", "lang": "pt", "id": "1210505849724166145"}, {"author_id": "1084160993024987137", "created_at": "2019-12-27T22:19:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210686575740407808"], "text": "MEU DEUS QUE OFIO", "lang": "pt", "id": "1210686575740407808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9846, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "Leicester"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9735, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.8149, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}]}, "author_id": "234398871", "created_at": "2019-12-26T21:36:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 78, "like_count": 1403, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1210313335239069699"], "text": "Flamengo aguentou mais q o Leicester ou o Liverpool q pegou leve no mundial?", "lang": "pt", "id": "1210313335239069699"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "2735497645", "created_at": "2019-12-26T16:41:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 27, "like_count": 88, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1210239228241682432"], "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "id": "1210239228241682432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Ax4ktheiFM", "expanded_url": "https://diario16.com/las-graves-consecuencias-de-no-aplicar-la-directiva-de-los-denunciantes-de-corrupcion/", "display_url": "diario16.com/las-graves-con\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/las-graves-consecuencias-de-no-aplicar-la-directiva-de-los-denunciantes-de-corrupcion/"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.3989, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}, {"start": 134, "end": 150, "probability": 0.3765, "type": "Place", "normalized_text": "Directiva Europea"}]}, "author_id": "868201506117496833", "created_at": "2019-12-27T09:29:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 5, "like_count": 93, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1210492768184864768"], "text": "\u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en vigor de la Directiva Europea se complica mantener represalias contra los denunciantes xq ser\u00e1 el propio Estado el responsable\u2019 https://t.co/Ax4ktheiFM", "lang": "es", "id": "1210492768184864768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/VJJzG7KJ9K", "expanded_url": "http://canarias-semanal.org/art/5380/se-suicida-por-desahucio-un-joven-en-las-palmas-de-gran-canaria", "display_url": "canarias-semanal.org/art/5380/se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.8617, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.9576, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}]}, "author_id": "861953796", "created_at": "2019-12-27T20:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1210660394206924800"], "text": "Se suicida por desahucio un joven en Las Palmas de Gran Canaria. https://t.co/VJJzG7KJ9K", "lang": "es", "id": "1210660394206924800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/NNAwGgfFUx", "expanded_url": "https://www.unotv.com/noticias/estados/distrito-federal/detalle/multaran-a-quienes-viajen-solos-en-sus-autos-en-2020-esto-dice-semovi-139089/", "display_url": "unotv.com/noticias/estad\u2026"}]}, "author_id": "220073795", "created_at": "2019-12-26T23:47:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210346406738743302"], "text": "\u00bfMultar\u00e1n a quienes viajen solos en sus autos en 2020? Respuesta: No. \u00bfPor qu\u00e9? Porque es impracticable y pol\u00edticamente suicida. \u00bfHay mejores opciones para reducir la congesti\u00f3n que esto? Si.  https://t.co/NNAwGgfFUx", "lang": "es", "id": "1210346406738743302"}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/qAa6mhjKF2", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1207855818466582528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qAa6mhjKF2", "media_key": "3_1207855802943455232"}]}, "author_id": "19729967", "created_at": "2019-12-20T02:50:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 80, "like_count": 258, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1207855818466582528"], "text": "Cl\u00e1sico pobre diablo que vive insultando pero que de ah\u00ed por interno pide que lo desbloqueen. Si alguien lo conoce, reg\u00e1lele tres soles de dignidad en noche buena. :) https://t.co/qAa6mhjKF2", "lang": "es", "id": "1207855818466582528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210620512843575297"}], "author_id": "855254878691749888", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "epvm07", "id": "3342352283"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210621560014483456"], "in_reply_to_user_id": "3342352283", "text": "@epvm07 Chama la loca, la suicida JAJAJA", "lang": "es", "id": "1210621560014483456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/zxhbmv1sE5", "expanded_url": "https://twitter.com/Tsavkko/status/1210595079871778820/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zxhbmv1sE5", "media_key": "3_1210595075136401409"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.3194, "type": "Place", "normalized_text": "dos"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "52815944", "created_at": "2019-12-27T16:15:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 24, "like_count": 140, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1210595079871778820"], "text": "Vocalista da banda punk Olho Seco defendendo terrorismo contra o Porta dos Fundos\u2026\n\nO punk no Brasil morreu - se suicidou. https://t.co/zxhbmv1sE5", "lang": "pt", "id": "1210595079871778820"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210683220288851968"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9835, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ph_alves31", "id": "4790874670"}]}, "author_id": "704813512732893184", "created_at": "2019-12-27T22:07:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210683749731622913"], "in_reply_to_user_id": "4790874670", "text": "@ph_alves31 De verdade mano kkkkk, mais vou te fala oque matou o Liverpool foi os confrontos diretos que n\u00e3o conseguiu ganha deles se n\u00e3o era campe\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1210683749731622913"}, {"geo": {"place_id": "36e491ad73273923"}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4667, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana"}]}, "author_id": "1023281381835726849", "created_at": "2019-12-25T12:36:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209815072425553922"], "text": "Real manooo , n\u00e3o t\u00f4 acreditando que a Mariana se matou \ud83e\udd26\ud83d\ude2d\ud83d\udc94", "lang": "pt", "id": "1209815072425553922"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 195, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "author_id": "1114590254", "created_at": "2019-12-22T17:30:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 28, "like_count": 2564, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802099137527810"], "text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" (Mario Vargas Llosa)", "lang": "es", "id": "1208802099137527810"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/QWc4cGpWYV", "expanded_url": "https://t.co/QWc4cGpWYV", "display_url": "t.co/QWc4cGpWYV"}]}, "author_id": "1128475105615646721", "created_at": "2019-12-27T21:05:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210668088196251656"], "text": "Ela matou o marido e o filho se vingou.. Mundo insano, todo mundo se matando nessa porra https://t.co/QWc4cGpWYV", "lang": "pt", "id": "1210668088196251656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210681671479103489"}], "author_id": "4790874670", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Felipeanselmo99", "id": "704813512732893184"}]}, "created_at": "2019-12-27T22:05:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210683220288851968"], "in_reply_to_user_id": "704813512732893184", "text": "@Felipeanselmo99 Po mano fala em qual liga o time que faz 96 pontos e n\u00e3o \u00e9 campe\u00e3o? Kkkk city que foi um absurdo msm", "lang": "pt", "id": "1210683220288851968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210572064815484928"}], "author_id": "3087398212", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jeff_2297", "id": "1204215486357086208"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "uedmilsonpapo10", "id": "1170753692716457984"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "DaniloGentili", "id": "14213711"}]}, "created_at": "2019-12-27T21:56:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210680903183282177"], "in_reply_to_user_id": "1204215486357086208", "text": "@jeff_2297 @uedmilsonpapo10 @DaniloGentili A ser organizado. A ter ret\u00f3rica. E a n\u00e3o ficar se matando entre n\u00f3s. Eles n\u00e3o precisaram fazer nada e a direita vai pouco a pouco se fatiando porque querem pagar de ilibados sem conhecer os fatos mais a fundo", "lang": "pt", "id": "1210680903183282177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/NRI0iF7JUh", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13306", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13306"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 6, "probability": 0.8958, "type": "Person", "normalized_text": "\u5409\u91ce"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.832, "type": "Person", "normalized_text": "\u5409\u91ce"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.5743, "type": "Other", "normalized_text": "\u30b9\u30d4\u30fc\u30c9\u30b9\u30bf\u30fc"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.7521, "type": "Person", "normalized_text": "\u5409\u91ce"}]}, "author_id": "109877995", "created_at": "2019-12-27T16:13:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210594515695755264"], "text": "\u30de\u30b8\u304b\u3002\n\u5409\u91ce\u306e\u30ad\u30e3\u30ea\u30a2\u8003\u3048\u305f\u3089\u5f15\u9000\u3068\u304b\u65e9\u3059\u304e\u308b\u3050\u3089\u3044\u3084\u3002\n\u3067\u3082\u8eab\u4f53\u304c\u8cc7\u672c\u306e\u4ed5\u4e8b\u3067\u305d\u308c\u304c\u601d\u3046\u3088\u3046\u306b\u52d5\u304b\u306a\u3044\u306e\u306f\u306d\u3002\n\u7279\u306b\u5409\u91ce\u306f\u300e\u30b9\u30d4\u30fc\u30c9\u30b9\u30bf\u30fc\u300f\u3084\u3057\u3002\n\u305d\u308c\u306b\u5927\u304d\u306a\u602a\u6211\u306b\u7e4b\u304c\u308b\u53ef\u80fd\u6027\u3060\u3063\u3066\u3042\u308b\u3002\n\u6b8b\u308a1\u5e74\u672a\u6e80\u3084\u3051\u3069\u3001\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u5409\u91ce\u306e\u6700\u5f8c\u3092\u898b\u5c4a\u3051\u305f\u3044\u306a\u3002\n\nhttps://t.co/NRI0iF7JUh", "lang": "ja", "id": "1210594515695755264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/26JSdFnhJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/13Francette/status/1210611763454054400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/26JSdFnhJJ", "media_key": "3_1210611757733097476"}]}, "author_id": "566132199", "created_at": "2019-12-27T17:21:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 6, "like_count": 94, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1210611763454054400"], "text": "A \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9 ce vendredi \u00e0 la SPA de Mor\u00e9e dans le 41 :\nESCAPE, beau matou noir de 2 ans, c\u00e2lin++. Arriv\u00e9 en d\u00e9but de mois, il se sera vite \u00e9chapp\u00e9 du refuge \ud83d\ude02\ud83d\ude02\nBelle nouvelle vie en famille d\u00e8s ce soir.\nUn 7e de sauv\u00e9 ce jour \u2764\ufe0f\ud83d\ude3a\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/26JSdFnhJJ", "lang": "fr", "id": "1210611763454054400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.967, "type": "Organization", "normalized_text": "Wolverhampton"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Man City"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "Sterling"}, {"start": 137, "end": 148, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "Adama Traor\u00e9"}]}, "author_id": "30574625", "created_at": "2019-12-27T21:42:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 83, "like_count": 3725, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1210677366562926598"], "text": "Que grande vit\u00f3ria de virada do Wolverhampton sobre o Man City! 3x2 em um joga\u00e7o. Com bola de Sterling na trave aos 92.\nE que influ\u00eancia Adama Traor\u00e9 tem tido. A pot\u00eancia f\u00edsica sempre foi sua marca. A partir do momento em que passou a tomar decis\u00f5es melhores, virou outro jogador", "lang": "pt", "id": "1210677366562926598"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210605485658968064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.866, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "1014551605", "created_at": "2019-12-27T17:01:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 56, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210606607568121858"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "text": "@MijaelGLP Nuestra constituci\u00f3n est\u00e1 destrozada desde el primer gobierno del APRA y con la ayuda de los fujimoristas que solo buscan alcanzar sus propios fines y no los del Per\u00fa .Tantos a\u00f1os en el poder y y solo hay progreso para sus bolsillos.", "lang": "es", "id": "1210606607568121858"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210647660014788609"}], "author_id": "936308355420905472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Davidpati", "id": "17483805"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "meollar", "id": "267128233"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "PsyForensic", "id": "2967953495"}]}, "created_at": "2019-12-27T21:44:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210677974233747456"], "in_reply_to_user_id": "17483805", "text": "@Davidpati @meollar @PsyForensic Hola de nuevo, tenemos datos sobre suicidios desde 1850 y sorprende su estabilidad, aunque lo realmente interesante es cuando reduces la observaci\u00f3n por zonas=localizaci\u00f3n: si conseguimos medir lo que no hoy no parece medible, llegaremos a predecir \u201crazonablemente bien\u201d. Saludos", "lang": "es", "id": "1210677974233747456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Rodri"}, {"start": 7, "end": 12, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Walker"}, {"start": 16, "end": 23, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Sterling"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9786, "type": "Organization", "normalized_text": "Man City"}]}, "author_id": "128084489", "created_at": "2019-12-27T21:46:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 13, "like_count": 99, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210678348659249154"], "text": "Rodri, Walker e Sterling saem de campo inconformados. \n\nMan City jogou 80 minutos com 10 jogadores e em menos de 48h entra em campo de novo. Tudo que n\u00e3o precisavam nesse per\u00edodo festivo.", "lang": "pt", "id": "1210678348659249154"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210389161812877312"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/wPTCRh0BPP", "expanded_url": "https://twitter.com/igorlt/status/1210390031992598528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wPTCRh0BPP", "media_key": "3_1210390014057689089"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/wPTCRh0BPP", "expanded_url": "https://twitter.com/igorlt/status/1210390031992598528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wPTCRh0BPP", "media_key": "3_1210390019057299457"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/wPTCRh0BPP", "expanded_url": "https://twitter.com/igorlt/status/1210390031992598528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wPTCRh0BPP", "media_key": "3_1210390025030033409"}]}, "author_id": "15509258", "created_at": "2019-12-27T02:40:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 11, "like_count": 122, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1210390031992598528"], "in_reply_to_user_id": "15509258", "text": "Detalhe \u00e9 que o cara que se matou agora n\u00e3o \u00e9 o primeiro envolvido no caso que morre em circunst\u00e2ncias estranhas. https://t.co/wPTCRh0BPP", "lang": "pt", "id": "1210390031992598528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.6533, "type": "Other", "normalized_text": "vezes"}]}, "author_id": "915257569198919680", "created_at": "2019-12-27T15:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 6, "like_count": 168, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1210580297600917509"], "text": "Vai dizer que c\u00eas nunca se apaixonaram perdidamente por 11 pessoas ao mesmo tempo? Eu mesmo vi Esquadr\u00e3o Suicida 7 vezes.", "lang": "pt", "id": "1210580297600917509"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/lYXO1n4o6q", "expanded_url": "https://twitter.com/boymeetsale/status/1210587352386564098/video/1", "display_url": "twitter.com/boymeetsale/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 121, "probability": 0.9077, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}, {"start": 227, "end": 239, "probability": 0.5913, "type": "Other", "normalized_text": "GCFinHelsinki"}], "hashtags": [{"start": 226, "end": 240, "tag": "GCFinHelsinki"}]}, "author_id": "1127406655099023363", "created_at": "2019-12-27T16:09:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210593521457082368"], "text": "ta simplesmente tudo perfeito, desde edi\u00e7\u00e3o e m\u00fasica at\u00e9 a paleta de cores, tudo nesse v\u00eddeo lembra o jeitinho do jungkook e \u00e9 n\u00edtido o quanto se enfor\u00e7ou em cada m\u00ednimo detalhe... ele \u00e9 t\u00e3o talentoso e eu tenho tanto orgulho #GCFinHelsinki \n https://t.co/lYXO1n4o6q", "lang": "pt", "id": "1210593521457082368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.542, "type": "Person", "normalized_text": "Delph"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9712, "type": "Organization", "normalized_text": "Leicester"}, {"start": 72, "end": 84, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Pep Guardiola"}, {"start": 139, "end": 152, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Benjamin Mendy"}]}, "author_id": "128084489", "created_at": "2019-12-27T21:42:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 24, "like_count": 153, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1210677357499092993"], "text": "Temporada passada ap\u00f3s a expuls\u00e3o do Delph e derrota para o Leicester o Pep Guardiola colocou o jogador na geladeira e n\u00e3o o tirou mais. \n\nBenjamin Mendy pode ter o mesmo destino ap\u00f3s a noite de hoje.", "lang": "pt", "id": "1210677357499092993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210670444929601538"}], "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 180, "probability": 0.7305, "type": "Other", "normalized_text": "Lucia"}]}, "author_id": "283798787", "created_at": "2019-12-27T21:16:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210670831321395200"], "in_reply_to_user_id": "283798787", "text": "- su hna. Sigue empe\u00f1ada en hacerla sufrir.\n- su amor decide hacerse a un lado para no lastimarla.\n- finalmente su hna. Se suicida y su t\u00eda tambi\u00e9n.\nTiene m\u00e1s tristezas, pobre Lucia!", "lang": "es", "id": "1210670831321395200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210669648569606147"}], "entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 166, "probability": 0.8578, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DebateBSC", "id": "1048147864059371520"}]}, "author_id": "1064799908627169281", "created_at": "2019-12-27T21:19:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210671607062155264"], "in_reply_to_user_id": "1048147864059371520", "text": "@DebateBSC Respeto lo que dices,pero no lo comparto y te digo porque.\nEn este tipo de etapas se supone que clasifican los mejores, m\u00e1s no cualquiera, mira que Nacional que no lo hizo mal se quedo afuera.\nPara mi ninguno era m\u00e1s accesible, pero claro para mi.", "lang": "es", "id": "1210671607062155264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210674533159571456"}], "author_id": "2884157332", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juntoscambioar", "id": "4341845367"}]}, "created_at": "2019-12-27T21:32:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210674945753260034"], "in_reply_to_user_id": "2884157332", "text": "@PatoBullrich @juntoscambioar Perd\u00f3n,  Sra Ministro \ud83d\ude0e", "lang": "es", "id": "1210674945753260034"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210672990670721025"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.5929, "type": "Person", "normalized_text": "bobbi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "wxhitney", "id": "3218388064"}]}, "author_id": "1062352450361933824", "created_at": "2019-12-27T21:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210674505347194880"], "in_reply_to_user_id": "3218388064", "text": "@wxhitney s\u00e9rio??? eu realmente fiquei muito encucada quando uma das cunhadas diz que a bobbi falou que odiava a m\u00e3e!!  pelas fotos e v\u00eddeos que j\u00e1 elas pareciam t\u00e3o carinhosas uma com a outra!! (ela j\u00e1 adolescente)", "lang": "pt", "id": "1210674505347194880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.657, "type": "Other", "normalized_text": "Cr\u00f3nica"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Waldo Wolf"}]}, "author_id": "154127035", "created_at": "2019-12-27T18:03:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 587, "reply_count": 100, "like_count": 1178, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1210622253186060293"], "text": "Lamentablemente en una comunicaci\u00f3n telef\u00f3nica con Cr\u00f3nica TV, el diputado Waldo Wolf no quiso hablar conmigo (que estaba al aire) y tampoco explic\u00f3 porque afirma en su libro que \"lavaron las canillas\" cuando es falso. Y lo sabe. Que hay detr\u00e1s de esas falsas afirmaciones?", "lang": "es", "id": "1210622253186060293"}, {"author_id": "1028715110121046016", "created_at": "2019-12-27T21:25:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210673078520430592"], "text": "samurai suicida 123", "lang": "fr", "id": "1210673078520430592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210300143330873345"}], "author_id": "1039197752041897984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "anirusso_", "id": "729409280265359366"}]}, "created_at": "2019-12-27T16:12:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210594421101731841"], "in_reply_to_user_id": "729409280265359366", "text": "@anirusso_ Nos machamos?", "lang": "pt", "id": "1210594421101731841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210448803054194688"}], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/kBd6lA9miJ", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanitaThelma87/status/1210448803054194688", "display_url": "twitter.com/JuanitaThelma8\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.6337, "type": "Person", "normalized_text": "sonny"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "WilSon"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.5906, "type": "Other", "normalized_text": "Days"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 79, "tag": "WilSon"}, {"start": 80, "end": 85, "tag": "Days"}]}, "author_id": "1337384874", "created_at": "2019-12-27T21:15:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210670534637375489"], "text": "cad\u00ea a voz de vcs agora sonnystas? j\u00e1 passaram o pano di\u00e1rio pro sonny? #WilSon #Days https://t.co/kBd6lA9miJ", "lang": "pt", "id": "1210670534637375489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210531300114935809"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6642, "type": "Person", "normalized_text": "Benito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "benitoruizCs", "id": "94614702"}]}, "author_id": "1549125608", "created_at": "2019-12-27T13:57:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210560339147939842"], "in_reply_to_user_id": "94614702", "text": "@benitoruizCs Mira Benito, pasa por un centro de salud mental y pregunta. Nadie por peder cosas materiales y no poder ver a sus hijos se quita la vida. El osado eres t\u00fa, relacionando una separaci\u00f3n con un suicidio, eso es de ser retorcido. El suicida es otra cosa muy distinta, es un enfermo.", "lang": "es", "id": "1210560339147939842"}, {"author_id": "187052688", "created_at": "2019-12-27T21:18:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210671252530089984"], "text": "La gente me critica, no ven que un deseo suicida a veces es la forma de apreciar mejor la vida.", "lang": "es", "id": "1210671252530089984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/DCPJoGKmeA", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/benhenry/how-many-of-the-most-popular-movies-have-you-seen?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&bfsource=bfocompareon&quiz_result=120852801_369178366#120852801&rid=369178366", "display_url": "buzzfeed.com/benhenry/how-m\u2026"}]}, "author_id": "637259632", "created_at": "2019-12-27T21:28:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210673937195159553"], "text": "TOOOOOOOOME I checked 96 out of 99 on this list! https://t.co/DCPJoGKmeA", "lang": "en", "id": "1210673937195159553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188436245296435200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9261, "type": "Person", "normalized_text": "Mohamed VI"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9668, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.4904, "type": "Other", "normalized_text": "AH-64"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.5798, "type": "Other", "normalized_text": "Apache"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.9913, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "canete707", "id": "1189070442"}]}, "author_id": "1070203160684310528", "created_at": "2019-10-27T14:59:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188470281310015489"], "in_reply_to_user_id": "1189070442", "text": "@canete707 El yate de Mohamed VI cost\u00f3 90 millones. Marruecos acaba de adquirir helic\u00f3pteros de ataque AH-64 Apache a EEUU por varios miles de millones de euros. Mientras tanto  en Espa\u00f1a pagamos una fortuna por mantener a sus menas. Somos un suicida que aumenta la dosis de cianuro a diario", "lang": "es", "id": "1188470281310015489"}, {"author_id": "2468626844", "created_at": "2019-12-27T21:30:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210674237075099648"], "text": "Yo intentando hablar con mi mam\u00e1:Me esta dando una depresi\u00f3n fuerte y-\n\nMi mama:\u00bfc\u00f3mo una deoresion? No tienes motivos para estarlo,no exageres las cosas\n\nMis motivos:a los 5 a\u00f1os encontr\u00e9 a mi crush (el hermano de mi amiga) golgado en su ba\u00f1o, quien me ense\u00f1\u00f3 a ser como soy hoy+", "lang": "es", "id": "1210674237075099648"}, {"author_id": "1078079710175916037", "created_at": "2019-12-27T21:29:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210674078023110658"], "text": "A Vida \u00e9 um sopro, uma hora a gente \u00e9 e derrapente deixa de existir.", "lang": "pt", "id": "1210674078023110658"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/Wv1HzVEeia", "expanded_url": "https://twitter.com/Ohnizuom/status/1210367240933126144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wv1HzVEeia", "media_key": "3_1210367238919856133"}, {"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/CWVxGpbQi3", "expanded_url": "https://twitter.com/365decepcoes/status/1210359729425440769", "display_url": "twitter.com/365decepcoes/s\u2026"}]}, "author_id": "1021583909329547266", "created_at": "2019-12-27T01:10:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210367240933126144"], "text": "Meninas de 14 anos https://t.co/Wv1HzVEeia https://t.co/CWVxGpbQi3", "lang": "pt", "id": "1210367240933126144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210665605013090304"}], "author_id": "2981760833", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SadMaysa", "id": "1256790990968500224"}]}, "created_at": "2019-12-27T21:00:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210666712623910913"], "in_reply_to_user_id": "1087378763531370498", "text": "@sadmaysa eu como espirita q ja teve ideacao suicida estou perplecta", "lang": "pt", "id": "1210666712623910913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210664349276262402"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9366, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9512, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1161233475728531456", "created_at": "2019-12-27T20:55:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1210665438235037712"], "in_reply_to_user_id": "2971951829", "text": "@starsIoki Ironia t\u00e1?\nUma menina falou que o Brasil conquistou e matou por defesa, ent\u00e3o Portugal tamb\u00e9m matou os brasileiros por defesa porque quando n\u00f3s chegamos ao Brasil voc\u00eas n\u00e3o falaram OI PODE CONQUISTAR, certeza que voc\u00eas deram luta a gente se defendeu, ent\u00e3o de acordo com o +", "lang": "pt", "id": "1210665438235037712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/kLiDoqciTF", "expanded_url": "http://papageno.es/alcohol-suicidio", "display_url": "papageno.es/alcohol-suicid\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565155335974821895/MW_hsUsU?format=jpg&name=orig", "width": 1081, "height": 1500}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565155335974821895/MW_hsUsU?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Alcohol y suicidio, la pareja letal", "description": "Miguel Ruiz-Flores Bistuer es psiquiatra, profesor de la UNED y profesional colaborador de papageno.es \u00a0 Foto de\u00a0GEORGE DESIPRIS\u00a0en\u00a0Pexels \u00a0 Consecuencias del consumo de alcohol Dice un chascarrill\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/alcohol-suicidio"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.5479, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 118, "username": "A_azulyverde", "id": "3661865656"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 222, "tag": "polic\u00edanacional"}, {"start": 223, "end": 236, "tag": "guardiacivil"}, {"start": 237, "end": 251, "tag": "movimientoANG"}, {"start": 252, "end": 263, "tag": "compa\u00f1eros"}]}, "author_id": "3661865656", "created_at": "2019-12-27T19:54:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210650165419360256"], "text": "https://t.co/kLiDoqciTF         \nQueremos agradecer a Miguel, uno de nuestros psiquiatras voluntarios de @A_azulyverde , su aportaci\u00f3n con este art\u00edculo sobre la relaci\u00f3n entre alcohol y conducta suicida. \n#polic\u00edanacional #guardiacivil #movimientoANG #compa\u00f1eros", "lang": "es", "id": "1210650165419360256"}, {"author_id": "1249142094", "created_at": "2019-12-27T21:09:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210669091045949440"], "text": "A mi solo se me ocurri\u00f3 salir a la calle con remera negra", "lang": "es", "id": "1210669091045949440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210669894339059712"}], "author_id": "283798787", "created_at": "2019-12-27T21:15:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210670444929601538"], "in_reply_to_user_id": "283798787", "text": "- la hna. Le hace la vida imposible, hasta intenta asesinarla.\n- se muere su madrina.\n- se muere su pap\u00e1  por culpa de su t\u00eda (que por cierto es la mujer de su pap\u00e1, la misma que asesin\u00f3 a su madre, solo que ellos no saben eso. Esa fue la causa de su intenci\u00f3n de matarla)", "lang": "es", "id": "1210670444929601538"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/s7TTgc5P7v", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/superfc/goleiro-bruno-\u00e9-tietado-por-flamenguistas-em-shopping-1.2278268", "display_url": "otempo.com.br/superfc/goleir\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/2sevCJgiJ4", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2sevCJgiJ4", "media_key": "3_1209884485136867328"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "author_id": "29274419", "created_at": "2019-12-25T17:11:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 542, "reply_count": 2054, "like_count": 3827, "quote_count": 9375}, "edit_history_tweet_ids": ["1209884487083077634"], "text": "Goleiro Bruno \u00e9 tietado por flamenguistas em shopping https://t.co/s7TTgc5P7v https://t.co/2sevCJgiJ4", "lang": "pt", "id": "1209884487083077634"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210664837962969089"}], "author_id": "1145019639174508545", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Tsuncita", "id": "1207943708"}]}, "created_at": "2019-12-27T20:56:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210665678618923008"], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "text": "@gatita__suicida @Tsuncita 1. El odio NUNCA es bueno\n2. \u00c9l tiene la culpa, ella no. \n3. Acosar a una persona que conoce a ese chico solo por algo que \u00e9l ha hecho es inmaduro. \n4. No tiene sentido culpar a alguien de algo que ha hecho otra persona. \n\nVive y deja vivir.", "lang": "es", "id": "1210665678618923008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/JrBxAzcpSM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ivaningrado/status/1210305439163965452", "display_url": "twitter.com/Ivaningrado/st\u2026"}]}, "author_id": "67061404", "created_at": "2019-12-27T14:42:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210571758195089414"], "text": "Se suicida uno de tus denunciantes y a las horas subes esto???? Este hue\u00f3n es maldad pura https://t.co/JrBxAzcpSM", "lang": "es", "id": "1210571758195089414"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210628433358786561"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra"}]}, "author_id": "971136315378094081", "created_at": "2019-12-27T18:29:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210628711172780032"], "in_reply_to_user_id": "971136315378094081", "text": "Ela descobriu e pediu separa\u00e7\u00e3o.\n\nMeses depois, a Sandra estava \"paquerando\" e o ex marido descobriu. \n\nFoi na casa dela, matou ela e depois se matou.", "lang": "pt", "id": "1210628711172780032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.4529, "type": "Other", "normalized_text": "Record"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9201, "type": "Other", "normalized_text": "X-Men"}]}, "author_id": "117573476", "created_at": "2019-12-27T20:55:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210665595185876993"], "text": "As novelas da Record fizeram mais pela causa mutante do que os filmes dos X-Men", "lang": "pt", "id": "1210665595185876993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.4316, "type": "Other", "normalized_text": "lyanna"}]}, "author_id": "972742050", "created_at": "2019-12-27T18:16:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1210625577985748996"], "text": "e a lyanna tinha s\u00f3 14 ANOS e tava sendo OBRIGADA a se casar com um homem obcecado por ela e que sa\u00eda transando com todas as mulheres poss\u00edveis, al\u00e9m de ser um escroto do caralho \n\neu tamb\u00e9m fugiria", "lang": "pt", "id": "1210625577985748996"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.5015, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Pais"}]}, "author_id": "77613385", "created_at": "2019-12-27T18:33:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 54, "like_count": 179, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1210629778924949504"], "text": "El Plan Pais contiene una pol\u00edtica social clara: el incentivo al trabajo productivo para lo cual hace falta reactivar la econom\u00eda. Pero hay una realidad mas de un mill\u00f3n de familias en pobreza extrema a las que hay ayudar. La transferencia directa es el mejor sistema para ello.", "lang": "es", "id": "1210629778924949504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/xamlVFod5v", "expanded_url": "http://bit.ly/379CDec", "display_url": "bit.ly/379CDec"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.4643, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Sabina Frederic"}]}, "author_id": "1864835456", "created_at": "2019-12-27T15:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1815, "reply_count": 206, "like_count": 4706, "quote_count": 66}, "edit_history_tweet_ids": ["1210582110022582272"], "text": "Caso Nisman: la madre del fiscal pedir\u00e1 que Sabina Frederic se abstenga de intervenir en la pericia https://t.co/xamlVFod5v", "lang": "es", "id": "1210582110022582272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210666792064094213"}], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "George Orwell"}]}, "author_id": "1073377885950500865", "created_at": "2019-12-27T21:01:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210666955922956289"], "in_reply_to_user_id": "1073377885950500865", "text": "1984 \u2014 George Orwell. \n\n\u201cGuerra \u00e9 Paz. Liberdade \u00e9 Escravid\u00e3o. Ignor\u00e2ncia \u00e9 For\u00e7a.\u201d\n\n\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1210666955922956289"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/dpSY5oMLNl", "expanded_url": "https://twitter.com/jessicaadantas_/status/1210608667126620161", "display_url": "twitter.com/jessicaadantas\u2026"}]}, "author_id": "1153532135686492160", "created_at": "2019-12-27T20:56:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210665851260719104"], "text": "put4 que me pariu, essa foi a coisa mais nem nexo que eu j\u00e1 li na minha vida, to rachando https://t.co/dpSY5oMLNl", "lang": "pt", "id": "1210665851260719104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/SpyQ1DQoIo", "expanded_url": "http://ptv.pe/282796", "display_url": "ptv.pe/282796"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Y4Ef9F9kvt", "expanded_url": "https://twitter.com/BDPTV/status/1210575562730876928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y4Ef9F9kvt", "media_key": "3_1210575561111822339"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.3306, "type": "Organization", "normalized_text": "SMP"}]}, "author_id": "265541737", "created_at": "2019-12-27T14:58:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210575562730876928"], "text": "SMP: anciano en silla de ruedas provoc\u00f3 ca\u00edda de pintor (VIDEO) \u25ba https://t.co/SpyQ1DQoIo https://t.co/Y4Ef9F9kvt", "lang": "es", "id": "1210575562730876928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210664711882186753"}], "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 176, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "taria"}, {"start": 255, "end": 266, "probability": 0.5288, "type": "Other", "normalized_text": "retrospecmed"}]}, "author_id": "1087378763531370498", "created_at": "2019-12-27T20:55:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210665605013090304"], "in_reply_to_user_id": "1087378763531370498", "text": "ela disse q se se matasse n tonha problema pq dai vai reencarna denovo mesmo....\n\nnem por essa perspectiva sabe... olhando por esse lado vc n aprenderia oq tem q aprende e taria fugindo das responsa entao ainda asism seria danoso sabe aff sem condi\u00e7\u00f5es \n\nretrospecmed 2019", "lang": "pt", "id": "1210665605013090304"}, {"author_id": "1109912331893526528", "created_at": "2019-12-27T20:59:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210666527499919361"], "text": "2019:\nEste a\u00f1o he aprendido.\nHe aprendido que el amor puede ser fugaz pero intenso, que tenemos un n\u00famero de l\u00e1grimas por persona y que re\u00edr llorando es terap\u00e9utico.\nMe has ense\u00f1ado que las emociones tienen nombre, texturas y colores, y que lo ambiguo no debe dejar de serlo.\n+", "lang": "es", "id": "1210666527499919361"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/aT2FP34aHi", "expanded_url": "https://t.co/aT2FP34aHi", "display_url": "t.co/aT2FP34aHi"}]}, "author_id": "1087378763531370498", "created_at": "2019-12-27T20:52:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210664711882186753"], "text": "essa thread me lembrou a aspirante a psiquiatra q disse q tinha q deixar se suicidar pq eh uma decisao da pessoa, q nao tinha q interferir\n\ndiscussao uniu eu e os bolsominion p tenta explica pra bonita q a pessoa n ta em condi\u00e7\u00e3o de decidi nd e nao adianto\n\ntomara q n va pro sus https://t.co/aT2FP34aHi", "lang": "pt", "id": "1210664711882186753"}], "places": [{"full_name": "Diadema, Brasil", "id": "792ce72d0ea47349"}, {"full_name": "Lule\u00e5, Sverige", "id": "5190875d8f7d797f"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "San Gil, Colombia", "id": "0119b3290be52a69"}]}, "errors": [{"resource_id": "1210721483376324609", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210721483376324609", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210721483376324609].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1171028233648779264", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1171028233648779264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1171028233648779264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210718487087218688", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210718487087218688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210718487087218688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1081275509667975168", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1081275509667975168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1081275509667975168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210717582245814278", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210717582245814278].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210717582245814278", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158123960837529600", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1158123960837529600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1158123960837529600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210716197781753856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210716197781753856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210716197781753856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210703019651850242", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210703019651850242].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210703019651850242", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210588829880639493", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210588829880639493].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210588829880639493", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1171848914384969728", "value": "1171848914384969728", "detail": "User has been suspended: [1171848914384969728].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210232467552124933", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210232467552124933", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210232467552124933].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1927158368", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1927158368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1927158368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210710232000843776", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210710232000843776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210710232000843776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2498098243", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2498098243].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2498098243", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210702480503390214", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210702480503390214].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210702480503390214", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210707767096463360", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210707767096463360", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210707767096463360].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "716397400886263808", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [716397400886263808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "716397400886263808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210632792700334081", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210632792700334081].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210632792700334081", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3342100149", "value": "3342100149", "detail": "User has been suspended: [3342100149].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210586009869717506", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210586009869717506", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210586009869717506].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3091711794", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3091711794].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3091711794", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210698783748694016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210698783748694016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210698783748694016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2498098243", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2498098243].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2498098243", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210681192321896456", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210681192321896456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210681192321896456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2498098243", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2498098243].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2498098243", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210681192321896456", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210681192321896456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210681192321896456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "176489785", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [176489785].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "176489785", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210687862422851590", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210687862422851590].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210687862422851590", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208775071336214528", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208775071336214528", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208775071336214528].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "458814206", "value": "458814206", "detail": "User has been suspended: [458814206].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210688231274139654", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210688231274139654", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210688231274139654].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1210333556532301825", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210333556532301825].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210333556532301825", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1052244891676368897", "value": "1052244891676368897", "detail": "User has been suspended: [1052244891676368897].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210689523027456002", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210689523027456002", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210689523027456002].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1210682153819873282", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210682153819873282].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210682153819873282", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "732336314960449536", "value": "732336314960449536", "detail": "User has been suspended: [732336314960449536].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210607835802939392", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210607835802939392", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210607835802939392].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1210656180860866560", "value": "1210656180860866560", "detail": "User has been suspended: [1210656180860866560].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210659970376704001", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210659970376704001].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210659970376704001", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "280137564", "value": "280137564", "detail": "User has been suspended: [280137564].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210305439163965452", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210305439163965452", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210305439163965452].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1210672540257079296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210672540257079296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210672540257079296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210668353301467139", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210668353301467139].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210668353301467139", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210353407938174976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210353407938174976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210353407938174976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210669084016365570", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210669084016365570", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210669084016365570].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "959935522209755138", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [959935522209755138].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "959935522209755138", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210668722786127874", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210668722786127874].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210668722786127874", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210668506947182597", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210668506947182597", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210668506947182597].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1210661979406372864", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210661979406372864", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210661979406372864].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210666837618429954", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210666837618429954", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210666837618429954].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210667511005491200", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210667511005491200", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210667511005491200].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210666559439560705", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210666559439560705", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210666559439560705].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210665288754225153", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210665288754225153", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210665288754225153].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1071562454822461445", "value": "1071562454822461445", "detail": "User has been suspended: [1071562454822461445].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210665466060038144", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210665466060038144", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210665466060038144].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1210665385936207878", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210665385936207878", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210665385936207878].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2741356307", "value": "2741356307", "detail": "User has been suspended: [2741356307].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206585903331913730", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206585903331913730", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206585903331913730].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1210665849356468231", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210665849356468231].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210665849356468231", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1210725396506824708", "oldest_id": "1210665888573272064", "result_count": 409, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6ye1hlao6j84o7my3ld8y3ta54l9"}}