{"data": [{"created_at": "2019-10-21T23:45:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MidiaNINJA: Macri, Pi\u00f1era, a mesma carteira! E Bolsonaro tamb\u00e9m.\nHoje na Argentina, milhares de pessoas se reuniram em frente ao consul\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186428203755278339"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}]}, "id": "1186428203755278339", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66818337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186426673643819009"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:44:58.000Z", "lang": "es", "text": "@Mauriciomulder Hasta Nadine y Keiko tuvieron mas testosterona que el suicida LADR\u00d3N de AG", "edit_history_tweet_ids": ["1186428191998656517"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 88, "end": 89, "probability": 0.4479, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1186428191998656517", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806159539255046144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185935181804388352"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:44:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Que les registren todo (a ella y a todos los hijos del ladr\u00f3n suicida) y que les quiten todo lo robado. Todas las lonch\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186428088609058816"], "id": "1186428088609058816", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2355392993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186399005779120128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:44:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MidiaNINJA: Macri, Pi\u00f1era, a mesma carteira! E Bolsonaro tamb\u00e9m.\nHoje na Argentina, milhares de pessoas se reuniram em frente ao consul\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186428083504635904"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}]}, "id": "1186428083504635904", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3527934497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186426673643819009"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:43:56.000Z", "lang": "pt", "text": "eu nunca me senti t\u00e3o humilhada na minha vida\n\nTirei Jared Leto, \"Esquadr\u00e3o Suicida\" (2016)! https://t.co/G1aWwKSi8h", "edit_history_tweet_ids": ["1186427931242962950"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9313, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/G1aWwKSi8h", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/alliehayes/responda-algumas-perguntas-coringa?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123434594_369292227#123434594&rid=369292227", "display_url": "buzzfeed.com/br/alliehayes/\u2026"}]}, "id": "1186427931242962950", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426309362"}, {"created_at": "2019-10-21T23:43:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MidiaNINJA: Macri, Pi\u00f1era, a mesma carteira! E Bolsonaro tamb\u00e9m.\nHoje na Argentina, milhares de pessoas se reuniram em frente ao consul\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186427848757796865"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}]}, "id": "1186427848757796865", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794102564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186426673643819009"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:43:22.000Z", "lang": "es", "text": "@dadoeterno Revisa Otra Vez, Vizcarra hizo el mejor gobierno liberandonos de los corruptos de siempre que se adue\u00f1aron del Per\u00fa para saquearlo sin contemplaciones y eso vale mucho m\u00e1s que cualquier gobierno choro anterior encabezado por el suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1186427791841153024"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Otra Vez"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dadoeterno", "id": "346946541"}]}, "in_reply_to_user_id": "346946541", "id": "1186427791841153024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4276214117", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186419172730966018"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:43:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MidiaNINJA: Macri, Pi\u00f1era, a mesma carteira! E Bolsonaro tamb\u00e9m.\nHoje na Argentina, milhares de pessoas se reuniram em frente ao consul\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186427790352093185"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}]}, "id": "1186427790352093185", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143631811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186426673643819009"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:43:13.000Z", "lang": "es", "text": "con estas cosas ustedes banalizan todo y despu\u00e9s se preguntan ay por qu\u00e9 la gente se suicida u.u hay que cuidar al otro y la huevada, pero despu\u00e9s andan poniendo estas cosas a la ligera como si no fuera nada", "edit_history_tweet_ids": ["1186427751915495425"], "in_reply_to_user_id": "1624132597", "id": "1186427751915495425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1624132597", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186426919216205824"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:42:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@thorrefe fala suicida do bomberman", "edit_history_tweet_ids": ["1186427658361540608"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "bomberman"}]}, "in_reply_to_user_id": "4120194303", "id": "1186427658361540608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4781053937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186427548860850179"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:42:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Que les registren todo (a ella y a todos los hijos del ladr\u00f3n suicida) y que les quiten todo lo robado. Todas las lonch\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186427639210352641"], "id": "1186427639210352641", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718962515116453888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186399005779120128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:42:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MidiaNINJA: Macri, Pi\u00f1era, a mesma carteira! E Bolsonaro tamb\u00e9m.\nHoje na Argentina, milhares de pessoas se reuniram em frente ao consul\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186427629911576576"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}]}, "id": "1186427629911576576", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746823468159729664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186426673643819009"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:42:13.000Z", "lang": "es", "text": "@noeresdetemer @AlanGarciaPeru @PanamericanaTV Esas MIERDAS de @Panamercanatv siempre han rendido pleites\u00eda al LADR\u00d3N SUICIDA de Alan Garc\u00eda P\u00e9rez, es m\u00e1s, siempre se dijo que AG, era accionista mayoritario de ese canal!!", "edit_history_tweet_ids": ["1186427501049987073"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 145, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 176, "end": 177, "probability": 0.2975, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noeresdetemer", "id": "316600025"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "PanamericanaTV", "id": "49339195"}]}, "in_reply_to_user_id": "316600025", "id": "1186427501049987073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709607721306333184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186296322959314945"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:42:13.000Z", "lang": "es", "text": "@Cluzcar Hugo Otero, JEFE DE LAS 2 CAMPA\u00d1AS DEL SUICIDA PR\u00d3FUGO POR LAS QUE LLEG\u00d3 AL PODER ( A ROBAR), y en reconocimiento le regal\u00f3 una casa niraflorina del PAP, siempre el ladr\u00f3n regalando lo ajeno. Luego se lo sac\u00f3 en cara por el affaire Olivera, responsabiliz\u00e1ndole de tremenda NK.", "edit_history_tweet_ids": ["1186427499573473280"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.6218, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Otero"}, {"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8042, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}, {"start": 158, "end": 160, "probability": 0.6632, "type": "Organization", "normalized_text": "PAP"}, {"start": 241, "end": 247, "probability": 0.5643, "type": "Person", "normalized_text": "Olivera"}, {"start": 282, "end": 283, "probability": 0.4021, "type": "Person", "normalized_text": "NK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "in_reply_to_user_id": "282155394", "id": "1186427499573473280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "805582219670646784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186387122112159744"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:42:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MidiaNINJA: Macri, Pi\u00f1era, a mesma carteira! E Bolsonaro tamb\u00e9m.\nHoje na Argentina, milhares de pessoas se reuniram em frente ao consul\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186427482553180160"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}]}, "id": "1186427482553180160", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2980176958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186426673643819009"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:42:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Al\u00e9m dos encontros \u00f3bvios (Lanterna Verde e Space Ghost, por exemplo), h\u00e1 tamb\u00e9m aqueles impens\u00e1veis, como Batman e Manda Chuva ou Esquadr\u00e3o Suicida e Banana Split. https://t.co/sVYfftldaZ", "edit_history_tweet_ids": ["1186427455969648640"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.6657, "type": "Other", "normalized_text": "Lanterna Verde"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.6884, "type": "Other", "normalized_text": "Space Ghost"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.5897, "type": "Other", "normalized_text": "Manda Chuva"}, {"start": 131, "end": 147, "probability": 0.635, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 151, "end": 162, "probability": 0.6348, "type": "Other", "normalized_text": "Banana Split"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/sVYfftldaZ", "expanded_url": "https://twitter.com/AquinaBanca/status/1186427455969648640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sVYfftldaZ", "media_key": "3_1186427390681071616"}, {"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/sVYfftldaZ", "expanded_url": "https://twitter.com/AquinaBanca/status/1186427455969648640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sVYfftldaZ", "media_key": "3_1186427412566945792"}, {"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/sVYfftldaZ", "expanded_url": "https://twitter.com/AquinaBanca/status/1186427455969648640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sVYfftldaZ", "media_key": "3_1186427437242114048"}]}, "in_reply_to_user_id": "890297964639522816", "id": "1186427455969648640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "890297964639522816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186427374574936065"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:42:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MidiaNINJA: Macri, Pi\u00f1era, a mesma carteira! E Bolsonaro tamb\u00e9m.\nHoje na Argentina, milhares de pessoas se reuniram em frente ao consul\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186427449619419136"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}]}, "id": "1186427449619419136", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139132229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186426673643819009"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:41:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MidiaNINJA: Macri, Pi\u00f1era, a mesma carteira! E Bolsonaro tamb\u00e9m.\nHoje na Argentina, milhares de pessoas se reuniram em frente ao consul\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186427374415560704"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}]}, "id": "1186427374415560704", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136040782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186426673643819009"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:41:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Tropa da cdd s\u00f3 tem suicida e louco \ud83c\udfb6\ud83d\udea9 https://t.co/h1gLwqNlap", "edit_history_tweet_ids": ["1186427353561481217"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.5831, "type": "Organization", "normalized_text": "cdd"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/h1gLwqNlap", "expanded_url": "https://twitter.com/mcmayycdd/status/1178757785577775105", "display_url": "twitter.com/mcmayycdd/stat\u2026"}]}, "id": "1186427353561481217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1160246609701199872"}, {"created_at": "2019-10-21T23:41:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MidiaNINJA: Macri, Pi\u00f1era, a mesma carteira! E Bolsonaro tamb\u00e9m.\nHoje na Argentina, milhares de pessoas se reuniram em frente ao consul\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186427338130632704"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}]}, "id": "1186427338130632704", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084885216555077632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186426673643819009"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:41:33.000Z", "lang": "pt", "text": "At\u00e9 o cara do Uber se matou rindo da minha risada", "edit_history_tweet_ids": ["1186427332032110593"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9777, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}]}, "id": "1186427332032110593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810295914967527424"}, {"created_at": "2019-10-21T23:41:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psiclinicamv: Mientras el r\u00e9gimen niega la crisis y habla de la supuesta disminuci\u00f3n de la pobreza, en consulta cada d\u00eda hay m\u00e1s casos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186427319222751232"], "id": "1186427319222751232", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76974547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186426870067269634"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "psiclinicamv", "id": "1168619407804944385"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:41:26.000Z", "lang": "pt", "text": "ERRATA: Jared Leto n\u00e3o ser\u00e1 o Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida 2", "edit_history_tweet_ids": ["1186427303452119041"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.9431, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.3603, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 41, "end": 59, "probability": 0.8143, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "in_reply_to_user_id": "371741507", "id": "1186427303452119041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371741507", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186416535210020865"}]}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-21T23:41:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato \n\ud83d\udc49 https://t.co/6Y99ENuQJK\n\nUn joven que en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186427283663446016"], "id": "1186427283663446016", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769683690351915008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186284438185041920"}], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:40:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MidiaNINJA: Macri, Pi\u00f1era, a mesma carteira! E Bolsonaro tamb\u00e9m.\nHoje na Argentina, milhares de pessoas se reuniram em frente ao consul\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186427015622213633"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}]}, "id": "1186427015622213633", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2389510770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186426673643819009"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:40:16.000Z", "lang": "pt", "text": "Voltei a assistir naruto e porrra, s\u00f3 tem gente q sofre a saga toda, \nNaruto \u00e9 \u00f3rf\u00e3o no qual seus pais foram mortos por uma raposa q habita dentro dele.\nKakashi seu pai se suicidou pq ele salvou seus amigos ao inv\u00e9s de concluir a miss\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1186427010870104065"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8435, "type": "Other", "normalized_text": "naruto"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.7183, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.6389, "type": "Person", "normalized_text": "Kakashi"}]}, "id": "1186427010870104065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806839486214709248"}, {"created_at": "2019-10-21T23:40:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MidiaNINJA: Macri, Pi\u00f1era, a mesma carteira! E Bolsonaro tamb\u00e9m.\nHoje na Argentina, milhares de pessoas se reuniram em frente ao consul\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186426975990304768"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}]}, "id": "1186426975990304768", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830134405276516352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186426673643819009"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:39:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MidiaNINJA: Macri, Pi\u00f1era, a mesma carteira! E Bolsonaro tamb\u00e9m.\nHoje na Argentina, milhares de pessoas se reuniram em frente ao consul\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186426934965788672"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}]}, "id": "1186426934965788672", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203953531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186426673643819009"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:39:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MidiaNINJA: Macri, Pi\u00f1era, a mesma carteira! E Bolsonaro tamb\u00e9m.\nHoje na Argentina, milhares de pessoas se reuniram em frente ao consul\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186426932671516672"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}]}, "id": "1186426932671516672", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96808362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186426673643819009"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:39:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MidiaNINJA: Macri, Pi\u00f1era, a mesma carteira! E Bolsonaro tamb\u00e9m.\nHoje na Argentina, milhares de pessoas se reuniram em frente ao consul\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186426929492250624"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}]}, "id": "1186426929492250624", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100881443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186426673643819009"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:39:44.000Z", "lang": "pt", "text": "sam de apaixonou por jess, ela morreu; se apaixonou por sara, ela morreu; teve um caso com a lobisomem, ele a matou; se aproximou da eileen, ela morreu. a da sexta temporada que tinha um cachorro ele deixou ela pra l\u00e1, ruby um dem\u00f4nio e rowena...", "edit_history_tweet_ids": ["1186426876014874624"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7734, "type": "Person", "normalized_text": "sam"}, {"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7892, "type": "Person", "normalized_text": "jess"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5387, "type": "Person", "normalized_text": "eileen"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.4247, "type": "Person", "normalized_text": "ruby"}]}, "id": "1186426876014874624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938031119601152001"}, {"created_at": "2019-10-21T23:39:43.000Z", "lang": "es", "text": "Mientras el r\u00e9gimen niega la crisis y habla de la supuesta disminuci\u00f3n de la pobreza, en consulta cada d\u00eda hay m\u00e1s casos de depresi\u00f3n, ansiedad e ideaci\u00f3n suicida por la situaci\u00f3n precaria que vivimos. No solo perjudicaron la salud f\u00edsica del venezolano, tambi\u00e9n la salud mental.", "edit_history_tweet_ids": ["1186426870067269634"], "id": "1186426870067269634", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "author_id": "1168619407804944385"}, {"created_at": "2019-10-21T23:39:19.000Z", "lang": "es", "text": "@juansusus Provocar de manera suicida..... Luego ser\u00e1n las VISTIMAS", "edit_history_tweet_ids": ["1186426769148203009"], "in_reply_to_user_id": "1895734244", "id": "1186426769148203009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755454022505664512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186417417037238274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "juansusus", "id": "1895734244"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:39:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DiegoValerra: Aqu\u00ed cada uno se suicida como quiere https://t.co/L4pIKvA9lx", "edit_history_tweet_ids": ["1186426720519360512"], "id": "1186426720519360512", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956315088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186411114202124288"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/L4pIKvA9lx", "expanded_url": "https://twitter.com/srgg07/status/1186410916805578752", "display_url": "twitter.com/srgg07/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DiegoValerra", "id": "1177304390"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 253, "tag": "Chile"}, {"start": 254, "end": 272, "tag": "Mobiliza\u00e7\u00e3oSocial"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 7, "end": 12, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/QEcEhJBoW7", "expanded_url": "https://twitter.com/MidiaNINJA/status/1186426673643819009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QEcEhJBoW7", "media_key": "3_1186426662776385537"}]}, "created_at": "2019-10-21T23:38:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Macri, Pi\u00f1era, a mesma carteira! E Bolsonaro tamb\u00e9m.\nHoje na Argentina, milhares de pessoas se reuniram em frente ao consulado chileno para protestar contra a repress\u00e3o do governo Pi\u00f1era, que j\u00e1 matou 11 pessoas nos \u00faltimos 4 dias.\n\ud83d\udcf8: M\u00eddia NINJA\n#Chile #Mobiliza\u00e7\u00e3oSocial https://t.co/QEcEhJBoW7", "edit_history_tweet_ids": ["1186426673643819009"], "id": "1186426673643819009", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 11, "like_count": 226, "quote_count": 2}, "author_id": "1540034828"}, {"created_at": "2019-10-21T23:38:52.000Z", "lang": "es", "text": "@rataneda Ya esta resentido porque le dijeron suicida a la Vero.", "edit_history_tweet_ids": ["1186426659014152192"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "Vero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rataneda", "id": "2978793590"}]}, "in_reply_to_user_id": "2978793590", "id": "1186426659014152192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "51237914", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186415182446120960"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:38:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_vickypadilla_: EL SUICIDIO POR DEPRESI\u00d3N ES REAL.\nsi te sientes suicida o depresivo/a y ocupas un amigo POR FAVOR H\u00c1BLAME. YO TE QUIER\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186426627992899584"], "id": "1186426627992899584", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141899551688679424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186403717899313153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_vickypadilla_", "id": "780955783408132096"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:38:15.000Z", "lang": "es", "text": "el suicida no te cuenta su plan", "edit_history_tweet_ids": ["1186426501891350529"], "id": "1186426501891350529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "791277606"}, {"created_at": "2019-10-21T23:38:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LaPaginaNegraMX: Se suicida despu\u00e9s de balear a su esposa y su hijastra en Z. Mena https://t.co/OOVIpYh38A https://t.co/7Z8Gq9N22Q", "edit_history_tweet_ids": ["1186426491225153537"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.6356, "type": "Place", "normalized_text": "Z. Mena"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/OOVIpYh38A", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGghHF", "display_url": "dlvr.it/RGghHF"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/7Z8Gq9N22Q", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPaginaNegraMX/status/1186415254441345024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Z8Gq9N22Q", "media_key": "3_1186415252868497408"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}]}, "id": "1186426491225153537", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816857102090203136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186415254441345024"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:37:58.000Z", "lang": "es", "text": "En el comic, Carol se acaba volviendo tarumba y en la carcel se suicida tirandose a los zombies y me estais rayando mucho con el personaje.\nComo se la carguen quemo la sede.\nAvisados quedan. https://t.co/dGkrlLRxAZ", "edit_history_tweet_ids": ["1186426432177823745"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.5195, "type": "Other", "normalized_text": "comic"}, {"start": 13, "end": 17, "probability": 0.5594, "type": "Other", "normalized_text": "Carol"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/dGkrlLRxAZ", "expanded_url": "https://twitter.com/TWD_ES/status/1186376108880662528", "display_url": "twitter.com/TWD_ES/status/\u2026"}]}, "id": "1186426432177823745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156993068", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186376108880662528"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:37:49.000Z", "lang": "pt", "text": "A m\u00e3e AVISOU a pol\u00edcia da inten\u00e7\u00e3o do filho (levou uma arma pra escola) e ainda vai ser processada pq n\u00e3o tratou devidamente suas quest\u00f5es mentais ???? Num pa\u00eds que uma interna\u00e7\u00e3o \u00e9 o valor de uma casa????? Vai tomar no cu\nIsso porque o filho se matou e mais ningu\u00e9m foi ferido", "edit_history_tweet_ids": ["1186426394496118791"], "in_reply_to_user_id": "819170062871445504", "id": "1186426394496118791", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819170062871445504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186425189686562816"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:37:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Marcela45231150: El colmo de la injusticia! En 90 d\u00edas reci\u00e9n se sabr\u00e1 si le dan prisi\u00f3n preventiva a la conductora suicida. Cuando el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186426296663969798"], "id": "1186426296663969798", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3315140602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186405777008988161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:37:23.000Z", "lang": "es", "text": "@GritaRadioMusic mi canci\u00f3n favorita es amor suicida de @los2minutos", "edit_history_tweet_ids": ["1186426282810187776"], "in_reply_to_user_id": "1012761476791263232", "id": "1186426282810187776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175240127167324162", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GritaRadioMusic", "id": "1012761476791263232"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "los2minutos", "id": "228534505"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:37:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186426273935040513"], "id": "1186426273935040513", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893677103245406208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 139, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.2151, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.3208, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "created_at": "2019-10-21T23:36:44.000Z", "lang": "ja", "text": "RT @tope_tokyo: \u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186426118879903744"], "id": "1186426118879903744", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030809087498317824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186048941302763520"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:34:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@breniston Acho que o Tim \u00e9 o que ele namora no final. Realmente n\u00e3o lembro e preciso rever. O mais interessante \u00e9 que o pai do Tim era gay e se suicidou por problemas de autoaceita\u00e7\u00e3o, homofobia, etc. Ficou anos casado com a m\u00e3e dele e foi tenso quando revelou ser gay. Hist\u00f3ria pesada.", "edit_history_tweet_ids": ["1186425579295428608"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.7173, "type": "Person", "normalized_text": "Tim"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.6825, "type": "Person", "normalized_text": "Tim"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "breniston", "id": "40689729"}]}, "in_reply_to_user_id": "40689729", "id": "1186425579295428608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87447245", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186424716803870720"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:34:09.000Z", "lang": "es", "text": "@Feichu @griseldaYoPRO @Feichu: Lo que realmente me preocupa ,es que haya tantos IGNORANTES en esta sociedad , que crea que la soluci\u00f3n , est\u00e1 en el retorno del PEROKISNERISMO al poder...Somos una sociedad SUICIDA!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1186425468653842433"], "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 174, "probability": 0.4675, "type": "Other", "normalized_text": "PEROKISNERISMO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Feichu", "id": "140776725"}, {"start": 23, "end": 30, "username": "Feichu", "id": "140776725"}]}, "in_reply_to_user_id": "140776725", "id": "1186425468653842433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "985152727314583552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186242543421448193"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:34:04.000Z", "lang": "en", "text": "@but_imacreep_ inclusive, \"soulmate\" me matou hein se fude \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "edit_history_tweet_ids": ["1186425448286306304"], "in_reply_to_user_id": "1070687095860154368", "id": "1186425448286306304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4870785731", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186412576747470850"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:33:41.000Z", "lang": "pt", "text": "@MartinsKaiane @machwnz o que se matou \u00e9 o q n\u00e3o era brasileiro", "edit_history_tweet_ids": ["1186425352127733760"], "in_reply_to_user_id": "853278795171860480", "id": "1186425352127733760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "822777540762800132", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186424977605705734"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MartinsKaiane", "id": "853278795171860480"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:33:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @toxoplasmxse: ''Tiro, porrada e bomba e o g\u00e1s a se alastrar\nTiro, porrada e bomba eu n\u00e3o vou me calar\nPode ferir meu corpo eu vou conti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186425198825881600"], "id": "1186425198825881600", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159957209972916224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186418288970141701"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toxoplasmxse", "id": "739295652274941953"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:31:56.000Z", "lang": "es", "text": "@Oscarqugo @peru21noticias Esposa de Alan Garc\u00eda P\u00e9rez, Nooooooo!!!! Es su segunda zorra, la primera zorra es do\u00f1a Pilar Nores, qui\u00e9n al parecer le aguantaba todas las huevadas al SUICIDA, en la esperanza que todo lo robado por el MISERABLE del marido, seria para ella!!\nEn resumen, era su c\u00f3mplice!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1186424911130173446"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 115, "end": 125, "probability": 0.6391, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Oscarqugo", "id": "29500849"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "in_reply_to_user_id": "29500849", "id": "1186424911130173446", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "709607721306333184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186284214813122560"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:31:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @maithhual: @jdealthaus Tio ya solo das pena... :v\nQue triste tu final como periodista,  terminaste siendo un triste defensor de la viud\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186424813591711744"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4823, "type": "Organization", "normalized_text": "viud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maithhual", "id": "734588028648312832"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "id": "1186424813591711744", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883511494301949952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186418017900646400"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:30:51.000Z", "lang": "pt", "text": "a anima\u00e7\u00e3o de esquadr\u00e3o suicida da uma surra sem d\u00f3 no filme", "edit_history_tweet_ids": ["1186424641025466368"], "id": "1186424641025466368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140759564511600647"}, {"created_at": "2019-10-21T23:30:37.000Z", "lang": "pt", "text": "Caralho hoje faz 1 ano que meu amigo se matou aaaaaaa n\u00e3o desejo essa dor pra ningu\u00e9m, real.", "edit_history_tweet_ids": ["1186424581294346241"], "id": "1186424581294346241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "54560120"}, {"created_at": "2019-10-21T23:30:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlexGamer87: Acabo de denunciar la cuenta de un subnormal de mierda que acaba de pasarme a modo de gracia la imagen del tipo ruso que s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186424560310194177"], "id": "1186424560310194177", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214226571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186421335804784640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlexGamer87", "id": "1443446293825667073"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:30:32.000Z", "lang": "pt", "text": "eu vi de perto o corpo do suicida que estourou o pr\u00f3prio cranio pra n\u00e3o perder o amor da sua vida.......", "edit_history_tweet_ids": ["1186424559907594247"], "id": "1186424559907594247", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "551859689"}, {"created_at": "2019-10-21T23:29:50.000Z", "lang": "pt", "text": "Aqui na minha cidade, uma jovem se matou hoje cedo... N\u00e3o conhecia, mas tomara que a fam\u00edlia dela esteja bem... \ud83d\udc94", "edit_history_tweet_ids": ["1186424382509535233"], "id": "1186424382509535233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899328994264453120"}, {"created_at": "2019-10-21T23:29:22.000Z", "lang": "es", "text": "@cynthyamontes @salvajedigital No sabes q significa cobardia. A proposito q sera del escudero del suicida q gritaba a todo pulmon q ponia sus manos al fuego por la supuesta honradez de AGP.\nEsa es cobardia. No reconocer q se equivoco. Mas aun no tuvo el valor  de hacerlo reflexionar.", "edit_history_tweet_ids": ["1186424265832312833"], "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 187, "probability": 0.4063, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cynthyamontes", "id": "132360976"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "in_reply_to_user_id": "132360976", "id": "1186424265832312833", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1630627243", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186369083622723584"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:27:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JamesGBrasil: Estou bullish \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 mas n\u00e3o se enganem meus amigos:\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ainda n\u00e3o matou o drag\u00e3o q \u00e9 a infla\u00e7\u00e3o end\u00eamica \n\nSe cria emprego \u2014\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186423858905210880"], "id": "1186423858905210880", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166483141323870214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186420424571113472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JamesGBrasil", "id": "1021045460570726402"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:27:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Marcela45231150: El colmo de la injusticia! En 90 d\u00edas reci\u00e9n se sabr\u00e1 si le dan prisi\u00f3n preventiva a la conductora suicida. Cuando el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186423773165170690"], "id": "1186423773165170690", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "606727926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186405777008988161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:25:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @comunicadoras8m: .@ideal_granada Que os parece si dejamos la ambig\u00fcedad enrevesada y contamos la verdad? Un hombre asesina a tiros a su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186423401197588480"], "id": "1186423401197588480", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919248714514030592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186249278664204288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comunicadoras8m", "id": "1017705626087100417"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "ideal_granada", "id": "102687520"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:25:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Que les registren todo (a ella y a todos los hijos del ladr\u00f3n suicida) y que les quiten todo lo robado. Todas las lonch\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186423363381714950"], "id": "1186423363381714950", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777932538551480320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186399005779120128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:25:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: No solo la c\u00fapula, TODOS LOS APRISTAS son responsables de la debacle de ese partiducho, que lo \u00fanico que ha hecho a trav\u00e9s de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186423273015382024"], "id": "1186423273015382024", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2568384330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186387122112159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:25:20.000Z", "lang": "es", "text": "@Karen04Lazo @BWWings Aguantas la suicida?\ud83d\ude33", "edit_history_tweet_ids": ["1186423251880304643"], "in_reply_to_user_id": "1160632228478672902", "id": "1186423251880304643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "637248986", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186108535689621504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Karen04Lazo", "id": "1160632228478672902"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "BWWings", "id": "314662792"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:25:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JamesGBrasil: Estou bullish \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 mas n\u00e3o se enganem meus amigos:\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ainda n\u00e3o matou o drag\u00e3o q \u00e9 a infla\u00e7\u00e3o end\u00eamica \n\nSe cria emprego \u2014\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186423244087275520"], "id": "1186423244087275520", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170728142241243142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186420424571113472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JamesGBrasil", "id": "1021045460570726402"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:25:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@loucosdobandoo Imagine se generalizassem a torcida do curintia com o epis\u00f3dio que matou o menino com sinalizador? Ou ent\u00e3o com os que agrediram as duas palmeirenses dentro do metr\u00f4? Em todo lugar tem gente ruim, e colocar todos no mesmo patamar por conta da camisa, \u00e9 burrice e falta de car\u00e1ter", "edit_history_tweet_ids": ["1186423234419478528"], "in_reply_to_user_id": "4846914461", "id": "1186423234419478528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1037192100587167744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186411037312110592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "loucosdobandoo", "id": "4846914461"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:25:03.000Z", "lang": "es", "text": "@Pedroluise Esta gente es bruta o que? El suicida, ladr\u00f3n y asesino, no necesita complots para quedar expuesto.", "edit_history_tweet_ids": ["1186423178308009991"], "in_reply_to_user_id": "174454101", "id": "1186423178308009991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "328402168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186233503148597251"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Pedroluise", "id": "174454101"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:24:55.000Z", "lang": "es", "text": "Con uno que se suicida poco https://t.co/heyvSBwsga", "edit_history_tweet_ids": ["1186423145214951424"], "id": "1186423145214951424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1868640110", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/heyvSBwsga", "expanded_url": "https://twitter.com/CrazyEdriskYT/status/1186083970037043200", "display_url": "twitter.com/CrazyEdriskYT/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:23:48.000Z", "lang": "es", "text": "Pregunta seria: \u00bfC\u00f3mo se resuelve esta hue\u00e1?\n- Pi\u00f1era renuncia? (no creo)\n- Se suicida? (Menos porque es un cobarde y no podr\u00eda disfrutar de los millones mal habidos)\n- Autogolpe? (Creo q es la opci\u00f3n que va ganado en el segundo piso y los poderes f\u00e1cticos)\n- Gabinete de unidad?", "edit_history_tweet_ids": ["1186422864746037249"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "id": "1186422864746037249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143278375"}, {"created_at": "2019-10-21T23:23:37.000Z", "lang": "es", "text": "@giulianacaccia Qu\u00e9 manera de mezclar las cosas con tal de apa\u00f1ar al corrupto y cobarde colosal. Hasta olvida sus \u201cprincipios cat\u00f3licos\u201d con tal de defender a la amante del suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1186422819619508230"], "in_reply_to_user_id": "31220797", "id": "1186422819619508230", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30965248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186339275341815812"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "giulianacaccia", "id": "31220797"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:23:02.000Z", "lang": "pt", "text": "ver esquadr\u00e3o suicida me lembra de 08/2018", "edit_history_tweet_ids": ["1186422673821315073"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.7806, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1186422673821315073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006337664302436358"}, {"created_at": "2019-10-21T23:22:18.000Z", "lang": "pt", "text": "dom\u00e9stica, drogas etc. o homem sendo espancado com a biblia e logo depois o protagonista recebendo a noticia q ele se suicidou desperta uma raiva tao grande sobre essa pr\u00e1tica q no final do filme conta que ainda acontece em varios estados nos EUA. mas tbm no final ver as fotos+", "edit_history_tweet_ids": ["1186422486927380480"], "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 245, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "in_reply_to_user_id": "728343133625397248", "id": "1186422486927380480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728343133625397248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186421801246703617"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:22:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlexGamer87: Acabo de denunciar la cuenta de un subnormal de mierda que acaba de pasarme a modo de gracia la imagen del tipo ruso que s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186422420187631617"], "id": "1186422420187631617", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2987069902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186421335804784640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlexGamer87", "id": "1443446293825667073"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:20:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mindefensa: Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumento d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186422030427656192"], "id": "1186422030427656192", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172770824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186416876332703744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mindefensa", "id": "131596061"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:20:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Marcela45231150: El colmo de la injusticia! En 90 d\u00edas reci\u00e9n se sabr\u00e1 si le dan prisi\u00f3n preventiva a la conductora suicida. Cuando el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186422013797076992"], "id": "1186422013797076992", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991886735062786048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186405777008988161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:20:20.000Z", "lang": "es", "text": "@giulianacaccia Se lo regal\u00f3 loncheras el suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1186421991588413440"], "in_reply_to_user_id": "31220797", "id": "1186421991588413440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "795123439392751620", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186339275341815812"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "giulianacaccia", "id": "31220797"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-10-21T23:20:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186421943421014016"], "id": "1186421943421014016", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3426822683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185480137518780417"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:19:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: No solo la c\u00fapula, TODOS LOS APRISTAS son responsables de la debacle de ese partiducho, que lo \u00fanico que ha hecho a trav\u00e9s de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186421820527906817"], "id": "1186421820527906817", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052665478534053900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186387122112159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:19:31.000Z", "lang": "es", "text": "La falta de comprensi\u00f3n del panel @gersondelrio @cbellolio es que tambi\u00e9n Uds, pertenecen a esa \u00e9lite, y sacan conclusiones a\u00f1ejas. El Sr. @albertolarrains \u201cEsta es l sociedad que m\u00e1s sea suicida\u201d no tienen nada que perder, y nosotros fuimos c\u00f3mplices pasivos.", "edit_history_tweet_ids": ["1186421788143685632"], "id": "1186421788143685632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186667205", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 47, "username": "gersondelrio", "id": "142798536"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "cbellolio", "id": "76080332"}, {"start": 139, "end": 155, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:19:09.000Z", "lang": "es", "text": "@Politica_ECpe Cuando se metieron la la familia Humala para los fujimoristas y apristas todo estaba dentro de lo legal, ahora q se meten con la familia del suicida AG est\u00e1 mal\nDoble rasero d c\u00fapula aprista", "edit_history_tweet_ids": ["1186421695030190081"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.4976, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 164, "end": 165, "probability": 0.5642, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "in_reply_to_user_id": "1616146872", "id": "1186421695030190081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132684805", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186405014589321216"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:18:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Elpenniwais: Cuando haces un tiroteo en la escuela y el chico suicida empieza a correr https://t.co/kmSbRHj35k", "edit_history_tweet_ids": ["1186421646971662336"], "id": "1186421646971662336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1319640296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908218805063682"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/kmSbRHj35k", "expanded_url": "https://twitter.com/Elpenniwais/status/1185908218805063682/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kmSbRHj35k", "media_key": "3_1185908173103861760"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Elpenniwais", "id": "1185407708394065921"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:18:52.000Z", "lang": "es", "text": "Roma o Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/a1GJtaSuXk", "edit_history_tweet_ids": ["1186421622825275392"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6737, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 7, "end": 23, "probability": 0.5359, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/a1GJtaSuXk", "expanded_url": "https://t.co/a1GJtaSuXk", "display_url": "t.co/a1GJtaSuXk"}]}, "id": "1186421622825275392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1096354130"}, {"created_at": "2019-10-21T23:18:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@brunnosarttori @Tecloz @rsallesmma Lacrador e suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1186421548791599110"], "in_reply_to_user_id": "64773188", "id": "1186421548791599110", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "26621243", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186367473303597058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brunnosarttori", "id": "64773188"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "Tecloz", "id": "84848632"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "rsallesmma", "id": "971822131024748545"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "EstoPasaEnChile"}]}, "created_at": "2019-10-21T23:18:27.000Z", "lang": "es", "text": "#EstoPasaEnChile\n\nSeguir con acciones una vez comenzado el \"toque de queda\" es algo no solo temerario, sino suicida. Muchos recordamos  como fue  en 1973; no nos invitaban a retirarnos a la casa. Disparaban sin previo aviso. El suicidio es voluntario.", "edit_history_tweet_ids": ["1186421519339216897"], "id": "1186421519339216897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937379301707735040"}, {"created_at": "2019-10-21T23:17:43.000Z", "lang": "es", "text": "Acabo de denunciar la cuenta de un subnormal de mierda que acaba de pasarme a modo de gracia la imagen del tipo ruso que se suicida de un disparo en la cara con un rifle del v\u00eddeo ese llamado 1444. Hay que ser muy subnormal para compartir ese tipo de material.", "edit_history_tweet_ids": ["1186421335804784640"], "id": "1186421335804784640", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "2883790233"}, {"created_at": "2019-10-21T23:16:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rpcpy: Un entrenador logr\u00f3 desarmar a un estudiante suicida en un colegio en Oregon, Estados Unidos, y luego lo abraz\u00f3. El informe poli\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186420979221909504"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Oregon"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.995, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "rpcpy", "id": "1239571546882150401"}]}, "id": "1186420979221909504", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "587814140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186419228594692096"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-10-21T23:16:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186420927015391237"], "id": "1186420927015391237", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797257949555097600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185480137518780417"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:15:59.000Z", "lang": "es", "text": "@JuanSGuarnizo de un man ruso que se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186420897709727747"], "in_reply_to_user_id": "285081945", "id": "1186420897709727747", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184312639272488960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185979049715343366"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JuanSGuarnizo", "id": "285081945"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 94, "tag": "Se\u00f1oraK"}, {"start": 108, "end": 111, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4346, "type": "Organization", "normalized_text": "KF"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.3583, "type": "Organization", "normalized_text": "Se\u00f1oraK"}, {"start": 109, "end": 110, "probability": 0.2764, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 161, "end": 169, "probability": 0.6623, "type": "Place", "normalized_text": "Olluquito"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.7183, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00e1rcel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "LavaJato_Peru", "id": "833766984949067776"}]}, "created_at": "2019-10-21T23:15:54.000Z", "lang": "es", "text": "@RecuerdosPeru @rosamariabartra @LavaJato_Peru Todo para proteger a su patrona KF (a) #Se\u00f1oraK y al suicida #AG , al t\u00e9rmino de su inmunidad la ex secretaria de Olluquito debe ir a la C\u00e1rcel.", "edit_history_tweet_ids": ["1186420877262573573"], "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "id": "1186420877262573573", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "759448928731398144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186346846018514947"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:15:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Que les registren todo (a ella y a todos los hijos del ladr\u00f3n suicida) y que les quiten todo lo robado. Todas las lonch\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186420680541106176"], "id": "1186420680541106176", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455448286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186399005779120128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-10-21T23:14:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186420462470881280"], "id": "1186420462470881280", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2305385232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185480069839511552"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:14:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vaidesmaiar: Eu ainda n\u00e3o perdoei o Lua por ter sido suicida naquela baia das tr\u00eas, fudeu nossa vida. Espero que n\u00e3o seja lua x lua de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186420439934996483"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Lua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1186420439934996483", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519556392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186392585788674049"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:14:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Estou bullish \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 mas n\u00e3o se enganem meus amigos:\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ainda n\u00e3o matou o drag\u00e3o q \u00e9 a infla\u00e7\u00e3o end\u00eamica \n\nSe cria emprego \u2014&gt; se cria consumo \u2014&gt; PIB sobe\u2014&gt; infla\u00e7\u00e3o sobe \u2014&gt; COPOM fica por tr\u00e1s da curva (como sempre) \u2014&gt; + infla\u00e7\u00e3o \u2014&gt; aumento de juros\n\nOu seja, os pr\u00f3ximos 18 meses", "edit_history_tweet_ids": ["1186420424571113472"], "id": "1186420424571113472", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 153, "quote_count": 0}, "author_id": "1021045460570726402"}, {"created_at": "2019-10-21T23:13:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@drventress e num formato de anima\u00e7\u00e3o. como vc disse, afasta da realidade, ent\u00e3o a discuss\u00e3o (provavelmente, pq eu \u00f1 assisti) n\u00e3o aprofunda o qto precisa, pra se manter palat\u00e1vel para quem \u00f1 \u00e9/est\u00e1 suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186420238201643010"], "in_reply_to_user_id": "755082129902596096", "id": "1186420238201643010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10162032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186419498729066496"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:13:18.000Z", "lang": "pt", "text": "minha sina\ngana suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186420225039831040"], "id": "1186420225039831040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "951575231457562626"}, {"created_at": "2019-10-21T23:13:18.000Z", "lang": "pt", "text": "Fui contar pra  minha m\u00e3e que vou embora pra Blumenau e n\u00e3o vou mais morar com minha irm\u00e3 ela quase se matou chorando, ela n\u00e3o consegue entender que eu preciso da um rumo na minha vida sozinha \ud83e\udd7a", "edit_history_tweet_ids": ["1186420224809209857"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9152, "type": "Place", "normalized_text": "Blumenau"}]}, "id": "1186420224809209857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331753523"}, {"created_at": "2019-10-21T23:11:41.000Z", "lang": "pt", "text": "@Claudiozaidan11 O que  matou a globaliza\u00e7\u00e3o? \nPelo menos duas coisas bateram o prego no caix\u00e3o.  Primeiro, o crescimento econ\u00f4mico global se desaqueceu e, em consequ\u00eancia, o crescimento tornou-se mais \u201cfinanci\u00e1vel\u201d; a d\u00edvida  aumentou e houve mais \u201cativismo monet\u00e1rio\u201d \u2013", "edit_history_tweet_ids": ["1186419815877099526"], "in_reply_to_user_id": "292089465", "id": "1186419815877099526", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292089465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186419179827671040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Claudiozaidan11", "id": "998742563157929988"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:11:30.000Z", "lang": "es", "text": "@AVTPERU2021 @jostipi Cobarde suicida se sinti\u00f3 acorralado y el p\u00e1nico de ir a la c\u00e1rcel lo hizo suicidarse https://t.co/n211cfyNRL", "edit_history_tweet_ids": ["1186419769660104705"], "in_reply_to_user_id": "473501319", "id": "1186419769660104705", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2263177300", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186329002996355072"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/n211cfyNRL", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1186419769660104705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n211cfyNRL", "media_key": "3_1186419758863998981"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/n211cfyNRL", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1186419769660104705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n211cfyNRL", "media_key": "3_1186419758876561409"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "jostipi", "id": "404167379"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:11:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Que les registren todo (a ella y a todos los hijos del ladr\u00f3n suicida) y que les quiten todo lo robado. Todas las lonch\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186419753038110721"], "id": "1186419753038110721", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1396113944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186399005779120128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:10:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vaidesmaiar: Eu ainda n\u00e3o perdoei o Lua por ter sido suicida naquela baia das tr\u00eas, fudeu nossa vida. Espero que n\u00e3o seja lua x lua de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186419555339587584"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Lua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1186419555339587584", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1264900532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186392585788674049"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:10:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@sobreposicoes Kkkkk quase todo antidepressivo tem pensamento suicida e tentativa de suicidio como possivel efeito colateral\n\nO cerebro \u00e9 uma coisa complicada  hahaha", "edit_history_tweet_ids": ["1186419545382281216"], "in_reply_to_user_id": "2345084100", "id": "1186419545382281216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "56377755", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186419347788652544"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:10:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rpcpy: Un entrenador logr\u00f3 desarmar a un estudiante suicida en un colegio en Oregon, Estados Unidos, y luego lo abraz\u00f3. El informe poli\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186419448527360001"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Oregon"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.995, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "rpcpy", "id": "1239571546882150401"}]}, "id": "1186419448527360001", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4786474097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186419228594692096"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 227, "end": 239, "tag": "ElNoticiero"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Oregon"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9944, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 228, "end": 238, "probability": 0.7165, "type": "Other", "normalized_text": "ElNoticiero"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/kt5kJgzMFC", "expanded_url": "https://twitter.com/rpcpy/status/1186419228594692096/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kt5kJgzMFC", "media_key": "13_1186419096901939200"}]}, "created_at": "2019-10-21T23:09:21.000Z", "lang": "es", "text": "Un entrenador logr\u00f3 desarmar a un estudiante suicida en un colegio en Oregon, Estados Unidos, y luego lo abraz\u00f3. El informe policial revel\u00f3 que el arma estaba cargada con una ronda y que el joven nunca apunt\u00f3 a otras personas. #ElNoticiero https://t.co/kt5kJgzMFC", "edit_history_tweet_ids": ["1186419228594692096"], "id": "1186419228594692096", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "413981468"}, {"created_at": "2019-10-21T23:08:39.000Z", "lang": "es", "text": "@micoldmaussion Jajajajajaj perd\u00f3n pero tu nene tiene alma suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186419053335891969"], "in_reply_to_user_id": "747634164199993346", "id": "1186419053335891969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2853878961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186361861723303936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "micoldmaussion", "id": "747634164199993346"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:08:27.000Z", "lang": "pt", "text": "chorei assistindo esquadr\u00e3o suicida\n\ncomo q eu consigo chorar por TUDO?", "edit_history_tweet_ids": ["1186419002115084293"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8249, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1186419002115084293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "876623007636127744"}, {"created_at": "2019-10-21T23:08:19.000Z", "lang": "es", "text": "@Xtianmx Jajaja si te dieras cuenta qu\u00e9 rid\u00edculo se ve ese tuit, pobre gaga mejor borra el tuit porque si no se suicida, le importa mucho la opinion de una persona que ni conoce jajaja ya deja de dar lastima ni sabe de tu existencia bye\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1186418968082501632"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.688, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.7334, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Xtianmx", "id": "33982552"}]}, "in_reply_to_user_id": "33982552", "id": "1186418968082501632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165500332354547712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185356170896269312"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:07:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @toxoplasmxse: ''Tiro, porrada e bomba e o g\u00e1s a se alastrar\nTiro, porrada e bomba eu n\u00e3o vou me calar\nPode ferir meu corpo eu vou conti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186418838688161792"], "id": "1186418838688161792", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028003859552247811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186418288970141701"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toxoplasmxse", "id": "739295652274941953"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 82, "tag": "BandJornalismo"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/R6qCqNu5fK", "expanded_url": "https://twitter.com/euvinaband/status/1186410341762076673/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/R6qCqNu5fK", "media_key": "13_1186409934532968448"}]}, "created_at": "2019-10-21T23:07:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @euvinaband: Homem diz que matou companheira e n\u00e3o se arrepende #BandJornalismo https://t.co/R6qCqNu5fK", "edit_history_tweet_ids": ["1186418804362043396"], "id": "1186418804362043396", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1212556842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186410341762076673"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:07:06.000Z", "lang": "pt", "text": "mano, um conhecido meu se matou, ele tinha 21 anos. era artista mas sofria de depressao. hj ele se suicidou depois de deixar v\u00e1rios posts dizendo que j\u00e1 n\u00e3o aguentava mais. eu t\u00f4 chocada", "edit_history_tweet_ids": ["1186418661608886272"], "id": "1186418661608886272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3316144011"}, {"created_at": "2019-10-21T23:06:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FernandezZicavo: @MuySorPrendida Reproduje estos documentos en mi libro \"La Republica Suicida\". https://t.co/yqiGnnDqFA", "edit_history_tweet_ids": ["1186418526833299457"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 96, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "La Republica Suicida"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/yqiGnnDqFA", "expanded_url": "https://www.amazon.es/republica-suicida-spanish-ebook/dp/B01MTXBR2P", "display_url": "amazon.es/republica-suic\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandezZicavo", "id": "2831740338"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "id": "1186418526833299457", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974025108003131392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186415324436013056"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:06:23.000Z", "lang": "it", "text": "RT @PedManes: @mgmaglie @INCAZZATA3 L'Italia si suicida con il \"governo\" di Conte, un cretino enorme!", "edit_history_tweet_ids": ["1186418481824223233"], "id": "1186418481824223233", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2940999287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186338778983518209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PedManes", "id": "697617213579141121"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "mgmaglie", "id": "47756372"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "INCAZZATA3", "id": "2875666577"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:06:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: No solo la c\u00fapula, TODOS LOS APRISTAS son responsables de la debacle de ese partiducho, que lo \u00fanico que ha hecho a trav\u00e9s de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186418477713842176"], "id": "1186418477713842176", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085980650790891520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186387122112159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 60, "tag": "skoob"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.9385, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.5771, "type": "Other", "normalized_text": "skoob"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/81EAgBRduI", "expanded_url": "http://migre.me/dPQNB", "display_url": "migre.me/dPQNB", "status": 200, "unwound_url": "http://migre.me/dPQNB"}]}, "created_at": "2019-10-21T23:05:55.000Z", "lang": "pt", "text": "j\u00e1 li \"Esquadr\u00e3o Suicida #09\" https://t.co/81EAgBRduI #skoob", "edit_history_tweet_ids": ["1186418363284819970"], "id": "1186418363284819970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21670082"}, {"created_at": "2019-10-21T23:05:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JohnsonnAaron: Sigo manifestando que la depresi\u00f3n es un arma suicida. No dejes que te consuma, busca ayuda y si nadie te escucha, escri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186418334696427520"], "id": "1186418334696427520", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621401170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186226665938194432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohnsonnAaron", "id": "448560954"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:05:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: No solo la c\u00fapula, TODOS LOS APRISTAS son responsables de la debacle de ese partiducho, que lo \u00fanico que ha hecho a trav\u00e9s de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186418326580449280"], "id": "1186418326580449280", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037571137511862273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186387122112159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 60, "tag": "skoob"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.9396, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.5749, "type": "Other", "normalized_text": "skoob"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/81EAgBRduI", "expanded_url": "http://migre.me/dPQNB", "display_url": "migre.me/dPQNB", "status": 200, "unwound_url": "http://migre.me/dPQNB"}]}, "created_at": "2019-10-21T23:05:45.000Z", "lang": "pt", "text": "j\u00e1 li \"Esquadr\u00e3o Suicida #10\" https://t.co/81EAgBRduI #skoob", "edit_history_tweet_ids": ["1186418324621664256"], "id": "1186418324621664256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21670082"}, {"created_at": "2019-10-21T23:05:45.000Z", "lang": "pt", "text": "cada vez que eu descia no agachamento era um pensamento suicida que rondava a minha mente", "edit_history_tweet_ids": ["1186418322033778690"], "id": "1186418322033778690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838708395469328385"}, {"created_at": "2019-10-21T23:05:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Marcela45231150: El colmo de la injusticia! En 90 d\u00edas reci\u00e9n se sabr\u00e1 si le dan prisi\u00f3n preventiva a la conductora suicida. Cuando el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186418297077747718"], "id": "1186418297077747718", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186405777008988161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:05:37.000Z", "lang": "pt", "text": "''Tiro, porrada e bomba e o g\u00e1s a se alastrar\nTiro, porrada e bomba eu n\u00e3o vou me calar\nPode ferir meu corpo eu vou continuar \nGritando pelo fim da pol\u00edcia militar''\n- Charlote matou um cara", "edit_history_tweet_ids": ["1186418288970141701"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.4243, "type": "Person", "normalized_text": "Tiro"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.9067, "type": "Person", "normalized_text": "Charlote"}]}, "id": "1186418288970141701", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "739295652274941953"}, {"created_at": "2019-10-21T23:05:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Marcela45231150: El colmo de la injusticia! En 90 d\u00edas reci\u00e9n se sabr\u00e1 si le dan prisi\u00f3n preventiva a la conductora suicida. Cuando el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186418245710106624"], "id": "1186418245710106624", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296256914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186405777008988161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:05:14.000Z", "lang": "es", "text": "@noticiAmerica Las declaraciones de un detenido, aunque toque el tema de un suicida, no es hacer escarnio, ya que la historia de las personas es indivisible. Al fallecer uno, no borra su historia, sean hechos buenos o malos. Comportemonos bien en vida para no dejar mala imagen a los hijos.", "edit_history_tweet_ids": ["1186418193767849984"], "in_reply_to_user_id": "65549291", "id": "1186418193767849984", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2598889524", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186414772436295680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:05:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bandliber1312: \" Me refiero a los afectos y a la forma de sentir el compromiso con nuestros hermanos de vida, para centrar los esfuerzo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186418157113790466"], "id": "1186418157113790466", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181937600850010112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186309239247196160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bandliber1312", "id": "2458104918"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:04:32.000Z", "lang": "es", "text": "@jdealthaus Tio ya solo das pena... :v\nQue triste tu final como periodista,  terminaste siendo un triste defensor de la viuda del suicida. Que asco.", "edit_history_tweet_ids": ["1186418017900646400"], "in_reply_to_user_id": "97446514", "id": "1186418017900646400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734588028648312832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186383369900384256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:04:17.000Z", "lang": "es", "text": "D\u00eda 21( llegue hace poco y me tire a la cama xD se me olvid\u00f3 sorry xD)\n\nSi os dijera.. Un ni\u00f1o hu\u00e9rfano que es adoptado por una familia que perdi\u00f3 a su hijo,la ni\u00f1era se suicida, marcas en fotograf\u00edas, Roma, Damien, el anticristo,la marca en la cabeza 666\nLa profec\u00eda,The Omen!\u2764\ufe0f https://t.co/JuyqwEdnU0", "edit_history_tweet_ids": ["1186417953585143808"], "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 205, "probability": 0.6248, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.5542, "type": "Other", "normalized_text": "Damien"}, {"start": 268, "end": 275, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "The Omen"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/JuyqwEdnU0", "expanded_url": "https://twitter.com/Akasha_san/status/1186417953585143808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JuyqwEdnU0", "media_key": "16_1186417944164786177"}]}, "in_reply_to_user_id": "454952714", "id": "1186417953585143808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "454952714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185879114273771520"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:03:59.000Z", "lang": "es", "text": "A mi si me gust\u00f3 el Joker de Jared Leto (opini\u00f3n subjetiva porque me encanta el \ud83d\ude0d), hay que ver que Escuadr\u00f3n Suicida fue bien chafa, pudo ser mejor, ten\u00eda con qu\u00e9 y el Joker sale muy poco, no tuvo mucho para mostrar.", "edit_history_tweet_ids": ["1186417879949950976"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.7535, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 29, "end": 38, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.6476, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.9029, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "id": "1186417879949950976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1177357152320729090"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 75, "tag": "skoob"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.8094, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 26, "end": 42, "probability": 0.5698, "type": "Other", "normalized_text": "Vivendo No Limite"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.5789, "type": "Other", "normalized_text": "skoob"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/81EAgBRduI", "expanded_url": "http://migre.me/dPQNB", "display_url": "migre.me/dPQNB", "status": 200, "unwound_url": "http://migre.me/dPQNB"}]}, "created_at": "2019-10-21T23:03:59.000Z", "lang": "pt", "text": "j\u00e1 li \"Esquadr\u00e3o Suicida: Vivendo No Limite\" https://t.co/81EAgBRduI #skoob", "edit_history_tweet_ids": ["1186417879455059969"], "id": "1186417879455059969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21670082"}, {"created_at": "2019-10-21T23:03:48.000Z", "lang": "pt", "text": "header do daredevil, icon do levi sentando no erwin e bio suicida do sinatra: perfil perfeito", "edit_history_tweet_ids": ["1186417832868896769"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.5617, "type": "Other", "normalized_text": "daredevil"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.7683, "type": "Person", "normalized_text": "levi"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.5369, "type": "Person", "normalized_text": "erwin"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.4542, "type": "Person", "normalized_text": "sinatra"}]}, "id": "1186417832868896769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155992520192679936"}, {"created_at": "2019-10-21T23:03:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Marcela45231150: El colmo de la injusticia! En 90 d\u00edas reci\u00e9n se sabr\u00e1 si le dan prisi\u00f3n preventiva a la conductora suicida. Cuando el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186417817853349888"], "id": "1186417817853349888", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4080323818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186405777008988161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:03:38.000Z", "lang": "pt", "text": "se eu nao der sinal de vida eh pq a panela de press\u00e3o el\u00e9trica me matou galera \ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "edit_history_tweet_ids": ["1186417790456127493"], "id": "1186417790456127493", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1062847340141338624"}, {"created_at": "2019-10-21T23:03:28.000Z", "lang": "es", "text": "@SonandoConElGol @ValeMiniello Mucha adivinanza pero no la metes en el arco ni sin querer, horrible. \nAtte. \"el suicida del gol\"", "edit_history_tweet_ids": ["1186417748856987649"], "in_reply_to_user_id": "415815192", "id": "1186417748856987649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1137088509280473088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186408079639924736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SonandoConElGol", "id": "415815192"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "ValeMiniello", "id": "617715456"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:03:25.000Z", "lang": "es", "text": "Me dijo \"Te quiero m\u00e1s que a mi vida\" y luego result\u00f3 que era suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1186417735200333824"], "id": "1186417735200333824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "521604564"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 50, "tag": "LaParka"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.6893, "type": "Place", "normalized_text": "LaParka"}, {"start": 125, "end": 137, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Arena Coliseo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LaVozaz", "id": "2216773626"}]}, "created_at": "2019-10-21T23:03:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LaVozaz: El ic\u00f3nico luchador mexicano #LaParka fue operado de emergencia tras sufrir un grave accidente el domingo en la Arena Coliseo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186417682695913472"], "id": "1186417682695913472", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120853419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186409438199943168"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:02:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vaidesmaiar: Eu ainda n\u00e3o perdoei o Lua por ter sido suicida naquela baia das tr\u00eas, fudeu nossa vida. Espero que n\u00e3o seja lua x lua de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186417540278489088"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Lua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1186417540278489088", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716985718757855233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186392585788674049"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:02:10.000Z", "lang": "es", "text": "@LVPibai Diego Costa eligi\u00f3 vivir como un monstruo y Morata morir como un hombre bueno porque si no marca ma\u00f1ana se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186417421999071233"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Costa"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Morata"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LVPIbai", "id": "1247061492522004480"}]}, "in_reply_to_user_id": "2754746065", "id": "1186417421999071233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "291726149", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186415349035667456"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:00:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: No solo la c\u00fapula, TODOS LOS APRISTAS son responsables de la debacle de ese partiducho, que lo \u00fanico que ha hecho a trav\u00e9s de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186417116251115520"], "id": "1186417116251115520", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154090718614446080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186387122112159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:00:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RedLopezDiaz: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato.\n\nUn joven que entr\u00f3 a su instituto en Oreg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186417093538803712"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Oreg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "id": "1186417093538803712", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2559366799", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186285046463893504"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:00:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Uuuuuyyyyyy ser\u00eda la mejor noticia...precisamente el cobarde suicida se mat\u00f3 para evitar que se sigan removiendo escombros de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186417053118402575"], "id": "1186417053118402575", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1888337120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186056707694354432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:00:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @saravia_lucho: @KarlaCalle @Cuarto_Poder Que tal intervenci\u00f3n de Nava se las cant\u00f3 toditas al fiscal Jos\u00e9 Domingo Perez y lo ech\u00f3 al su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186417004737126400"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.8327, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 105, "end": 122, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo Perez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "saravia_lucho", "id": "3326212498"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}]}, "id": "1186417004737126400", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883511494301949952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186340597369585666"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:00:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mindefensa: Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumento d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186417001029406722"], "id": "1186417001029406722", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866827387287330818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186416876332703744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mindefensa", "id": "131596061"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 251, "end": 266, "tag": "SanidadMilitar"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/KuItxT05od", "expanded_url": "https://twitter.com/mindefensa/status/1186416876332703744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KuItxT05od", "media_key": "3_1186285019519684608"}], "mentions": [{"start": 221, "end": 235, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}]}, "created_at": "2019-10-21T23:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumento del suicidio y el papel que cada uno de nosotros podemos jugar para ayudar a prevenirlo dentro de \n@FuerzasMilCol\n\u00a1No est\u00e1s solo #SanidadMilitar te acompa\u00f1a!. https://t.co/KuItxT05od", "edit_history_tweet_ids": ["1186416876332703744"], "id": "1186416876332703744", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "131596061"}, {"created_at": "2019-10-21T22:59:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Vou treinar agora uns grau suicida \ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "edit_history_tweet_ids": ["1186416746955202560"], "id": "1186416746955202560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2986729114"}, {"created_at": "2019-10-21T22:59:18.000Z", "lang": "es", "text": "t\u00edo pues llevo visto 30.000 veces el v\u00eddeo del pavo este que se suicida y no se,no me parece nada gr\u00e1fico,he visto peores cosas, no se por qu\u00e9 tanto alarme.", "edit_history_tweet_ids": ["1186416699383439360"], "id": "1186416699383439360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114306228262440962"}, {"created_at": "2019-10-21T22:58:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186416581561274375"], "id": "1186416581561274375", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002784309177143296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:58:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186416569259347968"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186416569259347968", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186404196821721089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:58:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Mas sabe qual a pior parte disso? J\u00e1 sabemos que no Esquadr\u00e3o Suicida, o vil\u00e3o ser\u00e1 interpretado por Jared Leto, que ainda n\u00e3o sabemos se \u00e9 um bom Coringa, pois foi tesourado no filme anterior.\n\nAgora, oremos para Joaquim Phoenix estar no pr\u00f3ximo Batman.", "edit_history_tweet_ids": ["1186416535210020865"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 101, "end": 110, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 214, "end": 228, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim Phoenix"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.7946, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "in_reply_to_user_id": "371741507", "id": "1186416535210020865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "371741507", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186416533968506882"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:58:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @carolacastroc: [Cuidado con los Chamos] \nEn las redes sociales, est\u00e1 circulando un v\u00eddeo llamado 1.444 sale un hombre con una escopeta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186416464498233345"], "id": "1186416464498233345", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399582313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186113448125566976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carolacastroc", "id": "97723108"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:58:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186416373225971712"], "id": "1186416373225971712", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202859908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:57:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@drventress a \u00fanica coisa q eu sempre recebi como instru\u00e7\u00e3o, como alerta, etc, foi nunca discutir sobre m\u00e9todo com o suicida, tipo \"remedio tal\", \"lugar X\" e por a\u00ed vai", "edit_history_tweet_ids": ["1186416259602288640"], "in_reply_to_user_id": "10162032", "id": "1186416259602288640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10162032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186415736950013953"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:57:22.000Z", "lang": "es", "text": "Jajajajajaj si mi ex de secu viera en q me convert\u00ed se suicida por pena", "edit_history_tweet_ids": ["1186416214958063616"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.3993, "type": "Organization", "normalized_text": "secu"}]}, "id": "1186416214958063616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "837499661040615427"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Polic\u00eda"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.5408, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/6C2JrLAy0x", "expanded_url": "https://bit.ly/2qypqvI", "display_url": "bit.ly/2qypqvI"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/UHoXswNAvK", "expanded_url": "https://twitter.com/MTPNoticias/status/1186416190479982592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UHoXswNAvK", "media_key": "3_1186416181277708288"}]}, "created_at": "2019-10-21T22:57:17.000Z", "lang": "es", "text": "#Polic\u00eda | Intenta asesinar de un balazo a esposa e hijastra y despu\u00e9s se suicida \ud83d\ude25\ud83d\udca5\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/6C2JrLAy0x https://t.co/UHoXswNAvK", "edit_history_tweet_ids": ["1186416190479982592"], "id": "1186416190479982592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353194362"}, {"created_at": "2019-10-21T22:57:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RedLopezDiaz: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato.\n\nUn joven que entr\u00f3 a su instituto en Oreg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186416188596936709"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Oreg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "id": "1186416188596936709", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714616805306736640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186285046463893504"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:57:10.000Z", "lang": "es", "text": "Nota suicida: No s\u00e9 si quiero seguir jugando a un juego que voy a perder", "edit_history_tweet_ids": ["1186416162839715841"], "id": "1186416162839715841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837040605222043648"}, {"created_at": "2019-10-21T22:56:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: No solo la c\u00fapula, TODOS LOS APRISTAS son responsables de la debacle de ese partiducho, que lo \u00fanico que ha hecho a trav\u00e9s de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186415959843786754"], "id": "1186415959843786754", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017818422728691713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186387122112159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:56:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @radiobandnewsfm: Carlos Andreazza (@andreazzaeditor): \u201cA sinceridade suicida do delegado, a condescend\u00eancia boba de Joice e a aula de v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186415871268442112"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Andreazza"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "andreazzaeditor", "id": "2525807683"}]}, "id": "1186415871268442112", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2846141063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186253981292646405"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:55:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vaidesmaiar: Eu ainda n\u00e3o perdoei o Lua por ter sido suicida naquela baia das tr\u00eas, fudeu nossa vida. Espero que n\u00e3o seja lua x lua de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186415846656282629"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Lua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1186415846656282629", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755539901207158785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186392585788674049"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:55:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_vickypadilla_: EL SUICIDIO POR DEPRESI\u00d3N ES REAL.\nsi te sientes suicida o depresivo/a y ocupas un amigo POR FAVOR H\u00c1BLAME. YO TE QUIER\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186415797880537089"], "id": "1186415797880537089", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800517871377911808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186403717899313153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_vickypadilla_", "id": "780955783408132096"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 70, "tag": "Naucalpan"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.4792, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/IR6XPUyL0N", "expanded_url": "https://www.lasillarota.com/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan/328351", "display_url": "lasillarota.com/mujer-envenena\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/metropoli/2019/10/21/mujer-envenena-sus-hijos-se-suicida-en-naucalpan-203300.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "created_at": "2019-10-21T22:55:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasillarota: Mujer envenena a sus hijos y se suicida en #Naucalpan https://t.co/IR6XPUyL0N", "edit_history_tweet_ids": ["1186415777756438529"], "id": "1186415777756438529", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126750846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186403383114027008"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:55:29.000Z", "lang": "es", "text": "De escuadr\u00f3n suicida aprend\u00ed que a la gente le mama ver al Guas\u00f3n y quinberly digo a harley.", "edit_history_tweet_ids": ["1186415739038818311"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.3509, "type": "Organization", "normalized_text": "Guas\u00f3n"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "quinberly"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8963, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "id": "1186415739038818311", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186005965746950150"}, {"created_at": "2019-10-21T22:53:56.000Z", "lang": "es", "text": "Si un suicida se mata, \u00bfEs un suicida m\u00e1s o un suicida menos?", "edit_history_tweet_ids": ["1186415347387326465"], "id": "1186415347387326465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2662925733"}, {"created_at": "2019-10-21T22:53:53.000Z", "lang": "pt", "text": "E vc ai seu bob\u00e3o, votou noite e dia, fez campanha se matou pra ajudar a tirar uma pessoa do reality e agora esta ai querendo fulano, querendo sicano pra votar. \u00c9 por isso q @rocarelli faz o que bem entende mesmo.. Mas muita gente caiu fora, Diante disso .https://t.co/TTtj5cM54n", "edit_history_tweet_ids": ["1186415337937494017"], "id": "1186415337937494017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2803870674", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/TTtj5cM54n", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=qCOunMRPxB0", "display_url": "youtube.com/watch?v=qCOunM\u2026"}], "mentions": [{"start": 174, "end": 184, "username": "rocarelli", "id": "46556723"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:53:50.000Z", "lang": "es", "text": "@MuySorPrendida Reproduje estos documentos en mi libro \"La Republica Suicida\". https://t.co/yqiGnnDqFA", "edit_history_tweet_ids": ["1186415324436013056"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 75, "probability": 0.9749, "type": "Other", "normalized_text": "La Republica Suicida"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/yqiGnnDqFA", "expanded_url": "https://www.amazon.es/republica-suicida-spanish-ebook/dp/B01MTXBR2P", "display_url": "amazon.es/republica-suic\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "in_reply_to_user_id": "2831740338", "id": "1186415324436013056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2831740338", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186405082939695104"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:53:34.000Z", "lang": "es", "text": "@ColegasdeCrom No ,eres libre pero tambi\u00e9n responsable por donde cruzas o andas por las carreteras por favor , el suicida el irresponsable es el que se hecha encima de los coches , los seguros no se hacen responsables por algo ser\u00e1", "edit_history_tweet_ids": ["1186415255393583104"], "in_reply_to_user_id": "4268285021", "id": "1186415255393583104", "geo": {"place_id": "00ab08eef1b62e92"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407080605", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186409104765603848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ColegasdeCrom", "id": "4268285021"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:53:33.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida despu\u00e9s de balear a su esposa y su hijastra en Z. Mena https://t.co/OOVIpYh38A https://t.co/7Z8Gq9N22Q", "edit_history_tweet_ids": ["1186415254441345024"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.4775, "type": "Place", "normalized_text": "Z. Mena"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/OOVIpYh38A", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGghHF", "display_url": "dlvr.it/RGghHF"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/7Z8Gq9N22Q", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPaginaNegraMX/status/1186415254441345024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Z8Gq9N22Q", "media_key": "3_1186415252868497408"}]}, "id": "1186415254441345024", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "446328030"}, {"created_at": "2019-10-21T22:53:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186415182228144129"], "id": "1186415182228144129", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226964722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:53:09.000Z", "lang": "ht", "text": "Se suicidou se", "edit_history_tweet_ids": ["1186415150766657539"], "id": "1186415150766657539", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "742111878172823552"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-10-21T22:52:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186414994205925378"], "id": "1186414994205925378", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3426822683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185479877350318080"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:52:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @hemischulz: ter mente suicida eh foda", "edit_history_tweet_ids": ["1186414927671709697"], "id": "1186414927671709697", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830608372294631424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186116188222439424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hemischulz", "id": "3463813937"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:52:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vaidesmaiar: Eu ainda n\u00e3o perdoei o Lua por ter sido suicida naquela baia das tr\u00eas, fudeu nossa vida. Espero que n\u00e3o seja lua x lua de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186414886848548866"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Lua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1186414886848548866", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084179080575180802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186392585788674049"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:51:24.000Z", "lang": "es", "text": "@BotPlr Porfa que empiecen con la asquerosa estatua del borracho suicida ..\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude00", "edit_history_tweet_ids": ["1186414713720193024"], "in_reply_to_user_id": "1146465869247262721", "id": "1186414713720193024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "232265059", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186337584500400133"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "BotPlr", "id": "1146465869247262721"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:50:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_vickypadilla_: EL SUICIDIO POR DEPRESI\u00d3N ES REAL.\nsi te sientes suicida o depresivo/a y ocupas un amigo POR FAVOR H\u00c1BLAME. YO TE QUIER\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186414507725213696"], "id": "1186414507725213696", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3710078714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186403717899313153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_vickypadilla_", "id": "780955783408132096"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:50:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Goleir\u00e3o suicida.. \ud83d\ude02 https://t.co/A723h71L55", "edit_history_tweet_ids": ["1186414422123778053"], "id": "1186414422123778053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3303367648", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/A723h71L55", "expanded_url": "https://twitter.com/SerieAdoBrasil/status/1186411027375763456", "display_url": "twitter.com/SerieAdoBrasil\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:50:08.000Z", "lang": "es", "text": "@laizedelgado Pacto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186414394311356416"], "in_reply_to_user_id": "79856153", "id": "1186414394311356416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935863617064521729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186381118649634817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "laizedelgado", "id": "79856153"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:50:02.000Z", "lang": "es", "text": "@MuySorPrendida Reproduje estos documentos en mi libro \"La Republica Suicida\". https://t.co/yqiGnnDqFA", "edit_history_tweet_ids": ["1186414369988661249"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 75, "probability": 0.9749, "type": "Other", "normalized_text": "La Republica Suicida"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/yqiGnnDqFA", "expanded_url": "https://www.amazon.es/republica-suicida-spanish-ebook/dp/B01MTXBR2P", "display_url": "amazon.es/republica-suic\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "in_reply_to_user_id": "2831740338", "id": "1186414369988661249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2831740338", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186410340520730624"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:49:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DomPedro4ever: @fmhexe @opropriopontes @FPSOBREIRA Judas n\u00e3o se arrependeu. Ele se enforcou por medo das consequ\u00eancias.", "edit_history_tweet_ids": ["1186414231165517824"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8711, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DomPedro4ever", "id": "27946584"}]}, "id": "1186414231165517824", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182461601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186333992229978117"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:48:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JohnsonnAaron: Sigo manifestando que la depresi\u00f3n es un arma suicida. No dejes que te consuma, busca ayuda y si nadie te escucha, escri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186414060826497024"], "id": "1186414060826497024", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025688494805602304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186226665938194432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohnsonnAaron", "id": "448560954"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:48:16.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o me canso de assistir esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186413923639136258"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.803, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1186413923639136258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893923746762895361"}, {"created_at": "2019-10-21T22:48:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186413921210642432"], "id": "1186413921210642432", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81485278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:48:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@AndyNMachuca J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo morgana pro rekkles kaisa do lwx ult suicida mais feia que bate na m\u00e3e no rekkles e msm assim ele era o bind e morre, isso \u00e9 obra de arte", "edit_history_tweet_ids": ["1186413898590834688"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.479, "type": "Person", "normalized_text": "bind"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AndyNMachuca", "id": "96959502"}]}, "in_reply_to_user_id": "96959502", "id": "1186413898590834688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158862421", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186413194644000771"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:47:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@rafete5 Um suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186413692512100353"], "in_reply_to_user_id": "1181165730794020868", "id": "1186413692512100353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120498915143499776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186413397258264576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Rafete5", "id": "1320531225665245185"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:46:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186413561343553538"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "id": "1186413561343553538", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112377636360257537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:45:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186413271026491398"], "id": "1186413271026491398", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3001837484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 139, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.2151, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.3208, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "created_at": "2019-10-21T22:44:25.000Z", "lang": "ja", "text": "RT @tope_tokyo: \u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186412954129813504"], "id": "1186412954129813504", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056565912726253569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186048941302763520"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:43:25.000Z", "lang": "es", "text": "@hec2205 Est\u00e1n locos si un fiscal lo llama al otro d\u00eda se suicida \ud83e\udd14piensen en el doctor Nisman", "edit_history_tweet_ids": ["1186412702501146624"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7707, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hec2205", "id": "171954185"}]}, "in_reply_to_user_id": "171954185", "id": "1186412702501146624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020020129852284928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183876790080671745"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:42:54.000Z", "lang": "pt", "text": "7Se voc\u00ea fizer o bem, n\u00e3o ser\u00e1 aceito? Mas, se n\u00e3o o fizer, saiba que o pecado o ame\u00ada\u00e7a \u00e0 porta; ele deseja conquist\u00e1-lo, mas voc\u00ea deve domin\u00e1-lo\".\n\n8Disse, por\u00e9m, Caim a seu irm\u00e3o Abel: \"Vamos para o campo\". Quando estavam l\u00e1, Caim atacou seu irm\u00e3o Abel e o matou.", "edit_history_tweet_ids": ["1186412574037938187"], "entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 184, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": " Abe"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": " Abe"}]}, "id": "1186412574037938187", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2477474586"}, {"created_at": "2019-10-21T22:42:47.000Z", "lang": "es", "text": "@Mauriciomulder Est\u00e1 desatado este can perdido, sin amo y sin rumbo. De tanto defender al suicida no vaya a cometer el mismo disparate.", "edit_history_tweet_ids": ["1186412542941376514"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1186412542941376514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "267598110", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185935181804388352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:42:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @carolacastroc: [Cuidado con los Chamos] \nEn las redes sociales, est\u00e1 circulando un v\u00eddeo llamado 1.444 sale un hombre con una escopeta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186412458463895552"], "id": "1186412458463895552", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229207962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186113448125566976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carolacastroc", "id": "97723108"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:42:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186412347524562946"], "id": "1186412347524562946", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873374035090055168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:41:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@IWakeUpSad Cala boca eu tento n\u00e3o ser t\u00e3o depre aqui no tt, vc n\u00e3o seu suicida em potencial de merda", "edit_history_tweet_ids": ["1186412339966464000"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.5, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IWakeUpSad", "id": "1151368731861356544"}]}, "in_reply_to_user_id": "1151368731861356544", "id": "1186412339966464000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271050060", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186412091240058880"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:41:43.000Z", "lang": "es", "text": "@esquinabaja Que m\u00e1s se puede esperar de quien hered\u00f3 el dinero sucio de un Suicida??? Se te viene la noche, alejen las armas de ella!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1186412276955467777"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1186412276955467777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108365368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186267499492450305"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:41:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186412103349002240"], "id": "1186412103349002240", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1631220943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:40:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186411931281903619"], "id": "1186411931281903619", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045244168501522432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:40:16.000Z", "lang": "pt", "text": "Albert Camus n\u00e3o morreu em um simples acidente de carro, ele sabotou o pr\u00f3prio autom\u00f3vel pois sabia que estava ficando calvo. Ele se matou com medo da calv\u00edcie, talvez esse seja o nosso destino https://t.co/f7awJMSuoI", "edit_history_tweet_ids": ["1186411911577063424"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Camus"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/f7awJMSuoI", "expanded_url": "https://twitter.com/underariru/status/1186411911577063424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f7awJMSuoI", "media_key": "3_1186411881797472256"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/f7awJMSuoI", "expanded_url": "https://twitter.com/underariru/status/1186411911577063424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f7awJMSuoI", "media_key": "3_1186411890001567744"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/f7awJMSuoI", "expanded_url": "https://twitter.com/underariru/status/1186411911577063424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f7awJMSuoI", "media_key": "3_1186411895210811393"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/f7awJMSuoI", "expanded_url": "https://twitter.com/underariru/status/1186411911577063424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f7awJMSuoI", "media_key": "3_1186411900365615105"}]}, "id": "1186411911577063424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "948012419900731392"}, {"created_at": "2019-10-21T22:39:48.000Z", "lang": "es", "text": "Acabo de leer un fic en donde baekhyun pierde un beb\u00e9 y chanyeol despues de eso lo enga\u00f1a con kyungsoo, tienen un hijo y baek se suicida, naaa muy turbio", "edit_history_tweet_ids": ["1186411794706898944"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "baekhyun"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "chanyeol"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "kyungsoo"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.8248, "type": "Person", "normalized_text": "baek"}]}, "id": "1186411794706898944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092175495322583041"}, {"created_at": "2019-10-21T22:39:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@SerieAdoBrasil defesa da perereca suicida. kkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1186411736703873025"], "in_reply_to_user_id": "832050766256955395", "id": "1186411736703873025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "64263863", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186411027375763456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SerieAdoBrasil", "id": "832050766256955395"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:39:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@Aninhnacarol @thaisdamaso meu deus eu amo esse epis\u00f3dio HAHAHAHAHAHA \u201cpq eu n posso ficar com o beb\u00ea se eu sobrevivi a sei la o q matou vcs 3?\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1186411736347369477"], "in_reply_to_user_id": "33692725", "id": "1186411736347369477", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3402363016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186097901518360576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Aninhnacarol", "id": "33692725"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "thaisdamaso", "id": "57980093"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:38:45.000Z", "lang": "pt", "text": "Que justi\u00e7a \u00e9 essa? O cara batia na mulher ela deu v\u00e1rias queixas, se separou, ele enviava cartas de amea\u00e7as e ela deu queixa. O que aconteceu com ele? Nada.\nO que aconteceu com ela? Ele q matou. \nE o infeliz agora est\u00e1 foragido. At\u00e9 quando n\u00f3s teremos que v\u00ea isso?", "edit_history_tweet_ids": ["1186411527169073152"], "id": "1186411527169073152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2527963206"}, {"created_at": "2019-10-21T22:38:08.000Z", "lang": "es", "text": "Salud mental: cada 22 horas se suicida una persona en Honduras\nhttps://t.co/nhUMfMJBXV", "edit_history_tweet_ids": ["1186411372139155457"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/nhUMfMJBXV", "expanded_url": "https://www.laprensa.hn/honduras/1327962-410/salud-mental-suicidios-honduras-enfermedades-mentales-depresion", "display_url": "laprensa.hn/honduras/13279\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laprensa.hn/honduras/salud-mental-suicidios-honduras-enfermedades-mentales-depresion-KVLP1327962"}]}, "id": "1186411372139155457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "17347668"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 82, "tag": "BandJornalismo"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/R6qCqNu5fK", "expanded_url": "https://twitter.com/euvinaband/status/1186410341762076673/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/R6qCqNu5fK", "media_key": "13_1186409934532968448"}]}, "created_at": "2019-10-21T22:37:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @euvinaband: Homem diz que matou companheira e n\u00e3o se arrepende #BandJornalismo https://t.co/R6qCqNu5fK", "edit_history_tweet_ids": ["1186411309832781826"], "id": "1186411309832781826", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1678894308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186410341762076673"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:37:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186411219764285442"], "id": "1186411219764285442", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1696473068", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:37:06.000Z", "lang": "es", "text": "Aqu\u00ed cada uno se suicida como quiere https://t.co/L4pIKvA9lx", "edit_history_tweet_ids": ["1186411114202124288"], "id": "1186411114202124288", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1177304390", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186410916805578752"}], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/L4pIKvA9lx", "expanded_url": "https://twitter.com/srgg07/status/1186410916805578752", "display_url": "twitter.com/srgg07/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:36:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186411068408643584"], "id": "1186411068408643584", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2366837601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:36:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JohnsonnAaron: Sigo manifestando que la depresi\u00f3n es un arma suicida. No dejes que te consuma, busca ayuda y si nadie te escucha, escri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186410913383043072"], "id": "1186410913383043072", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310578150", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186226665938194432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohnsonnAaron", "id": "448560954"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:35:54.000Z", "lang": "pt", "text": "A lei no Brasil \u00e9 uma piada mesmo n\u00e9 ? Como \u00e9 que se solta um cara que ESTRUPOU uma mina e MATOU em seguida? Cara eu choro com isso e nao estou sendo ir\u00f4nico, d\u00f3i ver a falta de apoio a vitimas.", "edit_history_tweet_ids": ["1186410812816187394"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9566, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1186410812816187394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "624336834"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 66, "tag": "BandJornalismo"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 65, "probability": 0.5163, "type": "Other", "normalized_text": "BandJornalismo"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/R6qCqNu5fK", "expanded_url": "https://twitter.com/euvinaband/status/1186410341762076673/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/R6qCqNu5fK", "media_key": "13_1186409934532968448"}]}, "created_at": "2019-10-21T22:34:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Homem diz que matou companheira e n\u00e3o se arrepende #BandJornalismo https://t.co/R6qCqNu5fK", "edit_history_tweet_ids": ["1186410341762076673"], "id": "1186410341762076673", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2163263142"}, {"created_at": "2019-10-21T22:33:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LucaasL20: Fera o tombo do butina hoje, quase se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1186410309004746754"], "id": "1186410309004746754", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092056480159813635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186401014880059392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LucaasL20", "id": "1066515515038973952"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:33:34.000Z", "lang": "es", "text": "Si uno se suicida es un suicida m\u00e1s o un suicida menos?", "edit_history_tweet_ids": ["1186410225307402240"], "id": "1186410225307402240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130861354431262722"}, {"created_at": "2019-10-21T22:33:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186410219682848770"], "id": "1186410219682848770", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257831962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:33:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @NadjaGarrido: Deixa eu dividir uma coisa com vcs. Hj, aqui no meu trabalho, um funcion\u00e1rio se suicidou. Ele era uma super bacana. Tava\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186410201974497280"], "id": "1186410201974497280", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850547490671689729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186357837976485888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NadjaGarrido", "id": "925896517"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:33:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186410113806024704"], "id": "1186410113806024704", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916324672232357889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:32:55.000Z", "lang": "pt", "text": "uma colega da minha amiga se suicidou. \ngente, s\u00e9rio, n\u00e3o desistam da vida, mesmo quando parece n\u00e3o ter mais sentido, mais for\u00e7a, mesmo quando n\u00e3o parece ter mais solu\u00e7\u00e3o... real.\n\npra gente chegar ao arco iris, precisamos enfrentar a tempestade. \n\nn\u00e3o deixe a dor vencer vcs.", "edit_history_tweet_ids": ["1186410059561078795"], "entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 209, "probability": 0.3491, "type": "Organization", "normalized_text": "iris"}]}, "id": "1186410059561078795", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "487216426"}, {"created_at": "2019-10-21T22:32:49.000Z", "lang": "es", "text": "la gente haciend memes d un video dnd un pavo se suicida??????? estais enfermos", "edit_history_tweet_ids": ["1186410035716509697"], "id": "1186410035716509697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1165412521072910337"}, {"created_at": "2019-10-21T22:32:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186409934650564614"], "id": "1186409934650564614", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775532808324444160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:31:54.000Z", "lang": "pt", "text": "@_snowey_ @loonabis E depois ele matou a se n me engano, era uma telenovela da TVI chamada Belmonte, que est\u00e1 a dar novamente", "edit_history_tweet_ids": ["1186409803830251521"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.4965, "type": "Person", "normalized_text": "Belmonte"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_snowey_", "id": "3335667838"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "loonabis", "id": "2974437843"}]}, "in_reply_to_user_id": "3335667838", "id": "1186409803830251521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "878019095995846656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186325330241425408"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:31:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Marcela45231150: El colmo de la injusticia! En 90 d\u00edas reci\u00e9n se sabr\u00e1 si le dan prisi\u00f3n preventiva a la conductora suicida. Cuando el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186409794208448512"], "id": "1186409794208448512", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232448068", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186405777008988161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:31:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: No solo la c\u00fapula, TODOS LOS APRISTAS son responsables de la debacle de ese partiducho, que lo \u00fanico que ha hecho a trav\u00e9s de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186409730027261952"], "id": "1186409730027261952", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2588812315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186387122112159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:31:30.000Z", "lang": "es", "text": "ARGENTINA SE SALVA CON MACRI \no se suicida con los fern\u00e1ndez y el terrorismo chavista. https://t.co/LTx4PG8L7P", "edit_history_tweet_ids": ["1186409703393370112"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3774, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5565, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.3609, "type": "Other", "normalized_text": "fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/LTx4PG8L7P", "expanded_url": "https://twitter.com/gracybellu/status/1186409703393370112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LTx4PG8L7P", "media_key": "3_1186409696078512129"}]}, "id": "1186409703393370112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "144289696"}, {"created_at": "2019-10-21T22:30:45.000Z", "lang": "es", "text": "@ayaaan8 JAJAJAJAJA PERO QUE ES ESE LIBRO SUICIDA!?!? JAJAJAJA ay dios..... \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1186409515530575873"], "in_reply_to_user_id": "202081114", "id": "1186409515530575873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1886133822", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186398927957954560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ayaaan8", "id": "202081114"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 37, "tag": "LaParka"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.6983, "type": "Place", "normalized_text": "LaParka"}, {"start": 112, "end": 124, "probability": 0.4611, "type": "Place", "normalized_text": "Arena Coliseo"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.8905, "type": "Place", "normalized_text": "Monterrey"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/8rVRGIbSRO", "expanded_url": "http://bit.ly/2MA2FzZ", "display_url": "bit.ly/2MA2FzZ"}]}, "created_at": "2019-10-21T22:30:27.000Z", "lang": "es", "text": "El ic\u00f3nico luchador mexicano #LaParka fue operado de emergencia tras sufrir un grave accidente el domingo en la Arena Coliseo de Monterrey, al lanzarse con un 'tope suicida' hacia afuera del ring https://t.co/8rVRGIbSRO", "edit_history_tweet_ids": ["1186409438199943168"], "id": "1186409438199943168", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2216773626"}, {"created_at": "2019-10-21T22:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Que les registren todo (a ella y a todos los hijos del ladr\u00f3n suicida) y que les quiten todo lo robado. Todas las lonch\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186409327038554112"], "id": "1186409327038554112", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1953175538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186399005779120128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @almagoch: @Ovalle1A 25 a\u00f1os, herida por arma de fuego por intento suicida. \nDonador de 23 a\u00f1os con lesi\u00f3n an\u00f3xica cerebral irreversible\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186409324911976448"], "id": "1186409324911976448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "549825729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186316177837965318"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "almagoch", "id": "116928096"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Ovalle1A", "id": "3226293980"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:29:45.000Z", "lang": "pt", "text": "@senadorhumberto @jairbolsonaro Vc est\u00e1 nos amea\u00e7ando?\nO Brasileiro \u00e9 um bando de frouxo, tinha q vim o povo e empalar @senadorhumberto, e seus aliados ou comparsas pol\u00edticos. \nUm recado\nO seu tempo est\u00e1 acabando.\nA paci\u00eancia com vc est\u00e1 zerada.\nJaja vc vai fugir.\nS\u00f3 um conselho vai pra Cuba! Babaca suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1186409264342061062"], "entities": {"annotations": [{"start": 288, "end": 291, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}]}, "in_reply_to_user_id": "76049312", "id": "1186409264342061062", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150917464097775616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185632787765661696"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:29:38.000Z", "lang": "es", "text": "@Politica_ECpe Y para que se suicida ese cobarde, si sabia que la poblaci\u00f3n trabajadora y honesta apoyaria la lucha contra la corrupci\u00f3n(incluida su familia)", "edit_history_tweet_ids": ["1186409233367097345"], "in_reply_to_user_id": "1616146872", "id": "1186409233367097345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "236874842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186405014589321216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:29:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Tava aqui atendendo um paiol e um mosquito se suicidou no fogo do isqueiro, voou ret\u00e3o maluco", "edit_history_tweet_ids": ["1186409198290132994"], "id": "1186409198290132994", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2389408266"}, {"created_at": "2019-10-21T22:29:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @radiobandnewsfm: Carlos Andreazza (@andreazzaeditor): \u201cA sinceridade suicida do delegado, a condescend\u00eancia boba de Joice e a aula de v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186409175250804737"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Andreazza"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "andreazzaeditor", "id": "2525807683"}]}, "id": "1186409175250804737", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1838969874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186253981292646405"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:29:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: No solo la c\u00fapula, TODOS LOS APRISTAS son responsables de la debacle de ese partiducho, que lo \u00fanico que ha hecho a trav\u00e9s de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186409109488312320"], "id": "1186409109488312320", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842763781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186387122112159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:28:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JohnsonnAaron: Sigo manifestando que la depresi\u00f3n es un arma suicida. No dejes que te consuma, busca ayuda y si nadie te escucha, escri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186409064156291077"], "id": "1186409064156291077", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2516886284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186226665938194432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohnsonnAaron", "id": "448560954"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:28:34.000Z", "lang": "pt", "text": "minha sina \ngana suicida \nmorte divina \ndoce tangerina", "edit_history_tweet_ids": ["1186408967620177920"], "id": "1186408967620177920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289100395"}, {"created_at": "2019-10-21T22:27:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Meu irm\u00e3o quase se matou degolado s\u00e1bado, e hoje o cavalo do meu pai quase morreu enforcado tamb\u00e9m", "edit_history_tweet_ids": ["1186408693606371328"], "id": "1186408693606371328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097320831389220865"}, {"created_at": "2019-10-21T22:27:08.000Z", "lang": "pt", "text": "Meu dente do siso quase me matou hj, fui no dentista e l\u00e1 se v\u00e3o dois dentes  e 500 reais", "edit_history_tweet_ids": ["1186408607002312704"], "id": "1186408607002312704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "407253000"}, {"created_at": "2019-10-21T22:27:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JohnsonnAaron: Sigo manifestando que la depresi\u00f3n es un arma suicida. No dejes que te consuma, busca ayuda y si nadie te escucha, escri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186408593488265217"], "id": "1186408593488265217", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2947663108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186226665938194432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohnsonnAaron", "id": "448560954"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:26:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiagoreisth: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? pq t\u00e1 preso?porque roubou? Matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que Acorda as 4hrs da manh\u00e3 pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186408437598564354"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.5579, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.5551, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiagoreisth", "id": "1035493590133362688"}]}, "id": "1186408437598564354", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125872363516715008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1115597811628662784"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:25:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186408314957107201"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1186408314957107201", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850892461056589824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:25:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vaidesmaiar: Eu ainda n\u00e3o perdoei o Lua por ter sido suicida naquela baia das tr\u00eas, fudeu nossa vida. Espero que n\u00e3o seja lua x lua de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186408272670183424"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Lua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1186408272670183424", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2286410302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186392585788674049"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:25:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DomPedro4ever: @fmhexe @opropriopontes @FPSOBREIRA Judas n\u00e3o se arrependeu. Ele se enforcou por medo das consequ\u00eancias.", "edit_history_tweet_ids": ["1186408225333219328"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8711, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DomPedro4ever", "id": "27946584"}]}, "id": "1186408225333219328", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105796810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186333992229978117"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:25:27.000Z", "lang": "pt", "text": "@Jussoares_ Pelo morto q ELA MESMA MATOU POR ESCOLHA PR\u00d3PRIA e irresponsabilidade profissional", "edit_history_tweet_ids": ["1186408179581759488"], "in_reply_to_user_id": "905600616071925760", "id": "1186408179581759488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2223696951", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186407978372599808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jussoares_", "id": "905600616071925760"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:25:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Que les registren todo (a ella y a todos los hijos del ladr\u00f3n suicida) y que les quiten todo lo robado. Todas las lonch\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186408121171959808"], "id": "1186408121171959808", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40539429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186399005779120128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:24:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Que les registren todo (a ella y a todos los hijos del ladr\u00f3n suicida) y que les quiten todo lo robado. Todas las lonch\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186407830464499713"], "id": "1186407830464499713", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178039154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186399005779120128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:23:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@citou_soberano acabou com a carreira e salvou a pr\u00f3pria vida. largou o crime e as drogas pra virar jogador. est\u00e1 garantindo o futuro.", "edit_history_tweet_ids": ["1186407640739598337"], "in_reply_to_user_id": "718607758346555392", "id": "1186407640739598337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3339388708", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186360352667295749"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "citou_soberano", "id": "718607758346555392"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}, {"start": 12, "end": 23, "tag": "CBNoticias"}, {"start": 66, "end": 72, "tag": "dolor"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/yEISlIaZoj", "expanded_url": "https://cbtelevision.com.mx/adolescente-victima-de-trata-se-suicida-habia-sido-liberada-pero-queria-estar-con-su-captor/", "display_url": "cbtelevision.com.mx/adolescente-vi\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T22:22:05.000Z", "lang": "es", "text": "#LoM\u00e1sVisto #CBNoticias\n\u201cQuer\u00eda quedarse con \u00e9l, pero no causarle #dolor a su familia\u201d\nhttps://t.co/yEISlIaZoj", "edit_history_tweet_ids": ["1186407333624209409"], "id": "1186407333624209409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "105997198"}, {"created_at": "2019-10-21T22:21:42.000Z", "lang": "es", "text": "Matrimonio se suicida tras fallecimiento de su hijo de 9 a\u00f1os por c\u00e1ncer https://t.co/oDrFpIM26H", "edit_history_tweet_ids": ["1186407235737604097"], "id": "1186407235737604097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482302394", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/oDrFpIM26H", "expanded_url": "http://www.noreste.net/noticia/matrimonio-se-suicida-tras-fallecimiento-de-su-hijo-de-9-anos-por-cancer/", "display_url": "noreste.net/noticia/matrim\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:21:36.000Z", "lang": "pt", "text": "a minha necessidade de assistir animes no final do ano \u00e9 suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186407213344145408"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.5132, "type": "Other", "normalized_text": "animes"}]}, "id": "1186407213344145408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170366315216953345"}, {"created_at": "2019-10-21T22:21:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DomPedro4ever: @fmhexe @opropriopontes @FPSOBREIRA Judas n\u00e3o se arrependeu. Ele se enforcou por medo das consequ\u00eancias.", "edit_history_tweet_ids": ["1186407189050732549"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8711, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DomPedro4ever", "id": "27946584"}]}, "id": "1186407189050732549", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183191459924721664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186333992229978117"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:21:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Que les registren todo (a ella y a todos los hijos del ladr\u00f3n suicida) y que les quiten todo lo robado. Todas las lonch\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186407060579274753"], "id": "1186407060579274753", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18901678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186399005779120128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:20:50.000Z", "lang": "it", "text": "@PoroMandrake Eh s\u00ec,io l'ho capita cos\u00ec,anche perch\u00e8 appunto nel pezzo questo Stan \u00e8 talmente in fissa con Eminem che alla fine si suicida con la fidanzata incinta perch\u00e9 E non gli risponde (\u00e8 il video e la canzone con Dido,presente?)", "edit_history_tweet_ids": ["1186407019038871552"], "in_reply_to_user_id": "137997521", "id": "1186407019038871552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37503869", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186406541894848512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PoroMandrake", "id": "137997521"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:20:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186406876495470593"], "id": "1186406876495470593", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965025511117393923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:19:35.000Z", "lang": "fr", "text": "@KaXxerK C suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186406706902917122"], "in_reply_to_user_id": "846066873582190592", "id": "1186406706902917122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170328326084419586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186059824599109632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "KaXxerK", "id": "846066873582190592"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:19:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@okJigu Castle Crashers \u00e9 legal mas se um casal n\u00e3o se matou depois desse jogo em coop.... https://t.co/jmbcLp763r", "edit_history_tweet_ids": ["1186406705334276097"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 22, "probability": 0.9627, "type": "Other", "normalized_text": "Castle Crashers"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/jmbcLp763r", "expanded_url": "https://twitter.com/Platynews/status/1186406705334276097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jmbcLp763r", "media_key": "3_1186406699768434688"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "okJigu", "id": "633849585"}]}, "in_reply_to_user_id": "633849585", "id": "1186406705334276097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "16865851", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186405110332551168"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:19:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vaidesmaiar: Eu ainda n\u00e3o perdoei o Lua por ter sido suicida naquela baia das tr\u00eas, fudeu nossa vida. Espero que n\u00e3o seja lua x lua de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186406701345529856"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Lua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1186406701345529856", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "451464593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186392585788674049"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:19:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Marcela45231150: El colmo de la injusticia! En 90 d\u00edas reci\u00e9n se sabr\u00e1 si le dan prisi\u00f3n preventiva a la conductora suicida. Cuando el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186406694844358658"], "id": "1186406694844358658", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940594704319700993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186405777008988161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:19:20.000Z", "lang": "pt", "text": "meu pai acabou de falar que mais um amigo dele se matou, olha gente sinceramente que doen\u00e7a horr\u00edvel", "edit_history_tweet_ids": ["1186406642520342528"], "id": "1186406642520342528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1606457689"}, {"created_at": "2019-10-21T22:18:44.000Z", "lang": "pt", "text": "@JvSilvaF Calma JV sou louco, n\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186406492066463744"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.5585, "type": "Other", "normalized_text": "JV"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JvSilvaF", "id": "727643674985832448"}]}, "in_reply_to_user_id": "727643674985832448", "id": "1186406492066463744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "420489140", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186402000990343168"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:18:29.000Z", "lang": "es", "text": "El director de Escuadr\u00f3n Suicida aclara rumores sobre Jared Leto\n\nDavid Ayer utiliz\u00f3 sus redes sociales para aclarar algunos rumores sobre si estaba contento o no con la... https://t.co/fucuTCoQGZ", "edit_history_tweet_ids": ["1186406429768454150"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.6632, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 54, "end": 75, "probability": 0.8603, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto\n\nDavid Ayer"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/fucuTCoQGZ", "expanded_url": "https://www.tomatazos.com/noticias/401303/El-director-de-Escuadron-Suicida-aclara-rumores-sobre-Jared-Leto", "display_url": "tomatazos.com/noticias/40130\u2026"}]}, "id": "1186406429768454150", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90266452"}, {"created_at": "2019-10-21T22:18:27.000Z", "lang": "pt", "text": "estou totalmente decidido sobre a vida. se pergutarem quem me matou: foram as pessoas.", "edit_history_tweet_ids": ["1186406419014262785"], "id": "1186406419014262785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "127521285"}, {"created_at": "2019-10-21T22:18:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: No solo la c\u00fapula, TODOS LOS APRISTAS son responsables de la debacle de ese partiducho, que lo \u00fanico que ha hecho a trav\u00e9s de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186406382876147718"], "id": "1186406382876147718", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378375409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186387122112159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "INCRE\u00cdBLE"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/yUTAf8B4kN", "expanded_url": "https://www.starmedia.com/noticias/mujer-deja-carta-suicida-madre-mato-hijos-naucalpan-la-mujer-que-cambiaste-por-una-basura/", "display_url": "starmedia.com/noticias/mujer\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T22:17:00.000Z", "lang": "es", "text": "#INCRE\u00cdBLE Un caso de despecho e infidelidad que termin\u00f3 con la vida de tres ni\u00f1os inocentes. \ud83d\ude14\n\nhttps://t.co/yUTAf8B4kN", "edit_history_tweet_ids": ["1186406053774151681"], "id": "1186406053774151681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37055664"}, {"created_at": "2019-10-21T22:16:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Sou suicida e n\u00e3o sabia ahahahah https://t.co/YLvFlxOQpU", "edit_history_tweet_ids": ["1186405884945149953"], "id": "1186405884945149953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "997612678439989249", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/YLvFlxOQpU", "expanded_url": "https://twitter.com/rildomarceneiro/status/1186254742034567169", "display_url": "twitter.com/rildomarceneir\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:16:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vaidesmaiar: Eu ainda n\u00e3o perdoei o Lua por ter sido suicida naquela baia das tr\u00eas, fudeu nossa vida. Espero que n\u00e3o seja lua x lua de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186405859200569344"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Lua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1186405859200569344", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "524849474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186392585788674049"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:16:12.000Z", "lang": "es", "text": "@milhoras @hurgamemoriaPE Cierto los hijos del suicida colosal en vez de guardar perfil bajo, se creen intocables. Hoy que se dan detalles de la forma como capitalizaba dinero sucio,pero antes tambi\u00e9n lo hizo (en su primer gobierno) y de eso Olivera se lo refreg\u00f3 en el \u00faltimo debate presidencial que hubo.", "edit_history_tweet_ids": ["1186405853219508224"], "entities": {"annotations": [{"start": 242, "end": 248, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Olivera"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "milhoras", "id": "11378932"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "in_reply_to_user_id": "11378932", "id": "1186405853219508224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1111988496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186397338803290112"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 78, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "created_at": "2019-10-21T22:16:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: Todos las propiedades del inmundo cobarde suicida #AlanGarc\u00eda deben ser allanados e incautados ... Todas esas propiedades\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186405842863689733"], "id": "1186405842863689733", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17922154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186300906456915975"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:16:05.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfUna persona que toda la vida ha comido con la boca cerrada y un d\u00eda empieza a comer con la boca abierta es un suicida que quiere que le mate o que? Porque lo voy a hacer.", "edit_history_tweet_ids": ["1186405825943879680"], "id": "1186405825943879680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79458709"}, {"created_at": "2019-10-21T22:16:05.000Z", "lang": "pt", "text": "O Renato foi um dos melhores amigos que fiz na internet, conheci ele no habbo em 2016 e desde ent\u00e3o pass\u00e1vamos horas conversando e jogando lol. Saber que ele tirou a pr\u00f3pria vida d\u00e1 um sentimento de culpa, com a ideia de que eu poderia ter o ajudado. \u00c9 o pior sentimento", "edit_history_tweet_ids": ["1186405823695728640"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Renato"}]}, "id": "1186405823695728640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2311509625"}, {"created_at": "2019-10-21T22:15:54.000Z", "lang": "es", "text": "El colmo de la injusticia! En 90 d\u00edas reci\u00e9n se sabr\u00e1 si le dan prisi\u00f3n preventiva a la conductora suicida. Cuando el dinero lo puede todo. \nA este paso nos queda pedir : LIBERTAD PARA LA PROFESORA QUE ATROPELL\u00d3 A LOS NI\u00d1OS, QUE N\u00d3 LOS MAT\u00d3 Y QUE EST\u00c1 PRESA..LIBERTAD, LIBERTAD.!!", "edit_history_tweet_ids": ["1186405777008988161"], "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 178, "probability": 0.5897, "type": "Person", "normalized_text": "LIBERTAD"}]}, "id": "1186405777008988161", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 17, "like_count": 153, "quote_count": 5}, "author_id": "758899591211122688"}, {"created_at": "2019-10-21T22:15:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@sasouzax to sentindo esse \u00f3dio mn, se eu morrer ja sabem q me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1186405623719702535"], "in_reply_to_user_id": "3389544622", "id": "1186405623719702535", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4834209477", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186404966019276800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sasouzax", "id": "3389544622"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:15:03.000Z", "lang": "pt", "text": "semana passada cruzei a margem da idealiza\u00e7\u00e3o suicida e assim, horrorizada", "edit_history_tweet_ids": ["1186405564605259781"], "id": "1186405564605259781", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995031583802392576"}, {"created_at": "2019-10-21T22:14:58.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida tras vivir m\u00e1s de 3 a\u00f1os con los cuerpos de su madre y t\u00eda \u2013 Noticias\u00a0Ya https://t.co/7XY4RNCk1f", "edit_history_tweet_ids": ["1186405542379565061"], "id": "1186405542379565061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168338181630173185", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/7XY4RNCk1f", "expanded_url": "https://la4tmx.com/2019/10/21/se-suicida-tras-vivir-mas-de-3-anos-con-los-cuerpos-de-su-madre-y-tia-noticias-ya/", "display_url": "la4tmx.com/2019/10/21/se-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:14:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: No solo la c\u00fapula, TODOS LOS APRISTAS son responsables de la debacle de ese partiducho, que lo \u00fanico que ha hecho a trav\u00e9s de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186405475065171979"], "id": "1186405475065171979", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1602564134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186387122112159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:14:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186405304700936192"], "id": "1186405304700936192", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2767517181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:13:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Shayeene5: T\u00f4 aqui pensando no cara que se matou hj l\u00e1 enfrente o trabalho pois tava com depress\u00e3o e ainda deixou uma carta pra filha ,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186405251177472001"], "id": "1186405251177472001", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798671805582077952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186397488527355905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shayeene5", "id": "1009847907556691968"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:13:45.000Z", "lang": "pt", "text": "eu e @chacotademais em uma bad suicida https://t.co/yYk9x55S7V", "edit_history_tweet_ids": ["1186405238082867200"], "id": "1186405238082867200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1091414157348536325", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186347207156523009"}], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/yYk9x55S7V", "expanded_url": "https://twitter.com/MimiAlvaradoCZ/status/1186347207156523009", "display_url": "twitter.com/MimiAlvaradoCZ\u2026"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 19, "username": "chacotademais", "id": "1056584822704033793"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:13:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @1789Bergara: SEREGNISTAS 2603 TENDR\u00c1 UNA GRAN DIPUTADA\nPara nosotros es con amor o no es. @abudefelipe pidi\u00f3 \"redoblar  la forma de sen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186405106683699200"], "id": "1186405106683699200", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235798853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186385649823375361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 106, "username": "abudefelipe", "id": "162754759"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:13:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlephEdu: \"Manifestaci\u00f3n llega a sector Escuela Militar' dice el titular TVN en vivo.  \u00bfEn serio? Qu\u00e9 clase de suicida va a provocar a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186405069815795712"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5007, "type": "Organization", "normalized_text": "Militar"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5393, "type": "Organization", "normalized_text": "TVN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AlephEdu", "id": "1518393091"}]}, "id": "1186405069815795712", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63253548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186381385621233666"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:12:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186405033556021249"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186405033556021249", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225889772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:12:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DomPedro4ever: @fmhexe @opropriopontes @FPSOBREIRA Judas n\u00e3o se arrependeu. Ele se enforcou por medo das consequ\u00eancias.", "edit_history_tweet_ids": ["1186405002320982016"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8711, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DomPedro4ever", "id": "27946584"}]}, "id": "1186405002320982016", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821115560964583425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186333992229978117"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:12:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElGloboSonda: \ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0fJuan Veir\u00f3, m\u00e1s conocido como \"El suicida\" formar\u00e1 parte de nuestra Santa Compa\u00f1a el pr\u00f3ximo jueves 31 de octubre en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186404935124049920"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5504, "type": "Other", "normalized_text": " \"El suici"}, {"start": 88, "end": -2, "probability": 0.4757, "type": "Place", "normalized_text": "a Santa Compa\ufffd"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElGloboSonda", "id": "885528770"}]}, "id": "1186404935124049920", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156412618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186373637793861633"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:12:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @NadjaGarrido: Deixa eu dividir uma coisa com vcs. Hj, aqui no meu trabalho, um funcion\u00e1rio se suicidou. Ele era uma super bacana. Tava\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186404921320628224"], "id": "1186404921320628224", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799313896624492544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186357837976485888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NadjaGarrido", "id": "925896517"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:12:23.000Z", "lang": "es", "text": "@ander503Y @Akari_Az Otro mas se suicida....", "edit_history_tweet_ids": ["1186404892816089090"], "in_reply_to_user_id": "851910677207945217", "id": "1186404892816089090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078347338303918087", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186062293802479616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 20, "username": "Akari_Az", "id": "1272711508246609927"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:11:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @1789Bergara: SEREGNISTAS 2603 TENDR\u00c1 UNA GRAN DIPUTADA\nPara nosotros es con amor o no es. @abudefelipe pidi\u00f3 \"redoblar  la forma de sen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186404736519622656"], "id": "1186404736519622656", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1544127726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186385649823375361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 106, "username": "abudefelipe", "id": "162754759"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:11:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cristina_H_: Hay una violencia, un terrorismo, que no cesa en nuestro pa\u00eds. \n\nLa ideolog\u00eda: el machismo\n\nhttps://t.co/3ir1frj1bi", "edit_history_tweet_ids": ["1186404732233043979"], "id": "1186404732233043979", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2998400320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185940849793912832"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3ir1frj1bi", "expanded_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html", "display_url": "europapress.es/andalucia/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cristina_H_", "id": "279072208"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:11:44.000Z", "lang": "es", "text": "Era un suicida sin pretensiones de vivir", "edit_history_tweet_ids": ["1186404731335389185"], "id": "1186404731335389185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1907251404"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 111, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7562, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/zyFsKnHvLV", "expanded_url": "https://cinafilm.com/1030942257", "display_url": "cinafilm.com/1030942257", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581485421527461888/5J82SGM_?format=jpg&name=orig", "width": 500, "height": 750}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581485421527461888/5J82SGM_?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Suicide Squad (2016) Reviews", "description": "Suicide Squad (2016) Reviews on Cinafilm.com - From DC Comics comes the Suicide Squad, an antihero team of incarcerated supervillains who act as deniable assets for the United States\u2026", "unwound_url": "https://www.cinafilm.com/movies/suicide-squad-2016/"}]}, "created_at": "2019-10-21T22:11:24.000Z", "lang": "es", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida (2016) - Leer 1,524 Cr\u00edticas de Pel\u00edculas \nEnlace: https://t.co/zyFsKnHvLV \n#Escuadr\u00f3nSuicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186404645931016193"], "id": "1186404645931016193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893414677467848704"}, {"created_at": "2019-10-21T22:10:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186404321358950401"], "id": "1186404321358950401", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163283475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:10:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ImFred__: Cona da tua m\u00e3e suicida do caralho deslavada https://t.co/SjWvjIX7Ba", "edit_history_tweet_ids": ["1186404312102121474"], "id": "1186404312102121474", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702888213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185931484651278337"}], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/SjWvjIX7Ba", "expanded_url": "https://twitter.com/phodasesavinu/status/1185930560444813312", "display_url": "twitter.com/phodasesavinu/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImFred__", "id": "733784899551932422"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:09:54.000Z", "lang": "es", "text": "@quintinLLP @WinogradVictor @esedelaefe No entend\u00ed  las intrigas de la discusi\u00f3n, pero todo esto  parece fuego amigo. \nCasi un acto suicida en estas circunstancias, creo.", "edit_history_tweet_ids": ["1186404267483115522"], "in_reply_to_user_id": "357666969", "id": "1186404267483115522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "948035822762291200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186394827241525248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "quintinLLP", "id": "357666969"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "WinogradVictor", "id": "963552410"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "esedelaefe", "id": "498667357"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:09:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @noticias_cuatro: No exist\u00edan denuncias previas por violencia de g\u00e9nero  https://t.co/aEWcAqP0Bq", "edit_history_tweet_ids": ["1186404182020055045"], "id": "1186404182020055045", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003407375913684992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186005060863647746"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/aEWcAqP0Bq", "expanded_url": "https://www.cuatro.com/cuatroaldia/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-suicida-granada_18_2837895167.html", "display_url": "cuatro.com/cuatroaldia/so\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "noticias_cuatro", "id": "58751559"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:09:08.000Z", "lang": "es", "text": "Alguien con riesgo suicida puede verse muy bien, puede estar sonriente, puede hacerle creer a los que le rodean que todo est\u00e1 funcionando bien\n.\nY no siempre es as\u00ed, y esa es la parte complicada, que las personas que parecen estar \"bien\".", "edit_history_tweet_ids": ["1186404076940070912"], "id": "1186404076940070912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "333527320"}, {"created_at": "2019-10-21T22:09:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vaidesmaiar: Eu ainda n\u00e3o perdoei o Lua por ter sido suicida naquela baia das tr\u00eas, fudeu nossa vida. Espero que n\u00e3o seja lua x lua de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186404047185678337"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Lua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1186404047185678337", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "458840920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186392585788674049"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:08:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_vickypadilla_: EL SUICIDIO POR DEPRESI\u00d3N ES REAL.\nsi te sientes suicida o depresivo/a y ocupas un amigo POR FAVOR H\u00c1BLAME. YO TE QUIER\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186404015564832770"], "id": "1186404015564832770", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2648874793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186403717899313153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_vickypadilla_", "id": "780955783408132096"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:08:53.000Z", "lang": "it", "text": "RT @seneca4949: COsa c'\u00e8  da aggiungere ditemi voi....Suicida per malattia sul lavoro, lo Stato richiede 1 milione di euro alla vedova\n\nhtt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186404010846228480"], "id": "1186404010846228480", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455266241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186357149225668609"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "seneca4949", "id": "449971279"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:08:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Editando igual um suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186403871440146433"], "id": "1186403871440146433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000490236881797121"}, {"created_at": "2019-10-21T22:08:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vaidesmaiar: Eu ainda n\u00e3o perdoei o Lua por ter sido suicida naquela baia das tr\u00eas, fudeu nossa vida. Espero que n\u00e3o seja lua x lua de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186403869078761472"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Lua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1186403869078761472", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704534795431313409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186392585788674049"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:07:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vaidesmaiar: Eu ainda n\u00e3o perdoei o Lua por ter sido suicida naquela baia das tr\u00eas, fudeu nossa vida. Espero que n\u00e3o seja lua x lua de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186403782919368704"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Lua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1186403782919368704", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174125052398362625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186392585788674049"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:07:45.000Z", "lang": "pt", "text": "Ser\u00e1 q o cara se matou s\u00f3 pra aparecer?", "edit_history_tweet_ids": ["1186403727021920256"], "id": "1186403727021920256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115460365335388161"}, {"created_at": "2019-10-21T22:07:43.000Z", "lang": "es", "text": "EL SUICIDIO POR DEPRESI\u00d3N ES REAL.\nsi te sientes suicida o depresivo/a y ocupas un amigo POR FAVOR H\u00c1BLAME. YO TE QUIERO VIVO.", "edit_history_tweet_ids": ["1186403717899313153"], "id": "1186403717899313153", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "780955783408132096"}, {"created_at": "2019-10-21T22:07:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Que les registren todo (a ella y a todos los hijos del ladr\u00f3n suicida) y que les quiten todo lo robado. Todas las lonch\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186403692951621632"], "id": "1186403692951621632", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3296177265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186399005779120128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:07:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186403595949957120"], "id": "1186403595949957120", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2845366852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:07:02.000Z", "lang": "es", "text": "Y pones una fancam hablando de un chico q se suicida. De verdad haceroslo mirar q muy bien de la cabecita no estais, dais puto asco y os ganais q no os soporte ni Dios https://t.co/izpO37xoEi", "edit_history_tweet_ids": ["1186403547610517504"], "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 166, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/izpO37xoEi", "expanded_url": "https://t.co/izpO37xoEi", "display_url": "t.co/izpO37xoEi"}]}, "id": "1186403547610517504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "266045636"}, {"created_at": "2019-10-21T22:06:54.000Z", "lang": "es", "text": "lmao ya se puso el que grabaron en m\u00e9xico en 2008 estoy,,,,, suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186403515079577600"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.4804, "type": "Place", "normalized_text": "m\u00e9xico"}]}, "in_reply_to_user_id": "799546034", "id": "1186403515079577600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "799546034", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186375281981960194"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:06:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vaidesmaiar: Eu ainda n\u00e3o perdoei o Lua por ter sido suicida naquela baia das tr\u00eas, fudeu nossa vida. Espero que n\u00e3o seja lua x lua de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186403483102134272"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Lua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1186403483102134272", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887874216812359680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186392585788674049"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:06:40.000Z", "lang": "pt", "text": "me arranha\ne me ganha\nna manha\npra me acabar\n\nminha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina", "edit_history_tweet_ids": ["1186403453326761984"], "id": "1186403453326761984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "230545590"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 53, "tag": "Naucalpan"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.4801, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/IR6XPUyL0N", "expanded_url": "https://www.lasillarota.com/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan/328351", "display_url": "lasillarota.com/mujer-envenena\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/metropoli/2019/10/21/mujer-envenena-sus-hijos-se-suicida-en-naucalpan-203300.html"}]}, "created_at": "2019-10-21T22:06:23.000Z", "lang": "es", "text": "Mujer envenena a sus hijos y se suicida en #Naucalpan https://t.co/IR6XPUyL0N", "edit_history_tweet_ids": ["1186403383114027008"], "id": "1186403383114027008", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615"}, {"created_at": "2019-10-21T22:06:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Que les registren todo (a ella y a todos los hijos del ladr\u00f3n suicida) y que les quiten todo lo robado. Todas las lonch\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186403374465466369"], "id": "1186403374465466369", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36604714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186399005779120128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:06:15.000Z", "lang": "es", "text": "@MelxdyKing Realmente quieres ver como un chico se suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1186403350306156544"], "in_reply_to_user_id": "945345303636561921", "id": "1186403350306156544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827605217365602304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186403259273101312"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:06:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186403330265927680"], "id": "1186403330265927680", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3427131375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:06:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186403326407184384"], "id": "1186403326407184384", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072116985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:06:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @NadjaGarrido: Deixa eu dividir uma coisa com vcs. Hj, aqui no meu trabalho, um funcion\u00e1rio se suicidou. Ele era uma super bacana. Tava\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186403292324270085"], "id": "1186403292324270085", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100468927505879041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186357837976485888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NadjaGarrido", "id": "925896517"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:05:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @radiobandnewsfm: Carlos Andreazza (@andreazzaeditor): \u201cA sinceridade suicida do delegado, a condescend\u00eancia boba de Joice e a aula de v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186403253036171264"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Andreazza"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "andreazzaeditor", "id": "2525807683"}]}, "id": "1186403253036171264", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946889076195643397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186253981292646405"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:05:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JohnsonnAaron: Sigo manifestando que la depresi\u00f3n es un arma suicida. No dejes que te consuma, busca ayuda y si nadie te escucha, escri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186403125365821440"], "id": "1186403125365821440", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249884479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186226665938194432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohnsonnAaron", "id": "448560954"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:04:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186403016578142209"], "id": "1186403016578142209", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297051203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:04:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlephEdu: \"Manifestaci\u00f3n llega a sector Escuela Militar' dice el titular TVN en vivo.  \u00bfEn serio? Qu\u00e9 clase de suicida va a provocar a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186402829189242880"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5007, "type": "Organization", "normalized_text": "Militar"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5393, "type": "Organization", "normalized_text": "TVN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AlephEdu", "id": "1518393091"}]}, "id": "1186402829189242880", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950037026912522251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186381385621233666"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:04:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186402817432535042"], "id": "1186402817432535042", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247519229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:03:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vaidesmaiar: Eu ainda n\u00e3o perdoei o Lua por ter sido suicida naquela baia das tr\u00eas, fudeu nossa vida. Espero que n\u00e3o seja lua x lua de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186402738697060352"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Lua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1186402738697060352", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157039214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186392585788674049"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:03:23.000Z", "lang": "es", "text": "@LaTiadelaLejia @e_sade @jlfuenteoc1 @Torrezna2 @_sr_m Si puedes permitirte el lujo de subsistir en pobreza energ\u00e9tica cuando te fallen las fuentes renovables, o no te importa reducir la poblaci\u00f3n en un buen pu\u00f1ado, s\u00ed, claro. Pero jurar\u00eda que todav\u00eda no nos hab\u00edamos rendido y unido a una secta suicida, \u00bfno? Vamos a querer parar esto", "edit_history_tweet_ids": ["1186402628353318912"], "in_reply_to_user_id": "306088726", "id": "1186402628353318912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878843768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186401995759980546"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LaTiadelaLejia", "id": "306088726"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "e_sade", "id": "298186005"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "jlfuenteoc1", "id": "967361489576316928"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "Torrezna2", "id": "1170702091582660610"}, {"start": 48, "end": 54, "username": "_sr_m", "id": "207710294"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "metro"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "created_at": "2019-10-21T22:03:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Brei_Tor: Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186402626679791616"], "id": "1186402626679791616", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409321689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079805709660160"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:02:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186402464091820035"], "id": "1186402464091820035", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2330284078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:02:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Galera achando q tem maldi\u00e7ao naquilo kkkkkkkkkkkkkkkkk foi so um cara q se matou vlh https://t.co/NNV8JWknaM", "edit_history_tweet_ids": ["1186402420127141889"], "id": "1186402420127141889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "901179956700598277", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/NNV8JWknaM", "expanded_url": "https://twitter.com/ioorgut/status/1186126271266349056", "display_url": "twitter.com/ioorgut/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:02:32.000Z", "lang": "pt", "text": "@brazilianboomer Manuela Davila ou Joker do esquadr\u00e3o suic\u00edda? eis a quest\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1186402415572074497"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.9105, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela Davila"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.7782, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.4992, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "1041468381403250689", "id": "1186402415572074497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "739151339968704516", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186014142014132224"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:02:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186402336408772611"], "id": "1186402336408772611", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860116921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:01:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186402137665880069"], "id": "1186402137665880069", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170965127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:01:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mantonieta1536: UN ASESINO MATA A SU MUJER Y LUEGO SE SUICIDA PORQUE ADEM\u00c1S DE ASESINO ES COBARDE\n\nVuestro titular sonroja https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186402072947843073"], "id": "1186402072947843073", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375137965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186174795836207105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mantonieta1536", "id": "2313471692"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:01:01.000Z", "lang": "es", "text": "@salvajedigital El suicida AG se separ\u00f3 y form\u00f3 una nueva familia, c\u00f3mo se lleg\u00f3 a esa relaci\u00f3n ya poco importa. Es discriminatorio andar record\u00e1ndole a Dant\u00f3n que sus padres fueron fieles o no, si es hijo de una \"concubina\", \"barragana\".\nEl nivel de discrepancia no debe descender al agravio.", "edit_history_tweet_ids": ["1186402033320038400"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.4135, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Dant\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "in_reply_to_user_id": "1080527243754000385", "id": "1186402033320038400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1080527243754000385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186401117175013376"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:00:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186401985639190528"], "id": "1186401985639190528", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225889288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:00:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@RaposoDavi eu achei a representa\u00e7\u00e3o de s\u00edndrome psic\u00f3tica + depress\u00e3o uma maneira interessante de lidar com esse lado dele. ele alucina, ele delira, ele tem idea\u00e7\u00e3o suicida, mas acima de tudo ele tem um contato muito fr\u00e1gil com a realidade, que \u00e9 a ess\u00eancia da s\u00edndrome psic\u00f3tica", "edit_history_tweet_ids": ["1186401974083899392"], "in_reply_to_user_id": "981757279543398401", "id": "1186401974083899392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981757279543398401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186401716058644481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RaposoDavi", "id": "1434106375672512515"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:00:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MinJulioCesar: O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186401945608708097"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6682, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MinJulioCesar", "id": "51444314"}]}, "id": "1186401945608708097", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4834343757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1009528213410861056"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:00:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Que les registren todo (a ella y a todos los hijos del ladr\u00f3n suicida) y que les quiten todo lo robado. Todas las lonch\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186401877602295809"], "id": "1186401877602295809", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3324040151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186399005779120128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:00:11.000Z", "lang": "es", "text": "@SenyorRequena El nivel de imbecilidad es inconmensurable, supongo q no deben tener derecho a repeler una potencial agresi\u00f3n, s\u00f3lo inmolarse cubriendo con su cuerpo hasta que se acaben, un comando suicida tipo Monty  piton. Aixxxx ese conflicto con la realidad", "edit_history_tweet_ids": ["1186401821235044354"], "entities": {"annotations": [{"start": 210, "end": 221, "probability": 0.7023, "type": "Person", "normalized_text": "Monty  piton"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Aixxxx"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SenyorRequena", "id": "2805490415"}]}, "in_reply_to_user_id": "2805490415", "id": "1186401821235044354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987984391430463488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186312795614302209"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:59:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Que les registren todo (a ella y a todos los hijos del ladr\u00f3n suicida) y que les quiten todo lo robado. Todas las lonch\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186401704415318017"], "id": "1186401704415318017", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118476619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186399005779120128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:59:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Carlos Andreazza: \u201cA sinceridade suicida do delegado, a condescend\u00eancia boba de Joice e a aula de velha pol\u00edtica do bolsonarismo no caso PSL\u201d. Confira nosso canal do Youtube: https://t.co/wMH7Zykozq \ud83d\udd0d https://t.co/eO25DNJ0zs", "edit_history_tweet_ids": ["1186401574580563969"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8347, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Andreazza"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.7879, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 137, "end": 139, "probability": 0.8496, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.9532, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/wMH7Zykozq", "expanded_url": "https://youtu.be/apJ4yci5JdU", "display_url": "youtu.be/apJ4yci5JdU", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=apJ4yci5JdU&feature=youtu.be"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/eO25DNJ0zs", "expanded_url": "https://www.facebook.com/py2cta/posts/2561824023906991", "display_url": "facebook.com/py2cta/posts/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/py2cta/posts/2561824023906991"}]}, "id": "1186401574580563969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101795315"}, {"created_at": "2019-10-21T21:59:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@YujiDenis Aquele que fez o coringa ruim em esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186401523355525121"], "in_reply_to_user_id": "1185438088018976769", "id": "1186401523355525121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328732690", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186401385069318144"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:58:59.000Z", "lang": "es", "text": "@hartodelamafia @LaikaOrbital Si una persona se suicida es porque lo decidi\u00f3, por las desafortunadas circunstancias en las que se encuentra no por otra persona.", "edit_history_tweet_ids": ["1186401519186386944"], "in_reply_to_user_id": "736991780088975364", "id": "1186401519186386944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1134583259524980736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186388858377822208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hartodelamafia", "id": "736991780088975364"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "LaikaOrbital", "id": "2495403644"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:58:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mar2677: @MadameTempestad Quiz\u00e1 las loncheras ven\u00edan de Brasil desde el primer gobierno de AG. No olvidemos que la familia Odebrecht fu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186401419798175744"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.3993, "type": "Place", "normalized_text": "AG"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.6656, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mar2677", "id": "715741683535765505"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MadameTempestad", "id": "20282000"}]}, "id": "1186401419798175744", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756646535811784704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186400787771133952"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:57:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186401270090911745"], "id": "1186401270090911745", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784489691403939840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:57:52.000Z", "lang": "es", "text": "@sakurai__tomoki @alet258 Lo minimo que podemos hacer es burlarnos. No es que me burle de la gente suicida pero el tipo es estupido. Para algo lo graba.", "edit_history_tweet_ids": ["1186401238256095234"], "in_reply_to_user_id": "317556888", "id": "1186401238256095234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137912295537987584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186384490802962434"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sakurai__tomoki", "id": "317556888"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:57:50.000Z", "lang": "pt", "text": "O cara, PM, matou a mulher com tr\u00eas tiros, depois foi l\u00e1 e se matou.\n\nIsso em Peruibe.\n\nA\u00ed vc vai no Facebook do cara e o povo t\u00e1 fazendo homenagem pra ele.\n\n\"homem \u00edntegro e sei l\u00e1 oq\"\n\nHan???", "edit_history_tweet_ids": ["1186401231742423040"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8684, "type": "Place", "normalized_text": "Peruibe"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.8762, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.6992, "type": "Person", "normalized_text": "Han"}]}, "id": "1186401231742423040", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64468747"}, {"created_at": "2019-10-21T21:57:07.000Z", "lang": "pt", "text": "mano a m\u00e3e dele se matou eu n\u00e3o acredito.....", "edit_history_tweet_ids": ["1186401050288365568"], "in_reply_to_user_id": "942797474544185345", "id": "1186401050288365568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942797474544185345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186399524744511488"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:56:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Fera o tombo do butina hoje, quase se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1186401014880059392"], "id": "1186401014880059392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1066515515038973952"}, {"created_at": "2019-10-21T21:56:16.000Z", "lang": "es", "text": "@salocinuy @maria_eres Se salv\u00f3 una vida; la del suicida. https://t.co/8RGe8oCYV7", "edit_history_tweet_ids": ["1186400839038058503"], "in_reply_to_user_id": "106783409", "id": "1186400839038058503", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2450488104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185604352649715713"}], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/8RGe8oCYV7", "expanded_url": "https://amp.theguardian.com/us-news/2019/oct/19/high-school-student-coach-disarmed-video?__twitter_impression=true", "display_url": "amp.theguardian.com/us-news/2019/o\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "salocinuy", "id": "106783409"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "maria_eres", "id": "1263988151967719430"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:56:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mar2677: @MadameTempestad Quiz\u00e1 las loncheras ven\u00edan de Brasil desde el primer gobierno de AG. No olvidemos que la familia Odebrecht fu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186400813301878784"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.3993, "type": "Place", "normalized_text": "AG"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.6656, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mar2677", "id": "715741683535765505"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MadameTempestad", "id": "20282000"}]}, "id": "1186400813301878784", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715741683535765505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186400787771133952"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:56:04.000Z", "lang": "es", "text": "@MadameTempestad Quiz\u00e1 las loncheras ven\u00edan de Brasil desde el primer gobierno de AG. No olvidemos que la familia Odebrecht fue muy amigo de un suicida que dej\u00f3 un yate, propiedades, una casa en Par\u00eds, etc. C\u00f3mo dir\u00eda el gran H\u00e9ctor Lavoe. Y como lo hace?. Cu\u00e1l es el negocio sepa usted?. https://t.co/KIhZUZM0bE", "edit_history_tweet_ids": ["1186400787771133952"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.3242, "type": "Place", "normalized_text": "AG"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.4839, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 195, "end": 199, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}, {"start": 226, "end": 237, "probability": 0.8706, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Lavoe"}], "urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/KIhZUZM0bE", "expanded_url": "https://twitter.com/mar2677/status/1186400787771133952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KIhZUZM0bE", "media_key": "3_1186400778694598659"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadameTempestad", "id": "20282000"}]}, "in_reply_to_user_id": "20282000", "id": "1186400787771133952", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "715741683535765505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186315416781635584"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:55:59.000Z", "lang": "pt", "text": "esquadr\u00e3o suicida n \u00e9 um filme t\u00e3o bom mas eu adoro n consigo entender", "edit_history_tweet_ids": ["1186400765692301312"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.889, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1186400765692301312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1031162087731617792"}, {"created_at": "2019-10-21T21:55:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186400723535368193"], "id": "1186400723535368193", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2538409836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:55:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186400604521947137"], "id": "1186400604521947137", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2583138263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:54:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186400373399011328"], "id": "1186400373399011328", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77028076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:54:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Que les registren todo (a ella y a todos los hijos del ladr\u00f3n suicida) y que les quiten todo lo robado. Todas las lonch\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186400308190072832"], "id": "1186400308190072832", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37458074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186399005779120128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:53:54.000Z", "lang": "es", "text": "@Politica_ECpe Pero era conviviente de corrupto y suicida AG @vocero_aprista @FiscaliaPeru", "edit_history_tweet_ids": ["1186400240795930624"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 59, "probability": 0.3789, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "in_reply_to_user_id": "1616146872", "id": "1186400240795930624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1345388172", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186398028086857728"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:53:31.000Z", "lang": "es", "text": "@salvajedigital No seas salvaje ten\u00eda su casita de playita en Naplo luego en pulpos no difames al suicida, verdad qui\u00e9n compr\u00f3 la casa de pulpos? Su amigo su ministro su empleador Jose Antonio Chang ohhh casualidad.", "edit_history_tweet_ids": ["1186400143567929345"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5705, "type": "Place", "normalized_text": "Naplo"}, {"start": 180, "end": 197, "probability": 0.7154, "type": "Person", "normalized_text": "Jose Antonio Chang"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "in_reply_to_user_id": "68638146", "id": "1186400143567929345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "730565286", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186385028781166592"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:52:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Deus me livre algum dia eu ter que trabalhar num PR\u00c9DIO todo dia  um pensamento suicida diferente https://t.co/VwvsQyKiq5", "edit_history_tweet_ids": ["1186399896234012673"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7786, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/VwvsQyKiq5", "expanded_url": "https://twitter.com/bl4rn/status/1186399173958164483", "display_url": "twitter.com/bl4rn/status/1\u2026"}]}, "id": "1186399896234012673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "921322123246829568"}, {"created_at": "2019-10-21T21:52:27.000Z", "lang": "pt", "text": "@andr_yw mlk teve um cara ontem que nos picks e bans falou: vcs vao perder por causa dessa comunidade toxica e n sei oq, ngm deu moral pro cara, ai chegou no game se matou duas vezes e kitou em 2 min kkkkkkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1186399874847334400"], "in_reply_to_user_id": "1029033762200403974", "id": "1186399874847334400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823567560616591360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186391307465428994"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "andr_yw", "id": "1029033762200403974"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 84, "tag": "SuicidioyMedios"}, {"start": 99, "end": 108, "tag": "Hablemos"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/c8ZKcGotYW", "expanded_url": "https://azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-conducta-suicida-no-es-un-trastorno.html?fbclid=IwAR1Sz1chLUSopx7z8tWIevQw5V0AVHzELb76pMSY27-EbXRUP3GjP9PVAa0", "display_url": "azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-con\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sonriv", "id": "538196102"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "anisalud", "id": "172703719"}]}, "created_at": "2019-10-21T21:52:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sonriv: La conducta suicida no es un trastorno mental\nEncuentro #SuicidioyMedios de @anisalud \n#Hablemos\n\nhttps://t.co/c8ZKcGotYW https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186399783017164802"], "id": "1186399783017164802", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707202480141168640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186308439305269249"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:51:18.000Z", "lang": "es", "text": "@noticiAmerica Estan en su derecho hacer una Sucesi\u00f3n Intestada. No lo har\u00edan en tanto tendr\u00edan que confrontar responsabilidades civiles  recurrentes en vida,  del \"suicida\"", "edit_history_tweet_ids": ["1186399588673974272"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 62, "probability": 0.5286, "type": "Other", "normalized_text": "Sucesi\u00f3n Intestada"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}]}, "in_reply_to_user_id": "65549291", "id": "1186399588673974272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842539783", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185714784479649792"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:51:14.000Z", "lang": "pt", "text": "@matchezao se suicidou ou passou mal e caiu?", "edit_history_tweet_ids": ["1186399570072408065"], "in_reply_to_user_id": "944629470555791360", "id": "1186399570072408065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241686773", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186398116691488768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "matchezao", "id": "944629470555791360"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:50:06.000Z", "lang": "es", "text": "@DitaduraG @jan_tadiello CUCETA SUICIDA \ud83e\udd74", "edit_history_tweet_ids": ["1186399284851363840"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.4017, "type": "Person", "normalized_text": "CUCETA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ditadurag", "id": "972921435386675200"}]}, "in_reply_to_user_id": "4703493403", "id": "1186399284851363840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172742182140284928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "997713080103723008"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:50:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Que les registren todo (a ella y a todos los hijos del ladr\u00f3n suicida) y que les quiten todo lo robado. Todas las lonch\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186399259274301441"], "id": "1186399259274301441", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17977727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186399005779120128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:49:45.000Z", "lang": "es", "text": "@manueljaranab @srodriguezb86 @PauLopezL @ragingfire_01 Joder y da gracias si no se suicida a los 8 por el trauma", "edit_history_tweet_ids": ["1186399197400109058"], "in_reply_to_user_id": "738772425324822529", "id": "1186399197400109058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1018608348927877120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186398529998282759"}], "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 40, "username": "PauLopezL", "id": "966325718"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:48:59.000Z", "lang": "es", "text": "Que les registren todo (a ella y a todos los hijos del ladr\u00f3n suicida) y que les quiten todo lo robado. Todas las loncheras. YA. https://t.co/gHGzhEQAcL", "edit_history_tweet_ids": ["1186399005779120128"], "id": "1186399005779120128", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 5, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "author_id": "24024323", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/gHGzhEQAcL", "expanded_url": "https://twitter.com/piahildebrandt/status/1186399005779120128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gHGzhEQAcL", "media_key": "3_1186398918000685056"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/gHGzhEQAcL", "expanded_url": "https://twitter.com/piahildebrandt/status/1186399005779120128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gHGzhEQAcL", "media_key": "3_1186398952956088320"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/gHGzhEQAcL", "expanded_url": "https://twitter.com/piahildebrandt/status/1186399005779120128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gHGzhEQAcL", "media_key": "3_1186398997646336002"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:48:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vaidesmaiar: Eu ainda n\u00e3o perdoei o Lua por ter sido suicida naquela baia das tr\u00eas, fudeu nossa vida. Espero que n\u00e3o seja lua x lua de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186398947801292800"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Lua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1186398947801292800", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146451620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186392585788674049"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:48:08.000Z", "lang": "es", "text": "@Politica_ECpe Pi\u00f1a pues abgadito., los bienes son del SUICIDA ALAN , ella no es investigada los BIENESSSSSS, NO CONFUNDAS ALA GENTE.", "edit_history_tweet_ids": ["1186398790703570945"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.2962, "type": "Place", "normalized_text": "ALAN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "in_reply_to_user_id": "1616146872", "id": "1186398790703570945", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3345037991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186398028086857728"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:47:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@NenaFeiden https://t.co/xGp4IybNVD\nA Miley se matou de fazer apropria\u00e7\u00e3o cultural e falar merda na \u00e9poca que ela decidiu ser \"pol\u00eamica\". Estava extremamente \u00f3bvio, mas eu tenho uma thread sobre o assunto salva. Vou procurar de te mando.", "edit_history_tweet_ids": ["1186398713935224833"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Miley"}], "urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/xGp4IybNVD", "expanded_url": "https://portalpopline.com.br/miley-cyrus-causa-controversia-em-live-ao-tratar-homossexualidade-como-uma-opcao/", "display_url": "portalpopline.com.br/miley-cyrus-ca\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://portalpopline.com.br/miley-cyrus-causa-controversia-em-live-ao-tratar-homossexualidade-como-uma-opcao/"}]}, "in_reply_to_user_id": "2736766223", "id": "1186398713935224833", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "1011317653087145984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186397062096666624"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:47:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JohnsonnAaron: Sigo manifestando que la depresi\u00f3n es un arma suicida. No dejes que te consuma, busca ayuda y si nadie te escucha, escri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186398682658291712"], "id": "1186398682658291712", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894575918290743296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186226665938194432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohnsonnAaron", "id": "448560954"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:47:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RedLopezDiaz: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato.\n\nUn joven que entr\u00f3 a su instituto en Oreg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186398640941629440"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Oreg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "id": "1186398640941629440", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243411746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186285046463893504"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:47:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@Juliano22140593 Como n\u00e3o tem vergonha de postar essas imbecilidades?\n1 - Vaca s\u00f3 d\u00e1 leite se estiver \"gravida\" com um \"bebe\" na barriga. \n2 - Eu admiro o homem que matou Hitler...\nO c\u00e9rebro dela est\u00e1 sofrendo as consequ\u00eancias de ela rebolar tanto.", "edit_history_tweet_ids": ["1186398581017763845"], "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 176, "probability": 0.9313, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Juliano22140593", "id": "1106536620663209986"}]}, "in_reply_to_user_id": "1106536620663209986", "id": "1186398581017763845", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2474506288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186285573973172225"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:47:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: No solo la c\u00fapula, TODOS LOS APRISTAS son responsables de la debacle de ese partiducho, que lo \u00fanico que ha hecho a trav\u00e9s de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186398572385845248"], "id": "1186398572385845248", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898687123192242176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186387122112159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:46:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@edaifiakk sai daqui doida KKKKKK eu sou trouxa e n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186398352172298242"], "in_reply_to_user_id": "613766285", "id": "1186398352172298242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3410418471", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186393903685091335"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 10, "end": 21, "tag": "CBNoticias"}, {"start": 36, "end": 45, "tag": "envenena"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9535, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/DDh6x9IU26", "expanded_url": "https://cbtelevision.com.mx/mexico-mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-por-que-su-pareja-tenia-una-amante/", "display_url": "cbtelevision.com.mx/mexico-mujer-e\u2026"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/1E19V7Yyvu", "expanded_url": "https://twitter.com/cb_television/status/1186398225613426690/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1E19V7Yyvu", "media_key": "3_1186398223432331264"}]}, "created_at": "2019-10-21T21:45:53.000Z", "lang": "es", "text": "#Ent\u00e9rate #CBNoticias\nM\u00e9xico: Mujer #envenena a sus hijos y se suicida por que su pareja ten\u00eda una amante https://t.co/DDh6x9IU26 https://t.co/1E19V7Yyvu", "edit_history_tweet_ids": ["1186398225613426690"], "id": "1186398225613426690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105997198"}, {"created_at": "2019-10-21T21:45:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Um garoto da minha rua se suicidou e apesar de n\u00e3o ter nada a ver, parece que a gente fica se sentindo meio culpado, ele j\u00e1 cv comigo e a uns 2 anos eu exclui ele do face e eu fico pensando se eu tivesse sido amiga dele como teria sido?", "edit_history_tweet_ids": ["1186398135930753024"], "id": "1186398135930753024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3969520955"}, {"created_at": "2019-10-21T21:45:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CinePREMIERE: Jared Leto intent\u00f3 arruinar el Joker de Joaquin Phoenix, pero su participaci\u00f3n no fue tan fruct\u00edfera incluso para el dire\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186398063117553664"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8382, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CinePREMIERE", "id": "16930215"}]}, "id": "1186398063117553664", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075679255206469632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186380780479668226"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:45:10.000Z", "lang": "pt", "text": "se a curiosidade matou o gato pq eu ainda t\u00f4 viva", "edit_history_tweet_ids": ["1186398044956311553"], "id": "1186398044956311553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094324410301976577"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 77, "tag": "ExperienciaInformativa"}, {"start": 78, "end": 91, "tag": "Meganoticias"}, {"start": 92, "end": 107, "tag": "MeganoticiasMx"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9531, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.5456, "type": "Other", "normalized_text": "Meganoticias"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.7428, "type": "Other", "normalized_text": "MeganoticiasMx"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/08Kqq5aT4k", "expanded_url": "https://www.meganoticias.mx/torreon/noticia/mujer-envenena-a-sus-hijos-en-naucalpan/105558", "display_url": "meganoticias.mx/torreon/notici\u2026"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/iGSwAu5Q7C", "expanded_url": "https://twitter.com/MeganoticiasTOR/status/1186398013264203777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iGSwAu5Q7C", "media_key": "3_1186398011095695360"}]}, "created_at": "2019-10-21T21:45:03.000Z", "lang": "es", "text": "Mujer envenena a sus hijos y se suicida en Naucalpan.\n#ExperienciaInformativa #Meganoticias #MeganoticiasMx\n\nhttps://t.co/08Kqq5aT4k https://t.co/iGSwAu5Q7C", "edit_history_tweet_ids": ["1186398013264203777"], "id": "1186398013264203777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "137510751"}, {"created_at": "2019-10-21T21:44:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vaidesmaiar: Eu ainda n\u00e3o perdoei o Lua por ter sido suicida naquela baia das tr\u00eas, fudeu nossa vida. Espero que n\u00e3o seja lua x lua de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186397947698864130"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Lua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1186397947698864130", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174152449847955456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186392585788674049"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:43:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vaidesmaiar: Eu ainda n\u00e3o perdoei o Lua por ter sido suicida naquela baia das tr\u00eas, fudeu nossa vida. Espero que n\u00e3o seja lua x lua de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186397627870601216"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Lua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1186397627870601216", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994021080921755648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186392585788674049"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:42:58.000Z", "lang": "pt", "text": "T\u00f4 aqui pensando no cara que se matou hj l\u00e1 enfrente o trabalho pois tava com depress\u00e3o e ainda deixou uma carta pra filha , que triste mano \ud83d\ude2d , olha que tinha todo dinheiro era m\u00e9dico e pol\u00edcia militar mais n\u00e3o era feliz", "edit_history_tweet_ids": ["1186397488527355905"], "id": "1186397488527355905", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1009847907556691968"}, {"created_at": "2019-10-21T21:42:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186397445414096901"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186397445414096901", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4733757929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:42:32.000Z", "lang": "pt", "text": "@gustavottf NAO SE MATOU AINDA MANO?", "edit_history_tweet_ids": ["1186397381090304000"], "in_reply_to_user_id": "847855347037609984", "id": "1186397381090304000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926482961469509633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1144734354800828416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gustavottf", "id": "847855347037609984"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:42:06.000Z", "lang": "pt", "text": "minha sina \ngana suicida \nmorte divina \ndoce tangerina", "edit_history_tweet_ids": ["1186397271509929985"], "id": "1186397271509929985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1142593161950355456"}, {"created_at": "2019-10-21T21:41:40.000Z", "lang": "es", "text": "@Vini_Chan2 Eres un est\u00fapido un chico de 18 a\u00f1os se suicida y t\u00fa haces una puta mierda para dar gracia es q eres un bruto hijo de la gran puta", "edit_history_tweet_ids": ["1186397160927039495"], "in_reply_to_user_id": "970164460009779200", "id": "1186397160927039495", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1149504350978334725", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186106283386179584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Vini_Chan2", "id": "970164460009779200"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 107, "tag": "Suicidio"}, {"start": 108, "end": 125, "tag": "PoliciaMunicipal"}, {"start": 126, "end": 133, "tag": "Puebla"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.7123, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Diario_Cambio", "id": "67388370"}]}, "created_at": "2019-10-21T21:41:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Diario_Cambio: Se suicida de un disparo en la cabeza tras balear a su pareja y a su hijastra.\n#Suicidio #PoliciaMunicipal #Puebla #Inse\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186397157550690304"], "id": "1186397157550690304", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4184398168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186396906164895744"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 107, "tag": "Suicidio"}, {"start": 108, "end": 125, "tag": "PoliciaMunicipal"}, {"start": 126, "end": 133, "tag": "Puebla"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.7123, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Diario_Cambio", "id": "67388370"}]}, "created_at": "2019-10-21T21:40:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Diario_Cambio: Se suicida de un disparo en la cabeza tras balear a su pareja y a su hijastra.\n#Suicidio #PoliciaMunicipal #Puebla #Inse\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186396984799838209"], "id": "1186396984799838209", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108734813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186396906164895744"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 88, "tag": "Suicidio"}, {"start": 89, "end": 106, "tag": "PoliciaMunicipal"}, {"start": 107, "end": 114, "tag": "Puebla"}, {"start": 115, "end": 127, "tag": "Inseguridad"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.6935, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/0CLvITJb8B", "expanded_url": "https://www.diariocambio.com.mx/2019/secciones/codigo-rojo/item/37472-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza-tras-balear-a-su-pareja-y-a-su-hijastra?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "diariocambio.com.mx/2019/secciones\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocambio.com.mx/2019/secciones/codigo-rojo/item/37472-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza-tras-balear-a-su-pareja-y-a-su-hijastra?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"}]}, "created_at": "2019-10-21T21:40:39.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida de un disparo en la cabeza tras balear a su pareja y a su hijastra.\n#Suicidio #PoliciaMunicipal #Puebla #Inseguridad \nhttps://t.co/0CLvITJb8B", "edit_history_tweet_ids": ["1186396906164895744"], "id": "1186396906164895744", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "67388370"}, {"created_at": "2019-10-21T21:40:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186396857909547014"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186396857909547014", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239418601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:40:12.000Z", "lang": "es", "text": "los que dais rt al v\u00eddeo del hombre peg\u00e1ndose un tiro????? que co\u00f1o os pasa en la cabeza para difundir un acto suicida por redes?", "edit_history_tweet_ids": ["1186396792860135427"], "id": "1186396792860135427", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "972870783105105920"}, {"created_at": "2019-10-21T21:39:33.000Z", "lang": "es", "text": "Si un suicida se mata, es un suicida mas o un suicida menos?", "edit_history_tweet_ids": ["1186396629961760768"], "id": "1186396629961760768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183951802624102400"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 114, "tag": "24Horas"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "Camb\u00e9"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/2pMGJlm1wv", "expanded_url": "https://24horas.com.br/policial/motorista-de-acidente-que-matou-jovem-em-cambe-se-apresenta-na-delegacia/", "display_url": "24horas.com.br/policial/motor\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/EwWESKaTl7", "expanded_url": "https://twitter.com/24horaspr/status/1186396482213167104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EwWESKaTl7", "media_key": "3_1186396480250241025"}]}, "created_at": "2019-10-21T21:38:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Motorista de acidente que matou jovem em Camb\u00e9 se apresenta na delegacia &gt;&gt; https://t.co/2pMGJlm1wv #24Horas https://t.co/EwWESKaTl7", "edit_history_tweet_ids": ["1186396482213167104"], "id": "1186396482213167104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273533337"}, {"created_at": "2019-10-21T21:38:49.000Z", "lang": "es", "text": "@giulianacaccia Y como sabe Ud y est\u00e1 tan segura que es as\u00ed? Que un macho no se lo compr\u00f3, que yo sepa el SUICIDA!! Hera Mach o menos!! Ni la firme protesta, y Ud zapatea, ya pues, dejemos que la Fiscal\u00eda haga su trabajo!!   Sra Pilar!! Qu\u00e9 opina?", "edit_history_tweet_ids": ["1186396444632211461"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 124, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "Hera Mach"}, {"start": 229, "end": 233, "probability": 0.5037, "type": "Other", "normalized_text": "Pilar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "giulianacaccia", "id": "31220797"}]}, "in_reply_to_user_id": "31220797", "id": "1186396444632211461", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106433386011193344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186339275341815812"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:38:32.000Z", "lang": "es", "text": "| o cae en depresi\u00f3n o se suicida, elije. https://t.co/aZHmsaYngl", "edit_history_tweet_ids": ["1186396375606530049"], "id": "1186396375606530049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1094823203300691970", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186396137680494593"}], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/aZHmsaYngl", "expanded_url": "https://twitter.com/INTHEGUNFIRE/status/1186396137680494593", "display_url": "twitter.com/INTHEGUNFIRE/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:38:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Razaodoseuviver: @btsrelic Sera que o Jimin se matou aqui vei?\n\nOu ele voltou pro lugar onde ele tava antes q eu n\u00e3o lembro onde \u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1186396346737156101"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9127, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "razaodoseuviver", "id": "1171855861825884162"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "btsrelic", "id": "1412833594255495172"}]}, "id": "1186396346737156101", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089966320391766017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186391284874797056"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:38:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186396327091036160"], "id": "1186396327091036160", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849690572470333442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:37:59.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida el negro del whatsapp https://t.co/CytMh8Ka0t", "edit_history_tweet_ids": ["1186396234090762240"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9501, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/CytMh8Ka0t", "expanded_url": "https://negrodelguasap.com/se-suicida-el-negro-del-whatsapp/?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "negrodelguasap.com/se-suicida-el-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564669052349517824/xAhN-jh5?format=jpg&name=orig", "width": 400, "height": 400}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564669052349517824/xAhN-jh5?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 500, "title": "Se suicida el negro del whatsapp - El Negro del Whatsapp", "description": "Valora este post", "unwound_url": "https://negrodelguasap.com/se-suicida-el-negro-del-whatsapp/?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "id": "1186396234090762240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4749121757"}, {"created_at": "2019-10-21T21:37:43.000Z", "lang": "es", "text": "@porpuseno Yo no hablo de qu\u00e9 me apetece: hablo de que la t\u00e1ctica actual es suicida. Nos vemos en 15 d\u00edas... en la oposici\u00f3n", "edit_history_tweet_ids": ["1186396169594900483"], "in_reply_to_user_id": "432873731", "id": "1186396169594900483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2596901454", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186395267651768320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "porpuseno", "id": "432873731"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:37:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vaidesmaiar: Eu ainda n\u00e3o perdoei o Lua por ter sido suicida naquela baia das tr\u00eas, fudeu nossa vida. Espero que n\u00e3o seja lua x lua de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186396080860254210"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Lua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1186396080860254210", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200240361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186392585788674049"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:37:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186396030708961281"], "id": "1186396030708961281", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821729436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:37:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Surge ent\u00e3o um personagem novo!, no meu laborat\u00f3rio de fichas o SUICIDA https://t.co/FHTJeKNxPd", "edit_history_tweet_ids": ["1186395989306949633"], "id": "1186395989306949633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778378419520282624", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/FHTJeKNxPd", "expanded_url": "https://twitter.com/caioabreu2001/status/1186395989306949633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FHTJeKNxPd", "media_key": "3_1186395977248325635"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:36:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186395875045715969"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186395875045715969", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124190429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:35:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: Los Cocos ... 2do. juzgado de Investigaci\u00f3n Preparatoria acepta pedido fiscal de allanamiento y registro con fines de inca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186395621286207488"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Cocos"}, {"start": 47, "end": 72, "probability": 0.5858, "type": "Other", "normalized_text": "Investigaci\u00f3n Preparatoria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "id": "1186395621286207488", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171830345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186292902332370946"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:35:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cristina_H_: Hay una violencia, un terrorismo, que no cesa en nuestro pa\u00eds. \n\nLa ideolog\u00eda: el machismo\n\nhttps://t.co/3ir1frj1bi", "edit_history_tweet_ids": ["1186395588767768576"], "id": "1186395588767768576", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773202002075615232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185940849793912832"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3ir1frj1bi", "expanded_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html", "display_url": "europapress.es/andalucia/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cristina_H_", "id": "279072208"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:35:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vaidesmaiar: Eu ainda n\u00e3o perdoei o Lua por ter sido suicida naquela baia das tr\u00eas, fudeu nossa vida. Espero que n\u00e3o seja lua x lua de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186395493791944704"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Lua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1186395493791944704", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61638967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186392585788674049"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-10-21T21:34:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186395478117814272"], "id": "1186395478117814272", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124394735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185480137518780417"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:34:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Luciano00028190: Veo las historias en Instagram y estamos todos iguales en modo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186395292914114561"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.904, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Luciano00028190", "id": "1077310720423981056"}]}, "id": "1186395292914114561", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184888609788305410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186102283727192064"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:33:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: Los Cocos ... 2do. juzgado de Investigaci\u00f3n Preparatoria acepta pedido fiscal de allanamiento y registro con fines de inca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186395181488189440"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Cocos"}, {"start": 47, "end": 72, "probability": 0.5858, "type": "Other", "normalized_text": "Investigaci\u00f3n Preparatoria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "id": "1186395181488189440", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1602564134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186292902332370946"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:33:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vaidesmaiar: Eu ainda n\u00e3o perdoei o Lua por ter sido suicida naquela baia das tr\u00eas, fudeu nossa vida. Espero que n\u00e3o seja lua x lua de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186395129453694977"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Lua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1186395129453694977", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130020028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186392585788674049"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:33:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @comunicadoras8m: .@ideal_granada Que os parece si dejamos la ambig\u00fcedad enrevesada y contamos la verdad? Un hombre asesina a tiros a su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186395021924274176"], "id": "1186395021924274176", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2806916987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186249278664204288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comunicadoras8m", "id": "1017705626087100417"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "ideal_granada", "id": "102687520"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:33:07.000Z", "lang": "es", "text": "Eso de \u2018con su plata y sin el macho patriarcal\u2019 no se lo cree ni el suicida en el infierno https://t.co/E1TZMP4p1Y", "edit_history_tweet_ids": ["1186395012797554689"], "id": "1186395012797554689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37984211", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186339275341815812"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/E1TZMP4p1Y", "expanded_url": "https://twitter.com/giulianacaccia/status/1186339275341815812", "display_url": "twitter.com/giulianacaccia\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:32:57.000Z", "lang": "es", "text": "@Albert_Rivera Es muy curioso q t\u00fa en Catalunya, all\u00e1 donde mires, ves algo reprobable. cualquier colectivo est\u00e1 equivocado\nTe has planteado que cuando todos van en contradireccion, quiz\u00e1s seas t\u00fa el piloto suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1186394971420708868"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}]}, "in_reply_to_user_id": "108994652", "id": "1186394971420708868", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914444454794317829", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186310348669882370"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:31:41.000Z", "lang": "es", "text": "@Oscarqugo @peru21noticias No se divorci\u00f3 de Pilar, solo fue la pareja del suicida y la madre de  F.Dant\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1186394651017633792"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.4974, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.6516, "type": "Person", "normalized_text": "F.Dant\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Oscarqugo", "id": "29500849"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "in_reply_to_user_id": "29500849", "id": "1186394651017633792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "194330541", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186284214813122560"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-10-21T21:31:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186394535036968966"], "id": "1186394535036968966", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124394735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185479877350318080"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:31:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_BlckDroid: C\u00f3mo identificar a un posible suicida... https://t.co/Oz8QpYiNiG", "edit_history_tweet_ids": ["1186394496063262720"], "id": "1186394496063262720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746336281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186375626464354304"}], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Oz8QpYiNiG", "expanded_url": "https://twitter.com/nosoydamanormal/status/1186324205014532096", "display_url": "twitter.com/nosoydamanorma\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_BlckDroid", "id": "2446576741"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:30:45.000Z", "lang": "pt", "text": "Td mundo se matou de beber esse fds", "edit_history_tweet_ids": ["1186394414761021450"], "id": "1186394414761021450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141864430575243265"}, {"created_at": "2019-10-21T21:30:13.000Z", "lang": "es", "text": "1444, es uno de los videos m\u00e1s traum\u00e1ticos para mi.\nLa primera vez que lo vi fue por un meme, pero ahora que lo veo, no me lo tomo a gracia esto.\n\nPara los que no sep\u00e1is, es un chico ruso que se suicida con un fusil de asalto volandose la cabeza. [DEMASIADO GRAFICO Y EXPL\u00cdCITO]", "edit_history_tweet_ids": ["1186394280304238598"], "id": "1186394280304238598", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1091721123077738497"}, {"created_at": "2019-10-21T21:30:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vaidesmaiar: Eu ainda n\u00e3o perdoei o Lua por ter sido suicida naquela baia das tr\u00eas, fudeu nossa vida. Espero que n\u00e3o seja lua x lua de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186394269843677187"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Lua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1186394269843677187", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756686624071806976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186392585788674049"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:29:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Milaizen: Voc\u00eas falam falam falam do Jared Leto por causa do Joker mas nunca viram o v\u00eddeo que ele se defendeu de todas as acusa\u00e7\u00f5es de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186394201203843072"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "id": "1186394201203843072", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052381888499863552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186107116790136838"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:29:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vaidesmaiar: Eu ainda n\u00e3o perdoei o Lua por ter sido suicida naquela baia das tr\u00eas, fudeu nossa vida. Espero que n\u00e3o seja lua x lua de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186393983976726528"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Lua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1186393983976726528", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839431805463846912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186392585788674049"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:28:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@taygodness Calma bovininha gadosa! Que raiva \u00e9 essa??? Deixa eu te perguntar ja que vc ta tao afim de responder. \"Se eu descobrir q um ancestral branco seu, escravisou ou matou um ancestral negro meu, ( uma vez eu sendo negro) isso significa que eu posso roubar, matar etc, sua familia?", "edit_history_tweet_ids": ["1186393923939385345"], "in_reply_to_user_id": "742849832436535296", "id": "1186393923939385345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176138750117761024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186391661330489344"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:28:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vaidesmaiar: Eu ainda n\u00e3o perdoei o Lua por ter sido suicida naquela baia das tr\u00eas, fudeu nossa vida. Espero que n\u00e3o seja lua x lua de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186393897842499584"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Lua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1186393897842499584", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2463751946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186392585788674049"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:28:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vaidesmaiar: Eu ainda n\u00e3o perdoei o Lua por ter sido suicida naquela baia das tr\u00eas, fudeu nossa vida. Espero que n\u00e3o seja lua x lua de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186393883648897025"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Lua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1186393883648897025", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897501946646585345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186392585788674049"}]}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-21T21:28:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato \n\ud83d\udc49 https://t.co/6Y99ENuQJK\n\nUn joven que en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186393829307568128"], "id": "1186393829307568128", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829369266730364929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186284438185041920"}], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:28:22.000Z", "lang": "es", "text": "@CaroChansi sal\u00ed de ah\u00ed y respira 1 poco suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186393816795942916"], "in_reply_to_user_id": "1086131116149559296", "id": "1186393816795942916", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "171737004", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186382802197065731"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CaroChansi", "id": "1086131116149559296"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:28:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vaidesmaiar: Eu ainda n\u00e3o perdoei o Lua por ter sido suicida naquela baia das tr\u00eas, fudeu nossa vida. Espero que n\u00e3o seja lua x lua de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186393815038529537"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Lua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1186393815038529537", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722988438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186392585788674049"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:28:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vaidesmaiar: Eu ainda n\u00e3o perdoei o Lua por ter sido suicida naquela baia das tr\u00eas, fudeu nossa vida. Espero que n\u00e3o seja lua x lua de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186393798672297984"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Lua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1186393798672297984", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4311059602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186392585788674049"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:28:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vaidesmaiar: Eu ainda n\u00e3o perdoei o Lua por ter sido suicida naquela baia das tr\u00eas, fudeu nossa vida. Espero que n\u00e3o seja lua x lua de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186393798315778055"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Lua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1186393798315778055", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825817906604814342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186392585788674049"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:27:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186393572108455936"], "id": "1186393572108455936", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023648671324364800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:27:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@kcljcam @alascabr @AlaskaOnHulu @JoshSchwartz76 @johngreen o final \u00e9 sem final dkdmdm\nningu\u00e9m sabe se ela se matou ou foi um acidente", "edit_history_tweet_ids": ["1186393563199954944"], "in_reply_to_user_id": "1042621159605510144", "id": "1186393563199954944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1043210550120001537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186392111823937536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kcljcam", "id": "1042621159605510144"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "AlaskaOnHulu", "id": "1110341955769102336"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "JoshSchwartz76", "id": "102134994"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "johngreen", "id": "18055737"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:27:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vaidesmaiar: Eu ainda n\u00e3o perdoei o Lua por ter sido suicida naquela baia das tr\u00eas, fudeu nossa vida. Espero que n\u00e3o seja lua x lua de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186393560129638401"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Lua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1186393560129638401", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1315445180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186392585788674049"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:27:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186393550730211328"], "id": "1186393550730211328", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170381058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:26:52.000Z", "lang": "pt", "text": "No Brasil tudo acontece, nada se explica. Quem  incendiou a Amaz\u00f4nia, jogou petr\u00f3leo no mar ou matou Marielle? \nDia 32/10 \u00e9 Halloween, mas em nosso Pa\u00eds as bruxas residem em perman\u00eancia.", "edit_history_tweet_ids": ["1186393440331976704"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9018, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.6455, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.8069, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "id": "1186393440331976704", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "914915437728686080"}, {"created_at": "2019-10-21T21:26:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EsPapageno: Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida https://t.co/z3vSRL0nwo", "edit_history_tweet_ids": ["1186393275474894850"], "id": "1186393275474894850", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159589061578907650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185856054929842177"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/z3vSRL0nwo", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida", "description": "Seg\u00fan el Department of Health and Human Services norteamericano son signos de advertencia de posible aparici\u00f3n de conductas suicida: el hablar continuamente sobre la muerte, buscar m\u00e9todos para mat\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/senales-de-advertencia-sobre-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:26:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vaidesmaiar: Eu ainda n\u00e3o perdoei o Lua por ter sido suicida naquela baia das tr\u00eas, fudeu nossa vida. Espero que n\u00e3o seja lua x lua de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186393265295241220"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Lua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1186393265295241220", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997083338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186392585788674049"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:25:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vaidesmaiar: Eu ainda n\u00e3o perdoei o Lua por ter sido suicida naquela baia das tr\u00eas, fudeu nossa vida. Espero que n\u00e3o seja lua x lua de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186393132289658888"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Lua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1186393132289658888", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083341786645520384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186392585788674049"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:25:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186393122072354816"], "id": "1186393122072354816", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565293677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:25:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@vascopzens @guga_pedroo Mas esse merdas ainda n\u00e3o se matou?", "edit_history_tweet_ids": ["1186393071132524545"], "in_reply_to_user_id": "1185869382389567490", "id": "1186393071132524545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1332324938", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186387653954068481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "guga_pedroo", "id": "2969439041"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:25:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vaidesmaiar: Eu ainda n\u00e3o perdoei o Lua por ter sido suicida naquela baia das tr\u00eas, fudeu nossa vida. Espero que n\u00e3o seja lua x lua de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186393055370403843"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Lua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1186393055370403843", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862680359397453824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186392585788674049"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:25:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vaidesmaiar: Eu ainda n\u00e3o perdoei o Lua por ter sido suicida naquela baia das tr\u00eas, fudeu nossa vida. Espero que n\u00e3o seja lua x lua de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186393010134749184"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Lua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1186393010134749184", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954143793720254464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186392585788674049"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:25:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vaidesmaiar: Eu ainda n\u00e3o perdoei o Lua por ter sido suicida naquela baia das tr\u00eas, fudeu nossa vida. Espero que n\u00e3o seja lua x lua de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186392968070078464"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Lua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1186392968070078464", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177684728176168964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186392585788674049"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:24:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vilmar_07: @andreG1909 s\u00e3o op\u00e7\u00f5es que embora n\u00e3o sejam erradas pra n\u00f3s, podem n\u00e3o ser certas para eles que l\u00e1 est\u00e3o. Vi ele partir pra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186392830656167936"], "id": "1186392830656167936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447121908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186326922122403843"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:24:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tererenewsms: Prefeitura vai oferecer palestras para preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio \u00e0 Guarda Civil Metropolitana: Com o objetivo de ampliar o co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186392739664912385"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 106, "probability": 0.7664, "type": "Place", "normalized_text": "Guarda Civil Metropolitana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tererenewsms", "id": "865924822324457476"}]}, "id": "1186392739664912385", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702263819096223744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186392106526330880"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:24:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vaidesmaiar: Eu ainda n\u00e3o perdoei o Lua por ter sido suicida naquela baia das tr\u00eas, fudeu nossa vida. Espero que n\u00e3o seja lua x lua de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186392733633658881"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Lua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1186392733633658881", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899817163606937600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186392585788674049"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:23:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vaidesmaiar: Eu ainda n\u00e3o perdoei o Lua por ter sido suicida naquela baia das tr\u00eas, fudeu nossa vida. Espero que n\u00e3o seja lua x lua de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186392659302199296"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Lua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1186392659302199296", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4854678335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186392585788674049"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 139, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.673, "type": "Other", "normalized_text": "Lua"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.5054, "type": "Person", "normalized_text": "lua"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.3505, "type": "Other", "normalized_text": "lua"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9625, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "created_at": "2019-10-21T21:23:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu ainda n\u00e3o perdoei o Lua por ter sido suicida naquela baia das tr\u00eas, fudeu nossa vida. Espero que n\u00e3o seja lua x lua de novo. #AFazenda11", "edit_history_tweet_ids": ["1186392585788674049"], "id": "1186392585788674049", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 7, "like_count": 299, "quote_count": 4}, "author_id": "511577335"}, {"created_at": "2019-10-21T21:22:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@igornatusch Essa escala\u00e7\u00e3o \u00e9 suicida, mas \u00e9 tend\u00eancia tendo por base o trabalho do Renato. Como sou homem de f\u00e9, acredito em PAULO MIRANDA e thaciano no time titular, numa atua\u00e7\u00e3o espetacular da dupla de zaga e na reden\u00e7\u00e3o do tardelli. Veja bem, s\u00f3 a f\u00e9 pode explicar meu sonho...", "edit_history_tweet_ids": ["1186392414740725760"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Renato"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "PAULO MIRANDA"}, {"start": 142, "end": 149, "probability": 0.9077, "type": "Person", "normalized_text": "thaciano"}, {"start": 227, "end": 234, "probability": 0.8779, "type": "Person", "normalized_text": "tardelli"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "igornatusch", "id": "112543044"}]}, "in_reply_to_user_id": "112543044", "id": "1186392414740725760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4335291316", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186383446924517377"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}]}, "created_at": "2019-10-21T21:22:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186392249522937858"], "id": "1186392249522937858", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981124869428514816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:22:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tererenewsms: Prefeitura vai oferecer palestras para preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio \u00e0 Guarda Civil Metropolitana: Com o objetivo de ampliar o co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186392223220322304"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 106, "probability": 0.7664, "type": "Place", "normalized_text": "Guarda Civil Metropolitana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tererenewsms", "id": "865924822324457476"}]}, "id": "1186392223220322304", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2968178740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186392106526330880"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:21:47.000Z", "lang": "pt", "text": "se o stress n\u00e3o me matou, essa c\u00f3lica vai me matar hoje", "edit_history_tweet_ids": ["1186392157562855424"], "id": "1186392157562855424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2885176792"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 25, "tag": "ProcPenal"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.4204, "type": "Other", "normalized_text": "ProcPenal"}]}, "created_at": "2019-10-21T21:21:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rb_carola: #ProcPenal SENTEN\u00c7AS:\n\n1) Senten\u00e7a suicida:  o dispositivo n\u00e3o se coaduna com a fundamenta\u00e7\u00e3o\n\n2) Senten\u00e7a autof\u00e1gica:  o ju\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186392128676597761"], "id": "1186392128676597761", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249328439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186270837986471937"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 221, "end": 232, "tag": "tererenews"}, {"start": 233, "end": 250, "tag": "tererenewsjornal"}, {"start": 251, "end": 267, "tag": "ultimasnoticias"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 88, "probability": 0.5139, "type": "Place", "normalized_text": "Guarda Civil Metropolitana"}, {"start": 222, "end": 231, "probability": 0.4444, "type": "Other", "normalized_text": "tererenews"}, {"start": 234, "end": 249, "probability": 0.4652, "type": "Other", "normalized_text": "tererenewsjornal"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/bo0ivyd70q", "expanded_url": "https://www.tererenews.com/prefeitura-vai-oferecer-palestras-para-prevencao-ao-suicidio-a-guarda-civil-metropolitana/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "tererenews.com/prefeitura-vai\u2026"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/H5Cx3V6fRe", "expanded_url": "https://twitter.com/tererenewsms/status/1186392106526330880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H5Cx3V6fRe", "media_key": "3_1186392104622182400"}]}, "created_at": "2019-10-21T21:21:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Prefeitura vai oferecer palestras para preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio \u00e0 Guarda Civil Metropolitana: Com o objetivo de ampliar o conhecimento a respeito do combate e preven\u00e7\u00e3o do comportamento suicida e no\u2026 https://t.co/bo0ivyd70q #tererenews #tererenewsjornal #ultimasnoticias https://t.co/H5Cx3V6fRe", "edit_history_tweet_ids": ["1186392106526330880"], "id": "1186392106526330880", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865924822324457476"}, {"created_at": "2019-10-21T21:21:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @chiuminatto: Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186392047567159297"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chiuminatto", "id": "140114147"}]}, "id": "1186392047567159297", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375381914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186360016040841222"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:21:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CinePREMIERE: Jared Leto intent\u00f3 arruinar el Joker de Joaquin Phoenix, pero su participaci\u00f3n no fue tan fruct\u00edfera incluso para el dire\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186391984543428608"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8382, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CinePREMIERE", "id": "16930215"}]}, "id": "1186391984543428608", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2357029086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186380780479668226"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:20:25.000Z", "lang": "es", "text": "[VIDEO] Conductor de un autobus salva a una suicida. https://t.co/XoSs7cKQo6 https://t.co/zuMmBxti3w", "edit_history_tweet_ids": ["1186391815190130690"], "id": "1186391815190130690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178362805", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/XoSs7cKQo6", "expanded_url": "http://bit.ly/2qiiVJ3", "display_url": "bit.ly/2qiiVJ3"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/zuMmBxti3w", "expanded_url": "https://twitter.com/Videospremium/status/1186391815190130690/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zuMmBxti3w", "media_key": "3_1186391813067857920"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:20:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @1789Bergara: SEREGNISTAS 2603 TENDR\u00c1 UNA GRAN DIPUTADA\nPara nosotros es con amor o no es. @abudefelipe pidi\u00f3 \"redoblar  la forma de sen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186391794403201024"], "id": "1186391794403201024", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876915130407243776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186385649823375361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 106, "username": "abudefelipe", "id": "162754759"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:19:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@Ricardo49rs @bernardopkuster @jairbolsonaro A lava-jato quando chegou l\u00e1, condenou tr\u00eas ex presidente \u00e0 pris\u00e3o e um vice.\nUm se matou, dois presos e um foragido.\nA corrup\u00e7\u00e3o do Foro, canalizada pela Odebrecht corrompeu todos os setores pol\u00edticos do Peru. E n\u00e3o s\u00f3 l\u00e1. Em todos os pa\u00edses q membros do foro estiveram no poder.", "edit_history_tweet_ids": ["1186391609555984387"], "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 208, "probability": 0.8125, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.834, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ricardo49rs", "id": "2936169231"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "bernardopkuster", "id": "3092434408"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "2936169231", "id": "1186391609555984387", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118321594986893312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186343966284886022"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:19:30.000Z", "lang": "pt", "text": "@pombatristefoda @viribeirinha @FerreirLF ouvi umas meio famosinhas ae e n gostei de nenhuma\ns\u00f3 teve uma la do esquadr\u00e3o suicida q a batida \u00e9 legal", "edit_history_tweet_ids": ["1186391582741794817"], "in_reply_to_user_id": "3372983343", "id": "1186391582741794817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1040004225969864704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186372599716155396"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pombatristefoda", "id": "3372983343"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:18:53.000Z", "lang": "es", "text": "@Chismeven Que conductor tan malandro y suicida. Los polic\u00edas tambi\u00e9n son seres humanos con familia", "edit_history_tweet_ids": ["1186391429309972482"], "in_reply_to_user_id": "1107455930", "id": "1186391429309972482", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "141734871", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186381306436968450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Chismeven", "id": "1107455930"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:18:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Ningu\u00e9m: \n\nMinha mente: PERERECA SUICIDA SE JOGA E QUICA SE MATA E QUICA", "edit_history_tweet_ids": ["1186391374884691968"], "id": "1186391374884691968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "738188449451237377"}, {"created_at": "2019-10-21T21:18:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@btsrelic Sera que o Jimin se matou aqui vei?\n\nOu ele voltou pro lugar onde ele tava antes q eu n\u00e3o lembro onde \u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1186391284874797056"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "btsrelic", "id": "1412833594255495172"}]}, "in_reply_to_user_id": "1063701316667666432", "id": "1186391284874797056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1063230030283763712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186375788679049218"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:17:06.000Z", "lang": "es", "text": "Es casi suicida esta locura de querernos a escondidas", "edit_history_tweet_ids": ["1186390981274406914"], "id": "1186390981274406914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3326109052"}, {"created_at": "2019-10-21T21:16:03.000Z", "lang": "es", "text": "@rumillaqta Una tremenda capacidad suicida de Ver\u00f3nica. ...", "edit_history_tweet_ids": ["1186390714940362755"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.7722, "type": "Person", "normalized_text": "Ver\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rumillaqta", "id": "414137526"}]}, "in_reply_to_user_id": "414137526", "id": "1186390714940362755", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44150880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186374648411222017"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:15:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186390574842163200"], "id": "1186390574842163200", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3385047046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:14:32.000Z", "lang": "pt", "text": "@vagabornd @AFemoid Disse a pessoa que vivenciou a puberdade e ainda assim nao se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1186390333325828096"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.6295, "type": "Other", "normalized_text": "puberdade"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "afemoid", "id": "1320900377760464897"}]}, "in_reply_to_user_id": "3016162696", "id": "1186390333325828096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031597423410462721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186351469123002368"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:14:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RedLopezDiaz: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato.\n\nUn joven que entr\u00f3 a su instituto en Oreg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186390279584190465"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Oreg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "id": "1186390279584190465", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "476110107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186285046463893504"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:14:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@mcyrusporra @eri7000 @FerrazCRF @cahemota @CONMEBOL O sinalizador que o torcedor do Corinthians matou um torcedor na Bol\u00edvia se eu n\u00e3o me engano, foi um sinalizador Mar\u00edtimo, n\u00e3o tem nada a ver com o sinalizador utilizado nos est\u00e1dios, mas a CONMEBOL decidiu vetar qualquer tipo de sinalizador. N\u00e3o concordo, mas paci\u00eancia!", "edit_history_tweet_ids": ["1186390271044526080"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.9945, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.4693, "type": "Organization", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.2397, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edtimo"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.8012, "type": "Organization", "normalized_text": "CONMEBOL"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "eri7000", "id": "2843907783"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "FerrazCRF", "id": "213006136"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "cahemota", "id": "62445430"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "CONMEBOL", "id": "1265260098"}]}, "in_reply_to_user_id": "1621938498", "id": "1186390271044526080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1164693065984028672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186370885101461504"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:14:14.000Z", "lang": "es", "text": "Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el trabajo VAGA Y SUICIDA SOY YO https://t.co/z1EUcJpA4N", "edit_history_tweet_ids": ["1186390257069109250"], "id": "1186390257069109250", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 605, "like_count": 2159, "quote_count": 1525}, "author_id": "355957658", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/z1EUcJpA4N", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1186390257069109250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z1EUcJpA4N", "media_key": "3_1186390250798616577"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:14:08.000Z", "lang": "es", "text": "@TheOldNation @ChristineLDF @OphCourse @Ciro7Montenegro En lo personal no hago mofa si un hetero se suicida, \u00bfsabes? Y no salgan con que el otro d\u00eda vi un lgbt que dec\u00eda cosas de odio a heteros, bla, bla, bla. Eso no justifica que t\u00fa hagas lo mismo, y es un completo tu quoque", "edit_history_tweet_ids": ["1186390235145486339"], "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 158, "probability": 0.419, "type": "Other", "normalized_text": "lgbt"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Theoldnation", "id": "1475592527696719872"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "OphCourse", "id": "14378372"}]}, "in_reply_to_user_id": "1177391044746448896", "id": "1186390235145486339", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158756935874875393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186358977635987456"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:13:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @senaoforporamor: mano tipo eu queria mto se mae tlg mo facip de se suicida tipo so fala filho colcoa a porra da havaiana pra cima e vai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186390053217603586"], "id": "1186390053217603586", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032419578989572096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186389323610050560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "senaoforporamor", "id": "979892146441539585"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:13:17.000Z", "lang": "it", "text": "RT @xy0ongi: tw // suicidio\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ric\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186390019239567361"], "id": "1186390019239567361", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350918161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185912673894064130"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:11:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @2021_peru: \"No solo un MISERABLE LADR\u00d3N Y COBARDE SUICIDA sino un TRAIDOR AL PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea!!! \n\nBarata le dec\u00eda a Alan Garc\u00eda c\u00f3mo redactar d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186389645136990214"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1186389645136990214", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2739590417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186026846690766848"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:11:34.000Z", "lang": "es", "text": "@NahuSmash Hacen mucho esc\u00e1ndalo por un v\u00eddeo de un suicida maricon", "edit_history_tweet_ids": ["1186389587683397632"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.7607, "type": "Person", "normalized_text": "maricon"}]}, "in_reply_to_user_id": "889733424", "id": "1186389587683397632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028388965836120064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186291721178701829"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:11:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186389497971429377"], "id": "1186389497971429377", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985539951352836097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}}], "includes": {"users": [{"location": "Caracas", "username": "ReinaldoI", "verified": false, "name": "Reinaldo Iturriza L", "public_metrics": {"followers_count": 68059, "following_count": 4335, "tweet_count": 43929, "listed_count": 196}, "id": "66818337"}, {"location": "Brasil", "username": "MidiaNINJA", "verified": true, "name": "M\u00eddia NINJA", "public_metrics": {"followers_count": 1061007, "following_count": 2866, "tweet_count": 79916, "listed_count": 2678}, "id": "1540034828"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Carloslaztra", "verified": false, "name": "El castigador", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 233, "tweet_count": 10854, "listed_count": 0}, "id": "806159539255046144"}, {"location": "Lima", "username": "Mauriciomulder", "verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317"}, {"username": "Carlos_Nimo24", "verified": false, "name": "Carlos Nimo", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 106, "tweet_count": 1970, "listed_count": 0}, "id": "2355392993"}, {"location": "United States", "username": "piahildebrandt", "verified": false, "name": "Pia Hildebrandt", "public_metrics": {"followers_count": 52662, "following_count": 5796, "tweet_count": 40636, "listed_count": 291}, "id": "24024323"}, {"location": "Dragonstone", "username": "jaoblackhair", "verified": false, "name": "jao \ud83e\udee0", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 850, "tweet_count": 23425, "listed_count": 4}, "id": "3527934497"}, {"location": "+55", "username": "byuliesido", "verified": false, "name": "barbara jones voce est\u00e1 a\u00ed?", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 726, "tweet_count": 157557, "listed_count": 22}, "id": "426309362"}, {"username": "FcoFeitosaa", "verified": false, "name": "Francisco Jose", "public_metrics": {"followers_count": 3648, "following_count": 4379, "tweet_count": 37618, "listed_count": 5}, "id": "794102564"}, {"username": "vlady_beisaga", "verified": false, "name": "A elegir mejor se\u00f1ores \ud83e\uddd0", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 244, "tweet_count": 6459, "listed_count": 0}, "id": "4276214117"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "dadoeterno", "verified": false, "name": "Eduardo Olivos\ud83c\udfca", "public_metrics": {"followers_count": 2343, "following_count": 805, "tweet_count": 34754, "listed_count": 4}, "id": "346946541"}, {"username": "XAVIER73NETO", "verified": false, "name": "Xavier Anti fascista CAOS T\u00e1xi \ud83c\udff4\ud83e\udd77\ud83c\udffe\ud83d\udca3", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 590, "tweet_count": 6478, "listed_count": 0}, "id": "143631811"}, {"location": "Argentina", "username": "_lettheflames", "verified": false, "name": "raphina ANA DAY \ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 2090, "tweet_count": 177815, "listed_count": 25}, "id": "1624132597"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "aaaarthurbryan", "verified": false, "name": "arthur bryan.", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 591, "tweet_count": 20953, "listed_count": 0}, "id": "4781053937"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "grutofrifas7462", "verified": false, "name": "Guto", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 472, "tweet_count": 23115, "listed_count": 0}, "id": "4120194303"}, {"username": "pattyPC1530", "verified": false, "name": "Patty P", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 356, "tweet_count": 14664, "listed_count": 0}, "id": "718962515116453888"}, {"location": "17.12.2020 \u2764\ufe0f", "username": "stormynightfuck", "verified": false, "name": "Ka", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 618, "tweet_count": 12661, "listed_count": 0}, "id": "746823468159729664"}, {"location": "Los Angeles, CA", "username": "Fuerzadeley", "verified": false, "name": "Paloma negra", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "id": "709607721306333184"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "noeresdetemer", "verified": false, "name": "Rafael D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 673, "tweet_count": 7703, "listed_count": 0}, "id": "316600025"}, {"location": "Cajamarca, Peru", "username": "LUISVERASTEGU19", "verified": false, "name": "LUIS VERASTEGUI", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}, "id": "805582219670646784"}, {"username": "Cluzcar", "verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}, "id": "282155394"}, {"location": "Brasil e o mundo", "username": "Antonia_Lula", "verified": false, "name": "Antonia #Lula/Alckmin 13", "public_metrics": {"followers_count": 7320, "following_count": 7847, "tweet_count": 322830, "listed_count": 47}, "id": "2980176958"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "AquinaBanca", "verified": false, "name": "Aqui na Banca", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 155, "tweet_count": 8364, "listed_count": 5}, "id": "890297964639522816"}, {"location": "Brazil", "username": "cardealegal", "verified": false, "name": "Jaqueline Cardeal", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 475, "tweet_count": 6216, "listed_count": 2}, "id": "139132229"}, {"username": "agimediata", "verified": false, "name": "Imediata", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 433, "tweet_count": 154730, "listed_count": 6}, "id": "136040782"}, {"username": "Tremlouco02", "verified": false, "name": "PRET\u00c3O \ud83e\udd34\ud83c\udffe\ud83d\udd90\ud83c\udffe\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 244, "tweet_count": 4778, "listed_count": 0}, "id": "1160246609701199872"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "BulhoesValle", "verified": false, "name": "Luiz De Bulhoes Valle", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 813, "tweet_count": 21423, "listed_count": 0}, "id": "1084885216555077632"}, {"location": "Gravata\u00ed, Brasil", "username": "Rayssa_santos05", "verified": false, "name": "Rayssa \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 604, "tweet_count": 26728, "listed_count": 0}, "id": "810295914967527424"}, {"username": "josenq", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 N\u00fa\u00f1ez\u2234", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 4450, "tweet_count": 135204, "listed_count": 7}, "id": "76974547"}, {"location": "Miami, FL", "username": "psiclinicamv", "verified": false, "name": "Mariana Hern\u00e1ndez\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 25328, "following_count": 210, "tweet_count": 7568, "listed_count": 28}, "id": "1168619407804944385"}, {"location": "Santos, SP", "username": "MuthaCocka", "verified": false, "name": "Fabio Coca", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 397, "tweet_count": 12567, "listed_count": 17}, "id": "371741507"}, {"location": "Quito, Ecuador", "username": "ErnestLombeyda", "verified": false, "name": "\uff25\uff52\uff4e\uff45\uff53\uff54\uff4f \uff2c\uff4f\uff4d\uff42\uff45\uff59\uff44\uff41", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 300, "tweet_count": 15532, "listed_count": 0}, "id": "769683690351915008"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT", "verified": true, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795999, "listed_count": 12403}, "id": "100731315"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "joca696", "verified": false, "name": "Jacar\u00e9 do futuro\u26a5", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 765, "tweet_count": 2751, "listed_count": 0}, "id": "2389510770"}, {"username": "reinaldodamas_", "verified": false, "name": "Rei do Rebanho", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 518, "tweet_count": 4669, "listed_count": 0}, "id": "806839486214709248"}, {"location": "                              ", "username": "CelioFarias07", "verified": false, "name": "C\u00e9lio (Portela \ud83e\udd85Flamengo\u26bd\ufe0f PT \ud83d\udea9 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08)", "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 1804, "tweet_count": 35152, "listed_count": 2}, "id": "830134405276516352"}, {"username": "tiagoportoc", "verified": false, "name": "Tiago Porto", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 2817, "tweet_count": 70194, "listed_count": 9}, "id": "203953531"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "Maranhoto", "verified": false, "name": "Marcio Alexandre", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1841, "tweet_count": 25383, "listed_count": 0}, "id": "96808362"}, {"username": "memoriaviajera", "verified": false, "name": "TLBSS", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 178, "tweet_count": 4344, "listed_count": 0}, "id": "100881443"}, {"location": "home is where bts is \u2661", "username": "vhopeongi", "verified": false, "name": "cami\u2077 | the astronaut", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 807, "tweet_count": 43820, "listed_count": 5}, "id": "938031119601152001"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "bastadepungas69", "verified": false, "name": "fernando salazarozki", "public_metrics": {"followers_count": 2184, "following_count": 2198, "tweet_count": 29300, "listed_count": 4}, "id": "755454022505664512"}, {"username": "juansusus", "verified": false, "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 5397, "following_count": 5656, "tweet_count": 20342, "listed_count": 7}, "id": "1895734244"}, {"location": "Tenerife", "username": "alesxntana", "verified": false, "name": "\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd64\ud835\udd69\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd52", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 1319, "tweet_count": 7722, "listed_count": 0}, "id": "956315088"}, {"location": "\ud83c\uddee\ud83c\udde8 ", "username": "DiegoValerra", "verified": false, "name": "Di\u00e9genes", "public_metrics": {"followers_count": 2012, "following_count": 1034, "tweet_count": 37076, "listed_count": 8}, "id": "1177304390"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "One_audita", "verified": false, "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 463, "tweet_count": 14243, "listed_count": 0}, "id": "51237914"}, {"location": "Limaflores", "username": "rataneda", "verified": false, "name": "Chal\u00f3n Moche", "public_metrics": {"followers_count": 22968, "following_count": 273, "tweet_count": 21900, "listed_count": 51}, "id": "2978793590"}, {"location": "Monclova, Coahuila de Zaragoza", "username": "280321mm", "verified": false, "name": "\u1d0e\u0252\u028f\u027f\u0252m\ud83d\udc7c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 281, "tweet_count": 5603, "listed_count": 0}, "id": "1141899551688679424"}, {"location": "Texas, USA", "username": "_vickypadilla_", "verified": false, "name": "vicky\u264c\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 298, "tweet_count": 2522, "listed_count": 0}, "id": "780955783408132096"}, {"location": "Konoha", "username": "Tomas_Pascal", "verified": false, "name": "T \u2707", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 498, "tweet_count": 56454, "listed_count": 6}, "id": "791277606"}, {"location": "Huamantla, Tlaxcala", "username": "Sergio07234649", "verified": false, "name": "Sergio", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 1313, "tweet_count": 81119, "listed_count": 3}, "id": "816857102090203136"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "LaPaginaNegraMX", "verified": false, "name": "P\u00e1gina Negra", "public_metrics": {"followers_count": 23813, "following_count": 1433, "tweet_count": 157792, "listed_count": 121}, "id": "446328030"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "joseruizan_", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 123, "tweet_count": 25187, "listed_count": 6}, "id": "156993068"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "TWD_ES", "verified": true, "name": "The Walking Dead", "public_metrics": {"followers_count": 171381, "following_count": 54, "tweet_count": 9932, "listed_count": 306}, "id": "187953970"}, {"location": "Sorocaba, Brasil", "username": "oi_loisa", "verified": false, "name": "heladdad 13", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 673, "tweet_count": 33971, "listed_count": 0}, "id": "819170062871445504"}, {"username": "AjciAlex7738", "verified": false, "name": "#GobiernoyCongresoDestruyenAlPa\u00eds.", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 745, "tweet_count": 17363, "listed_count": 0}, "id": "3315140602"}, {"username": "Marcela45231150", "verified": false, "name": "Marcela Castillo C.", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 896, "tweet_count": 32380, "listed_count": 0}, "id": "758899591211122688"}, {"username": "Erick78191213", "verified": false, "name": "Erick", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 22, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "id": "1175240127167324162"}, {"username": "Julieta14737611", "verified": false, "name": "Julieta Silva", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 9, "tweet_count": 17461, "listed_count": 0}, "id": "893677103245406208"}, {"location": "Peru", "username": "claudiacisneros", "verified": false, "name": "claudia cisneros", "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "id": "32532614"}, {"username": "mihooo3kchaos", "verified": false, "name": "mihooooo3k\u2606chaos", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 102, "tweet_count": 118, "listed_count": 0}, "id": "1030809087498317824"}, {"location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo", "verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}, "id": "878344857734987776"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o, Brazil ", "username": "apaulacoimbra", "verified": false, "name": "anna brennemanney lula da silva", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 2014, "tweet_count": 108306, "listed_count": 30}, "id": "87447245"}, {"location": "Lesbian's Iland", "username": "breniston", "verified": false, "name": "super maxima", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 1045, "tweet_count": 277495, "listed_count": 20}, "id": "40689729"}, {"username": "PedroSchenone", "verified": false, "name": "Pedro Schenone", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 91, "tweet_count": 30556, "listed_count": 0}, "id": "985152727314583552"}, {"location": "CABA, Argentina", "username": "Feichu", "verified": false, "name": "#CFKPresa", "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 3148, "tweet_count": 39091, "listed_count": 13}, "id": "140776725"}, {"username": "koostry", "verified": false, "name": "\ud835\udceb\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcf2.\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 863, "tweet_count": 25584, "listed_count": 0}, "id": "4870785731"}, {"location": "Santa Maria, Brasil", "username": "gabrielacbina", "verified": false, "name": "gabriela \ud83d\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 1060, "tweet_count": 57614, "listed_count": 6}, "id": "822777540762800132"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "MartinsKaiane", "verified": false, "name": "Kaka\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 358, "tweet_count": 17349, "listed_count": 2}, "id": "853278795171860480"}, {"username": "orlandsmonteiro", "verified": false, "name": "aceitas um riff", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 689, "tweet_count": 29905, "listed_count": 0}, "id": "1159957209972916224"}, {"location": "Cariacica, capital das notas ", "username": "toxoplasmxse", "verified": false, "name": "Luquinhas", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 346, "tweet_count": 28459, "listed_count": 2}, "id": "739295652274941953"}, {"location": "Lima", "username": "Oscarqugo", "verified": false, "name": "Oscar Quispe", "public_metrics": {"followers_count": 6159, "following_count": 2182, "tweet_count": 20040, "listed_count": 55}, "id": "29500849"}, {"username": "LuzAme01", "verified": false, "name": "Luz Amelia S\u00e1nchez A", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 28, "tweet_count": 25007, "listed_count": 0}, "id": "883511494301949952"}, {"location": "Entre Lima y Apurimac", "username": "maithhual", "verified": false, "name": "maithual", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 379, "tweet_count": 3685, "listed_count": 1}, "id": "734588028648312832"}, {"location": "lady gaga; rosal\u00eda; karol g", "username": "motomonstra", "verified": false, "name": "bruna\u2666\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 304, "tweet_count": 45107, "listed_count": 0}, "id": "1140759564511600647"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "singularbells", "verified": false, "name": "Bells \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 1090, "tweet_count": 103867, "listed_count": 0}, "id": "54560120"}, {"location": "Sallent de Llobregat, Espa\u00f1a", "username": "lorehellsing", "verified": false, "name": "\ud83c\udfb6\ud83d\udcd6LoreHellsing\ud83e\udd18\ud83d\udd79 #KamelotNation", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 359, "tweet_count": 104296, "listed_count": 10}, "id": "214226571"}, {"username": "FrikiDimension", "verified": false, "name": "LA FRIKI DIMENSION", "public_metrics": {"followers_count": 3392, "following_count": 288, "tweet_count": 207957, "listed_count": 0}, "id": "2883790233"}, {"username": "0liveirasamara", "verified": false, "name": "SAMARAKRYSHMA", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 484, "tweet_count": 31691, "listed_count": 2}, "id": "551859689"}, {"location": "bookstan ... ele/dele", "username": "VulpisBanshee", "verified": false, "name": "\ud83c\udd34d / \ud83d\udcd6 : Os Garotos Corvos", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 1358, "tweet_count": 6910, "listed_count": 2}, "id": "899328994264453120"}, {"username": "wetejadab", "verified": false, "name": "William Tejada Bazan", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 189, "tweet_count": 2802, "listed_count": 0}, "id": "1630627243"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "cynthyamontes", "verified": false, "name": "Cyn Montes", "public_metrics": {"followers_count": 5859, "following_count": 503, "tweet_count": 16144, "listed_count": 52}, "id": "132360976"}, {"username": "PikachuInvesti1", "verified": false, "name": "Pikachu!", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 146, "tweet_count": 2717, "listed_count": 0}, "id": "1166483141323870214"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "JamesGBrasil", "verified": false, "name": "James S Gulbrandsen\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 37766, "following_count": 512, "tweet_count": 19202, "listed_count": 520}, "id": "1021045460570726402"}, {"location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "unarosablue122", "verified": false, "name": "Rochi GD", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1035, "tweet_count": 51351, "listed_count": 1}, "id": "606727926"}, {"location": "Le\u00e3o, Espanha", "username": "TinaMoro61", "verified": false, "name": "Tina Moro", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 230, "tweet_count": 3158, "listed_count": 0}, "id": "919248714514030592"}, {"username": "comunicadoras8m", "verified": false, "name": "Comunicadoras 8M", "public_metrics": {"followers_count": 7224, "following_count": 260, "tweet_count": 1074, "listed_count": 97}, "id": "1017705626087100417"}, {"username": "RubenUlffe", "verified": false, "name": "Ruben Ulffe", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 31, "tweet_count": 60339, "listed_count": 0}, "id": "777932538551480320"}, {"username": "s_cucho", "verified": false, "name": "Sonia Vanessa C.", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}, "id": "2568384330"}, {"username": "IAlvarez97", "verified": false, "name": "IsabelA", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 736, "tweet_count": 10859, "listed_count": 4}, "id": "637248986"}, {"location": "El Salvador \ud83c\udf0a", "username": "Karen04Lazo", "verified": false, "name": "K A R E N", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 360, "tweet_count": 5807, "listed_count": 0}, "id": "1160632228478672902"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "filyakekin", "verified": false, "name": "Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 109, "tweet_count": 1483, "listed_count": 0}, "id": "1170728142241243142"}, {"location": "nyc", "username": "LucasEFLuchetti", "verified": false, "name": "lucas", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 50, "tweet_count": 5227, "listed_count": 0}, "id": "1037192100587167744"}, {"location": "HOSP\u00cdCIO", "username": "loucosdobandoo", "verified": false, "name": "Loucos do Bando", "public_metrics": {"followers_count": 127076, "following_count": 305, "tweet_count": 72588, "listed_count": 161}, "id": "4846914461"}, {"username": "karenina_un", "verified": false, "name": "Karen Urbina", "public_metrics": {"followers_count": 2507, "following_count": 197, "tweet_count": 15854, "listed_count": 4}, "id": "328402168"}, {"location": "Weehawken, NJ", "username": "Pedroluise", "verified": false, "name": "Pedro Echevarria", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 277, "tweet_count": 96201, "listed_count": 30}, "id": "174454101"}, {"location": "Santa Teresita", "username": "Jara_franco1", "verified": false, "name": "Fran\u00e7\u00f8\ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 367, "tweet_count": 76514, "listed_count": 1}, "id": "1868640110"}, {"username": "Fusil_AK_47", "verified": false, "name": "\u00c1ndate CTM!", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 245, "tweet_count": 21519, "listed_count": 3}, "id": "143278375"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "vitalgon", "verified": false, "name": "vitalgon", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 494, "tweet_count": 5738, "listed_count": 0}, "id": "30965248"}, {"location": "Lima", "username": "giulianacaccia", "verified": false, "name": "Giuliana Caccia", "public_metrics": {"followers_count": 42620, "following_count": 859, "tweet_count": 15812, "listed_count": 0}, "id": "31220797"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "eumargiory", "verified": false, "name": "maju", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 160, "tweet_count": 7984, "listed_count": 0}, "id": "1006337664302436358"}, {"location": "na merda", "username": "itszabela", "verified": false, "name": "isa\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 719, "tweet_count": 21091, "listed_count": 2}, "id": "728343133625397248"}, {"username": "GrimoKiller", "verified": false, "name": "Grimo", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 2570, "tweet_count": 44318, "listed_count": 2}, "id": "2987069902"}, {"location": "El mundo", "username": "criss_057", "verified": false, "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 561, "tweet_count": 241352, "listed_count": 41}, "id": "172770824"}, {"location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "username": "mindefensa", "verified": true, "name": "Mindefensa", "public_metrics": {"followers_count": 945562, "following_count": 1534, "tweet_count": 139712, "listed_count": 1996}, "id": "131596061"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Jhonny23091791", "verified": false, "name": "Jhonny", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 686, "tweet_count": 92346, "listed_count": 1}, "id": "991886735062786048"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Andras1002", "verified": false, "name": "Emilio Dorati", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 844, "tweet_count": 20855, "listed_count": 0}, "id": "795123439392751620"}, {"location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "username": "Fran_relatos", "verified": false, "name": "Fran \u270d\ud83c\udffb\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2648, "following_count": 2843, "tweet_count": 163250, "listed_count": 51}, "id": "3426822683"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "id": "845570925634424833"}, {"location": "Ucayali, Peru", "username": "JohiTaihua", "verified": false, "name": "Johi Taihua", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 4859, "tweet_count": 124437, "listed_count": 0}, "id": "1052665478534053900"}, {"location": "Chile", "username": "catemuverde", "verified": false, "name": "Alex Galleguillos R.", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1638, "tweet_count": 55429, "listed_count": 12}, "id": "186667205"}, {"location": "HUANCAYO", "username": "edionisio16", "verified": false, "name": "Edgar Dionisio", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 895, "tweet_count": 64797, "listed_count": 8}, "id": "132684805"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Politica_ECpe", "verified": false, "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "public_metrics": {"followers_count": 539226, "following_count": 927, "tweet_count": 98678, "listed_count": 930}, "id": "1616146872"}, {"username": "lucyfers666", "verified": false, "name": "lucyfer\ud83d\udc79", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 356, "tweet_count": 3251, "listed_count": 1}, "id": "1319640296"}, {"username": "Elpenniwais", "verified": false, "name": "P e n n i w a i s \ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 30, "tweet_count": 100, "listed_count": 0}, "id": "1185407708394065921"}, {"username": "323sebascoco", "verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n \ud83e\udec0\ud83d\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 386, "tweet_count": 12235, "listed_count": 0}, "id": "1096354130"}, {"location": "Mordor", "username": "_SantosValdo", "verified": false, "name": "Santos Valdo \ud83d\udd3c\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 352, "tweet_count": 13867, "listed_count": 0}, "id": "26621243"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "brunnosarttori", "verified": true, "name": "Bruno Sartori", "public_metrics": {"followers_count": 271884, "following_count": 523, "tweet_count": 34882, "listed_count": 382}, "id": "64773188"}, {"username": "JEDiazS", "verified": false, "name": "Jaime Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 0, "tweet_count": 1074, "listed_count": 0}, "id": "937379301707735040"}, {"location": "Luque", "username": "virusAlk", "verified": false, "name": "Juan Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 1467, "tweet_count": 1843, "listed_count": 0}, "id": "587814140"}, {"location": "Paraguay", "username": "trecepy", "verified": true, "name": "Trece", "public_metrics": {"followers_count": 285256, "following_count": 477, "tweet_count": 212436, "listed_count": 374}, "id": "413981468"}, {"location": "https://twitter.com/HLfavorito", "username": "HLfavorito1", "verified": false, "name": "Favorite Book\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 24906, "following_count": 24622, "tweet_count": 258795, "listed_count": 105}, "id": "797257949555097600"}, {"username": "rafalaredo28", "verified": false, "name": "rafael", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 87, "tweet_count": 32, "listed_count": 0}, "id": "1184312639272488960"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "JuanSGuarnizo", "verified": true, "name": "ElJuaniquilador \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 6974554, "following_count": 437, "tweet_count": 68364, "listed_count": 867}, "id": "285081945"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "cleverricardo10", "verified": false, "name": "CLEVER", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 473, "tweet_count": 21003, "listed_count": 4}, "id": "759448928731398144"}, {"location": "Estudiando el sub-suelo", "username": "Faunoestepario", "verified": false, "name": "Fauno Estepario", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 3172, "tweet_count": 65651, "listed_count": 6}, "id": "455448286"}, {"location": "Mexico", "username": "NancyBlueAngl", "verified": false, "name": "Nancy BlueAngl", "public_metrics": {"followers_count": 3231, "following_count": 1286, "tweet_count": 82846, "listed_count": 67}, "id": "2305385232"}, {"location": "Bras\u00edlia-DF", "username": "denisetiafofa", "verified": false, "name": "Denise Azevedo", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 990, "tweet_count": 580044, "listed_count": 18}, "id": "519556392"}, {"location": "RJ | CE", "username": "vaidesmaiar", "verified": false, "name": "Vai Desmaiar #AFazenda14", "public_metrics": {"followers_count": 788320, "following_count": 970, "tweet_count": 549902, "listed_count": 1374}, "id": "511577335"}, {"location": "Vilhena, Rond\u00f4nia", "username": "Soares_LucianoS", "verified": false, "name": "hikikomori e as 3 caixas d'\u00e1gua", "public_metrics": {"followers_count": 2407, "following_count": 589, "tweet_count": 108107, "listed_count": 235}, "id": "10162032"}, {"location": "Macondo", "username": "alealup", "verified": false, "name": "Aurora", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 878, "tweet_count": 75884, "listed_count": 1}, "id": "755082129902596096"}, {"location": "\ud835\udc8a\ud835\udc8f \ud835\udc8e\ud835\udc9a \ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc85", "username": "beyfalls", "verified": false, "name": "\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd1e.", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 766, "tweet_count": 31455, "listed_count": 16}, "id": "951575231457562626"}, {"location": "Brusque, Brasil", "username": "Nataliaoliveirr", "verified": false, "name": "OLIVEIRA", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 1276, "tweet_count": 46160, "listed_count": 2}, "id": "331753523"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "Escritor4", "verified": false, "name": "Prof. Nelson", "public_metrics": {"followers_count": 9078, "following_count": 9898, "tweet_count": 320944, "listed_count": 152}, "id": "292089465"}, {"location": "Lima, NY", "username": "AlespaP", "verified": false, "name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 609, "tweet_count": 77830, "listed_count": 3}, "id": "2263177300"}, {"location": "Florida, USA", "username": "avtperu2026", "verified": false, "name": "Anibal Vera Tudela", "public_metrics": {"followers_count": 4648, "following_count": 524, "tweet_count": 77242, "listed_count": 20}, "id": "473501319"}, {"location": "Peru", "username": "jhuail", "verified": false, "name": "JHUAIL", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 255, "tweet_count": 3598, "listed_count": 0}, "id": "1396113944"}, {"location": "Caprichete \u00e9 meu sobrenome ", "username": "elglalrl", "verified": false, "name": "ANE", "public_metrics": {"followers_count": 3487, "following_count": 4770, "tweet_count": 486990, "listed_count": 8}, "id": "1264900532"}, {"username": "8alaco", "verified": false, "name": "manic pixel girl", "public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 1128, "tweet_count": 91908, "listed_count": 43}, "id": "56377755"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "evamosde_", "verified": false, "name": "maria ao contr\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 306, "tweet_count": 16146, "listed_count": 0}, "id": "2345084100"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "lyndoncrb", "verified": false, "name": "Lyndon", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 3823, "tweet_count": 29635, "listed_count": 1}, "id": "4786474097"}, {"username": "HeredMayra", "verified": false, "name": "Pochiii", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1149, "tweet_count": 10407, "listed_count": 0}, "id": "2853878961"}, {"location": "Dean Funes, Cordoba, Argentina", "username": "micoldmaussion", "verified": false, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcf8\ud835\udcf5 \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 333, "tweet_count": 6189, "listed_count": 0}, "id": "747634164199993346"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "tessmxnn", "verified": false, "name": "vit", "public_metrics": {"followers_count": 3407, "following_count": 271, "tweet_count": 7293, "listed_count": 0}, "id": "876623007636127744"}, {"username": "Beautiful276680", "verified": false, "name": "Beautiful", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 63, "tweet_count": 34, "listed_count": 0}, "id": "1165500332354547712"}, {"username": "Xtianmx", "verified": false, "name": "x", "public_metrics": {"followers_count": 2465, "following_count": 720, "tweet_count": 76638, "listed_count": 22}, "id": "33982552"}, {"location": "zero27", "username": "hector_zzzz", "verified": false, "name": "Hector \ud83c\uddf5\ud83c\uddf0", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 605, "tweet_count": 13726, "listed_count": 0}, "id": "1028003859552247811"}, {"username": "oziel_neves", "verified": false, "name": "Oziel ramos neves", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1858, "tweet_count": 7066, "listed_count": 3}, "id": "1212556842"}, {"username": "brasilurgente", "verified": true, "name": "Brasil Urgente", "public_metrics": {"followers_count": 177835, "following_count": 19, "tweet_count": 8824, "listed_count": 244}, "id": "2163263142"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "jheniffer011", "verified": false, "name": "Jheniffer \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 301, "tweet_count": 35817, "listed_count": 3}, "id": "3316144011"}, {"location": "Meseta. Spain", "username": "MuySorPrendida", "verified": false, "name": "Sor Prendida \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 8395, "following_count": 7423, "tweet_count": 135912, "listed_count": 24}, "id": "974025108003131392"}, {"username": "FernandezZicavo", "verified": false, "name": "Jorge Fdez Zicavo", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 696, "tweet_count": 63796, "listed_count": 15}, "id": "2831740338"}, {"username": "lumaca4377", "verified": false, "name": "Mariarosa", "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 1325, "tweet_count": 178361, "listed_count": 26}, "id": "2940999287"}, {"location": "Citizen of the world", "username": "PedManes", "verified": false, "name": "Mate in two!", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72872, "listed_count": 16}, "id": "697617213579141121"}, {"username": "FedericoAlfre15", "verified": false, "name": "Federico Encomenderos", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 710, "tweet_count": 26246, "listed_count": 0}, "id": "1085980650790891520"}, {"location": "Brasil", "username": "CallMeDeia", "verified": false, "name": "DeiaCaleffi", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 195, "tweet_count": 2036, "listed_count": 0}, "id": "21670082"}, {"location": "Formosa-Argentina", "username": "Aldi_albornozz", "verified": false, "name": "\ud83d\udc18", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 291, "tweet_count": 23863, "listed_count": 0}, "id": "621401170"}, {"location": "Formosa, Argentina", "username": "JohnsonnAaron", "verified": false, "name": "Aar\u00f3n Johnson", "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 4043, "tweet_count": 39228, "listed_count": 6}, "id": "448560954"}, {"username": "EdmundoSalas12", "verified": false, "name": "Edmu", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 182, "tweet_count": 26667, "listed_count": 0}, "id": "1037571137511862273"}, {"location": "migre.me/wbEbL", "username": "mineofmnd", "verified": false, "name": "gabi", "public_metrics": {"followers_count": 7895, "following_count": 5035, "tweet_count": 54624, "listed_count": 2}, "id": "838708395469328385"}, {"location": "Miraflores, Lima.", "username": "AccionDeAmparo", "verified": false, "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564315, "listed_count": 49}, "id": "3193276859"}, {"location": "Peru", "username": "RonaltHeredia", "verified": false, "name": "RonalH", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 448, "tweet_count": 12474, "listed_count": 0}, "id": "296256914"}, {"username": "PEDROFE10758710", "verified": false, "name": "PEDROFER", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 198, "tweet_count": 1468, "listed_count": 0}, "id": "2598889524"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "noticiAmerica", "verified": true, "name": "Am\u00e9rica Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 3233046, "following_count": 1240, "tweet_count": 295940, "listed_count": 3519}, "id": "65549291"}, {"username": "PedroAzpiroz1", "verified": false, "name": "Pedro Azpiroz", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 1454, "tweet_count": 1234, "listed_count": 0}, "id": "1181937600850010112"}, {"username": "bandliber1312", "verified": false, "name": "Banderas de L\u00edber", "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 1487, "tweet_count": 5922, "listed_count": 3}, "id": "2458104918"}, {"username": "jdealthaus", "verified": false, "name": "Jaime de Althaus", "public_metrics": {"followers_count": 498823, "following_count": 404, "tweet_count": 11532, "listed_count": 495}, "id": "97446514"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "Akasha_san", "verified": false, "name": "Akasha-San", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 710, "tweet_count": 40460, "listed_count": 6}, "id": "454952714"}, {"username": "mema8pe", "verified": false, "name": "Margarita \ud83d\udc90", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 52, "tweet_count": 201, "listed_count": 0}, "id": "1177357152320729090"}, {"location": "INFJ-T bookstan; dark e peakyb", "username": "pietrosnk", "verified": false, "name": "pietro | let's fucking go", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 675, "tweet_count": 5256, "listed_count": 2}, "id": "1155992520192679936"}, {"username": "cabrejosc1", "verified": false, "name": "carloscabrejoscarden", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}, "id": "4080323818"}, {"username": "acquerellea", "verified": false, "name": "julia", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 611, "tweet_count": 33101, "listed_count": 0}, "id": "1062847340141338624"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "70Futbol", "verified": false, "name": "70/30 F\u00fatbol Club", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 57, "tweet_count": 706, "listed_count": 0}, "id": "1137088509280473088"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "SonandoConElGol", "verified": false, "name": "So\u00f1ando Con el Gol", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 39, "tweet_count": 2247, "listed_count": 0}, "id": "415815192"}, {"location": "San Tirso de Abres", "username": "Taniast34", "verified": false, "name": "Bailarina sin casta\u00f1uelas \ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 377, "tweet_count": 30366, "listed_count": 6}, "id": "521604564"}, {"location": "Sinaloa, M\u00ebxico...", "username": "sinaloanews", "verified": false, "name": "SINALOANEWS", "public_metrics": {"followers_count": 20149, "following_count": 10633, "tweet_count": 151667, "listed_count": 186}, "id": "120853419"}, {"location": "Phoenix", "username": "LaVozaz", "verified": true, "name": "La Voz Arizona", "public_metrics": {"followers_count": 3547, "following_count": 698, "tweet_count": 36089, "listed_count": 97}, "id": "2216773626"}, {"location": "Brasil", "username": "D4nimayara", "verified": false, "name": "Dani \ud83c\udf38\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 538, "tweet_count": 87118, "listed_count": 0}, "id": "716985718757855233"}, {"location": "Atl\u00e9tico de Madrid ", "username": "Rodrismo", "verified": false, "name": "Rodris", "public_metrics": {"followers_count": 13099, "following_count": 774, "tweet_count": 49767, "listed_count": 46}, "id": "291726149"}, {"location": "Barcelona", "username": "IbaiLlanos", "verified": true, "name": "Ibai", "public_metrics": {"followers_count": 10968413, "following_count": 902, "tweet_count": 65547, "listed_count": 3055}, "id": "2754746065"}, {"username": "IllaryVerdad", "verified": false, "name": "Illary", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 7}, "id": "1154090718614446080"}, {"username": "cmossa76", "verified": false, "name": "\uea00\ud835\udc9e\u2134\ud835\udcc8\ud835\udcc8\ud835\udcb6 \u2133\u2134\ud835\udcc8\ud835\udcc8\ud835\udcb6", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 484, "tweet_count": 15776, "listed_count": 3}, "id": "2559366799"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "RedLopezDiaz", "verified": false, "name": "Javier L\u00f3pez D\u00edaz Personal", "public_metrics": {"followers_count": 98564, "following_count": 851, "tweet_count": 40722, "listed_count": 202}, "id": "1153810906138238976"}, {"username": "jjmagia2424", "verified": false, "name": "Dormil\u00f3n.", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 909, "tweet_count": 19599, "listed_count": 0}, "id": "1888337120"}, {"username": "saravia_lucho", "verified": false, "name": "JOHN LENNON", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 212, "tweet_count": 5489, "listed_count": 0}, "id": "3326212498"}, {"location": "Bucaramanga, Colombia", "username": "SirieDiv2", "verified": false, "name": "@SIRIEDIV2", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 215, "tweet_count": 7449, "listed_count": 2}, "id": "866827387287330818"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Patrocinio_22", "verified": false, "name": "Tudo Passa .", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 194, "tweet_count": 25906, "listed_count": 1}, "id": "2986729114"}, {"location": "Asturies (Norwest Spain)", "username": "FallPreacher", "verified": false, "name": "\u16c9 Jud \u16c9 INACTIVE (?) EDITION", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 231, "tweet_count": 15682, "listed_count": 1}, "id": "1114306228262440962"}, {"location": "Fracasando", "username": "helpdriggxon", "verified": false, "name": "\u2661\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 130, "tweet_count": 20393, "listed_count": 0}, "id": "1002784309177143296"}, {"location": "Argentina", "username": "SweetSalvat0re", "verified": false, "name": "ara vitiello", "public_metrics": {"followers_count": 98140, "following_count": 71412, "tweet_count": 153608, "listed_count": 218}, "id": "355957658"}, {"username": "francoghhj", "verified": false, "name": "francoghhj", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 62, "tweet_count": 64, "listed_count": 0}, "id": "1186404196821721089"}, {"location": "Chile", "username": "chiuminatto", "verified": false, "name": "Pablo Chiuminatto", "public_metrics": {"followers_count": 2783, "following_count": 1010, "tweet_count": 9546, "listed_count": 19}, "id": "140114147"}, {"location": "Venezuela", "username": "eljoe_18", "verified": false, "name": "Jose Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 976, "tweet_count": 12311, "listed_count": 0}, "id": "399582313"}, {"location": "sobre mis pies...", "username": "carolacastroc", "verified": false, "name": "AnaCarolina\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 11105, "following_count": 5428, "tweet_count": 21775, "listed_count": 9}, "id": "97723108"}, {"location": "Bogota-Colombia", "username": "_LovingParamore", "verified": false, "name": "Sary Matea", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 474, "tweet_count": 29893, "listed_count": 0}, "id": "202859908"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "salazarrdiego", "verified": false, "name": "Miliano Magno", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 87, "tweet_count": 5951, "listed_count": 0}, "id": "837499661040615427"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "MTPNoticias", "verified": false, "name": "MTP Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 11974, "following_count": 313, "tweet_count": 87091, "listed_count": 121}, "id": "353194362"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "Juls_Beat12", "verified": false, "name": "Julio C. Reyes T.", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 4711, "tweet_count": 25291, "listed_count": 4}, "id": "714616805306736640"}, {"username": "mariaahernanz", "verified": false, "name": "\ud83c\udf2a", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 85, "tweet_count": 1025, "listed_count": 0}, "id": "837040605222043648"}, {"username": "Marita30706158", "verified": false, "name": "Maritacelindaangelesyzaga", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294820, "listed_count": 4}, "id": "1017818422728691713"}, {"location": "Atlanta, GA", "username": "DPonchio", "verified": false, "name": "Daniela Ponchio", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 226, "tweet_count": 51661, "listed_count": 0}, "id": "2846141063"}, {"username": "radiobandnewsfm", "verified": true, "name": "R\u00e1dio BandNews FM", "public_metrics": {"followers_count": 1546238, "following_count": 169, "tweet_count": 214408, "listed_count": 3287}, "id": "26573303"}, {"username": "naotafacilem", "verified": false, "name": "Lele", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 396, "tweet_count": 46706, "listed_count": 0}, "id": "755539901207158785"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "ximenaguevarae", "verified": false, "name": "Xime Guevara", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 401, "tweet_count": 17386, "listed_count": 0}, "id": "800517871377911808"}, {"location": "Chilangolandia", "username": "proejecutor", "verified": false, "name": "daniel", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 2259, "tweet_count": 47187, "listed_count": 4}, "id": "126750846"}, {"location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "username": "lasillarota", "verified": true, "name": "La Silla Rota", "public_metrics": {"followers_count": 480378, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996850, "listed_count": 3704}, "id": "152358615"}, {"username": "Mon57118459", "verified": false, "name": "Mon", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 23, "tweet_count": 303, "listed_count": 0}, "id": "1186005965746950150"}, {"location": "Barranquilla, Colombia", "username": "jesusvargas19_", "verified": false, "name": "Negro", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 169, "tweet_count": 7877, "listed_count": 0}, "id": "2662925733"}, {"username": "centralSofa", "verified": false, "name": "RESPEITA O SOF\u00c1 \ud83d\udc75\ud83e\uddd3\u2764\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 2593, "following_count": 357, "tweet_count": 30079, "listed_count": 1}, "id": "2803870674"}, {"username": "JoseFlavio58", "verified": false, "name": "El Necio", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 293, "tweet_count": 7312, "listed_count": 0}, "id": "407080605"}, {"username": "ColegasdeCrom", "verified": false, "name": "infielesacrom", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 59, "tweet_count": 8287, "listed_count": 0}, "id": "4268285021"}, {"location": "Nambroca, Espa\u00f1a", "username": "marina_esca_", "verified": false, "name": "Marina\u2615\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 1187, "tweet_count": 33186, "listed_count": 5}, "id": "226964722"}, {"location": "Karrantza-Harana", "username": "Zurine3", "verified": false, "name": "Zuri\u00f1e", "public_metrics": {"followers_count": 112071, "following_count": 118102, "tweet_count": 390047, "listed_count": 463}, "id": "267058747"}, {"location": "Paraty", "username": "pedrohlbds", "verified": false, "name": "Peaga", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 866, "tweet_count": 12227, "listed_count": 1}, "id": "742111878172823552"}, {"username": "amandatheiia", "verified": false, "name": "amanda", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 314, "tweet_count": 44364, "listed_count": 0}, "id": "830608372294631424"}, {"username": "hemischulz", "verified": false, "name": "mimo bigodudo", "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 487, "tweet_count": 59227, "listed_count": 0}, "id": "3463813937"}, {"username": "folle_rosana", "verified": false, "name": "Rosana Folle", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 305, "tweet_count": 33514, "listed_count": 0}, "id": "1084179080575180802"}, {"username": "ZEUSCHARLY", "verified": false, "name": "ZEUSCHARLY", "public_metrics": {"followers_count": 3159, "following_count": 5000, "tweet_count": 13713, "listed_count": 1}, "id": "232265059"}, {"username": "BotPlr", "verified": false, "name": "PLR_BOT", "public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 1936, "tweet_count": 14938, "listed_count": 12}, "id": "1146465869247262721"}, {"username": "Alexglzgarza", "verified": false, "name": "-A", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 320, "tweet_count": 5869, "listed_count": 0}, "id": "3710078714"}, {"location": " \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 RJ // MA ", "username": "bergbarbosa7", "verified": false, "name": "\u1656\u156e\u1587\u01e4 \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 5021, "following_count": 3505, "tweet_count": 61363, "listed_count": 12}, "id": "3303367648"}, {"location": "she/her", "username": "ohjubby", "verified": false, "name": "\ud835\udd27\ud835\udd32\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 155, "tweet_count": 7846, "listed_count": 0}, "id": "935863617064521729"}, {"location": "Brasil.", "username": "laizedelgado", "verified": false, "name": "lala", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 219, "tweet_count": 25421, "listed_count": 15}, "id": "79856153"}, {"location": "Brasil", "username": "Marcosboniatti", "verified": false, "name": "Conservatron \ud83e\udd4a\ud83e\udd4a\ud83e\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 3806, "following_count": 4669, "tweet_count": 354628, "listed_count": 29}, "id": "182461601"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "DomPedro4ever", "verified": false, "name": "Dom Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 393, "tweet_count": 32027, "listed_count": 5}, "id": "27946584"}, {"location": "Formosa, Argentina", "username": "Brisagomez198", "verified": false, "name": "Brisa", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 580, "tweet_count": 13847, "listed_count": 0}, "id": "1025688494805602304"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Isavalr", "verified": false, "name": "Isa", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 227, "tweet_count": 7294, "listed_count": 0}, "id": "893923746762895361"}, {"location": "Machal\u00ed, Chile", "username": "pita_r_p", "verified": false, "name": "P", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 124, "tweet_count": 834, "listed_count": 0}, "id": "81485278"}, {"location": "Conc\u00f3n, Chile", "username": "proldanlopez", "verified": false, "name": "Pablo Rold\u00e1n L\u00f3pez \ud83c\udfac", "public_metrics": {"followers_count": 13648, "following_count": 13695, "tweet_count": 39472, "listed_count": 17}, "id": "45823251"}, {"location": "Piracicaba, Brasil", "username": "snottboy", "verified": false, "name": "a1b3rto \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 571, "tweet_count": 22141, "listed_count": 3}, "id": "158862421"}, {"username": "viniciusgrizz", "verified": false, "name": "Vinicius Griz", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 183, "tweet_count": 921, "listed_count": 0}, "id": "1120498915143499776"}, {"username": "Rafamemendes", "verified": false, "name": "rafinha", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 180, "tweet_count": 206, "listed_count": 0}, "id": "1181165730794020868"}, {"username": "MariPodemos", "verified": false, "name": "Rita", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 1359, "tweet_count": 10986, "listed_count": 5}, "id": "1112377636360257537"}, {"username": "Emma1492is", "verified": false, "name": "Emma", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "id": "4685258616"}, {"username": "LisetAldrey", "verified": false, "name": "Lis", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 454, "tweet_count": 14806, "listed_count": 0}, "id": "3001837484"}, {"location": "argentina", "username": "0hmyfuck", "verified": false, "name": "acid burn", "public_metrics": {"followers_count": 6358, "following_count": 1088, "tweet_count": 96835, "listed_count": 16}, "id": "762237043"}, {"location": "\u5e03\u56e3\u306e\u4e2d", "username": "paAaI9vlphEq7LC", "verified": false, "name": "\u308a\u3087\u30fc\u304c", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 2283, "tweet_count": 633, "listed_count": 10}, "id": "1056565912726253569"}, {"location": "ENTRERRIANO", "username": "Charlys90277181", "verified": false, "name": "Charlys", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 49, "tweet_count": 1762, "listed_count": 0}, "id": "1020020129852284928"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "hec2205", "verified": false, "name": "Hector Cosentino", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 1060, "tweet_count": 24559, "listed_count": 1}, "id": "171954185"}, {"username": "valdo432zero", "verified": false, "name": "valdo goncalves sant", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 78, "tweet_count": 1045, "listed_count": 0}, "id": "2477474586"}, {"username": "nellyfish2021", "verified": false, "name": "Maryluna2021", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 257, "tweet_count": 100364, "listed_count": 30}, "id": "267598110"}, {"location": "Venezuela", "username": "CarmenF68", "verified": false, "name": "cf", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 673, "tweet_count": 31452, "listed_count": 3}, "id": "229207962"}, {"location": "Mariano Acosta", "username": "mediabohemia_", "verified": false, "name": "lu", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 286, "tweet_count": 78285, "listed_count": 1}, "id": "873374035090055168"}, {"location": "Bostil: Rio de Bosteiro", "username": "LeonHarttx", "verified": false, "name": "Bund\u00e3o Games", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 415, "tweet_count": 97931, "listed_count": 9}, "id": "271050060"}, {"username": "IWakeUpSad", "verified": false, "name": "Shiro", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 20, "tweet_count": 3001, "listed_count": 1}, "id": "1151368731861356544"}, {"location": "Lima Peru", "username": "Wallascito", "verified": false, "name": "Wallace", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 114, "tweet_count": 1706, "listed_count": 0}, "id": "108365368"}, {"username": "esquinabaja", "verified": true, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 452379, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "id": "19729967"}, {"location": "5:25", "username": "_karenramosc", "verified": false, "name": "karen Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 2695, "following_count": 311, "tweet_count": 51027, "listed_count": 4}, "id": "1631220943"}, {"location": "no s\u00e9 \ud83d\udc4c\ud83c\udffb", "username": "tupatatak077", "verified": false, "name": "Gabs\ud83e\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 1626, "tweet_count": 34114, "listed_count": 1}, "id": "1045244168501522432"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "underariru", "verified": false, "name": "Unmensch", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 82, "tweet_count": 3077, "listed_count": 0}, "id": "948012419900731392"}, {"location": "\ud835\ude8e\ud835\udea1\ud835\ude98\ud835\ude99\ud835\ude95\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8e\ud835\ude9d ", "username": "baekkieroulette", "verified": false, "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcef\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 348, "tweet_count": 11559, "listed_count": 3}, "id": "1092175495322583041"}, {"username": "ThiagoSdeO", "verified": false, "name": "Thiago", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 3005, "tweet_count": 37735, "listed_count": 6}, "id": "64263863"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "dario_jnr", "verified": false, "name": "dario", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 315, "tweet_count": 15490, "listed_count": 0}, "id": "3402363016"}, {"location": "Brazil", "username": "Aninhnacarol", "verified": false, "name": "Ana Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 175, "tweet_count": 14415, "listed_count": 0}, "id": "33692725"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "Maiulemai", "verified": false, "name": "Mai 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u00c9 Lula\ud83c\udf7e\ud83e\udd42\u2618\ufe0f\ud83c\udf89", "public_metrics": {"followers_count": 4172, "following_count": 4981, "tweet_count": 189085, "listed_count": 10}, "id": "2527963206"}, {"location": "San Pedro Sula, Honduras", "username": "DiarioLaPrensa", "verified": true, "name": "Diario La Prensa", "public_metrics": {"followers_count": 547603, "following_count": 1089, "tweet_count": 463778, "listed_count": 1980}, "id": "17347668"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "fhubermensch", "verified": false, "name": "Fernando H\u00e9lio, MD", "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 4993, "tweet_count": 78617, "listed_count": 10}, "id": "1678894308"}, {"location": "Col\u00f3n Montevideo Uruguay", "username": "facundovilches2", "verified": false, "name": "Facundo Vilches", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 319, "tweet_count": 6694, "listed_count": 0}, "id": "1696473068"}, {"location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "username": "srgg07", "verified": false, "name": "Regnet\u267b\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 391, "tweet_count": 7008, "listed_count": 0}, "id": "729721831335329792"}, {"location": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra - El Portil", "username": "ERLsleminhors", "verified": false, "name": "\ud835\udc04 \ud835\udc0b \ud835\udc04 \ud835\udc0d \ud835\udc00", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 250, "tweet_count": 43348, "listed_count": 5}, "id": "2366837601"}, {"username": "georginagon8", "verified": false, "name": "G e o r", "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 914, "tweet_count": 28065, "listed_count": 0}, "id": "310578150"}, {"location": "Lages", "username": "OliversLucas", "verified": false, "name": "\u212d\ud835\udd1e\ud835\udd29\ud835\udd32\ud835\udd32\ud835\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 333, "tweet_count": 10475, "listed_count": 0}, "id": "624336834"}, {"location": "Irati, Brasil", "username": "Tassia40933465", "verified": false, "name": "Tassinha", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 989, "tweet_count": 7983, "listed_count": 0}, "id": "1092056480159813635"}, {"location": "Inacio Martins ", "username": "LucaasL20", "verified": false, "name": "Lucas Lima", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 248, "tweet_count": 3463, "listed_count": 0}, "id": "1066515515038973952"}, {"location": "Lorca, Spain", "username": "enrii_garciia03", "verified": false, "name": "enriquee\ud83e\udd29", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 179, "tweet_count": 282, "listed_count": 1}, "id": "1130861354431262722"}, {"username": "Nosoyesehombre", "verified": false, "name": "Seb\u2019s", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1074, "tweet_count": 11778, "listed_count": 1}, "id": "257831962"}, {"location": "Salvador", "username": "Cinlinda123", "verified": false, "name": "Cinthya\u2728\u2728\ud83c\udf5e\ud83e\udd9c \ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4747, "following_count": 5220, "tweet_count": 242836, "listed_count": 5}, "id": "850547490671689729"}, {"username": "NadjaGarrido", "verified": false, "name": "Nadja \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 14163, "following_count": 875, "tweet_count": 160983, "listed_count": 4}, "id": "925896517"}, {"location": ":(", "username": "panic_calories6", "verified": false, "name": "\u2740 \ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcf0\ud835\udcf2\ud835\udcee \u2740", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 396, "tweet_count": 17224, "listed_count": 0}, "id": "916324672232357889"}, {"location": "Brasil", "username": "Guisobrenome", "verified": false, "name": "Gui Prazeres", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 260, "tweet_count": 34113, "listed_count": 1}, "id": "487216426"}, {"location": "OLD WATERMARK @_FIXON", "username": "ByNxria", "verified": false, "name": "NXRI4 Edits", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 0, "tweet_count": 27376, "listed_count": 10}, "id": "1165412521072910337"}, {"location": "Idgaf", "username": "idcxanymorex", "verified": false, "name": "\u1d30\u1da6\u1d43\u207f\u1d43 \ud83d\udc8c", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 401, "tweet_count": 35869, "listed_count": 1}, "id": "775532808324444160"}, {"location": "Vila do Conde, Portugal", "username": "juk_83", "verified": false, "name": "Juk", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 73, "tweet_count": 2931, "listed_count": 0}, "id": "878019095995846656"}, {"username": "_snowey_", "verified": false, "name": "\u2744\ufe0f Snowey \u2744\ufe0f @Iberanime OPO", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1040, "tweet_count": 2738, "listed_count": 2}, "id": "3335667838"}, {"username": "dazemm", "verified": false, "name": "Da Zem", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 505, "tweet_count": 27495, "listed_count": 4}, "id": "232448068"}, {"username": "jimmy703243001", "verified": false, "name": "jimmy", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287277, "listed_count": 33}, "id": "2588812315"}, {"location": "luj\u00e1n,bsas.argentina", "username": "gracybellu", "verified": false, "name": "Graciela Bellucci \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\ude3a\ud83d\udcaa#SoyDelCuarentaydos", "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 677, "tweet_count": 255286, "listed_count": 6}, "id": "144289696"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "silviggarcia", "verified": false, "name": "Silvi \ud83d\udc9c My heart's on fire for your love\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 956, "tweet_count": 33752, "listed_count": 9}, "id": "1886133822"}, {"location": "Mi alma est\u00e1 en Barcelona", "username": "ayaaan8", "verified": false, "name": "\u3058\u30fc\u306a\ud83d\udc9cJIMINDAY \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 360, "tweet_count": 14774, "listed_count": 3}, "id": "202081114"}, {"username": "markdos2", "verified": false, "name": "mark jack 02", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 235, "tweet_count": 4952, "listed_count": 0}, "id": "1953175538"}, {"username": "RoxanaAAT", "verified": false, "name": "Feto de PicaFresa\ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 689, "tweet_count": 100314, "listed_count": 8}, "id": "549825729"}, {"location": "CDMX", "username": "almagoch", "verified": false, "name": "Alberto", "public_metrics": {"followers_count": 42474, "following_count": 3320, "tweet_count": 43059, "listed_count": 192}, "id": "116928096"}, {"username": "direitacruel", "verified": false, "name": "Ramon Contra Revolu\u00e7\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 1432, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}, "id": "1150917464097775616"}, {"location": "Pernambuco", "username": "senadorhumberto", "verified": true, "name": "Humberto Costa", "public_metrics": {"followers_count": 471640, "following_count": 2477, "tweet_count": 72569, "listed_count": 1224}, "id": "76049312"}, {"location": "Casa", "username": "Jorgecamen", "verified": false, "name": "Jorge Armando", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 1451, "tweet_count": 27945, "listed_count": 1}, "id": "236874842"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Helypaa", "verified": false, "name": "Helypa", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 166, "tweet_count": 4730, "listed_count": 0}, "id": "2389408266"}, {"username": "carlosolivrnt", "verified": false, "name": "AntenorCarlos", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 625, "tweet_count": 21243, "listed_count": 1}, "id": "1838969874"}, {"location": "Ramsey, NJ", "username": "veroca327", "verified": false, "name": "Veronica Cotrina", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269868, "listed_count": 20}, "id": "842763781"}, {"username": "nicogauna303", "verified": false, "name": "N", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 793, "tweet_count": 29396, "listed_count": 1}, "id": "2516886284"}, {"location": "Osasco \u00e9 o Afeganist\u00e3o ", "username": "Perrivel", "verified": false, "name": "perri deolane inacio da silva", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 987, "tweet_count": 51408, "listed_count": 1}, "id": "289100395"}, {"location": "Alvorada, Brasil", "username": "FalaTuThay_", "verified": false, "name": "Th@uany\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 287, "tweet_count": 9878, "listed_count": 0}, "id": "1097320831389220865"}, {"username": "differentjean", "verified": false, "name": "jean", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 632, "tweet_count": 13015, "listed_count": 0}, "id": "407253000"}, {"username": "FioreElia", "verified": false, "name": "Fiorellaelia", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 478, "tweet_count": 61529, "listed_count": 9}, "id": "2947663108"}, {"location": "Parambu, Brasil", "username": "Sara89563924", "verified": false, "name": "Sara", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 33, "tweet_count": 90, "listed_count": 0}, "id": "1125872363516715008"}, {"username": "thiagoreisth", "verified": false, "name": "Thiago Reis \u00ae \ud83d\udc3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 599, "tweet_count": 3245, "listed_count": 0}, "id": "1035493590133362688"}, {"location": "the lodge of sorceresses", "username": "daisybuchnan", "verified": false, "name": "laurel hell", "public_metrics": {"followers_count": 4608, "following_count": 4675, "tweet_count": 37784, "listed_count": 0}, "id": "850892461056589824"}, {"username": "thiegonovais", "verified": true, "name": "Thiego Novais", "public_metrics": {"followers_count": 252943, "following_count": 799, "tweet_count": 144450, "listed_count": 254}, "id": "15581072"}, {"location": "Tree Hill", "username": "ChandellyBush", "verified": false, "name": "Joyce \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 605, "tweet_count": 431733, "listed_count": 21}, "id": "2286410302"}, {"username": "LaisFicher", "verified": false, "name": "La\u00eds Ficher \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 377, "tweet_count": 4488, "listed_count": 1}, "id": "105796810"}, {"location": "sunpaulo", "username": "zabelotinha", "verified": false, "name": "isabelinha", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1692, "tweet_count": 60853, "listed_count": 1}, "id": "2223696951"}, {"username": "Jussoares_", "verified": false, "name": "eu", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 168, "tweet_count": 11021, "listed_count": 1}, "id": "905600616071925760"}, {"username": "CrVc02", "verified": false, "name": "Josefa Dominga", "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 1522, "tweet_count": 112341, "listed_count": 7}, "id": "40539429"}, {"location": "San Juan de Miraflores, Peru", "username": "SChonso17", "verified": false, "name": "\u30a2\u30ed\u30f3\u30bd \u2651 \u0623\u0644\u0648\u0646\u0633\u0648\ud83c\udf7fCOVID23", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 141, "tweet_count": 157277, "listed_count": 8}, "id": "178039154"}, {"location": "019", "username": "dilxcv", "verified": false, "name": "aprendiz de treinero", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1588, "tweet_count": 9676, "listed_count": 0}, "id": "3339388708"}, {"username": "citou_soberano", "verified": false, "name": "S\u00e3o Paulinos \u272a", "public_metrics": {"followers_count": 19100, "following_count": 1106, "tweet_count": 177593, "listed_count": 43}, "id": "718607758346555392"}, {"location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "username": "cb_television", "verified": false, "name": "CB Televisi\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 42445, "following_count": 21313, "tweet_count": 207065, "listed_count": 184}, "id": "105997198"}, {"location": "san luis potosi", "username": "EduardoEscobeD", "verified": false, "name": "Eduardo Escobedo", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 113, "tweet_count": 31557, "listed_count": 1}, "id": "482302394"}, {"username": "lwgxnd", "verified": false, "name": "\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf1", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 0, "tweet_count": 2967, "listed_count": 1}, "id": "1170366315216953345"}, {"username": "countzero__", "verified": false, "name": "countzero", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 60, "tweet_count": 1835, "listed_count": 0}, "id": "1183191459924721664"}, {"location": "Lima", "username": "rsotos7", "verified": false, "name": "Ralf", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 329, "tweet_count": 53636, "listed_count": 4}, "id": "18901678"}, {"location": "person on planet earth", "username": "_IamEponine", "verified": false, "name": "Teresa", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 777, "tweet_count": 70573, "listed_count": 8}, "id": "37503869"}, {"location": "Roma", "username": "PoroMandrake", "verified": false, "name": "Zona fumatori", "public_metrics": {"followers_count": 9092, "following_count": 647, "tweet_count": 96789, "listed_count": 61}, "id": "137997521"}, {"location": "Argentina", "username": "_yamaguchiss", "verified": false, "name": "sabri\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 3404, "tweet_count": 112535, "listed_count": 0}, "id": "965025511117393923"}, {"location": "Hueva, Espa\u00f1a", "username": "Chocomil343", "verified": false, "name": "trackmaster 2.0 es una mierda", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 144, "tweet_count": 6587, "listed_count": 0}, "id": "1170328326084419586"}, {"username": "KaXxerK", "verified": false, "name": "Kzer", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 157, "tweet_count": 1483, "listed_count": 0}, "id": "846066873582190592"}, {"location": "Campinas, SP", "username": "Platynews", "verified": false, "name": "Platy", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 255, "tweet_count": 119588, "listed_count": 37}, "id": "16865851"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "okJigu", "verified": false, "name": "Pedro Giglio", "public_metrics": {"followers_count": 7820, "following_count": 4537, "tweet_count": 48037, "listed_count": 48}, "id": "633849585"}, {"username": "perfumedemulher", "verified": false, "name": "Simone Caixeiro\ud83c\udf1d\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 1431, "tweet_count": 51373, "listed_count": 3}, "id": "451464593"}, {"username": "Jess49504626", "verified": false, "name": "Jes\u00fas", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 4134, "tweet_count": 352979, "listed_count": 0}, "id": "940594704319700993"}, {"location": "the grape juice blues", "username": "swtellite", "verified": false, "name": "ma", "public_metrics": {"followers_count": 4154, "following_count": 941, "tweet_count": 150989, "listed_count": 47}, "id": "1606457689"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Lu1zeralol", "verified": false, "name": "Lu1zera", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 246, "tweet_count": 5323, "listed_count": 0}, "id": "420489140"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "JvSilvaF", "verified": false, "name": "joao", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 315, "tweet_count": 6718, "listed_count": 0}, "id": "727643674985832448"}, {"location": "donde se me antoje estar.", "username": "SantiagoDeVin", "verified": false, "name": "Santiago De Vinzenzi", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 2870, "tweet_count": 168798, "listed_count": 14}, "id": "90266452"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "beiramarbaby", "verified": false, "name": "ludovico \u264f \u2647", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 683, "tweet_count": 111784, "listed_count": 22}, "id": "127521285"}, {"location": "lima", "username": "isabeldiceesto", "verified": false, "name": "#CuartaDosis", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262922, "listed_count": 1}, "id": "378375409"}, {"location": "Latinoam\u00e9rica", "username": "StarMedia_Lat", "verified": false, "name": "StarMedia Latino", "public_metrics": {"followers_count": 13841, "following_count": 212, "tweet_count": 44177, "listed_count": 101}, "id": "37055664"}, {"username": "resouzaaaaa", "verified": false, "name": "oi :)", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 168, "tweet_count": 14246, "listed_count": 0}, "id": "997612678439989249"}, {"username": "Ferreira2Carol", "verified": false, "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 423, "tweet_count": 88020, "listed_count": 2}, "id": "524849474"}, {"username": "pacog33", "verified": false, "name": "FRANCISCO ANTONIO", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1375, "tweet_count": 12335, "listed_count": 0}, "id": "1111988496"}, {"location": "Lima", "username": "milhoras", "verified": false, "name": "Milhoras", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 230, "tweet_count": 4734, "listed_count": 8}, "id": "11378932"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "orlandom18", "verified": false, "name": "orlandom18", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 848, "tweet_count": 223419, "listed_count": 2}, "id": "17922154"}, {"username": "ArgosMozart", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642"}, {"username": "HOTDESIGNSx", "verified": false, "name": "HOT DISE\u00d1OS \ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 847, "tweet_count": 39886, "listed_count": 40}, "id": "79458709"}, {"location": "Blue Stone Manor ", "username": "naoneto", "verified": false, "name": "Mona", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 417, "tweet_count": 17864, "listed_count": 2}, "id": "2311509625"}, {"location": "rj zo", "username": "rgsg45", "verified": false, "name": "ra\u00edssa", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 513, "tweet_count": 53103, "listed_count": 1}, "id": "4834209477"}, {"location": "RJ ZO", "username": "sasouzax", "verified": false, "name": "sabrynna", "public_metrics": {"followers_count": 2367, "following_count": 710, "tweet_count": 18652, "listed_count": 0}, "id": "3389544622"}, {"username": "winxjimin", "verified": false, "name": "\ud83d\udc83J\ud83d\udc83", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 201, "tweet_count": 4254, "listed_count": 0}, "id": "995031583802392576"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "4tmx3", "verified": false, "name": "4tmx", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 2, "tweet_count": 76082, "listed_count": 2}, "id": "1168338181630173185"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "juantaboada1965", "verified": false, "name": "juantaboada1965", "public_metrics": {"followers_count": 2694, "following_count": 2459, "tweet_count": 178978, "listed_count": 80}, "id": "1602564134"}, {"username": "lavosqui", "verified": false, "name": "Asiram", "public_metrics": {"followers_count": 3937, "following_count": 2151, "tweet_count": 543554, "listed_count": 55}, "id": "2767517181"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "mauricio0428797", "verified": false, "name": "MAUR\u00cdCIO\u271d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 214, "tweet_count": 6146, "listed_count": 0}, "id": "798671805582077952"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Shayeene5", "verified": false, "name": "Shay \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1026, "tweet_count": 7052, "listed_count": 4}, "id": "1009847907556691968"}, {"location": "Cear\u00e1, Brasil", "username": "ocornovive", "verified": false, "name": "bruny, a felina do povao", "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 686, "tweet_count": 11071, "listed_count": 1}, "id": "1091414157348536325"}, {"location": "REPUBLICA DOMINICANA", "username": "MimiAlvaradoCZ", "verified": false, "name": "Mimi Alvarado", "public_metrics": {"followers_count": 179130, "following_count": 509, "tweet_count": 8157, "listed_count": 56}, "id": "1073393882803683330"}, {"location": "Universo \ud83c\udf0c ", "username": "Cristidvc", "verified": false, "name": "\u269c\ufe0f Cris \ud83d\udd49\ufe0f\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 3479, "following_count": 2635, "tweet_count": 100068, "listed_count": 21}, "id": "235798853"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "SeregnistasAPie", "verified": false, "name": "Seregnistas de a pie, Lista 319 Frente Amplio", "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 4040, "tweet_count": 2504, "listed_count": 7}, "id": "1110493894721048576"}, {"username": "ArturoCerda", "verified": false, "name": "Arturo Cerda", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 350, "tweet_count": 93253, "listed_count": 2}, "id": "63253548"}, {"location": "Chile", "username": "AlephEdu", "verified": false, "name": "Edu\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 26831, "following_count": 2065, "tweet_count": 77992, "listed_count": 102}, "id": "1518393091"}, {"username": "maponce22", "verified": false, "name": "Mario \ud83c\udf3338% Apruebo", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 1369, "tweet_count": 106264, "listed_count": 0}, "id": "225889772"}, {"location": "Tup\u00e3, Brasil", "username": "NeusaMarquess", "verified": false, "name": "Neusa", "public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 436, "tweet_count": 261845, "listed_count": 5}, "id": "821115560964583425"}, {"location": "espa\u00f1a", "username": "carlcandel", "verified": false, "name": "Carlos Candel", "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 1655, "tweet_count": 13162, "listed_count": 13}, "id": "156412618"}, {"location": "Parla, Espa\u00f1a", "username": "ElGloboSonda", "verified": false, "name": "El Globo Sonda", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 848, "tweet_count": 1315, "listed_count": 6}, "id": "885528770"}, {"username": "idocamenezes", "verified": false, "name": "Ida Menezes", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 140, "tweet_count": 53785, "listed_count": 1}, "id": "799313896624492544"}, {"location": "The White House", "username": "YurchCasual", "verified": false, "name": "Yurch", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 328, "tweet_count": 8666, "listed_count": 0}, "id": "1078347338303918087"}, {"username": "5030RLAND0", "verified": false, "name": "ander", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 19, "tweet_count": 8004, "listed_count": 0}, "id": "851910677207945217"}, {"location": "Montevideo", "username": "g_reboledo", "verified": false, "name": "Gonzalo Reboledo", "public_metrics": {"followers_count": 13259, "following_count": 6860, "tweet_count": 24925, "listed_count": 25}, "id": "1544127726"}, {"location": "Madrid", "username": "nattrm_", "verified": false, "name": "\u2728\ud83c\udf83 \ud835\udc75\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc95 \ud83c\udf83\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 854, "tweet_count": 71832, "listed_count": 6}, "id": "2998400320"}, {"username": "Cristina_H_", "verified": false, "name": "Cristina Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 26563, "following_count": 1849, "tweet_count": 26545, "listed_count": 200}, "id": "279072208"}, {"username": "AngelGLlorente", "verified": false, "name": "Ac\u00f3lito Retirado", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 719, "tweet_count": 28344, "listed_count": 7}, "id": "1907251404"}, {"location": "Birmingham, England", "username": "CinafilmEspanol", "verified": false, "name": "Cinafilm Espanol", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1, "tweet_count": 209404, "listed_count": 2}, "id": "893414677467848704"}, {"location": "Wrapped up in fairytales\ud83d\udcab", "username": "thetaylorera", "verified": false, "name": "cam ||RT al fijado please", "public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 2588, "tweet_count": 43056, "listed_count": 8}, "id": "1163283475"}, {"location": "Portim\u00e3o, Portugal", "username": "ssumas_bw", "verified": false, "name": "Assumas", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 422, "tweet_count": 44511, "listed_count": 3}, "id": "702888213"}, {"location": "8\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3", "username": "ImFred__", "verified": false, "name": "\u2022\u0192\u044f\u025b\u0256\u2022\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 231, "tweet_count": 36811, "listed_count": 3}, "id": "733784899551932422"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Zlectores", "verified": false, "name": "Alfredo", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 494, "tweet_count": 7443, "listed_count": 2}, "id": "948035822762291200"}, {"location": "Santander, Spain", "username": "ErinLun11280843", "verified": false, "name": "erinlun", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 118, "tweet_count": 6437, "listed_count": 0}, "id": "1003407375913684992"}, {"location": "Mediaset Espa\u00f1a", "username": "noticias_cuatro", "verified": true, "name": "Noticias Cuatro", "public_metrics": {"followers_count": 956186, "following_count": 614, "tweet_count": 136515, "listed_count": 5106}, "id": "58751559"}, {"username": "veronicameyer29", "verified": false, "name": "veronica meyer", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 85, "tweet_count": 464, "listed_count": 0}, "id": "333527320"}, {"username": "eiimonica_", "verified": false, "name": "M\u00f4nica", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 385, "tweet_count": 265977, "listed_count": 9}, "id": "458840920"}, {"username": "FerSanmiguel015", "verified": false, "name": "fer\u2740", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 297, "tweet_count": 10270, "listed_count": 0}, "id": "2648874793"}, {"location": "California ", "username": "Corrado_info", "verified": false, "name": "BEAR", "public_metrics": {"followers_count": 3392, "following_count": 4977, "tweet_count": 223143, "listed_count": 51}, "id": "455266241"}, {"username": "seneca4949", "verified": false, "name": "seneca4949", "public_metrics": {"followers_count": 4021, "following_count": 4989, "tweet_count": 186657, "listed_count": 34}, "id": "449971279"}, {"location": "veneza baiana", "username": "vodkabarata", "verified": false, "name": "RODIGOR", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 484, "tweet_count": 84958, "listed_count": 1}, "id": "1000490236881797121"}, {"username": "comentatati", "verified": false, "name": "Tati", "public_metrics": {"followers_count": 7753, "following_count": 324, "tweet_count": 64698, "listed_count": 23}, "id": "704534795431313409"}, {"location": "\ud83d\udcd61 Cor\u00edntios 2:9", "username": "MayComentei", "verified": false, "name": "May \ud83c\udf7c", "public_metrics": {"followers_count": 5249, "following_count": 1677, "tweet_count": 49741, "listed_count": 1}, "id": "1174125052398362625"}, {"username": "H3ndr3wG", "verified": false, "name": "Hendrew", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 37, "tweet_count": 977, "listed_count": 0}, "id": "1115460365335388161"}, {"username": "mccc14pf", "verified": false, "name": "Carmin", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 159, "tweet_count": 45366, "listed_count": 0}, "id": "3296177265"}, {"username": "jijird315", "verified": false, "name": "\u0493\u0280\u1d07\u0274\u1d04\u029c \u1d1b\u1d0f\u1d00s\u1d1b \u0299\u1d00\u0262\u1d07\u029f\ud83e\uded0", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 856, "tweet_count": 64390, "listed_count": 6}, "id": "2845366852"}, {"location": "everywhere listening D\ud83c\udf39M", "username": "faithanddave", "verified": false, "name": "\u064b\u064b\u0110eif \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 251, "tweet_count": 201818, "listed_count": 24}, "id": "266045636"}, {"username": "homoplatos", "verified": false, "name": "esp\u00edritu tarado de materia", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 389, "tweet_count": 28619, "listed_count": 5}, "id": "799546034"}, {"location": "fora de \u00f3rbita", "username": "tuitapat", "verified": false, "name": "pat", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 291, "tweet_count": 77748, "listed_count": 0}, "id": "887874216812359680"}, {"location": "sao lu\u00eds, maranh\u00e3o", "username": "thaisassen", "verified": false, "name": "tha\u00eds \ud83e\uddc3", "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 633, "tweet_count": 129947, "listed_count": 2}, "id": "230545590"}, {"username": "artistazx", "verified": false, "name": "Ces\u00e1reo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1554, "following_count": 1414, "tweet_count": 67603, "listed_count": 38}, "id": "36604714"}, {"location": "Por alguna raz\u00f3n, M\u00e9xico", "username": "kokosu_dark", "verified": false, "name": "K de Kokosu", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 1457, "tweet_count": 35548, "listed_count": 4}, "id": "827605217365602304"}, {"username": "MelxdyQueen", "verified": false, "name": "\u2604\ufe0f Night Aguri \u2728 (She/They)", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 235, "tweet_count": 79758, "listed_count": 12}, "id": "945345303636561921"}, {"location": "Cordoba,Argentina", "username": "MatiVillarruel1", "verified": false, "name": "Matias Villarruel", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 211, "tweet_count": 3271, "listed_count": 1}, "id": "3427131375"}, {"username": "Libertaria1978", "verified": false, "name": "M", "public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 2572, "tweet_count": 195279, "listed_count": 69}, "id": "1072116985"}, {"location": "Paragominas, Brasil", "username": "Lorrane47456411", "verified": false, "name": "Lorrane\ud83d\udc37\u2640\ufe0f\ud83d\udc26\ud83d\udcab\ud83d\udc20\ud83d\udddd\u2618\ud83e\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 717, "tweet_count": 30332, "listed_count": 0}, "id": "1100468927505879041"}, {"username": "RenatoLebrao", "verified": false, "name": "Renato Guilherme Lebr\u00e3o Nunes", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 116, "tweet_count": 1244, "listed_count": 0}, "id": "946889076195643397"}, {"location": "Formosa, Argentina", "username": "macarenafiorela", "verified": false, "name": "Macarena", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 721, "tweet_count": 21113, "listed_count": 3}, "id": "249884479"}, {"username": "ramirocouly", "verified": false, "name": "big K", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 1017, "tweet_count": 20751, "listed_count": 1}, "id": "297051203"}, {"location": "Estadio Monumental", "username": "pancholaraxd", "verified": false, "name": "Pancho Lara", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 1871, "tweet_count": 53020, "listed_count": 0}, "id": "950037026912522251"}, {"username": "NaddiaGimeneez", "verified": false, "name": "na \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 843, "tweet_count": 32864, "listed_count": 1}, "id": "247519229"}, {"location": "RBD \u2022 dizis \u2022  realities ", "username": "whopati", "verified": false, "name": "patti.", "public_metrics": {"followers_count": 11286, "following_count": 1025, "tweet_count": 136100, "listed_count": 22}, "id": "157039214"}, {"username": "McBlokeados", "verified": false, "name": "Dan, el de Blokeados", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 371, "tweet_count": 19799, "listed_count": 7}, "id": "878843768"}, {"location": "From Future & From Past", "username": "LaTiadelaLejia", "verified": false, "name": "La T\u00eda de la Lej\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 2652, "tweet_count": 39579, "listed_count": 3}, "id": "306088726"}, {"location": "Venezuela", "username": "DebbLibre", "verified": false, "name": "DebbLibre", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 5001, "tweet_count": 180759, "listed_count": 38}, "id": "409321689"}, {"location": "Venekiztan y a veces Colombia", "username": "BreignerTorres", "verified": false, "name": "\u270d\ud83c\udffcBreigner \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 677, "tweet_count": 14329, "listed_count": 26}, "id": "1167407500028760064"}, {"username": "LicoMino", "verified": false, "name": "\ud83d\udd3b\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c En el asalto a los cielos", "public_metrics": {"followers_count": 2765, "following_count": 2677, "tweet_count": 79790, "listed_count": 3}, "id": "2330284078"}, {"location": "Isla Nublar \u2014 Isla Sorna \ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "username": "madynwa", "verified": false, "name": "Mad", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 726, "tweet_count": 98388, "listed_count": 2}, "id": "901179956700598277"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "otvio_mf", "verified": false, "name": "ota", "public_metrics": {"followers_count": 2727, "following_count": 1398, "tweet_count": 44577, "listed_count": 5}, "id": "739151339968704516"}, {"location": "New York", "username": "CryptonPunks", "verified": false, "name": "CryptoPunks", "public_metrics": {"followers_count": 59959, "following_count": 0, "tweet_count": 3208, "listed_count": 56}, "id": "1041468381403250689"}, {"username": "27edualipa", "verified": false, "name": "\u273fElo\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9a King in Pink", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1257, "tweet_count": 290763, "listed_count": 3}, "id": "860116921"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Brenda__Diaz", "verified": false, "name": "Bren\u2649", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1746, "tweet_count": 93498, "listed_count": 8}, "id": "170965127"}, {"location": "Vallekas ", "username": "Lucia_kaneko", "verified": false, "name": "\ud83d\udd2eSibila\ud83d\udd2e", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 498, "tweet_count": 24866, "listed_count": 3}, "id": "375137965"}, {"location": "Barcelona", "username": "mantonieta1536", "verified": false, "name": "Ana Bolena", "public_metrics": {"followers_count": 15861, "following_count": 2996, "tweet_count": 82823, "listed_count": 44}, "id": "2313471692"}, {"username": "rocio_soldado", "verified": false, "name": "Rocio Soldado", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 526, "tweet_count": 37548, "listed_count": 1}, "id": "1080527243754000385"}, {"username": "maisebi", "verified": false, "name": "mai", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 3045, "tweet_count": 89290, "listed_count": 3}, "id": "225889288"}, {"location": "Recife, Brazil", "username": "debs_etc", "verified": false, "name": "d\u00e9bora la\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1621, "tweet_count": 5669, "listed_count": 0}, "id": "981757279543398401"}, {"username": "sereiamecanica", "verified": false, "name": "G A B I.", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 55, "tweet_count": 325, "listed_count": 0}, "id": "4834343757"}, {"username": "MinJulioCesar", "verified": false, "name": "Pr. Julio C\u00e9sar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 84552, "following_count": 1137, "tweet_count": 81902, "listed_count": 109}, "id": "51444314"}, {"username": "ocludento", "verified": false, "name": "Raul Canahuire", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 312, "tweet_count": 91004, "listed_count": 1}, "id": "3324040151"}, {"username": "Veterus2", "verified": false, "name": "Veterus", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 34, "tweet_count": 42930, "listed_count": 6}, "id": "987984391430463488"}, {"location": "Catalunya \u00d1ord", "username": "SenyorRequena", "verified": false, "name": "Pasqual Requena\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 5330, "following_count": 1911, "tweet_count": 90774, "listed_count": 36}, "id": "2805490415"}, {"location": "Parma, Italy", "username": "lDexsl", "verified": false, "name": "Dexs", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 361, "tweet_count": 3353, "listed_count": 2}, "id": "118476619"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "username": "BERABA_SJC", "verified": false, "name": "Valdecir Gandra (Beraba)", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 248, "tweet_count": 11133, "listed_count": 2}, "id": "101795315"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "harunene_", "verified": false, "name": "\uff17\uff12\uff18\u30fc\uff33\uff21\uff37\ud83d\udc96\u2728\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1057, "tweet_count": 83123, "listed_count": 4}, "id": "328732690"}, {"username": "AntonioACampos2", "verified": false, "name": "K.P", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 40, "tweet_count": 187, "listed_count": 0}, "id": "1134583259524980736"}, {"username": "hartodelamafia", "verified": false, "name": "Hartodelamafia", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 61, "tweet_count": 30546, "listed_count": 1}, "id": "736991780088975364"}, {"location": "El Mundo Libre", "username": "contiki12", "verified": false, "name": "contiki", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 390, "tweet_count": 10539, "listed_count": 0}, "id": "756646535811784704"}, {"location": "Lima Peru.", "username": "mar2677", "verified": false, "name": "Mariano Ambrosio Aurazo", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 4489, "tweet_count": 12342, "listed_count": 1}, "id": "715741683535765505"}, {"username": "PiatsoGae", "verified": false, "name": "\u305f\u3060\u306e\u30e2\u30d6!", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1140, "tweet_count": 27024, "listed_count": 2}, "id": "784489691403939840"}, {"location": "Paraguay", "username": "DelMillOok", "verified": false, "name": "Paulo C", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 682, "tweet_count": 6068, "listed_count": 1}, "id": "1137912295537987584"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "marianafss_", "verified": false, "name": "Mari - 13 e confirma", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 1090, "tweet_count": 235488, "listed_count": 22}, "id": "64468747"}, {"location": "44 16 \u2022 isles", "username": "tricoIsr", "verified": false, "name": "j\u00falia", "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 1056, "tweet_count": 95673, "listed_count": 15}, "id": "942797474544185345"}, {"username": "j0mmp", "verified": false, "name": "j0mmp.", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 2237, "tweet_count": 21000, "listed_count": 1}, "id": "2450488104"}, {"location": "Comentarista del Miedo", "username": "salocinuy", "verified": false, "name": "Nicol\u00e1s de Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 27217, "following_count": 11662, "tweet_count": 226572, "listed_count": 85}, "id": "106783409"}, {"username": "beniciun", "verified": false, "name": "comentarista \ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 448, "tweet_count": 26584, "listed_count": 0}, "id": "1031162087731617792"}, {"location": "Antartida", "username": "giramonvirt", "verified": false, "name": "\ud83c\udf97\ufe0fTiago Nares Crean\ud83c\udf20", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 2984, "tweet_count": 105906, "listed_count": 0}, "id": "2538409836"}, {"username": "M12Mbaena", "verified": false, "name": "mbaena", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 76, "tweet_count": 105725, "listed_count": 5}, "id": "2583138263"}, {"location": "Barcelona, Spain", "username": "judioscatalanes", "verified": false, "name": "Jud\u00edos de Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4036, "following_count": 323, "tweet_count": 1309, "listed_count": 34}, "id": "907277392460337154"}, {"location": "Talca, Chile", "username": "RitaKahlo", "verified": false, "name": "Nu Rita \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 2178, "tweet_count": 19218, "listed_count": 12}, "id": "77028076"}, {"location": "Jacksonville, Fl", "username": "Adelale", "verified": false, "name": "Adela Lale", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 399, "tweet_count": 74662, "listed_count": 0}, "id": "37458074"}, {"location": "PERU", "username": "TEJHILTON", "verified": false, "name": "TEJHILTON", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "id": "1345388172"}, {"username": "Uculman", "verified": false, "name": "William Uculmana", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1752, "tweet_count": 27893, "listed_count": 1}, "id": "730565286"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "username": "salvajedigital", "verified": false, "name": "Salvaje Digital", "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "id": "68638146"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "eguassio_", "verified": false, "name": "alien superstar \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 456, "tweet_count": 57117, "listed_count": 0}, "id": "921322123246829568"}, {"location": "S\u00e3o Fid\u00e9lis, Brasil", "username": "fredplg", "verified": false, "name": "Fredin \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 573, "tweet_count": 14218, "listed_count": 0}, "id": "823567560616591360"}, {"username": "andr_yw", "verified": false, "name": "andinnn", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 193, "tweet_count": 9569, "listed_count": 0}, "id": "1029033762200403974"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "AsociacionDSAS", "verified": false, "name": "DSAS: Despu\u00e9s del Suicidio-Asoc. de Supervivientes", "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 479, "tweet_count": 1135, "listed_count": 25}, "id": "707202480141168640"}, {"location": "Valladolid.Espa\u00f1a", "username": "sonriv", "verified": false, "name": "Sonsoles Rivera \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1085, "tweet_count": 9595, "listed_count": 15}, "id": "538196102"}, {"location": "Per\u00fa y EE.UU ( NY y Ohio)", "username": "pauloretamozogi", "verified": false, "name": "PauloRetamozoGiordan", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 138, "tweet_count": 432, "listed_count": 0}, "id": "842539783"}, {"location": "051", "username": "maissiroca", "verified": false, "name": "mai", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 450, "tweet_count": 83611, "listed_count": 1}, "id": "241686773"}, {"location": "Canoas, Brasil", "username": "matchezao", "verified": false, "name": "sn\u01dd\u0265\u0287\u0250\u026f", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 749, "tweet_count": 15852, "listed_count": 0}, "id": "944629470555791360"}, {"location": "Belo Horizonte", "username": "henrybhpass", "verified": false, "name": "RICKY BH", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 888, "tweet_count": 353, "listed_count": 0}, "id": "1172742182140284928"}, {"location": "Lima", "username": "jcgo810326", "verified": false, "name": "Julio C\u00e9sar Gonzales Ochoa \ud83d\udc9a \u267b\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \u270f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 2790, "tweet_count": 142938, "listed_count": 12}, "id": "17977727"}, {"location": "Melgar", "username": "CongoRave", "verified": false, "name": "the Lou Witch project \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 215, "tweet_count": 3763, "listed_count": 0}, "id": "1018608348927877120"}, {"username": "mfoffano", "verified": false, "name": "Mayara Foffano", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 408, "tweet_count": 10313, "listed_count": 1}, "id": "146451620"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Carloslamalope1", "verified": false, "name": "CL", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67568, "listed_count": 4}, "id": "3345037991"}, {"username": "radpreta", "verified": false, "name": "\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 113, "tweet_count": 7939, "listed_count": 15}, "id": "1011317653087145984"}, {"username": "meli_liva", "verified": false, "name": "Melisa", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 244, "tweet_count": 3203, "listed_count": 0}, "id": "894575918290743296"}, {"username": "dosh13", "verified": false, "name": "Israel Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 636, "tweet_count": 56832, "listed_count": 2}, "id": "243411746"}, {"username": "Claudio19542606", "verified": false, "name": "Klaus Martin", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 85, "tweet_count": 3722, "listed_count": 0}, "id": "2474506288"}, {"username": "Juliano22140593", "verified": false, "name": "Juliano F\u00e1varo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3399, "following_count": 0, "tweet_count": 7290, "listed_count": 1}, "id": "1106536620663209986"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "poetote3", "verified": false, "name": "@Poetote3", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3567, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}, "id": "898687123192242176"}, {"username": "afonsojunim", "verified": false, "name": "perhaps \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 170, "tweet_count": 19910, "listed_count": 0}, "id": "3410418471"}, {"location": "pb-ro", "username": "mudeious3r", "verified": false, "name": "fraquinha de face", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 393, "tweet_count": 83877, "listed_count": 3}, "id": "613766285"}, {"username": "infintzx", "verified": false, "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd9d; \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 487, "tweet_count": 4465, "listed_count": 1}, "id": "3969520955"}, {"username": "Realdom24", "verified": false, "name": "Dominic chz", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 300, "tweet_count": 310, "listed_count": 0}, "id": "1075679255206469632"}, {"location": "Mexico City", "username": "CinePREMIERE", "verified": true, "name": "Cine PREMIERE", "public_metrics": {"followers_count": 1824898, "following_count": 366, "tweet_count": 60472, "listed_count": 3489}, "id": "16930215"}, {"username": "melisantos12", "verified": false, "name": "mel", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 241, "tweet_count": 14059, "listed_count": 0}, "id": "1094324410301976577"}, {"location": "Meganoticias Torre\u00f3n", "username": "MeganoticiasTOR", "verified": false, "name": "Meganoticias Torre\u00f3n \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 8788, "following_count": 2800, "tweet_count": 82616, "listed_count": 81}, "id": "137510751"}, {"username": "lia_comenta", "verified": false, "name": "Lia", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 186, "tweet_count": 18633, "listed_count": 0}, "id": "1174152449847955456"}, {"location": "Malyne", "username": "jessreality", "verified": false, "name": "Jess Picon \ud83c\udf2a. \ud83c\udf29", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 1388, "tweet_count": 61001, "listed_count": 4}, "id": "994021080921755648"}, {"username": "MatildeMaddale5", "verified": false, "name": "Matilde Maddaleno", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 103, "tweet_count": 136, "listed_count": 0}, "id": "4733757929"}, {"location": "Brasil\u00e2ndia, S\u00e3o Paulo", "username": "jmthsz", "verified": false, "name": "\u262e\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 56, "tweet_count": 4210, "listed_count": 0}, "id": "926482961469509633"}, {"username": "gustavottf", "verified": false, "name": "balan\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 464, "tweet_count": 2113, "listed_count": 1}, "id": "847855347037609984"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "username": "natyoncee", "verified": false, "name": "n a t", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 198, "tweet_count": 7007, "listed_count": 0}, "id": "1142593161950355456"}, {"username": "YanM32394817", "verified": false, "name": "Yan M", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 130, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}, "id": "1149504350978334725"}, {"location": "\"WISH YOU WERE HERE\"", "username": "Vini_Chan2", "verified": false, "name": "\ud835\udcd4\ud835\udce5/\u201cMOOD: LOVER\u201d", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 538, "tweet_count": 8959, "listed_count": 0}, "id": "970164460009779200"}, {"username": "Ma_maryOL", "verified": false, "name": "Mary O. L.", "public_metrics": {"followers_count": 3392, "following_count": 3271, "tweet_count": 395080, "listed_count": 29}, "id": "4184398168"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "Diario_Cambio", "verified": false, "name": "Diario Cambio", "public_metrics": {"followers_count": 56020, "following_count": 712, "tweet_count": 488151, "listed_count": 629}, "id": "67388370"}, {"location": "Del Valle Centro", "username": "Gabslovers", "verified": false, "name": "SoyElla\u00ae\ud83d\udc3e \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\u00ae\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 1615, "tweet_count": 140620, "listed_count": 37}, "id": "108734813"}, {"location": "London, England", "username": "isabella3289", "verified": false, "name": "Isabel. Soy del 38%", "public_metrics": {"followers_count": 4719, "following_count": 3875, "tweet_count": 253671, "listed_count": 61}, "id": "239418601"}, {"location": "muy muy al norte ", "username": "elenchufeee", "verified": false, "name": "elen kia", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 384, "tweet_count": 9458, "listed_count": 0}, "id": "972870783105105920"}, {"location": "San Antonio, TX", "username": "bizkuii", "verified": false, "name": "Postal Slave", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 54, "tweet_count": 246, "listed_count": 0}, "id": "1183951802624102400"}, {"location": "Londrina, Brasil", "username": "24hnewsbr", "verified": false, "name": "24H News", "public_metrics": {"followers_count": 7949, "following_count": 1287, "tweet_count": 47990, "listed_count": 39}, "id": "273533337"}, {"username": "Walter45502750", "verified": false, "name": "Walter", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 761, "tweet_count": 4001, "listed_count": 0}, "id": "1106433386011193344"}, {"location": "\u3164\ud835\udda8\ud835\uddcc\ud835\uddba\ud835\uddbb\ud835\uddbe\ud835\uddc5\ud835\uddc5\ud835\uddbe'\ud835\uddcc \ud835\uddbb\ud835\uddba\ud835\uddbb\ud835\uddd2.", "username": "yourdrecmgirl", "verified": false, "name": "\u200d \u200d\u200d \u200d\u200d \u200d \u200d\u200d \u200d \ud80c\udd39 \ud835\ude00elene.\u141f is back", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 661, "tweet_count": 12619, "listed_count": 16}, "id": "1094823203300691970"}, {"location": "ENG/SPA RP.", "username": "INTHEGUNFIRE", "verified": false, "name": "\ud835\udc02\u0333\ud835\udc00\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc0b\ud835\udc04.", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 266, "tweet_count": 19509, "listed_count": 10}, "id": "765362669327114240"}, {"location": "\ud835\uddef\ud835\ude01\ud835\ude00 \ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddf2\ud835\ude07 \ud835\uddfb\ud835\uddf0\ud835\ude01 \ud83d\udd2d", "username": "yunhosartt", "verified": false, "name": "\u0618\u0618 \u2661's jenny", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 829, "tweet_count": 13619, "listed_count": 2}, "id": "1089966320391766017"}, {"username": "Himorito", "verified": false, "name": "mds", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 231, "tweet_count": 1774, "listed_count": 1}, "id": "1063230030283763712"}, {"username": "gxrlshyy", "verified": false, "name": "Mar", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 414, "tweet_count": 34792, "listed_count": 1}, "id": "849690572470333442"}, {"username": "negrodlwhatsapp", "verified": false, "name": "Negro del Whatsapp", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 424, "tweet_count": 24898, "listed_count": 4}, "id": "4749121757"}, {"location": "Barcelona, Spain", "username": "DaniNovarama", "verified": false, "name": "Dani Sanchez-Crespo", "public_metrics": {"followers_count": 114145, "following_count": 367, "tweet_count": 24994, "listed_count": 707}, "id": "2596901454"}, {"location": "Las Palmas de Gran Canaria", "username": "porpuseno", "verified": false, "name": "Juan Carlos Trujillo", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 216, "tweet_count": 2095, "listed_count": 6}, "id": "432873731"}, {"location": "Boston, NY", "username": "BBBaseado", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 3149, "following_count": 236, "tweet_count": 122406, "listed_count": 7}, "id": "200240361"}, {"username": "Mrj27521411", "verified": false, "name": "Mrj", "public_metrics": {"followers_count": 3646, "following_count": 4278, "tweet_count": 189772, "listed_count": 56}, "id": "821729436"}, {"location": "Santa Cruz das Palmeiras", "username": "caioabreu2001", "verified": false, "name": "caio abreu de souza", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 8, "tweet_count": 141, "listed_count": 0}, "id": "778378419520282624"}, {"location": "chile stgo", "username": "haimillo", "verified": false, "name": "haimillo", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 1046, "tweet_count": 71435, "listed_count": 10}, "id": "124190429"}, {"location": "BARRANCO -PERU", "username": "berthazamora", "verified": false, "name": "BERTHA ZAMORA DIAZ", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1670, "tweet_count": 132684, "listed_count": 2}, "id": "171830345"}, {"username": "AlexiaOver", "verified": false, "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 3342, "tweet_count": 18868, "listed_count": 10}, "id": "773202002075615232"}, {"location": "Aracaju, Sergipe", "username": "ivaninhaaa", "verified": false, "name": "Iv. \ud83c\udf47 LULA \u00e9 13!", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 1594, "tweet_count": 235093, "listed_count": 13}, "id": "61638967"}, {"location": "Donostia-San Sebasti\u00e1n, Spain", "username": "torres_escritor", "verified": false, "name": "Manuel Torres Escritor", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 757, "tweet_count": 63782, "listed_count": 21}, "id": "124394735"}, {"location": "DE GIRA\ud83e\udd2d", "username": "Taniius1", "verified": false, "name": "Caprichosa\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 461, "tweet_count": 2136, "listed_count": 0}, "id": "1184888609788305410"}, {"location": "Marcos Ju\u00e1rez, Argentina", "username": "Luciano00028190", "verified": false, "name": "Luciano Arce", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 350, "tweet_count": 303, "listed_count": 0}, "id": "1077310720423981056"}, {"username": "BBBunitinha", "verified": false, "name": "Dry- Eu sou Vtzeira \ud83c\udf7c", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1099, "tweet_count": 172706, "listed_count": 4}, "id": "130020028"}, {"username": "carmenmvjc", "verified": false, "name": "Carmen Mar\u00eda Verdejo", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 287, "tweet_count": 88815, "listed_count": 9}, "id": "2806916987"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Azulgroneixe", "verified": false, "name": "Richi Cisneros | 25 \ud83c\udf1f \ud83c\udfc6 AL", "public_metrics": {"followers_count": 2110, "following_count": 4496, "tweet_count": 154180, "listed_count": 26}, "id": "37984211"}, {"location": "Sant Esteve de les Roures", "username": "llobarrovolador", "verified": false, "name": "Llobarrovolador", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 202, "tweet_count": 2389, "listed_count": 0}, "id": "914444454794317829"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "Albert_Rivera", "verified": true, "name": "Albert Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 1209467, "following_count": 2529, "tweet_count": 55905, "listed_count": 4995}, "id": "108994652"}, {"location": "Lima/Piura", "username": "l90m", "verified": false, "name": "Luis", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 485, "tweet_count": 16665, "listed_count": 0}, "id": "194330541"}, {"location": "Dallas Tx. ", "username": "edith_resndiz", "verified": false, "name": "Edith O. \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 9783, "following_count": 4315, "tweet_count": 56357, "listed_count": 11}, "id": "746336281"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "_BlckDroid", "verified": false, "name": "_Rul0", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1401, "tweet_count": 30472, "listed_count": 5}, "id": "2446576741"}, {"location": "Capital ", "username": "cvln01", "verified": false, "name": "Cavalin", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 234, "tweet_count": 7265, "listed_count": 0}, "id": "1141864430575243265"}, {"username": "illosergy", "verified": false, "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc1e\ud835\udc1e\ud835\udc1d\ud835\udc2c\ud835\udc12\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc20\ud835\udc32", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 2041, "tweet_count": 22880, "listed_count": 1}, "id": "1091721123077738497"}, {"location": "Brasil", "username": "tiagocr7alves", "verified": false, "name": "T.S \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 270, "tweet_count": 53652, "listed_count": 0}, "id": "756686624071806976"}, {"username": "Huffletonksx", "verified": false, "name": "gio! ou gallaxy, gosto dos dois :)", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 894, "tweet_count": 21447, "listed_count": 8}, "id": "1052381888499863552"}, {"location": "INFP-T/ She/Her/\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Mileinheavens", "verified": false, "name": "mile. \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 222, "tweet_count": 3348, "listed_count": 2}, "id": "1025243954135093248"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "blittlemermaid", "verified": false, "name": "tata \ud83d\udc1d\ud83d\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 4364, "following_count": 2505, "tweet_count": 43538, "listed_count": 4}, "id": "839431805463846912"}, {"username": "KnineDar", "verified": false, "name": "*SUS SLAYER!*\ud83c\udf06", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 663, "tweet_count": 14684, "listed_count": 1}, "id": "1176138750117761024"}, {"username": "tuitarapha", "verified": false, "name": "Rapha", "public_metrics": {"followers_count": 7424, "following_count": 449, "tweet_count": 298407, "listed_count": 16}, "id": "2463751946"}, {"username": "eidiegos", "verified": false, "name": "Diih", "public_metrics": {"followers_count": 4938, "following_count": 4731, "tweet_count": 93424, "listed_count": 0}, "id": "897501946646585345"}, {"location": "Mexico", "username": "Roxy800623", "verified": false, "name": "Roxy@", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 229, "tweet_count": 14940, "listed_count": 0}, "id": "829369266730364929"}, {"location": "cdg ", "username": "trianaovejero", "verified": false, "name": "Saludable y cat\u00f3lica", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 1100, "tweet_count": 22186, "listed_count": 5}, "id": "171737004"}, {"username": "CaroChansi", "verified": false, "name": "sanguchito con chocolatada", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 91, "tweet_count": 6146, "listed_count": 0}, "id": "1086131116149559296"}, {"location": "091", "username": "fuitombada", "verified": false, "name": "manu", "public_metrics": {"followers_count": 3667, "following_count": 252, "tweet_count": 89855, "listed_count": 7}, "id": "722988438"}, {"username": "vapopotinha", "verified": false, "name": "Vania", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 437, "tweet_count": 289916, "listed_count": 5}, "id": "4311059602"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Petala20", "verified": false, "name": "P\u00e9rola \u262f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 2122, "tweet_count": 26625, "listed_count": 1}, "id": "825817906604814342"}, {"location": "genius lab", "username": "agustdfm93", "verified": false, "name": "fri\u2077 the astronaut \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 1314, "tweet_count": 78679, "listed_count": 1}, "id": "1023648671324364800"}, {"location": "CE/RN", "username": "Deviltearr", "verified": false, "name": "Emy \ud83e\udd8b| \ud83d\udcd6: Uma segunda chance", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 289, "tweet_count": 14666, "listed_count": 0}, "id": "1043210550120001537"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "kcljcam", "verified": false, "name": "isa", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 2711, "tweet_count": 17145, "listed_count": 2}, "id": "1042621159605510144"}, {"username": "BcpCaroline", "verified": false, "name": "Bruna Caroline \ud83c\udf7c", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1047, "tweet_count": 45270, "listed_count": 2}, "id": "1315445180"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador.", "username": "Gabbs_oct", "verified": false, "name": "Gabiie\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 1373, "tweet_count": 76288, "listed_count": 20}, "id": "170381058"}, {"location": "Jardim Paulista, S\u00e3o Paulo", "username": "brndsz05", "verified": false, "name": "Suzanne Bernard \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2618\ufe0f\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 4634, "following_count": 5022, "tweet_count": 49442, "listed_count": 3}, "id": "914915437728686080"}, {"username": "InmaAragn1", "verified": false, "name": "Inma Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 300, "tweet_count": 856, "listed_count": 0}, "id": "1159589061578907650"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "EsPapageno", "verified": false, "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "id": "1092126705114849281"}, {"location": "pernambuco", "username": "kariny_fkps", "verified": false, "name": "Kariny_\ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 686, "tweet_count": 101146, "listed_count": 0}, "id": "997083338"}, {"username": "APoissFoi", "verified": false, "name": "Maga", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 0, "tweet_count": 43456, "listed_count": 0}, "id": "1083341786645520384"}, {"location": "lost", "username": "Nomatofobia_", "verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Phobias \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 253, "tweet_count": 158363, "listed_count": 13}, "id": "565293677"}, {"location": "Capital do fruto seco ", "username": "MrBurdash", "verified": false, "name": "Bohdan", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 384, "tweet_count": 38410, "listed_count": 1}, "id": "1332324938"}, {"location": "Around The World ...", "username": "Ka_Ellah", "verified": false, "name": "KAELLAH", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 186, "tweet_count": 59822, "listed_count": 0}, "id": "862680359397453824"}, {"location": "miyy + the b. \ud83e\udd0d", "username": "mhelenads", "verified": false, "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc82.", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 843, "tweet_count": 38230, "listed_count": 2}, "id": "954143793720254464"}, {"username": "Nika98622919", "verified": false, "name": "torcendo pelo Thomaz em a fazenda Grupo B", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 3461, "tweet_count": 85667, "listed_count": 1}, "id": "1177684728176168964"}, {"location": "Acre, Brazil", "username": "AndreP1909", "verified": false, "name": "A Verdade Sempre Aparece no Futebol", "public_metrics": {"followers_count": 2718, "following_count": 1627, "tweet_count": 383057, "listed_count": 26}, "id": "447121908"}, {"location": "Rio Grande do Sul ", "username": "vilmar_v7", "verified": false, "name": "VS_\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2590, "following_count": 611, "tweet_count": 384208, "listed_count": 11}, "id": "86103913"}, {"location": "Aracati, Brasil", "username": "aracatiurgente", "verified": false, "name": "Aracatiurgente", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1382, "tweet_count": 17670, "listed_count": 0}, "id": "702263819096223744"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "username": "tererenewsms", "verified": false, "name": "TerereNews", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 317, "tweet_count": 78774, "listed_count": 5}, "id": "865924822324457476"}, {"username": "Jmrfbar", "verified": false, "name": "J.M \ud83c\udf66\u2615", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 781, "tweet_count": 6165, "listed_count": 0}, "id": "899817163606937600"}, {"username": "comentapaulinha", "verified": false, "name": "Paulinha de Conduru \ud83c\udf7c\ud83c\udfae", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 443, "tweet_count": 86735, "listed_count": 0}, "id": "4854678335"}, {"username": "samirhawat2", "verified": false, "name": "Samir", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 444, "tweet_count": 2227, "listed_count": 0}, "id": "4335291316"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "igornatusch", "verified": false, "name": "Igor Natusch", "public_metrics": {"followers_count": 25067, "following_count": 2478, "tweet_count": 120695, "listed_count": 192}, "id": "112543044"}, {"location": "Idris", "username": "otakuantifa", "verified": false, "name": "mat \ud83d\udc97 b.a.p", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 228, "tweet_count": 1412, "listed_count": 0}, "id": "981124869428514816"}, {"location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "Koke19171", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Macchiavello \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 492, "tweet_count": 1704, "listed_count": 0}, "id": "1166744489865728001"}, {"username": "4CANTOSDOBRASIL", "verified": false, "name": "Carlos Live", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 32, "tweet_count": 16484, "listed_count": 0}, "id": "2968178740"}, {"location": "BFR", "username": "caorir", "verified": false, "name": "caori \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 941, "tweet_count": 29959, "listed_count": 0}, "id": "2885176792"}, {"username": "GTemporim", "verified": false, "name": "Guilherme Temporim", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 1274, "tweet_count": 3963, "listed_count": 1}, "id": "249328439"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "rbcarol_", "verified": false, "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 262, "tweet_count": 8311, "listed_count": 19}, "id": "2976325162"}, {"location": "LA SERENA", "username": "ravitopetunia", "verified": false, "name": "Angela Ravest \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 979, "tweet_count": 133970, "listed_count": 24}, "id": "375381914"}, {"username": "elganpher", "verified": false, "name": "El Chris", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 196, "tweet_count": 70223, "listed_count": 36}, "id": "2357029086"}, {"username": "Videospremium", "verified": false, "name": "Videospremium", "public_metrics": {"followers_count": 24938, "following_count": 316, "tweet_count": 246663, "listed_count": 54}, "id": "178362805"}, {"location": "Uruguay departamento de Flores", "username": "majlopez947", "verified": false, "name": "miguel angel jaime", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 881, "tweet_count": 39906, "listed_count": 1}, "id": "876915130407243776"}, {"location": "Rio de Janeiro, RJ, Brasil", "username": "DS48223680", "verified": false, "name": "DS\ud83c\udde7\ud83c\uddf702/10 B22 \u2642\ufe0f\u271d\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udd71\ufe0f2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 1775, "tweet_count": 68201, "listed_count": 1}, "id": "1118321594986893312"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Ricardo49rs", "verified": false, "name": "Ricardo Viturino", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 474, "tweet_count": 9875, "listed_count": 0}, "id": "2936169231"}, {"username": "WjoojM", "verified": false, "name": "jorguinhas", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 186, "tweet_count": 1387, "listed_count": 0}, "id": "1040004225969864704"}, {"location": "i like boobies", "username": "pombatristefoda", "verified": false, "name": "guilerme", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 309, "tweet_count": 18868, "listed_count": 0}, "id": "3372983343"}, {"location": "Venezuela", "username": "ERMONTENEGRO", "verified": false, "name": "ERNESTO MONTENEGRO", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 4193, "tweet_count": 48041, "listed_count": 4}, "id": "141734871"}, {"location": "procura", "username": "PoFaggot", "verified": false, "name": "Molho Barbie Queer", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1000, "tweet_count": 28235, "listed_count": 0}, "id": "738188449451237377"}, {"username": "favjoji", "verified": false, "name": "MOVED", "public_metrics": {"followers_count": 22065, "following_count": 5201, "tweet_count": 166150, "listed_count": 153}, "id": "1063701316667666432"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "hippiebeibi", "verified": false, "name": "\ud835\udcab\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 1474, "tweet_count": 15232, "listed_count": 1}, "id": "3326109052"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "LilianaMirandaS", "verified": false, "name": "Liliana Miranda Sara", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1120, "tweet_count": 5106, "listed_count": 19}, "id": "44150880"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "rumillaqta", "verified": false, "name": "Paul Maquet #Provida y #Profamilia, pero de verdad", "public_metrics": {"followers_count": 11761, "following_count": 2690, "tweet_count": 22566, "listed_count": 38}, "id": "414137526"}, {"location": "R\u00edo Gallegos, Argentina", "username": "JacquiAldert", "verified": false, "name": "\u2022Jacqui\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 380, "tweet_count": 43056, "listed_count": 1}, "id": "3385047046"}, {"location": "Argentina", "username": "FilhadaLucelia", "verified": false, "name": "Saligia", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 459, "tweet_count": 38766, "listed_count": 1}, "id": "1031597423410462721"}, {"username": "pmtnzc19", "verified": false, "name": "patty mtnz", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 220, "tweet_count": 364734, "listed_count": 58}, "id": "476110107"}, {"location": "Aracruz, Brasil", "username": "lopesanderson_", "verified": false, "name": "Anderson Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 107, "tweet_count": 1002, "listed_count": 0}, "id": "1164693065984028672"}, {"username": "povnitta", "verified": false, "name": "Matheus", "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 775, "tweet_count": 47707, "listed_count": 0}, "id": "1621938498"}, {"location": "mostly he/him - she/they also", "username": "maryshelleydrug", "verified": false, "name": "Mary Shelley\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 3728, "tweet_count": 28351, "listed_count": 3}, "id": "1158756935874875393"}, {"location": "45", "username": "freshvenice", "verified": false, "name": "22k", "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 670, "tweet_count": 35097, "listed_count": 4}, "id": "1032419578989572096"}, {"location": "qualquer pronome", "username": "senaoforporamor", "verified": false, "name": "planta medicinal", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 553, "tweet_count": 38181, "listed_count": 1}, "id": "979892146441539585"}, {"location": "Part of the journey is the end. What am I even tripping for? Everything\u2019s gonna work out exactly the way it\u2019s supposed to. I love you, 3000.", "username": "hazxax", "verified": false, "name": "ginevra \ud83d\udc8c", "public_metrics": {"followers_count": 9663, "following_count": 8491, "tweet_count": 92304, "listed_count": 107}, "id": "350918161"}, {"location": "mxtx\u02d6meatbun\ud83e\udeb4| cql, shl", "username": "xiaozhaning", "verified": false, "name": "dil \ud83c\udfa0", "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 1009, "tweet_count": 178648, "listed_count": 66}, "id": "984580833053986818"}, {"username": "ruthy1607", "verified": false, "name": "Ruth Nu\u00f1ez Del Prado", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 229, "tweet_count": 19535, "listed_count": 0}, "id": "2739590417"}, {"location": "Jap\u00e3o", "username": "2021_peru", "verified": false, "name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72825, "listed_count": 26}, "id": "744867732793896960"}, {"location": "corea del norte", "username": "EShit20", "verified": false, "name": "EatShit20 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 348, "tweet_count": 3451, "listed_count": 0}, "id": "1028388965836120064"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "PrinnyGaming357", "verified": false, "name": "\ud835\udc0f\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc27\ud835\udc32 \ud835\udc12\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc21 \ud83d\udc27", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 394, "tweet_count": 25628, "listed_count": 4}, "id": "889733424"}, {"location": "Getxo, Espa\u00f1a", "username": "fogaleraa", "verified": false, "name": "\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 101, "tweet_count": 70532, "listed_count": 1}, "id": "985539951352836097"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 253, "tag": "Chile"}, {"start": 254, "end": 272, "tag": "Mobiliza\u00e7\u00e3oSocial"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 7, "end": 12, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/QEcEhJBoW7", "expanded_url": "https://twitter.com/MidiaNINJA/status/1186426673643819009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QEcEhJBoW7", "media_key": "3_1186426662776385537"}]}, "created_at": "2019-10-21T23:38:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Macri, Pi\u00f1era, a mesma carteira! E Bolsonaro tamb\u00e9m.\nHoje na Argentina, milhares de pessoas se reuniram em frente ao consulado chileno para protestar contra a repress\u00e3o do governo Pi\u00f1era, que j\u00e1 matou 11 pessoas nos \u00faltimos 4 dias.\n\ud83d\udcf8: M\u00eddia NINJA\n#Chile #Mobiliza\u00e7\u00e3oSocial https://t.co/QEcEhJBoW7", "edit_history_tweet_ids": ["1186426673643819009"], "id": "1186426673643819009", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 11, "like_count": 226, "quote_count": 2}, "author_id": "1540034828"}, {"created_at": "2019-10-20T15:05:55.000Z", "lang": "es", "text": "Lo que siempre fue: un cobarde. Acu\u00e9rdense lo que su propio padre y hermano le pidieron que tuviera la hombr\u00eda de hacer.. https://t.co/K2tReVzy9y", "edit_history_tweet_ids": ["1185935181804388352"], "id": "1185935181804388352", "public_metrics": {"retweet_count": 839, "reply_count": 1056, "like_count": 2139, "quote_count": 77}, "author_id": "235139317", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/K2tReVzy9y", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1185935181804388352/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K2tReVzy9y", "media_key": "7_1185935061864112130"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:48:59.000Z", "lang": "es", "text": "Que les registren todo (a ella y a todos los hijos del ladr\u00f3n suicida) y que les quiten todo lo robado. Todas las loncheras. YA. https://t.co/gHGzhEQAcL", "edit_history_tweet_ids": ["1186399005779120128"], "id": "1186399005779120128", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 5, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "author_id": "24024323", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/gHGzhEQAcL", "expanded_url": "https://twitter.com/piahildebrandt/status/1186399005779120128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gHGzhEQAcL", "media_key": "3_1186398918000685056"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/gHGzhEQAcL", "expanded_url": "https://twitter.com/piahildebrandt/status/1186399005779120128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gHGzhEQAcL", "media_key": "3_1186398952956088320"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/gHGzhEQAcL", "expanded_url": "https://twitter.com/piahildebrandt/status/1186399005779120128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gHGzhEQAcL", "media_key": "3_1186398997646336002"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:09:08.000Z", "lang": "es", "text": "A las 6:05pm, con 4005 votos en total. El porcentaje que se\u00f1ala que Alan hizo el mejor gobierno (31%), entre 2001 y 2019, supera a la suma de los porcentajes obtenidos por Humala (13%) y Toledo (17%).", "edit_history_tweet_ids": ["1186419172730966018"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.8994, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.7772, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.4117, "type": "Person", "normalized_text": "Toledo"}]}, "in_reply_to_user_id": "346946541", "id": "1186419172730966018", "geo": {"place_id": "01141e434906e058"}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 10, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "346946541", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186370581236736001"}]}, {"created_at": "2019-10-21T23:39:54.000Z", "lang": "es", "text": "no es gracioso ?? https://t.co/TGZlVO47l7", "edit_history_tweet_ids": ["1186426919216205824"], "id": "1186426919216205824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1624132597", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186072533709348864"}], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/TGZlVO47l7", "expanded_url": "https://twitter.com/mortimerkhan93/status/1186072533709348864", "display_url": "twitter.com/mortimerkhan93\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:42:25.000Z", "lang": "pt", "text": "@aaaarthurbryan bah feio tu \u00e9 burrao", "edit_history_tweet_ids": ["1186427548860850179"], "in_reply_to_user_id": "4781053937", "id": "1186427548860850179", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4120194303", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186427368711380997"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aaaarthurbryan", "id": "4781053937"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T15:00:58.000Z", "lang": "es", "text": "Apristas est\u00e1n circulando un video con las obras durante los gobiernos de @AlanGarciaPeru... Sin obras, c\u00f3mo creen que podr\u00eda justificar la salida de presupuesto que terminar\u00eda, de algunas u otra manera en bolsillos amigos? No nos intenten confundir amigos de @PanamericanaTV", "edit_history_tweet_ids": ["1186296322959314945"], "id": "1186296322959314945", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "316600025", "entities": {"mentions": [{"start": 74, "end": 89, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 260, "end": 275, "username": "PanamericanaTV", "id": "49339195"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:01:46.000Z", "lang": "es", "text": "No solo la c\u00fapula, TODOS LOS APRISTAS son responsables de la debacle de ese partiducho, que lo \u00fanico que ha hecho a trav\u00e9s de los gobiernos del cobarde suicida, es ROBARLE AL PER\u00da, a los m\u00e1s necesitados...mientras uds lo permit\u00edan pq tb les llov\u00eda alguito. Sab\u00edan lo DELINCUENTE https://t.co/ZFbh3KoxIk", "edit_history_tweet_ids": ["1186387122112159744"], "id": "1186387122112159744", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185922864450547712"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ZFbh3KoxIk", "expanded_url": "https://twitter.com/buho331945/status/1185922864450547712", "display_url": "twitter.com/buho331945/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:41:43.000Z", "lang": "pt", "text": "A Panini finalmente trouxe para o Brasil a primeira leva de DC ENCONTRA HANNA-BARBERA, neste encadernado bacana de quase 170 p\u00e1ginas. S\u00e3o 4 hist\u00f3rias principais e outras 4 mais curtas, essas praticamente teasers para futuras s\u00e9ries. https://t.co/ocV3k4b0Ti", "edit_history_tweet_ids": ["1186427374574936065"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Panini"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.931, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.3338, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 72, "end": 84, "probability": 0.7143, "type": "Person", "normalized_text": "HANNA-BARBERA"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/ocV3k4b0Ti", "expanded_url": "https://twitter.com/AquinaBanca/status/1186427374574936065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ocV3k4b0Ti", "media_key": "3_1186427310142038017"}, {"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/ocV3k4b0Ti", "expanded_url": "https://twitter.com/AquinaBanca/status/1186427374574936065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ocV3k4b0Ti", "media_key": "3_1186427332585836545"}, {"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/ocV3k4b0Ti", "expanded_url": "https://twitter.com/AquinaBanca/status/1186427374574936065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ocV3k4b0Ti", "media_key": "3_1186427354505252865"}]}, "id": "1186427374574936065", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "890297964639522816"}, {"created_at": "2019-10-21T23:39:43.000Z", "lang": "es", "text": "Mientras el r\u00e9gimen niega la crisis y habla de la supuesta disminuci\u00f3n de la pobreza, en consulta cada d\u00eda hay m\u00e1s casos de depresi\u00f3n, ansiedad e ideaci\u00f3n suicida por la situaci\u00f3n precaria que vivimos. No solo perjudicaron la salud f\u00edsica del venezolano, tambi\u00e9n la salud mental.", "edit_history_tweet_ids": ["1186426870067269634"], "id": "1186426870067269634", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "author_id": "1168619407804944385"}, {"created_at": "2019-10-21T22:58:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Mas sabe qual a pior parte disso? J\u00e1 sabemos que no Esquadr\u00e3o Suicida, o vil\u00e3o ser\u00e1 interpretado por Jared Leto, que ainda n\u00e3o sabemos se \u00e9 um bom Coringa, pois foi tesourado no filme anterior.\n\nAgora, oremos para Joaquim Phoenix estar no pr\u00f3ximo Batman.", "edit_history_tweet_ids": ["1186416535210020865"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 101, "end": 110, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 214, "end": 228, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim Phoenix"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.7946, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "in_reply_to_user_id": "371741507", "id": "1186416535210020865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "371741507", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186416533968506882"}]}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-21T14:13:44.000Z", "lang": "es", "text": "Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato \n\ud83d\udc49 https://t.co/6Y99ENuQJK\n\nUn joven que entr\u00f3 a su instituto en Oreg\u00f3n (EE.UU.) con una escopeta abandon\u00f3 la idea de suicidarse cuando se funde en un abrazo con su entrenador https://t.co/RRZaOIXf5E", "edit_history_tweet_ids": ["1186284438185041920"], "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 148, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Oreg\u00f3n"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/RRZaOIXf5E", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1186284438185041920/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RRZaOIXf5E", "media_key": "13_1186248343686729728"}]}, "id": "1186284438185041920", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 13, "like_count": 165, "quote_count": 5}, "author_id": "100731315"}, {"created_at": "2019-10-21T23:02:09.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfSe puede considerar pacifica una manifestaci\u00f3n en horario de toque de queda? \n\u00bfNo es un desafi\u00f3 abierto a la autoridad?", "edit_history_tweet_ids": ["1186417417037238274"], "id": "1186417417037238274", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "1895734244"}, {"created_at": "2019-10-21T22:37:06.000Z", "lang": "es", "text": "Aqu\u00ed cada uno se suicida como quiere https://t.co/L4pIKvA9lx", "edit_history_tweet_ids": ["1186411114202124288"], "id": "1186411114202124288", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1177304390", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186410916805578752"}], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/L4pIKvA9lx", "expanded_url": "https://twitter.com/srgg07/status/1186410916805578752", "display_url": "twitter.com/srgg07/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:53:16.000Z", "lang": "es", "text": "Veo con agrado que est\u00e1n proponiendo una plancha conformada por Salvador del Solar, Susel Paredes y Alberto de Bela\u00fande. Es una propuesta interesante y con posibilidades. Espero que se animen porque hay mucho por hacer en la municipalidad de Miraflores", "edit_history_tweet_ids": ["1186415182446120960"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 81, "probability": 0.8362, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador del Solar"}, {"start": 84, "end": 96, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Susel Paredes"}, {"start": 100, "end": 118, "probability": 0.908, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto de Bela\u00fande"}, {"start": 242, "end": 251, "probability": 0.6576, "type": "Organization", "normalized_text": "Miraflores"}]}, "id": "1186415182446120960", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 30, "like_count": 559, "quote_count": 13}, "author_id": "2978793590"}, {"created_at": "2019-10-21T22:07:43.000Z", "lang": "es", "text": "EL SUICIDIO POR DEPRESI\u00d3N ES REAL.\nsi te sientes suicida o depresivo/a y ocupas un amigo POR FAVOR H\u00c1BLAME. YO TE QUIERO VIVO.", "edit_history_tweet_ids": ["1186403717899313153"], "id": "1186403717899313153", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "780955783408132096"}, {"created_at": "2019-10-21T22:53:33.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida despu\u00e9s de balear a su esposa y su hijastra en Z. Mena https://t.co/OOVIpYh38A https://t.co/7Z8Gq9N22Q", "edit_history_tweet_ids": ["1186415254441345024"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.4775, "type": "Place", "normalized_text": "Z. Mena"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/OOVIpYh38A", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGghHF", "display_url": "dlvr.it/RGghHF"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/7Z8Gq9N22Q", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPaginaNegraMX/status/1186415254441345024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Z8Gq9N22Q", "media_key": "3_1186415252868497408"}]}, "id": "1186415254441345024", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "446328030"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 69, "tag": "TheWalkingDead"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.616, "type": "Other", "normalized_text": "Alpha"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5383, "type": "Other", "normalized_text": "Carol"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.967, "type": "Other", "normalized_text": "TheWalkingDead"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/0KO0X1gOOc", "expanded_url": "https://twitter.com/protestiadau/status/1185532201955405824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0KO0X1gOOc", "media_key": "16_1185532041565220864"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 81, "username": "foxtves", "id": "69262106"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:18:00.000Z", "lang": "es", "text": "Alpha sacando de sus casillas a Carol. Estamos viendo #TheWalkingDead en @foxtves https://t.co/0KO0X1gOOc", "edit_history_tweet_ids": ["1186376108880662528"], "id": "1186376108880662528", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 137, "quote_count": 4}, "author_id": "187953970"}, {"created_at": "2019-10-21T23:33:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Caralho que ABSURDO https://t.co/5WtqElH841", "edit_history_tweet_ids": ["1186425189686562816"], "id": "1186425189686562816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819170062871445504", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186419128782983168"}], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/5WtqElH841", "expanded_url": "https://twitter.com/dopegirlfresh/status/1186419128782983168", "display_url": "twitter.com/dopegirlfresh/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:15:54.000Z", "lang": "es", "text": "El colmo de la injusticia! En 90 d\u00edas reci\u00e9n se sabr\u00e1 si le dan prisi\u00f3n preventiva a la conductora suicida. Cuando el dinero lo puede todo. \nA este paso nos queda pedir : LIBERTAD PARA LA PROFESORA QUE ATROPELL\u00d3 A LOS NI\u00d1OS, QUE N\u00d3 LOS MAT\u00d3 Y QUE EST\u00c1 PRESA..LIBERTAD, LIBERTAD.!!", "edit_history_tweet_ids": ["1186405777008988161"], "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 178, "probability": 0.5897, "type": "Person", "normalized_text": "LIBERTAD"}]}, "id": "1186405777008988161", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 17, "like_count": 153, "quote_count": 5}, "author_id": "758899591211122688"}, {"created_at": "2019-10-20T16:23:50.000Z", "lang": "es", "text": "El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue una muestra m\u00e1s de la demagogia y enga\u00f1o permanente de Garcia al pueblo peruano. https://t.co/8FG4MiEElz", "edit_history_tweet_ids": ["1185954791308050432"], "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 179, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/8FG4MiEElz", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardoddlvic/status/1185942512046788609", "display_url": "twitter.com/Ricardoddlvic/\u2026"}]}, "id": "1185954791308050432", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 55, "like_count": 776, "quote_count": 11}, "author_id": "32532614", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185942512046788609"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 123, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}, {"start": 124, "end": 129, "tag": "\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e"}, {"start": 130, "end": 133, "tag": "\u4f1a\u6d25"}, {"start": 134, "end": 139, "tag": "njpw"}, {"start": 140, "end": 146, "tag": "njpst"}, {"start": 147, "end": 152, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 153, "end": 157, "tag": "SHO"}, {"start": 158, "end": 162, "tag": "YOH"}, {"start": 163, "end": 168, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}, {"start": 169, "end": 173, "tag": "\u8d64\u3079\u3053"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 32, "probability": 0.2808, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3101, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:37:57.000Z", "lang": "ja", "text": "\u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001 #\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e #\u4f1a\u6d25\n#njpw #njpst #\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f #SHO\n#YOH #\u30e1\u30a4\u793e\u9577 #\u8d64\u3079\u3053", "edit_history_tweet_ids": ["1186048941302763520"], "id": "1186048941302763520", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 96, "quote_count": 4}, "author_id": "878344857734987776"}, {"created_at": "2019-10-21T11:27:16.000Z", "lang": "es", "text": "Esto me dan los \"maestros\" del Kinder Sarmiento al entrar... Que opinan\u2753 Los leo... https://t.co/hsXlHvBPtW", "edit_history_tweet_ids": ["1186242543421448193"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.3361, "type": "Other", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/hsXlHvBPtW", "expanded_url": "https://twitter.com/Feichu/status/1186242543421448193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hsXlHvBPtW", "media_key": "3_1186242526384152576"}]}, "id": "1186242543421448193", "public_metrics": {"retweet_count": 306, "reply_count": 582, "like_count": 192, "quote_count": 66}, "author_id": "140776725"}, {"created_at": "2019-10-21T23:05:37.000Z", "lang": "pt", "text": "''Tiro, porrada e bomba e o g\u00e1s a se alastrar\nTiro, porrada e bomba eu n\u00e3o vou me calar\nPode ferir meu corpo eu vou continuar \nGritando pelo fim da pol\u00edcia militar''\n- Charlote matou um cara", "edit_history_tweet_ids": ["1186418288970141701"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.4243, "type": "Person", "normalized_text": "Tiro"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.9067, "type": "Person", "normalized_text": "Charlote"}]}, "id": "1186418288970141701", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "739295652274941953"}, {"created_at": "2019-10-21T14:12:51.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83c\udd98 En estos momentos el fiscal Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez allana el domicilio de Roxanne Cheesman, esposa de Alan Garc\u00eda. V\u00eda @peru21noticias", "edit_history_tweet_ids": ["1186284214813122560"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 47, "probability": 0.7435, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}, {"start": 72, "end": 87, "probability": 0.6866, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}, {"start": 100, "end": 110, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 132, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "id": "1186284214813122560", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 25, "like_count": 208, "quote_count": 5}, "author_id": "29500849"}, {"created_at": "2019-10-21T23:04:32.000Z", "lang": "es", "text": "@jdealthaus Tio ya solo das pena... :v\nQue triste tu final como periodista,  terminaste siendo un triste defensor de la viuda del suicida. Que asco.", "edit_history_tweet_ids": ["1186418017900646400"], "in_reply_to_user_id": "97446514", "id": "1186418017900646400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734588028648312832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186383369900384256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:17:43.000Z", "lang": "es", "text": "Acabo de denunciar la cuenta de un subnormal de mierda que acaba de pasarme a modo de gracia la imagen del tipo ruso que se suicida de un disparo en la cara con un rifle del v\u00eddeo ese llamado 1444. Hay que ser muy subnormal para compartir ese tipo de material.", "edit_history_tweet_ids": ["1186421335804784640"], "id": "1186421335804784640", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "2883790233"}, {"created_at": "2019-10-21T19:50:05.000Z", "lang": "es", "text": "Yo s\u00e9 que ud le reconoce a Ollanta su valor. En cambio, Alan Garc\u00eda fue un cobarde, no por suicidarse, sino porque lo hizo para correrse nuevamente de la justicia, pedirle a sus dirigentes que se coman la c\u00e1rcel por \u00e9l y haber hecho c\u00f3mplices de su corrupci\u00f3n a Cheesman y Nores. https://t.co/vwXgDut5EW", "edit_history_tweet_ids": ["1186369083622723584"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 262, "end": 269, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "Cheesman"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.8473, "type": "Person", "normalized_text": "Nores"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/vwXgDut5EW", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1185935181804388352", "display_url": "twitter.com/Mauriciomulder\u2026"}]}, "id": "1186369083622723584", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 35, "like_count": 391, "quote_count": 10}, "author_id": "132360976"}, {"created_at": "2019-10-21T23:14:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Estou bullish \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 mas n\u00e3o se enganem meus amigos:\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ainda n\u00e3o matou o drag\u00e3o q \u00e9 a infla\u00e7\u00e3o end\u00eamica \n\nSe cria emprego \u2014&gt; se cria consumo \u2014&gt; PIB sobe\u2014&gt; infla\u00e7\u00e3o sobe \u2014&gt; COPOM fica por tr\u00e1s da curva (como sempre) \u2014&gt; + infla\u00e7\u00e3o \u2014&gt; aumento de juros\n\nOu seja, os pr\u00f3ximos 18 meses", "edit_history_tweet_ids": ["1186420424571113472"], "id": "1186420424571113472", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 153, "quote_count": 0}, "author_id": "1021045460570726402"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 176, "tag": "PeriodignoFeminista"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 135, "probability": 0.7026, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/AwCTN5AXR3", "expanded_url": "https://twitter.com/comunicadoras8m/status/1186249278664204288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AwCTN5AXR3", "media_key": "3_1186249266462887936"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "ideal_granada", "id": "102687520"}]}, "created_at": "2019-10-21T11:54:02.000Z", "lang": "es", "text": ".@ideal_granada Que os parece si dejamos la ambig\u00fcedad enrevesada y contamos la verdad? Un hombre asesina a tiros a su mujer en La Zubia y luego se suicida #PeriodignoFeminista https://t.co/AwCTN5AXR3", "edit_history_tweet_ids": ["1186249278664204288"], "id": "1186249278664204288", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 80, "quote_count": 5}, "author_id": "1017705626087100417"}, {"created_at": "2019-10-21T02:34:46.000Z", "lang": "es", "text": "Que ganas de unos chunks de ajo Parmesano \ud83e\udd24 con salsa suicida @BWWings", "edit_history_tweet_ids": ["1186108535689621504"], "id": "1186108535689621504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1160632228478672902", "entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 70, "username": "BWWings", "id": "314662792"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:36:48.000Z", "lang": "pt", "text": "O time verde e sua torcida foram apelidados de PORCOS n\u00e3o \u00e9 por acaso. Ontem os torcedores agrediram a esposa do jogador Bruno Henrique, s\u00e3o covardes, s\u00e3o sujos, essa ra\u00e7a n\u00e3o presta.", "edit_history_tweet_ids": ["1186411037312110592"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.5105, "type": "Organization", "normalized_text": "PORCOS"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Henrique"}]}, "id": "1186411037312110592", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 5, "like_count": 321, "quote_count": 8}, "author_id": "4846914461"}, {"created_at": "2019-10-21T10:51:20.000Z", "lang": "es", "text": "Complot contra Alan. El abogado de Nava tiene v\u00ednculos con el fiscal Jos\u00e9 P\u00e9rez. https://t.co/dX4idoY1VF", "edit_history_tweet_ids": ["1186233503148597251"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7734, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.8501, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 P\u00e9rez"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/dX4idoY1VF", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1185936479790555136", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "id": "1186233503148597251", "geo": {"place_id": "01a19311427f5f07"}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 32, "like_count": 6, "quote_count": 7}, "author_id": "174454101", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185936479790555136"}]}, {"created_at": "2019-10-21T17:51:39.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfYa salieron las feministas a protestar porque allanan el inmueble de una mujer, que se compr\u00f3 con su Plata y sin ayuda del macho patriarcal? \u00bfO, para variar, en este caso no interesa?", "edit_history_tweet_ids": ["1186339275341815812"], "id": "1186339275341815812", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 448, "like_count": 1149, "quote_count": 106}, "author_id": "31220797"}, {"created_at": "2019-10-21T23:19:34.000Z", "lang": "pt", "text": "esse filme mexeu demais cmg mano. \u00e9 chocante e mto reflexivo, o jeito q eles tratam a homossexualidade como um dem\u00f4nio. tem umas cenas fortes que \u00e9 um absurdo pensar q isso aconteceu e ainda acontece. a forma como essas \u201cconversoes\u201d colocam a homoafetividade ao lado da violencia+ https://t.co/41A2MCsnO5", "edit_history_tweet_ids": ["1186421801246703617"], "id": "1186421801246703617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "728343133625397248", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186390760746344449"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/41A2MCsnO5", "expanded_url": "https://twitter.com/itszabela/status/1186390760746344449", "display_url": "twitter.com/itszabela/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 251, "end": 266, "tag": "SanidadMilitar"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/KuItxT05od", "expanded_url": "https://twitter.com/mindefensa/status/1186416876332703744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KuItxT05od", "media_key": "3_1186285019519684608"}], "mentions": [{"start": 221, "end": 235, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}]}, "created_at": "2019-10-21T23:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumento del suicidio y el papel que cada uno de nosotros podemos jugar para ayudar a prevenirlo dentro de \n@FuerzasMilCol\n\u00a1No est\u00e1s solo #SanidadMilitar te acompa\u00f1a!. https://t.co/KuItxT05od", "edit_history_tweet_ids": ["1186416876332703744"], "id": "1186416876332703744", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "131596061"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/OQxcQ8OeJj", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1185480137518780417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OQxcQ8OeJj", "media_key": "3_1185480131298693121"}]}, "created_at": "2019-10-19T08:57:44.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/OQxcQ8OeJj", "edit_history_tweet_ids": ["1185480137518780417"], "id": "1185480137518780417", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-10-21T22:12:52.000Z", "lang": "es", "text": "Omar Quesada: \u201cAhora el escarnio es contra la familia de Alan Garc\u00eda\u201d\n\nhttps://t.co/fUE3I4uGRC", "edit_history_tweet_ids": ["1186405014589321216"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9185, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Quesada"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/fUE3I4uGRC", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/roxane-cheesman-omar-quesada-ahora-el-escarnio-es-contra-la-familia-de-alan-garcia-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/roxan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/roxane-cheesman-omar-quesada-ahora-el-escarnio-es-contra-la-familia-de-alan-garcia-noticia/"}]}, "id": "1186405014589321216", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 22, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "author_id": "1616146872"}, {"created_at": "2019-10-20T13:18:47.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando haces un tiroteo en la escuela y el chico suicida empieza a correr https://t.co/kmSbRHj35k", "edit_history_tweet_ids": ["1185908218805063682"], "id": "1185908218805063682", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1185407708394065921", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/kmSbRHj35k", "expanded_url": "https://twitter.com/Elpenniwais/status/1185908218805063682/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kmSbRHj35k", "media_key": "3_1185908173103861760"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T19:43:41.000Z", "lang": "pt", "text": "@Tecloz @rsallesmma Vai tomar no cool, meu anjo.", "edit_history_tweet_ids": ["1186367473303597058"], "in_reply_to_user_id": "84848632", "id": "1186367473303597058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "author_id": "64773188", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186282149479141377"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Tecloz", "id": "84848632"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "rsallesmma", "id": "971822131024748545"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 227, "end": 239, "tag": "ElNoticiero"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Oregon"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9944, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 228, "end": 238, "probability": 0.7165, "type": "Other", "normalized_text": "ElNoticiero"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/kt5kJgzMFC", "expanded_url": "https://twitter.com/rpcpy/status/1186419228594692096/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kt5kJgzMFC", "media_key": "13_1186419096901939200"}]}, "created_at": "2019-10-21T23:09:21.000Z", "lang": "es", "text": "Un entrenador logr\u00f3 desarmar a un estudiante suicida en un colegio en Oregon, Estados Unidos, y luego lo abraz\u00f3. El informe policial revel\u00f3 que el arma estaba cargada con una ronda y que el joven nunca apunt\u00f3 a otras personas. #ElNoticiero https://t.co/kt5kJgzMFC", "edit_history_tweet_ids": ["1186419228594692096"], "id": "1186419228594692096", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "413981468"}, {"created_at": "2019-10-20T18:00:14.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfQu\u00e9 es eso del video 1444?", "edit_history_tweet_ids": ["1185979049715343366"], "id": "1185979049715343366", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 521, "like_count": 3258, "quote_count": 16}, "author_id": "285081945"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/TMbu7SWthi", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1185480069839511552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TMbu7SWthi", "media_key": "3_1185480063518679045"}]}, "created_at": "2019-10-19T08:57:28.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/TMbu7SWthi", "edit_history_tweet_ids": ["1185480069839511552"], "id": "1185480069839511552", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 139, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.673, "type": "Other", "normalized_text": "Lua"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.5054, "type": "Person", "normalized_text": "lua"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.3505, "type": "Other", "normalized_text": "lua"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9625, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "created_at": "2019-10-21T21:23:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu ainda n\u00e3o perdoei o Lua por ter sido suicida naquela baia das tr\u00eas, fudeu nossa vida. Espero que n\u00e3o seja lua x lua de novo. #AFazenda11", "edit_history_tweet_ids": ["1186392585788674049"], "id": "1186392585788674049", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 7, "like_count": 299, "quote_count": 4}, "author_id": "511577335"}, {"created_at": "2019-10-21T23:10:25.000Z", "lang": "pt", "text": "@Soares_LucianoS \u00c9 entregar bem de m\u00e3o beijada mesmo", "edit_history_tweet_ids": ["1186419498729066496"], "in_reply_to_user_id": "10162032", "id": "1186419498729066496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "755082129902596096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186419346811379712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Soares_LucianoS", "id": "10162032"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:09:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Boa noite, Mestre @Claudiozaidan11 \n\nA globaliza\u00e7\u00e3o  j\u00e1  morreu.  N\u00f3s devemos dizer-lhe adeus e ajustar nossas mentes ao  mundo multipolar emergente. Este mundo ser\u00e1 dominado por, pelo menos, tr\u00eas grandes regi\u00f5es: os Estados Unidos, a Uni\u00e3o Europeia e uma \u00c1sia sino-c\u00eantrica.", "edit_history_tweet_ids": ["1186419179827671040"], "entities": {"annotations": [{"start": 217, "end": 230, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 235, "end": 248, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00e3o Europeia"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.7459, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1sia"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 34, "username": "Claudiozaidan11", "id": "998742563157929988"}]}, "in_reply_to_user_id": "292089465", "id": "1186419179827671040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 15, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "292089465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186418437654007808"}]}, {"created_at": "2019-10-21T17:10:49.000Z", "lang": "es", "text": "El cobarde se suicid\u00f3 dejando expuesta a toda su familia, no le importaron ni sus hijos... un asco de ser humano https://t.co/mWce14ChWL", "edit_history_tweet_ids": ["1186329002996355072"], "id": "1186329002996355072", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 11, "like_count": 230, "quote_count": 1}, "author_id": "473501319", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186328556479143936"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/mWce14ChWL", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1186328556479143936", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T23:09:49.000Z", "lang": "pt", "text": "@g4laco o auge pra mim em bula foi: rem\u00e9dio controlado pra controlar ansiedade que pode ter como efeito colateral crise de ansiedade", "edit_history_tweet_ids": ["1186419347788652544"], "in_reply_to_user_id": "56377755", "id": "1186419347788652544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2345084100", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186416703917449218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "g4laco", "id": "1338499091920248834"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T19:21:24.000Z", "lang": "es", "text": "@HeredMayra Deja de hacer quedar mal a mi nene jaja", "edit_history_tweet_ids": ["1186361861723303936"], "in_reply_to_user_id": "2853878961", "id": "1186361861723303936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "747634164199993346", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186331565573496835"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HeredMayra", "id": "2853878961"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:45:08.000Z", "lang": "es", "text": "Sin duda, la BASURA m\u00e1s grande de todos los tiempos. Y sus \u201cfans\u201d las ratas que la consumen \ud83d\ude02 https://t.co/CK95IZ27Kk", "edit_history_tweet_ids": ["1185356170896269312"], "id": "1185356170896269312", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 149, "like_count": 396, "quote_count": 165}, "author_id": "33982552", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/CK95IZ27Kk", "expanded_url": "https://twitter.com/LGMonsterFacts/status/1185060616505122821/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CK95IZ27Kk", "media_key": "7_1185060385637965825"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 66, "tag": "BandJornalismo"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 65, "probability": 0.5163, "type": "Other", "normalized_text": "BandJornalismo"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/R6qCqNu5fK", "expanded_url": "https://twitter.com/euvinaband/status/1186410341762076673/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/R6qCqNu5fK", "media_key": "13_1186409934532968448"}]}, "created_at": "2019-10-21T22:34:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Homem diz que matou companheira e n\u00e3o se arrepende #BandJornalismo https://t.co/R6qCqNu5fK", "edit_history_tweet_ids": ["1186410341762076673"], "id": "1186410341762076673", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2163263142"}, {"created_at": "2019-10-21T22:53:50.000Z", "lang": "es", "text": "@MuySorPrendida Reproduje estos documentos en mi libro \"La Republica Suicida\". https://t.co/yqiGnnDqFA", "edit_history_tweet_ids": ["1186415324436013056"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 75, "probability": 0.9749, "type": "Other", "normalized_text": "La Republica Suicida"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/yqiGnnDqFA", "expanded_url": "https://www.amazon.es/republica-suicida-spanish-ebook/dp/B01MTXBR2P", "display_url": "amazon.es/republica-suic\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "in_reply_to_user_id": "2831740338", "id": "1186415324436013056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2831740338", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186405082939695104"}]}, {"created_at": "2019-10-21T17:49:40.000Z", "lang": "it", "text": "@mgmaglie @INCAZZATA3 L'Italia si suicida con il \"governo\" di Conte, un cretino enorme!", "edit_history_tweet_ids": ["1186338778983518209"], "in_reply_to_user_id": "47756372", "id": "1186338778983518209", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "697617213579141121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186066435824640000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mgmaglie", "id": "47756372"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "INCAZZATA3", "id": "2875666577"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T10:24:10.000Z", "lang": "es", "text": "Sigo manifestando que la depresi\u00f3n es un arma suicida. No dejes que te consuma, busca ayuda y si nadie te escucha, escribime yo te quiero vivo \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u2665\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1186226665938194432"], "id": "1186226665938194432", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 81, "quote_count": 1}, "author_id": "448560954"}, {"created_at": "2019-10-21T22:51:38.000Z", "lang": "es", "text": "\"Lo que hace la Fiscal\u00eda es creer toda declaraci\u00f3n que vaya contra Alan Garc\u00eda, con una fijaci\u00f3n enfermiza\", afirm\u00f3 Quesada  https://t.co/CINlRJxP2y", "edit_history_tweet_ids": ["1186414772436295680"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.3988, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscal\u00eda"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.7653, "type": "Person", "normalized_text": "Quesada"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/CINlRJxP2y", "expanded_url": "http://ow.ly/Wu1z30pKXvk", "display_url": "ow.ly/Wu1z30pKXvk", "status": 200, "unwound_url": "https://www.americatv.com.pe/noticias/actualidad/quesada-ahora-estan-haciendo-escarnio-contra-familia-alan-garcia-n393286?ref=mti&hootPostID=3f8326d66ba37778de021f5272ec0cd1"}]}, "id": "1186414772436295680", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 33, "like_count": 20, "quote_count": 3}, "author_id": "65549291"}, {"created_at": "2019-10-21T15:52:17.000Z", "lang": "es", "text": "\" Me refiero a los afectos y a la forma de sentir el compromiso con nuestros hermanos de vida, para centrar los esfuerzos en lograr los ideales de libertad, igualdad y solidaridad que nos merecemos como naci\u00f3n.\nhttps://t.co/lmw5lHYnFr", "edit_history_tweet_ids": ["1186309239247196160"], "in_reply_to_user_id": "2458104918", "id": "1186309239247196160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2458104918", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186309237678526466"}], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/lmw5lHYnFr", "expanded_url": "https://www.republica.com.uy/seria-suicida-que-uruguay-pegara-un-viraje-a-la-derecha-que-promete-derribar-todos-los-logros-conseguidos-id734808/", "display_url": "republica.com.uy/seria-suicida-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T20:46:51.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/FdGN3SVrRe", "edit_history_tweet_ids": ["1186383369900384256"], "id": "1186383369900384256", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 62, "like_count": 494, "quote_count": 12}, "author_id": "97446514", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/FdGN3SVrRe", "expanded_url": "https://twitter.com/jdealthaus/status/1186383369900384256/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FdGN3SVrRe", "media_key": "7_1186383023962513410"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T11:23:08.000Z", "lang": "es", "text": "D\u00eda 20\n\nDespues de una temporada sin ver nada q me impactase me top\u00e9 una noche de insomnio con una pel\u00edcula a la q no le ten\u00eda nada de esperanza\n\nUn film de John Carpenter,Cigarette Burns de 2005,Le fin absolute du Monde,me dej\u00f3 en shock,un cap\u00edtulo de Masters of Horror. https://t.co/4X5kXqBZEp", "edit_history_tweet_ids": ["1185879114273771520"], "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 170, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "John Carpenter"}, {"start": 172, "end": 186, "probability": 0.807, "type": "Person", "normalized_text": "Cigarette Burns"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.7432, "type": "Other", "normalized_text": "du Monde"}, {"start": 253, "end": 269, "probability": 0.9412, "type": "Other", "normalized_text": "Masters of Horror"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/4X5kXqBZEp", "expanded_url": "https://twitter.com/Akasha_san/status/1185879114273771520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4X5kXqBZEp", "media_key": "3_1185879111451009026"}]}, "in_reply_to_user_id": "454952714", "id": "1185879114273771520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "454952714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185506915830382598"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:25:03.000Z", "lang": "es", "text": "Creo que eran muy f\u00e1ciles las pistas. \u00a1Ya tenemos un ganador! @ValeMiniello https://t.co/ZpqTMV0JLD", "edit_history_tweet_ids": ["1186408079639924736"], "id": "1186408079639924736", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "415815192", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186407637266640896"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ZpqTMV0JLD", "expanded_url": "https://twitter.com/ValeMiniello/status/1186407637266640896", "display_url": "twitter.com/ValeMiniello/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 75, "username": "ValeMiniello", "id": "617715456"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 37, "tag": "LaParka"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.6983, "type": "Place", "normalized_text": "LaParka"}, {"start": 112, "end": 124, "probability": 0.4611, "type": "Place", "normalized_text": "Arena Coliseo"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.8905, "type": "Place", "normalized_text": "Monterrey"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/8rVRGIbSRO", "expanded_url": "http://bit.ly/2MA2FzZ", "display_url": "bit.ly/2MA2FzZ"}]}, "created_at": "2019-10-21T22:30:27.000Z", "lang": "es", "text": "El ic\u00f3nico luchador mexicano #LaParka fue operado de emergencia tras sufrir un grave accidente el domingo en la Arena Coliseo de Monterrey, al lanzarse con un 'tope suicida' hacia afuera del ring https://t.co/8rVRGIbSRO", "edit_history_tweet_ids": ["1186409438199943168"], "id": "1186409438199943168", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2216773626"}, {"created_at": "2019-10-21T22:53:56.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy he vuelto a ver esta obra de arte para mi top 1 pel\u00edculas que he visto en mi vida el se\u00f1or leonardo di caprio es mi novio alg\u00fan d\u00eda se lo tengo que decir https://t.co/bEouPOq0db", "edit_history_tweet_ids": ["1186415349035667456"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.8252, "type": "Person", "normalized_text": "leonardo"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/bEouPOq0db", "expanded_url": "https://twitter.com/LVPibai/status/1186415349035667456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bEouPOq0db", "media_key": "3_1186415343222382592"}]}, "id": "1186415349035667456", "public_metrics": {"retweet_count": 1102, "reply_count": 156, "like_count": 9336, "quote_count": 123}, "author_id": "2754746065"}, {"created_at": "2019-10-21T14:16:09.000Z", "lang": "es", "text": "Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato.\n\nUn joven que entr\u00f3 a su instituto en Oreg\u00f3n E.U. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 con una escopeta abandon\u00f3 la idea de suicidarse cuando se funde en un abrazo con su entrenador. V\u00eda @ActualidadRT https://t.co/Btyoo04Xnb", "edit_history_tweet_ids": ["1186285046463893504"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 126, "probability": 0.5508, "type": "Place", "normalized_text": "Oreg\u00f3n E.U"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/Btyoo04Xnb", "expanded_url": "https://twitter.com/RedLopezDiaz/status/1186285046463893504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Btyoo04Xnb", "media_key": "7_1186284995805143041"}], "mentions": [{"start": 232, "end": 245, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1186285046463893504", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 13, "like_count": 185, "quote_count": 4}, "author_id": "1153810906138238976"}, {"created_at": "2019-10-20T23:08:49.000Z", "lang": "es", "text": "Uuuuuyyyyyy ser\u00eda la mejor noticia...precisamente el cobarde suicida se mat\u00f3 para evitar que se sigan removiendo escombros de su entorno, pero JAM\u00c1S se imagin\u00f3 que su BRAZO DERECHO no se inmolar\u00eda como lo hizo Mantilla en su momento y contar\u00eda TODA LA VERDAD. https://t.co/BOna6Ypza5", "edit_history_tweet_ids": ["1186056707694354432"], "entities": {"annotations": [{"start": 210, "end": 217, "probability": 0.7753, "type": "Person", "normalized_text": "Mantilla"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/BOna6Ypza5", "expanded_url": "https://twitter.com/exitosape/status/1185933903594446848", "display_url": "twitter.com/exitosape/stat\u2026"}]}, "id": "1186056707694354432", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185933903594446848"}]}, {"created_at": "2019-10-21T17:56:54.000Z", "lang": "es", "text": "@KarlaCalle @Cuarto_Poder Que tal intervenci\u00f3n de Nava se las cant\u00f3 toditas al fiscal Jos\u00e9 Domingo Perez y lo ech\u00f3 al suicida.....tremendo Nava.....", "edit_history_tweet_ids": ["1186340597369585666"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.8922, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 86, "end": 103, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo Perez"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1186340597369585666", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "3326212498", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1013614928505245696"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:14:14.000Z", "lang": "es", "text": "Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el trabajo VAGA Y SUICIDA SOY YO https://t.co/z1EUcJpA4N", "edit_history_tweet_ids": ["1186390257069109250"], "id": "1186390257069109250", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 605, "like_count": 2159, "quote_count": 1525}, "author_id": "355957658", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/z1EUcJpA4N", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1186390257069109250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z1EUcJpA4N", "media_key": "3_1186390250798616577"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T19:14:03.000Z", "lang": "es", "text": "Para que comprendan lo serio del asunto... Don Francisco saliendo a tratar de bajar la apuesta suicida del presidente y su guerra personal https://t.co/qA5Rv5XXX2", "edit_history_tweet_ids": ["1186360016040841222"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.6913, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/qA5Rv5XXX2", "expanded_url": "https://twitter.com/chiuminatto/status/1186360016040841222/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qA5Rv5XXX2", "media_key": "3_1186360007274745857"}]}, "id": "1186360016040841222", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 21, "like_count": 64, "quote_count": 8}, "author_id": "140114147"}, {"created_at": "2019-10-21T22:58:38.000Z", "lang": "pt", "text": "A DC, ali\u00e1s, Todd Phillips, conseguiu algo que para mim seria imposs\u00edvel, deu vida a um Coringa que tem o melhor de Nicholson e Ledger, um palha\u00e7o s\u00e1dico, louco e assassino. Um Coringa \"tarantinesco\", sujo de sangue e que dan\u00e7a. Fant\u00e1stico!", "edit_history_tweet_ids": ["1186416533968506882"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.7966, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.8882, "type": "Person", "normalized_text": "Nicholson"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.7888, "type": "Person", "normalized_text": "Ledger"}]}, "in_reply_to_user_id": "371741507", "id": "1186416533968506882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "371741507", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186416532517244928"}]}, {"created_at": "2019-10-21T02:54:17.000Z", "lang": "es", "text": "[Cuidado con los Chamos] \nEn las redes sociales, est\u00e1 circulando un v\u00eddeo llamado 1.444 sale un hombre con una escopeta se la coloca en su cabeza y al parecer se suicida. \nEstaba en vivo. Lo v\u00ed y me dieron ganas de vomitar. Es fuerte \ud83d\ude31\ud83d\ude28", "edit_history_tweet_ids": ["1186113448125566976"], "id": "1186113448125566976", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "97723108"}, {"created_at": "2019-10-21T22:55:28.000Z", "lang": "pt", "text": "@drventress cada um tem a sua, com certeza. n\u00e3o \u00e9 pouca gente q tem contato direto com suic\u00eddio (seja na pr\u00f3pria idea\u00e7\u00e3o/ato ou por algu\u00e9m). s\u00f3 aie existe mto mal entendido a respeito, existe opini\u00f5es conflitantes entre estudiosos, etc.", "edit_history_tweet_ids": ["1186415736950013953"], "in_reply_to_user_id": "755082129902596096", "id": "1186415736950013953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10162032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186414722410782721"}]}, {"created_at": "2019-10-21T12:12:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Carlos Andreazza (@andreazzaeditor): \u201cA sinceridade suicida do delegado, a condescend\u00eancia boba de Joice e a aula de velha pol\u00edtica do bolsonarismo no caso PSL\u201d. Confira nosso canal do Youtube: https://t.co/CVTwnQUgvX \ud83d\udd0d https://t.co/2dRWdpFJ1d", "edit_history_tweet_ids": ["1186253981292646405"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7984, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Andreazza"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.7278, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 156, "end": 158, "probability": 0.7741, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 185, "end": 191, "probability": 0.9328, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/CVTwnQUgvX", "expanded_url": "https://youtu.be/apJ4yci5JdU", "display_url": "youtu.be/apJ4yci5JdU"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/2dRWdpFJ1d", "expanded_url": "https://twitter.com/radiobandnewsfm/status/1186253981292646405/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2dRWdpFJ1d", "media_key": "13_1186252816878391296"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 34, "username": "andreazzaeditor", "id": "2525807683"}]}, "id": "1186253981292646405", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 18, "like_count": 154, "quote_count": 9}, "author_id": "26573303"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 53, "tag": "Naucalpan"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.4801, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/IR6XPUyL0N", "expanded_url": "https://www.lasillarota.com/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan/328351", "display_url": "lasillarota.com/mujer-envenena\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/metropoli/2019/10/21/mujer-envenena-sus-hijos-se-suicida-en-naucalpan-203300.html"}]}, "created_at": "2019-10-21T22:06:23.000Z", "lang": "es", "text": "Mujer envenena a sus hijos y se suicida en #Naucalpan https://t.co/IR6XPUyL0N", "edit_history_tweet_ids": ["1186403383114027008"], "id": "1186403383114027008", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615"}, {"created_at": "2019-10-21T22:13:08.000Z", "lang": "es", "text": "@MuySorPrendida Aqui sus instrucciones terroristas para Octubre Rojo 1934 en Asturias. Editado por... Fundacion Pablo Iglesias. https://t.co/3Y7nbpbmQD", "edit_history_tweet_ids": ["1186405082939695104"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "Rojo 1934"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9405, "type": "Place", "normalized_text": "Asturias"}, {"start": 112, "end": 125, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/3Y7nbpbmQD", "expanded_url": "https://twitter.com/FernandezZicavo/status/1186405082939695104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Y7nbpbmQD", "media_key": "3_1186405074685321216"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "in_reply_to_user_id": "974025108003131392", "id": "1186405082939695104", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2831740338", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186402794988851205"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:29:07.000Z", "lang": "es", "text": "ROES, ya sab\u00e9is, hay carta blanca para atropellar a la pe\u00f1a en la carretera al valle de los ca\u00eddos https://t.co/Lit7qGfAoM", "edit_history_tweet_ids": ["1186409104765603848"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 97, "probability": 0.7146, "type": "Place", "normalized_text": "de los ca\u00eddos"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Lit7qGfAoM", "expanded_url": "https://twitter.com/FonsiLoaiza/status/1186355905601904640?s=04", "display_url": "twitter.com/FonsiLoaiza/st\u2026"}]}, "id": "1186409104765603848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4268285021", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186355905601904640"}]}, {"created_at": "2019-10-21T07:01:02.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoIinqxgke", "edit_history_tweet_ids": ["1186175542644658176"], "id": "1186175542644658176", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 46, "like_count": 2138, "quote_count": 13}, "author_id": "267058747", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/SoIinqxgke", "expanded_url": "https://twitter.com/ideal_granada/status/1186157237099794432", "display_url": "twitter.com/ideal_granada/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/yJVqC3U3aG", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1185479877350318080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yJVqC3U3aG", "media_key": "3_1185479870614294533"}]}, "created_at": "2019-10-19T08:56:42.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/yJVqC3U3aG", "edit_history_tweet_ids": ["1185479877350318080"], "id": "1185479877350318080", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-10-21T03:05:10.000Z", "lang": "pt", "text": "ter mente suicida eh foda", "edit_history_tweet_ids": ["1186116188222439424"], "id": "1186116188222439424", "geo": {"place_id": "23b94c308d6825fa"}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "3463813937"}, {"created_at": "2019-10-21T17:44:55.000Z", "lang": "es", "text": "Estimado Lumpen: Podr\u00edan hacernos un gran favor y quemar y/o destruir tres cosas? \n1. TVN\n2. INDDHH\n3. Estatua de Allende. \nMuch\u00edsmias gracias desde ya!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1186337584500400133"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.7364, "type": "Person", "normalized_text": "Lumpen"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.3625, "type": "Organization", "normalized_text": "TVN"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.7266, "type": "Other", "normalized_text": "INDDHH"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.6296, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "id": "1186337584500400133", "public_metrics": {"retweet_count": 936, "reply_count": 250, "like_count": 2315, "quote_count": 50}, "author_id": "1146465869247262721"}, {"created_at": "2019-10-21T20:37:55.000Z", "lang": "pt", "text": "e eu que salvei 2 passarinhos de serem atropelados (parei o carro, desci, peguei eles na m\u00e3o etc) e eles ficaram PUTOS", "edit_history_tweet_ids": ["1186381118649634817"], "id": "1186381118649634817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "79856153"}, {"created_at": "2019-10-21T22:34:02.000Z", "lang": "es", "text": "@MuySorPrendida Y hay otro documento sobre Oct.Rojo. Las Actas de UGT discutiendo los pormenores de lo q llamaban El Movimiento. Publicado por Amaro del Rosal. https://t.co/6gR0F3Ewub", "edit_history_tweet_ids": ["1186410340520730624"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.5325, "type": "Other", "normalized_text": "Oct"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4862, "type": "Other", "normalized_text": "Rojo"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.568, "type": "Organization", "normalized_text": "UGT"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.6638, "type": "Other", "normalized_text": "del Rosal"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/6gR0F3Ewub", "expanded_url": "https://twitter.com/FernandezZicavo/status/1186410340520730624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6gR0F3Ewub", "media_key": "3_1186410329296855042"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "in_reply_to_user_id": "2831740338", "id": "1186410340520730624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2831740338", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186405082939695104"}]}, {"created_at": "2019-10-21T17:30:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@fmhexe @opropriopontes @FPSOBREIRA Judas n\u00e3o se arrependeu. Ele se enforcou por medo das consequ\u00eancias.", "edit_history_tweet_ids": ["1186333992229978117"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.8706, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 35, "username": "FPSOBREIRA", "id": "33601762"}]}, "in_reply_to_user_id": "4866668507", "id": "1186333992229978117", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "author_id": "27946584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186257218775240704"}]}, {"created_at": "2019-10-19T02:08:36.000Z", "lang": "es", "text": "Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no le alcanza para vivir, pero les duele una estaci\u00f3n de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia de esta sociedad.\nQue pena me da mi pa\u00eds.", "edit_history_tweet_ids": ["1185377176876658689"], "id": "1185377176876658689", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 122, "like_count": 5946, "quote_count": 75}, "author_id": "45823251"}, {"created_at": "2019-10-21T22:46:11.000Z", "lang": "pt", "text": "@viniciusgrizz que v\u00eddeo eh esse", "edit_history_tweet_ids": ["1186413397258264576"], "in_reply_to_user_id": "1120498915143499776", "id": "1186413397258264576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181165730794020868", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186335449490579456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "viniciusgrizz", "id": "1120498915143499776"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "lang": "es", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "id": "1068451125681143808", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616"}, {"created_at": "2019-10-20T16:52:56.000Z", "lang": "es", "text": "Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras porquer\u00edas que no te aportan ni verga, se suicida un nutricionista https://t.co/RNqTxRKsiz", "edit_history_tweet_ids": ["1185962111274500097"], "id": "1185962111274500097", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 2, "like_count": 798, "quote_count": 3}, "author_id": "762237043", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185574816398622721"}], "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/RNqTxRKsiz", "expanded_url": "https://twitter.com/ofLateMacrism/status/1185574816398622721", "display_url": "twitter.com/ofLateMacrism/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-14T22:46:36.000Z", "lang": "es", "text": "Alberto denuncio en el debate que los grandes sanatorios practican abortos a mujeres ricas Algun fiscal deberia citarlo para q aporte las pruebas", "edit_history_tweet_ids": ["1183876790080671745"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7016, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto denuncio"}]}, "id": "1183876790080671745", "public_metrics": {"retweet_count": 1799, "reply_count": 120, "like_count": 4094, "quote_count": 39}, "author_id": "171954185"}, {"created_at": "2019-10-21T13:06:26.000Z", "lang": "es", "text": "A cambio de hacer declaraciones falsas contra una persona muerta, a Luis Nava lo pusieron a pedido de fiscal\u00eda en un \u00e1rea especial del penal, donde hay tel\u00e9fono y puede llamar a medios y salir en vivo. Est\u00e1 apurado en irse, no est\u00e1n cumpliendo su parte del trato.", "edit_history_tweet_ids": ["1186267499492450305"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9373, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}]}, "id": "1186267499492450305", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 355, "like_count": 1315, "quote_count": 30}, "author_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-10-21T01:52:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@thaisdamaso O que a irm\u00e3 da Rachel fala q seria legal se eles morressem hahaahahaha eu amo esse ep", "edit_history_tweet_ids": ["1186097901518360576"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.864, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thaisdamaso", "id": "57980093"}]}, "in_reply_to_user_id": "57980093", "id": "1186097901518360576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33692725", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186096483239649280"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:36:19.000Z", "lang": "es", "text": "Diego (intolerante a la lactosa)  se est\u00e1 comiendo una pizza 4 quesos caducada desde hace cuatro d\u00edas, sincermente se va a morir", "edit_history_tweet_ids": ["1186410916805578752"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7385, "type": "Other", "normalized_text": "Diego"}]}, "id": "1186410916805578752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "729721831335329792"}, {"created_at": "2019-10-21T21:56:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Fera o tombo do butina hoje, quase se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1186401014880059392"], "id": "1186401014880059392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1066515515038973952"}, {"created_at": "2019-10-21T19:05:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Deixa eu dividir uma coisa com vcs. Hj, aqui no meu trabalho, um funcion\u00e1rio se suicidou. Ele era uma super bacana. Tava sempre alegre, um querido. Descobrimos q ele sofria de depress\u00e3o. \u00c0s vezes a gente n\u00e3o tem n\u00e9 ideia de quem t\u00e1 com isso. Procurem ficar atentos. \ud83d\udc9e", "edit_history_tweet_ids": ["1186357837976485888"], "id": "1186357837976485888", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 10, "like_count": 210, "quote_count": 2}, "author_id": "925896517"}, {"created_at": "2019-10-21T16:56:14.000Z", "lang": "pt", "text": "@loonabis OMDS ISSO \u00c9 DE UMA SERIE BUE DE MERDA \nVi esse epis\u00f3dio assim do nada enquanto fazia um trabalho e tava bue confusa a ver\nSupostamente esse mano raptou essa mo\u00e7a e p\u00f4s sushi em cima dela depois tava a dar lhe de comer e a tentar sacar de uma alegada informa\u00e7\u00e3o que ela tinha", "edit_history_tweet_ids": ["1186325330241425408"], "in_reply_to_user_id": "2974437843", "id": "1186325330241425408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3335667838", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186020478168764417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "loonabis", "id": "2974437843"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:48:41.000Z", "lang": "es", "text": "Yo quiero este libro \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/fwbf8Oo66f", "edit_history_tweet_ids": ["1186398927957954560"], "id": "1186398927957954560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "202081114", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/fwbf8Oo66f", "expanded_url": "https://t.co/fwbf8Oo66f", "display_url": "t.co/fwbf8Oo66f"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T16:19:52.000Z", "lang": "es", "text": "@Ovalle1A 25 a\u00f1os, herida por arma de fuego por intento suicida. \nDonador de 23 a\u00f1os con lesi\u00f3n an\u00f3xica cerebral irreversible. 25 horas de Cirug\u00eda", "edit_history_tweet_ids": ["1186316177837965318"], "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 145, "probability": 0.5677, "type": "Place", "normalized_text": "Cirug\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ovalle1A", "id": "3226293980"}]}, "in_reply_to_user_id": "3226293980", "id": "1186316177837965318", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "116928096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186312817353379840"}]}, {"created_at": "2019-10-19T19:04:19.000Z", "lang": "pt", "text": "A paci\u00eancia do povo com a direita ultraliberal, fascista e entreguista est\u00e1 acabando em diversos lugares do mundo. @jairbolsonaro est\u00e1 com os dias contados. \u00c9 quest\u00e3o de tempo. A hora do Brasil vai chegar. Anotem a\u00ed. https://t.co/YjnruZitNc", "edit_history_tweet_ids": ["1185632787765661696"], "entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 192, "probability": 0.9375, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/YjnruZitNc", "expanded_url": "https://internacional.estadao.com.br/noticias/geral,presidente-do-chile-decreta-estado-de-emergencia-apos-protestos-violentos-em-santiago,70003055838", "display_url": "internacional.estadao.com.br/noticias/geral\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.estadao.com.br/internacional/presidente-do-chile-decreta-estado-de-emergencia-apos-protestos-violentos-em-santiago/"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 129, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1185632787765661696", "public_metrics": {"retweet_count": 271, "reply_count": 4708, "like_count": 868, "quote_count": 619}, "author_id": "76049312"}, {"created_at": "2019-04-09T12:50:19.000Z", "lang": "pt", "text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? pq t\u00e1 preso?porque roubou? Matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que Acorda as 4hrs da manh\u00e3 pra ir TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia por causa de gente como o TEU MARIDO!  \ud83d\udc4d", "edit_history_tweet_ids": ["1115597811628662784"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.6404, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "id": "1115597811628662784", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "1035493590133362688"}, {"created_at": "2019-10-16T13:06:43.000Z", "lang": "pt", "text": "2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucura\nThor 4\nSpace Jam 2\nCruella\nJurassic World 3\nShang-Chi \nIndiana Jones 5\nMiss\u00e3o Imposs\u00edvel 7\nVelozes e Furiosos 10\n\nMinha conta banc\u00e1ria t\u00e1 assim: https://t.co/A5ysScjBXT", "edit_history_tweet_ids": ["1184455631329202177"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 47, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.6375, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "da"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.6414, "type": "Other", "normalized_text": "Space Jam"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "Cruella"}, {"start": 160, "end": 173, "probability": 0.6372, "type": "Other", "normalized_text": "Jurassic World"}, {"start": 177, "end": 200, "probability": 0.5036, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi \nIndiana Jones"}, {"start": 232, "end": 232, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "e"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/A5ysScjBXT", "expanded_url": "https://twitter.com/thiegonovais/status/1184455631329202177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A5ysScjBXT", "media_key": "16_1184455624182194176"}]}, "id": "1184455631329202177", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 27, "like_count": 1545, "quote_count": 40}, "author_id": "15581072"}, {"created_at": "2019-10-21T22:24:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@belalyyra Mds ela apaixonada pelo morto la Jesus que ran\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1186407978372599808"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.4957, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "in_reply_to_user_id": "2223696951", "id": "1186407978372599808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "905600616071925760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186407337260670979"}]}, {"created_at": "2019-10-20T23:21:12.000Z", "lang": "es", "text": "quien lo quiere \ud83e\udd20 https://t.co/76XgrcWIP6", "edit_history_tweet_ids": ["1186059824599109632"], "id": "1186059824599109632", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 17, "like_count": 73, "quote_count": 3}, "author_id": "846066873582190592", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/76XgrcWIP6", "expanded_url": "https://twitter.com/KaXxerK/status/1186059824599109632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/76XgrcWIP6", "media_key": "3_1186059802822303744"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:13:15.000Z", "lang": "pt", "text": "sexo N\u00c3O sustenta namoro, existem coisas mais importantes. O que \u00e9 realmente necess\u00e1rio \u00e9 as duas pessoas jogarem Castle Crashers", "edit_history_tweet_ids": ["1186405110332551168"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "Castle Crashers"}]}, "id": "1186405110332551168", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "633849585"}, {"created_at": "2019-10-21T22:00:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@Lu1zeralol Algu\u00e9m prende este homem, ele est\u00e1 preste a cometer um crime", "edit_history_tweet_ids": ["1186402000990343168"], "in_reply_to_user_id": "420489140", "id": "1186402000990343168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "727643674985832448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186396669434351616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lu1zeralol", "id": "420489140"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:42:22.000Z", "lang": "es", "text": "Lo que ofende no es que su viejo fuera un ladr\u00f3n, ni que vivan de lo robado, es que son cachacientos. Que tales genes tenia ese ladr\u00f3n asqueroso, que sus cr\u00edas todav\u00eda se sienten con derecho a escuelear y reclamar respeto. estos Jr normalizan la corrupci\u00f3n y no deber\u00eda permitirse https://t.co/s9Wo3E1BnM", "edit_history_tweet_ids": ["1186397338803290112"], "entities": {"annotations": [{"start": 229, "end": 230, "probability": 0.8188, "type": "Person", "normalized_text": "Jr"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/s9Wo3E1BnM", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1185672914340847617", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "id": "1186397338803290112", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 20, "like_count": 501, "quote_count": 2}, "author_id": "11378932", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185672914340847617"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/Wk0JPCGGyi", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/21/alan-garcia-fiscalia-allana-casa-de-playa-vinculada-a-exlider-del-apra-equipo-especial-jose-domingo-perez/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T15:19:11.000Z", "lang": "es", "text": "Todos las propiedades del inmundo cobarde suicida #AlanGarc\u00eda deben ser allanados e incautados ... Todas esas propiedades son productos de dinero mal habido, robado al pa\u00eds. \nhttps://t.co/Wk0JPCGGyi", "edit_history_tweet_ids": ["1186300906456915975"], "id": "1186300906456915975", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642"}, {"created_at": "2019-10-21T22:12:40.000Z", "lang": "pt", "text": "@rgsg45 \u00e9 ODIO com certeza kkkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1186404966019276800"], "in_reply_to_user_id": "4834209477", "id": "1186404966019276800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3389544622", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186404656093765634"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rgsg45", "id": "4834209477"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:42:58.000Z", "lang": "pt", "text": "T\u00f4 aqui pensando no cara que se matou hj l\u00e1 enfrente o trabalho pois tava com depress\u00e3o e ainda deixou uma carta pra filha , que triste mano \ud83d\ude2d , olha que tinha todo dinheiro era m\u00e9dico e pol\u00edcia militar mais n\u00e3o era feliz", "edit_history_tweet_ids": ["1186397488527355905"], "id": "1186397488527355905", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1009847907556691968"}, {"created_at": "2019-10-21T18:23:10.000Z", "lang": "pt", "text": "tentando consolar meu amigo q t\u00e1 na merda   //   lembrei que tamb\u00e9m estou na merda https://t.co/YiztFUFUyK", "edit_history_tweet_ids": ["1186347207156523009"], "id": "1186347207156523009", "public_metrics": {"retweet_count": 1169, "reply_count": 212, "like_count": 3223, "quote_count": 192}, "author_id": "1073393882803683330", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/YiztFUFUyK", "expanded_url": "https://twitter.com/_dannielzs/status/1146915281148829697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YiztFUFUyK", "media_key": "3_1146913079504097280"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/YiztFUFUyK", "expanded_url": "https://twitter.com/_dannielzs/status/1146915281148829697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YiztFUFUyK", "media_key": "3_1146913138467659776"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T20:55:55.000Z", "lang": "es", "text": "SEREGNISTAS 2603 TENDR\u00c1 UNA GRAN DIPUTADA\nPara nosotros es con amor o no es. @abudefelipe pidi\u00f3 \"redoblar  la forma de sentir el compromiso con nuestros hermanos de vida, para centrar los esfuerzos en lograr los ideales de libertad, igualdad y solidaridad\" https://t.co/jqgfMh88cn", "edit_history_tweet_ids": ["1186385649823375361"], "id": "1186385649823375361", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1110493894721048576", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/jqgfMh88cn", "expanded_url": "https://www.republica.com.uy/seria-suicida-que-uruguay-pegara-un-viraje-a-la-derecha-que-promete-derribar-todos-los-logros-conseguidos-id734808/", "display_url": "republica.com.uy/seria-suicida-\u2026"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 89, "username": "abudefelipe", "id": "162754759"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T20:38:58.000Z", "lang": "es", "text": "\"Manifestaci\u00f3n llega a sector Escuela Militar' dice el titular TVN en vivo.  \u00bfEn serio? Qu\u00e9 clase de suicida va a provocar a un lugar repleto de militares con armas de guerra?", "edit_history_tweet_ids": ["1186381385621233666"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.4284, "type": "Organization", "normalized_text": "Militar"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.553, "type": "Organization", "normalized_text": "TVN"}]}, "id": "1186381385621233666", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 11, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1518393091"}, {"created_at": "2019-10-21T20:08:11.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0fJuan Veir\u00f3, m\u00e1s conocido como \"El suicida\" formar\u00e1 parte de nuestra Santa Compa\u00f1a el pr\u00f3ximo jueves 31 de octubre en \"La noche de los cuentos vivientes\". De todos es conocida su muerte en el pueblo en el que naci\u00f3 y muri\u00f3.\n\u00bfQuieres... https://t.co/8C96Uz9jq1", "edit_history_tweet_ids": ["1186373637793861633"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": -2, "probability": 0.5519, "type": "Place", "normalized_text": "a Santa Compa\ufffd"}, {"start": 120, "end": 152, "probability": 0.7532, "type": "Other", "normalized_text": " \"La noche de los cuentos vivient"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/8C96Uz9jq1", "expanded_url": "http://elglobosonda.es/archivos/1389", "display_url": "elglobosonda.es/archivos/1389"}]}, "id": "1186373637793861633", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "885528770"}, {"created_at": "2019-10-20T23:31:01.000Z", "lang": "es", "text": "un perro pijazo https://t.co/X4s2KpPH1D", "edit_history_tweet_ids": ["1186062293802479616"], "id": "1186062293802479616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "851910677207945217", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/X4s2KpPH1D", "expanded_url": "https://twitter.com/ander503Y/status/1186062293802479616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/X4s2KpPH1D", "media_key": "7_1186062166387937280"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T15:28:26.000Z", "lang": "es", "text": "Hay una violencia, un terrorismo, que no cesa en nuestro pa\u00eds. \n\nLa ideolog\u00eda: el machismo\n\nhttps://t.co/3ir1frj1bi", "edit_history_tweet_ids": ["1185940849793912832"], "id": "1185940849793912832", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "author_id": "279072208", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/3ir1frj1bi", "expanded_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html", "display_url": "europapress.es/andalucia/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T14:51:14.000Z", "lang": "pt", "text": "Cona da tua m\u00e3e suicida do caralho deslavada https://t.co/SjWvjIX7Ba", "edit_history_tweet_ids": ["1185931484651278337"], "id": "1185931484651278337", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 6}, "author_id": "733784899551932422", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/SjWvjIX7Ba", "expanded_url": "https://twitter.com/phodasesavinu/status/1185930560444813312", "display_url": "twitter.com/phodasesavinu/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T19:43:36.000Z", "lang": "es", "text": "No exist\u00edan denuncias previas por violencia de g\u00e9nero  https://t.co/aEWcAqP0Bq", "edit_history_tweet_ids": ["1186005060863647746"], "id": "1186005060863647746", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "58751559", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/aEWcAqP0Bq", "expanded_url": "https://www.cuatro.com/cuatroaldia/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-suicida-granada_18_2837895167.html", "display_url": "cuatro.com/cuatroaldia/so\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T19:02:40.000Z", "lang": "it", "text": "COsa c'\u00e8  da aggiungere ditemi voi....Suicida per malattia sul lavoro, lo Stato richiede 1 milione di euro alla vedova\n\nhttps://t.co/pe3oRMyy5o", "edit_history_tweet_ids": ["1186357149225668609"], "id": "1186357149225668609", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "449971279", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/pe3oRMyy5o", "expanded_url": "http://flip.it/Zr1cWM", "display_url": "flip.it/Zr1cWM"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T20:14:43.000Z", "lang": "es", "text": "alguien preg\u00fanteme si estoy bien para decirles que la respuesta es no, que estoy escuchando el \u00e1lbum debut de my chemical romance USTEDES QU\u00c9 CREEN", "edit_history_tweet_ids": ["1186375281981960194"], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 128, "probability": 0.9061, "type": "Other", "normalized_text": "my chemical romance"}]}, "id": "1186375281981960194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "799546034"}, {"created_at": "2019-10-21T22:05:53.000Z", "lang": "es", "text": "@kokosu_dark C\u00f3mo lo busco estoy desesperado", "edit_history_tweet_ids": ["1186403259273101312"], "in_reply_to_user_id": "827605217365602304", "id": "1186403259273101312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945345303636561921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186403125705396224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "kokosu_dark", "id": "827605217365602304"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:00:52.000Z", "lang": "es", "text": "@McBlokeados @e_sade @jlfuenteoc1 @Torrezna2 @_sr_m Cualquier cosa es mejor que una central nuclear.", "edit_history_tweet_ids": ["1186401995759980546"], "in_reply_to_user_id": "878843768", "id": "1186401995759980546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306088726", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186400984018440193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "McBlokeados", "id": "878843768"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "e_sade", "id": "298186005"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "jlfuenteoc1", "id": "967361489576316928"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "Torrezna2", "id": "1170702091582660610"}, {"start": 45, "end": 51, "username": "_sr_m", "id": "207710294"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 35, "tag": "metro"}, {"start": 47, "end": 55, "tag": "Caracas"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9599, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 275, "username": "DisobeyVen", "id": "1065607220203802624"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:40:36.000Z", "lang": "es", "text": "Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo \u00fanico que tienen que hacer es acostumbrarse a los cortes de luz, los trenes destruidos, los retrasos, y uno que otro suicida en las v\u00edas.\n\n@DisobeyVen", "edit_history_tweet_ids": ["1186079805709660160"], "id": "1186079805709660160", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 95, "quote_count": 3}, "author_id": "1167407500028760064"}, {"created_at": "2019-10-20T20:19:41.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/8n9I79owOm", "edit_history_tweet_ids": ["1186014142014132224"], "id": "1186014142014132224", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 12, "like_count": 361, "quote_count": 31}, "author_id": "1041468381403250689", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/8n9I79owOm", "expanded_url": "https://twitter.com/brazilianboomer/status/1186014142014132224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8n9I79owOm", "media_key": "3_1186014135445835778"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T06:58:04.000Z", "lang": "es", "text": "UN ASESINO MATA A SU MUJER Y LUEGO SE SUICIDA PORQUE ADEM\u00c1S DE ASESINO ES COBARDE\n\nVuestro titular sonroja https://t.co/vhhr3xDT8F", "edit_history_tweet_ids": ["1186174795836207105"], "id": "1186174795836207105", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 4, "like_count": 184, "quote_count": 1}, "author_id": "2313471692", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/vhhr3xDT8F", "expanded_url": "https://twitter.com/ideal_granada/status/1186157237099794432", "display_url": "twitter.com/ideal_granada/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:57:23.000Z", "lang": "es", "text": "@salvajedigital Convivencia impropia, esa no necesita declaraci\u00f3n de nada porque no tiene protecci\u00f3n jur\u00eddica como s\u00ed tiene aquella que se conforma por una pareja de solteros.\nEn el pa\u00eds hay miles y forman familias (hijos), as\u00ed que eso de andar adjetivando suena cucufato y discriminador.", "edit_history_tweet_ids": ["1186401117175013376"], "in_reply_to_user_id": "68638146", "id": "1186401117175013376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1080527243754000385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186399801069527042"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:59:46.000Z", "lang": "pt", "text": "@RaposoDavi Eu ache interessante (e potencialmente problem\u00e1tica) a rela\u00e7\u00e3o dele com a doen\u00e7a mental... a gente sabe que o Joker tem um hist\u00f3rico de transtorno psiqui\u00e1trico, mas nunca nos \u00e9 dito qual. normalmente ele \u00e9 representado como um psicopata/portador de transtorno narcisista", "edit_history_tweet_ids": ["1186401716058644481"], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 126, "probability": 0.8827, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RaposoDavi", "id": "1434106375672512515"}]}, "in_reply_to_user_id": "1914529256", "id": "1186401716058644481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "981757279543398401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186393822806380544"}]}, {"created_at": "2018-06-20T20:07:36.000Z", "lang": "pt", "text": "O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele teve a oportunidade mas n\u00e3o matou Saul.\n\nN\u00e3o se trata da for\u00e7a que voc\u00ea tem para bater, mas o quanto voc\u00ea \u00e9 injusti\u00e7ado e \u00e9 capaz de resistir!", "edit_history_tweet_ids": ["1009528213410861056"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.846, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.7015, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.7331, "type": "Person", "normalized_text": "Saul"}]}, "id": "1009528213410861056", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 2, "like_count": 363, "quote_count": 9}, "author_id": "51444314"}, {"created_at": "2019-10-21T16:06:25.000Z", "lang": "ca", "text": "Intr\u00e8pids periodistes patriotes descobreixen que els escoltes de S\u00e1nchez van armats. Esc\u00e0ndol intularapla\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "edit_history_tweet_ids": ["1186312795614302209"], "id": "1186312795614302209", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 106, "quote_count": 0}, "author_id": "2805490415"}, {"created_at": "2019-10-21T21:08:40.000Z", "lang": "es", "text": "@AntonioACampos2 @LaikaOrbital T\u00fa est\u00e1s mal de la cabeza, jodido psic\u00f3pata.", "edit_history_tweet_ids": ["1186388858377822208"], "in_reply_to_user_id": "1134583259524980736", "id": "1186388858377822208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736991780088975364", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186378330976727041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AntonioACampos2", "id": "1134583259524980736"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "LaikaOrbital", "id": "2495403644"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:56:04.000Z", "lang": "es", "text": "@MadameTempestad Quiz\u00e1 las loncheras ven\u00edan de Brasil desde el primer gobierno de AG. No olvidemos que la familia Odebrecht fue muy amigo de un suicida que dej\u00f3 un yate, propiedades, una casa en Par\u00eds, etc. C\u00f3mo dir\u00eda el gran H\u00e9ctor Lavoe. Y como lo hace?. Cu\u00e1l es el negocio sepa usted?. https://t.co/KIhZUZM0bE", "edit_history_tweet_ids": ["1186400787771133952"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.3242, "type": "Place", "normalized_text": "AG"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.4839, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 195, "end": 199, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}, {"start": 226, "end": 237, "probability": 0.8706, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Lavoe"}], "urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/KIhZUZM0bE", "expanded_url": "https://twitter.com/mar2677/status/1186400787771133952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KIhZUZM0bE", "media_key": "3_1186400778694598659"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadameTempestad", "id": "20282000"}]}, "in_reply_to_user_id": "20282000", "id": "1186400787771133952", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "715741683535765505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186315416781635584"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:51:03.000Z", "lang": "pt", "text": "\u2014 por qu\u00ea? voc\u00ea machuca as pessoas o tempo todo. s\u00f3 porque somos casados voc\u00ea n\u00e3o tem que fingir se importar com meus sentimentos.\n\nseus olhos brilharam.\n\u2014 o que faz voc\u00ea pensar que eu tenho que fingir? https://t.co/JEwcotlGux", "edit_history_tweet_ids": ["1186399524744511488"], "in_reply_to_user_id": "942797474544185345", "id": "1186399524744511488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942797474544185345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186396540191068160"}], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/JEwcotlGux", "expanded_url": "https://twitter.com/foruherron/status/1186399524744511488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JEwcotlGux", "media_key": "3_1186399519166074882"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T17:11:19.000Z", "lang": "es", "text": "Pas\u00f3 en Oregon, un entrenador de secundaria desarm\u00f3 a un estudiante con una metralleta y luego lo abraz\u00f3 manteni\u00e9ndolo tranquilo mientras llamaban a los servicios de emergencia. \u00bfSe dan cuenta la masacre que evit\u00f3? Tremendo. https://t.co/djrHgJ7SZw", "edit_history_tweet_ids": ["1185604352649715713"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Oregon"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/djrHgJ7SZw", "expanded_url": "https://twitter.com/ABC/status/1185586884858306560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/djrHgJ7SZw", "media_key": "13_1185586614849953797"}]}, "id": "1185604352649715713", "public_metrics": {"retweet_count": 42065, "reply_count": 1144, "like_count": 143477, "quote_count": 3259}, "author_id": "106783409"}, {"created_at": "2019-10-20T14:48:36.000Z", "lang": "es", "text": "Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las kehilot nos resistimos al servilismo suicida que nos sit\u00faa en la equidistancia entre la ley y la turba.", "edit_history_tweet_ids": ["1185930824899858438"], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 121, "probability": 0.3481, "type": "Place", "normalized_text": "kehilot"}]}, "in_reply_to_user_id": "907277392460337154", "id": "1185930824899858438", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 2, "like_count": 231, "quote_count": 1}, "author_id": "907277392460337154", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185930608809299968"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:45:06.000Z", "lang": "es", "text": "Abogado de Roxanne Cheesman: \u201c\u00bfC\u00f3mo van a allanar el domicilio de una persona que no es ni testigo, ni investigada?\u201d \u25ba https://t.co/kYJZAyBMKq", "edit_history_tweet_ids": ["1186398028086857728"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/kYJZAyBMKq", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/alan-garcia-luis-nava-abogado-de-roxanne-cheesman-como-van-a-allanar-el-domicilio-de-una-persona-que-no-es-ni-testigo-ni-investigada-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/alan-\u2026"}]}, "id": "1186398028086857728", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 21, "like_count": 47, "quote_count": 7}, "author_id": "1616146872"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "AlanFueTanCobarde"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.5229, "type": "Person", "normalized_text": "AlanFueTanCobarde"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/C6twZ5Rlqe", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1186385028781166592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C6twZ5Rlqe", "media_key": "3_1186385017565519877"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:53:27.000Z", "lang": "es", "text": "#AlanFueTanCobarde que a la firme no le compr\u00f3 jato en la playita \ud83d\ude1b https://t.co/C6twZ5Rlqe", "edit_history_tweet_ids": ["1186385028781166592"], "id": "1186385028781166592", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 12, "like_count": 208, "quote_count": 4}, "author_id": "68638146"}, {"created_at": "2019-10-21T21:18:24.000Z", "lang": "pt", "text": "nego kita da solo duo com 3:01 e de game kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk vai se fuder esse jogo", "edit_history_tweet_ids": ["1186391307465428994"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.489, "type": "Other", "normalized_text": "solo"}]}, "id": "1186391307465428994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1029033762200403974"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 72, "tag": "SuicidioyMedios"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "Hablemos"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.4901, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidioyMedios"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/c8ZKcGotYW", "expanded_url": "https://azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-conducta-suicida-no-es-un-trastorno.html?fbclid=IwAR1Sz1chLUSopx7z8tWIevQw5V0AVHzELb76pMSY27-EbXRUP3GjP9PVAa0", "display_url": "azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-con\u2026"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/O5KRqLbZim", "expanded_url": "https://twitter.com/sonriv/status/1186308439305269249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O5KRqLbZim", "media_key": "3_1186308434733473792"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 85, "username": "anisalud", "id": "172703719"}]}, "created_at": "2019-10-21T15:49:07.000Z", "lang": "es", "text": "La conducta suicida no es un trastorno mental\nEncuentro #SuicidioyMedios de @anisalud \n#Hablemos\n\nhttps://t.co/c8ZKcGotYW https://t.co/O5KRqLbZim", "edit_history_tweet_ids": ["1186308439305269249"], "id": "1186308439305269249", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "538196102"}, {"created_at": "2019-10-20T00:30:08.000Z", "lang": "es", "text": "Alan Garc\u00eda muri\u00f3 sin dejar testamento. \u00bfQu\u00e9 podr\u00eda pasar con sus bienes? \u25ba https://t.co/J2w1LRfXcS https://t.co/Hudo131Usb", "edit_history_tweet_ids": ["1185714784479649792"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/J2w1LRfXcS", "expanded_url": "http://ow.ly/1rzD30pKm8q", "display_url": "ow.ly/1rzD30pKm8q"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Hudo131Usb", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiAmerica/status/1185714784479649792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hudo131Usb", "media_key": "3_1185714783196254208"}]}, "id": "1185714784479649792", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 16, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "65549291"}, {"created_at": "2019-10-21T14:18:15.000Z", "lang": "pt", "text": "D\u00favidas sobre como retirar leite vaca e seus derivados? Consulte a exxxpecislista Anitta.\n\nE voc\u00ea a\u00ed achando que ela s\u00f3 sabe rebolar? https://t.co/9zchz9t3St", "edit_history_tweet_ids": ["1186285573973172225"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9139, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/9zchz9t3St", "expanded_url": "https://twitter.com/Juliano22140593/status/1186285573973172225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9zchz9t3St", "media_key": "7_1186285480016519174"}]}, "id": "1186285573973172225", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 145, "like_count": 158, "quote_count": 71}, "author_id": "1106536620663209986"}, {"created_at": "2019-10-21T21:28:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@afonsojunim se for suicido eu te dou o murro mas eh por nao me chamar", "edit_history_tweet_ids": ["1186393903685091335"], "in_reply_to_user_id": "3410418471", "id": "1186393903685091335", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "613766285", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186389973282545666"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "afonsojunim", "id": "3410418471"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T20:36:34.000Z", "lang": "es", "text": "Jared Leto intent\u00f3 arruinar el Joker de Joaquin Phoenix, pero su participaci\u00f3n no fue tan fruct\u00edfera incluso para el director de Escuadr\u00f3n Suicida. https://t.co/Bv9PO2nJ2I", "edit_history_tweet_ids": ["1186380780479668226"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.4707, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 129, "end": 145, "probability": 0.8189, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/Bv9PO2nJ2I", "expanded_url": "https://www.cinepremiere.com.mx/david-ayer-insatisfecho-joker-jared-leto.html", "display_url": "cinepremiere.com.mx/david-ayer-ins\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cinepremiere.com.mx/david-ayer-insatisfecho-joker-jared-leto.html"}]}, "id": "1186380780479668226", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "author_id": "16930215"}, {"created_at": "2019-10-21T02:25:49.000Z", "lang": "es", "text": "Buscador de Youtube 1444\nResumen: https://t.co/lcFWIHOtTM", "edit_history_tweet_ids": ["1186106283386179584"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.8505, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube 1444"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/lcFWIHOtTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Vini_Chan2/status/1186106283386179584/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lcFWIHOtTM", "media_key": "7_1186106218676412417"}]}, "id": "1186106283386179584", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 2, "like_count": 281, "quote_count": 1}, "author_id": "970164460009779200"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 88, "tag": "Suicidio"}, {"start": 89, "end": 106, "tag": "PoliciaMunicipal"}, {"start": 107, "end": 114, "tag": "Puebla"}, {"start": 115, "end": 127, "tag": "Inseguridad"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.6935, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/0CLvITJb8B", "expanded_url": "https://www.diariocambio.com.mx/2019/secciones/codigo-rojo/item/37472-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza-tras-balear-a-su-pareja-y-a-su-hijastra?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "diariocambio.com.mx/2019/secciones\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocambio.com.mx/2019/secciones/codigo-rojo/item/37472-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza-tras-balear-a-su-pareja-y-a-su-hijastra?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"}]}, "created_at": "2019-10-21T21:40:39.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida de un disparo en la cabeza tras balear a su pareja y a su hijastra.\n#Suicidio #PoliciaMunicipal #Puebla #Inseguridad \nhttps://t.co/0CLvITJb8B", "edit_history_tweet_ids": ["1186396906164895744"], "id": "1186396906164895744", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "67388370"}, {"created_at": "2019-10-21T21:37:36.000Z", "lang": "und", "text": "| pobre selene i\u2019m https://t.co/J3fom8Cdoq", "edit_history_tweet_ids": ["1186396137680494593"], "id": "1186396137680494593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "765362669327114240", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186395897661448194"}], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/J3fom8Cdoq", "expanded_url": "https://twitter.com/yourdrecmgirl/status/1186395897661448194", "display_url": "twitter.com/yourdrecmgirl/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:18:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@btsrelic Sera que o Jimin se matou aqui vei?\n\nOu ele voltou pro lugar onde ele tava antes q eu n\u00e3o lembro onde \u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1186391284874797056"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "btsrelic", "id": "1412833594255495172"}]}, "in_reply_to_user_id": "1063701316667666432", "id": "1186391284874797056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1063230030283763712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186375788679049218"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:34:08.000Z", "lang": "es", "text": "@DaniNovarama Es tu opini\u00f3n, desde tu punto de vista. Desde el punto de vista de un votante socialista ya te digo que no me apetece verle sentado con Torra ahora mismo.", "edit_history_tweet_ids": ["1186395267651768320"], "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 154, "probability": 0.5782, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DaniNovarama", "id": "2596901454"}]}, "in_reply_to_user_id": "2596901454", "id": "1186395267651768320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "432873731", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186286986631344128"}]}, {"created_at": "2019-10-21T14:47:22.000Z", "lang": "es", "text": "Los Cocos ... 2do. juzgado de Investigaci\u00f3n Preparatoria acepta pedido fiscal de allanamiento y registro con fines de incautaci\u00f3n del inmueble de Roxanne Cheesman, codinome \n\u00a8Cukiche\u00a8,quien fuera pareja del expresidente cobarde suicida Alan Garc\u00eda,tras el testimonio de Luis Nava.", "edit_history_tweet_ids": ["1186292902332370946"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.4589, "type": "Other", "normalized_text": "Cocos"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.6326, "type": "Other", "normalized_text": "Preparatoria"}, {"start": 146, "end": 161, "probability": 0.6645, "type": "Other", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}, {"start": 236, "end": 246, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 270, "end": 278, "probability": 0.5486, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}]}, "id": "1186292902332370946", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642"}, {"created_at": "2019-10-21T02:09:55.000Z", "lang": "es", "text": "Veo las historias en Instagram y estamos todos iguales en modo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186102283727192064"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9317, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "id": "1186102283727192064", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1077310720423981056"}, {"created_at": "2019-10-21T15:56:42.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando cre\u00edamos haberlo visto todo en Catalu\u00f1a, nos encontramos esto en el hospital donde est\u00e1 ingresado el polic\u00eda herido grave. Sanitarios dedic\u00e1ndose a increpar y acosar, poniendo la ideolog\u00eda por encima del servicio p\u00fablico. El nacionalismo es incompatible con la convivencia. https://t.co/ulJpTq6dIq", "edit_history_tweet_ids": ["1186310348669882370"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ulJpTq6dIq", "expanded_url": "https://twitter.com/Albert_Rivera/status/1186310348669882370/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ulJpTq6dIq", "media_key": "7_1186310289945485318"}]}, "id": "1186310348669882370", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 1862, "like_count": 475, "quote_count": 252}, "author_id": "108994652"}, {"created_at": "2019-10-21T20:16:05.000Z", "lang": "es", "text": "C\u00f3mo identificar a un posible suicida... https://t.co/Oz8QpYiNiG", "edit_history_tweet_ids": ["1186375626464354304"], "id": "1186375626464354304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2446576741", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186324205014532096"}], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/Oz8QpYiNiG", "expanded_url": "https://twitter.com/nosoydamanormal/status/1186324205014532096", "display_url": "twitter.com/nosoydamanorma\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T02:29:08.000Z", "lang": "pt", "text": "Voc\u00eas falam falam falam do Jared Leto por causa do Joker mas nunca viram o v\u00eddeo que ele se defendeu de todas as acusa\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida. \nAchei interessante ressaltar, porque \u00e9 f\u00e1cil falar mal dos outros, apontar na cara e tudo mais... https://t.co/DBScqRIPw9", "edit_history_tweet_ids": ["1186107116790136838"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 126, "end": 142, "probability": 0.6408, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/DBScqRIPw9", "expanded_url": "https://twitter.com/Milaizen/status/1186107116790136838/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DBScqRIPw9", "media_key": "7_1186106922870755330"}]}, "id": "1186107116790136838", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 3, "like_count": 129, "quote_count": 7}, "author_id": "1025243954135093248"}, {"created_at": "2019-10-21T20:44:36.000Z", "lang": "es", "text": "Estoy en la biblioteca y me agarro un mareo repentino hace unos 20 mins y no se me pasa pero en menos de 1 semana tengo q rendir dos materias asi q no me puedo ir, no me agarrar\u00e1 un derrame cerebral o un desmayo no? @algunmedicoporahi", "edit_history_tweet_ids": ["1186382802197065731"], "id": "1186382802197065731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086131116149559296"}, {"created_at": "2019-10-21T21:21:36.000Z", "lang": "es", "text": "@alascabr @AlaskaOnHulu @JoshSchwartz76 @johngreen no final ela morre?", "edit_history_tweet_ids": ["1186392111823937536"], "in_reply_to_user_id": "1031651058366459904", "id": "1186392111823937536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042621159605510144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186389925094182912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "AlaskaOnHulu", "id": "1110341955769102336"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "JoshSchwartz76", "id": "102134994"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "johngreen", "id": "18055737"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T09:51:30.000Z", "lang": "es", "text": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida https://t.co/z3vSRL0nwo", "edit_history_tweet_ids": ["1185856054929842177"], "id": "1185856054929842177", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "1092126705114849281", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/z3vSRL0nwo", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida", "description": "Seg\u00fan el Department of Health and Human Services norteamericano son signos de advertencia de posible aparici\u00f3n de conductas suicida: el hablar continuamente sobre la muerte, buscar m\u00e9todos para mat\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/senales-de-advertencia-sobre-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T17:02:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@andreG1909 s\u00e3o op\u00e7\u00f5es que embora n\u00e3o sejam erradas pra n\u00f3s, podem n\u00e3o ser certas para eles que l\u00e1 est\u00e3o. Vi ele partir pra um 3.4.3 meio que suicida, por\u00e9m n\u00e3o vi ningu\u00e9m falar.", "edit_history_tweet_ids": ["1186326922122403843"], "in_reply_to_user_id": "447121908", "id": "1186326922122403843", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "86103913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186302871890845698"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 221, "end": 232, "tag": "tererenews"}, {"start": 233, "end": 250, "tag": "tererenewsjornal"}, {"start": 251, "end": 267, "tag": "ultimasnoticias"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 88, "probability": 0.5139, "type": "Place", "normalized_text": "Guarda Civil Metropolitana"}, {"start": 222, "end": 231, "probability": 0.4444, "type": "Other", "normalized_text": "tererenews"}, {"start": 234, "end": 249, "probability": 0.4652, "type": "Other", "normalized_text": "tererenewsjornal"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/bo0ivyd70q", "expanded_url": "https://www.tererenews.com/prefeitura-vai-oferecer-palestras-para-prevencao-ao-suicidio-a-guarda-civil-metropolitana/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "tererenews.com/prefeitura-vai\u2026"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/H5Cx3V6fRe", "expanded_url": "https://twitter.com/tererenewsms/status/1186392106526330880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H5Cx3V6fRe", "media_key": "3_1186392104622182400"}]}, "created_at": "2019-10-21T21:21:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Prefeitura vai oferecer palestras para preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio \u00e0 Guarda Civil Metropolitana: Com o objetivo de ampliar o conhecimento a respeito do combate e preven\u00e7\u00e3o do comportamento suicida e no\u2026 https://t.co/bo0ivyd70q #tererenews #tererenewsjornal #ultimasnoticias https://t.co/H5Cx3V6fRe", "edit_history_tweet_ids": ["1186392106526330880"], "id": "1186392106526330880", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865924822324457476"}, {"created_at": "2019-10-21T20:47:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Luan n\u00e3o joga contra o Flamengo. Meu palpite: Renato vai manter sua obsess\u00e3o por Andr\u00e9, recuando Tardelli para a linha de meias-atacantes. \n\nSome isso a L\u00e9o Moura e Maicon cansando antes do intervalo. Fora de casa. Precisando fazer gols. Flamengo em chamas.\n\nNenhuma chance.", "edit_history_tweet_ids": ["1186383446924517377"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7559, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9701, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Renato"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.868, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "Tardelli"}, {"start": 153, "end": 161, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o Moura"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Maicon"}, {"start": 238, "end": 245, "probability": 0.958, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "id": "1186383446924517377", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "author_id": "112543044"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "ChileSeCanso"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.5948, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}]}, "created_at": "2019-10-20T14:19:06.000Z", "lang": "es", "text": "#ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele una estacion de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia d esta sociedad. Para lo del metro hay planes de contingencia, pero para un jubilado nunca.", "edit_history_tweet_ids": ["1185923399383764992"], "id": "1185923399383764992", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 12, "like_count": 1040, "quote_count": 13}, "author_id": "1166744489865728001"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "ProcPenal"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.516, "type": "Other", "normalized_text": "ProcPenal"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:19:42.000Z", "lang": "pt", "text": "#ProcPenal SENTEN\u00c7AS:\n\n1) Senten\u00e7a suicida:  o dispositivo n\u00e3o se coaduna com a fundamenta\u00e7\u00e3o\n\n2) Senten\u00e7a autof\u00e1gica:  o juiz reconhece a imputa\u00e7\u00e3o, mas declara extintiva a punibilidade ( exemplo: perd\u00e3o judicial)\n\n3) Senten\u00e7a vazia: desprovida de fundamenta\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1186270837986471937"], "id": "1186270837986471937", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "2976325162"}, {"created_at": "2019-10-21T18:10:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@DS48223680 @bernardopkuster @jairbolsonaro Mas vamos supor oq vcs alegam, como pode uma organiza\u00e7\u00e3o que vc dizem, estimular o povo no Equador a derrubar o partido q faz parte do forr\u00f3 de SP???\n\nComo pode forr\u00f3 de SP apoia Fujimorismo no Peru???\n\nEstou aguardando as respostas sem ironia.", "edit_history_tweet_ids": ["1186343966284886022"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 141, "probability": 0.6794, "type": "Place", "normalized_text": "Equador"}, {"start": 188, "end": 189, "probability": 0.9241, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 214, "end": 215, "probability": 0.8714, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 223, "end": 233, "probability": 0.3401, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimorismo"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.9348, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DS48223680", "id": "1118321594986893312"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "bernardopkuster", "id": "3092434408"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "2936169231", "id": "1186343966284886022", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2936169231", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186343233145724928"}]}, {"created_at": "2019-10-21T20:04:04.000Z", "lang": "pt", "text": "@viribeirinha @FerreirLF eh parece q eh verdade mesmo\nso pra checar de novo\nconfirma aqui a informa\u00e7\u00e3o @WjoojM", "edit_history_tweet_ids": ["1186372599716155396"], "in_reply_to_user_id": "1138270164313620481", "id": "1186372599716155396", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3372983343", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186369485361557506"}], "entities": {"mentions": [{"start": 103, "end": 110, "username": "WjoojM", "id": "1040004225969864704"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T20:16:44.000Z", "lang": "und", "text": "46; https://t.co/0mivbN2BA5", "edit_history_tweet_ids": ["1186375788679049218"], "in_reply_to_user_id": "1063701316667666432", "id": "1186375788679049218", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 348, "quote_count": 7}, "author_id": "1063701316667666432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186374551464300544"}], "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/0mivbN2BA5", "expanded_url": "https://twitter.com/btsrelic/status/1186375788679049218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0mivbN2BA5", "media_key": "3_1186375782874136578"}, {"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/0mivbN2BA5", "expanded_url": "https://twitter.com/btsrelic/status/1186375788679049218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0mivbN2BA5", "media_key": "3_1186375783754977288"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T20:12:12.000Z", "lang": "es", "text": "Es lo m\u00e1s curioso. No se entiende qu\u00e9 suma, ni siquiera en t\u00e9rminos electoreros (porque claramente en t\u00e9rminos program\u00e1ticos no suma). En fin. https://t.co/aWslY7s3Mz", "edit_history_tweet_ids": ["1186374648411222017"], "id": "1186374648411222017", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "414137526", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186293817466654721"}], "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/aWslY7s3Mz", "expanded_url": "https://twitter.com/marialecampos/status/1186293817466654721", "display_url": "twitter.com/marialecampos/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T19:57:15.000Z", "lang": "pt", "text": "@eri7000 @FerrazCRF @cahemota @CONMEBOL Para de besteira, 60 anos de libertadores, por imprud\u00eancia de um v\u00e3o proibir sinalizadores? Ahahahah quem n\u00e3o quer ou tem medo que n\u00e3o v\u00e1 ao est\u00e1dio, sempre foi assim, \u00fanica coisa boa da libertadores \u00e9 a torcida, j\u00e1 que a champions tem n\u00edvel t\u00e9cnico, aqui TINHA a festa...", "edit_history_tweet_ids": ["1186370885101461504"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 80, "probability": 0.9605, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}, {"start": 227, "end": 238, "probability": 0.9685, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}, {"start": 262, "end": 270, "probability": 0.8505, "type": "Other", "normalized_text": "champions"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "eri7000", "id": "2843907783"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "FerrazCRF", "id": "213006136"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "cahemota", "id": "62445430"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "CONMEBOL", "id": "1265260098"}]}, "in_reply_to_user_id": "2843907783", "id": "1186370885101461504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1621938498", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186369348354691072"}]}, {"created_at": "2019-10-21T21:10:31.000Z", "lang": "pt", "text": "mano tipo eu queria mto se mae tlg mo facip de se suicida tipo so fala filho colcoa a porra da havaiana pra cima e vai pro quarto e nem mais um piu igor", "edit_history_tweet_ids": ["1186389323610050560"], "id": "1186389323610050560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "979892146441539585"}, {"created_at": "2019-10-20T13:36:29.000Z", "lang": "it", "text": "tw // suicidio\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su youtube.\n\u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa e le immagini sono davvero chiare, scrollate via se vi capita in tl.", "edit_history_tweet_ids": ["1185912673894064130"], "id": "1185912673894064130", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 5, "like_count": 190, "quote_count": 3}, "author_id": "984580833053986818"}, {"created_at": "2019-10-20T21:10:10.000Z", "lang": "es", "text": "\"No solo un MISERABLE LADR\u00d3N Y COBARDE SUICIDA sino un TRAIDOR AL PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea!!! \n\nBarata le dec\u00eda a Alan Garc\u00eda c\u00f3mo redactar decretos de urgencia https://t.co/HqCppOAvdj", "edit_history_tweet_ids": ["1186026846690766848"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 107, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/HqCppOAvdj", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/20/odebrecht-barata-le-decia-a-alan-garcia-como-redactar-decretos-de-urgencia-luis-nava/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}]}, "id": "1186026846690766848", "geo": {"place_id": "ad39e8439def2ef9"}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "author_id": "744867732793896960"}, {"created_at": "2019-10-21T14:42:41.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando Youtube no te deja lucrar con la desgracia ajena. https://t.co/Ab0aqXvQva", "edit_history_tweet_ids": ["1186291721178701829"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.9778, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Ab0aqXvQva", "expanded_url": "https://twitter.com/NahuSmash/status/1186291721178701829/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ab0aqXvQva", "media_key": "3_1186291701205389313"}]}, "id": "1186291721178701829", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 45, "like_count": 917, "quote_count": 12}, "author_id": "889733424"}], "places": [{"full_name": "Las Palmas de Gran Canaria, Espa\u00f1a", "id": "00ab08eef1b62e92"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1012761476791263232", "value": "1012761476791263232", "detail": "User has been suspended: [1012761476791263232].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186424716803870720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186424716803870720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186424716803870720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1070687095860154368", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1070687095860154368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1070687095860154368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186412576747470850", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186412576747470850].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186412576747470850", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186424977605705734", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186424977605705734].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186424977605705734", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186346846018514947", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186346846018514947", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186346846018514947].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "96959502", "value": "96959502", "detail": "User has been suspended: [96959502].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186413194644000771", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186413194644000771", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186413194644000771].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1186412091240058880", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186412091240058880", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186412091240058880].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "832050766256955395", "value": "832050766256955395", "detail": "User has been suspended: [832050766256955395].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186411027375763456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186411027375763456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186411027375763456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1186360352667295749", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186360352667295749].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186360352667295749", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186406541894848512", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186406541894848512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186406541894848512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "357666969", "value": "357666969", "detail": "User has been suspended: [357666969].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186394827241525248", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186394827241525248", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186394827241525248].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1185438088018976769", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1185438088018976769].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1185438088018976769", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186401385069318144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186401385069318144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186401385069318144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "317556888", "value": "317556888", "detail": "User has been suspended: [317556888].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186384490802962434", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186384490802962434", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186384490802962434].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "20282000", "value": "20282000", "detail": "User has been suspended: [20282000].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186315416781635584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186315416781635584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186315416781635584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1186398116691488768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186398116691488768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186398116691488768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4703493403", "value": "4703493403", "detail": "User has been suspended: [4703493403].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "997713080103723008", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "997713080103723008", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [997713080103723008].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "738772425324822529", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [738772425324822529].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "738772425324822529", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186398529998282759", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186398529998282759].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186398529998282759", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2736766223", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2736766223].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2736766223", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186397062096666624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186397062096666624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186397062096666624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1144734354800828416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1144734354800828416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1144734354800828416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "742849832436535296", "value": "742849832436535296", "detail": "User has been suspended: [742849832436535296].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186391661330489344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186391661330489344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186391661330489344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1185869382389567490", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1185869382389567490].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1185869382389567490", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186387653954068481", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186387653954068481].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186387653954068481", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1107455930", "value": "1107455930", "detail": "User has been suspended: [1107455930].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186381306436968450", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186381306436968450].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186381306436968450", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3016162696", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3016162696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3016162696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186351469123002368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186351469123002368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186351469123002368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177391044746448896", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1177391044746448896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1177391044746448896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186358977635987456", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186358977635987456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186358977635987456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1186428203755278339", "oldest_id": "1186389497971429377", "result_count": 463, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm90nolj58exjxyl5jpqyyqlk1hml"}}