{"data": [{"text": "RT @Akiechan8: @BolsonaroSP @LePingasO @LiloVLOG Eis nosso grande analista e soci\u00f3logo do Acord\u00e3o. Ex desempregado suicida e salvo do fundo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T04:55:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Akiechan8", "id": "1162129779191140352"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "LePingasO", "id": "794496266055073792"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "LiloVLOG", "id": "44093823"}]}, "author_id": "1162129779191140352", "edit_history_tweet_ids": ["1170923620643852288"], "id": "1170923620643852288", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170923257060634625"}]}, {"text": "@MiltonMalvido Que bardeas a Aquaman man? Es un genio, uno de los pocos superh\u00e9roes que se manejan del universo de DC, junto a batman y Shazam, adem\u00e1s del escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:54:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MiltonMalvido", "id": "1069258749284663301"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.5981, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman man"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.6903, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "in_reply_to_user_id": "1069258749284663301", "author_id": "3291015182", "edit_history_tweet_ids": ["1170923503664685061"], "id": "1170923503664685061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170918650125139969"}]}, {"text": "@BolsonaroSP @LePingasO @LiloVLOG Eis nosso grande analista e soci\u00f3logo do Acord\u00e3o. Ex desempregado suicida e salvo do fundo do poSSo pela Bolsolandia a fim de propagar deScencia e o Grande Acord\u00e3o Toffoli/Mendon\u00e7a em prol do militante do MST. Grande dia!", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T04:53:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "LePingasO", "id": "794496266055073792"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "LiloVLOG", "id": "44093823"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 149, "probability": 0.3041, "type": "Other", "normalized_text": "Bolsolandia"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.7149, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 206, "end": 213, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "Mendon\u00e7a"}, {"start": 239, "end": 241, "probability": 0.7375, "type": "Organization", "normalized_text": "MST"}]}, "in_reply_to_user_id": "74756085", "author_id": "1162129779191140352", "edit_history_tweet_ids": ["1170923257060634625"], "id": "1170923257060634625", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170893396937977856"}]}, {"text": "@J_Islas10 De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:51:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "938550933801271296", "author_id": "837041700006686723", "edit_history_tweet_ids": ["1170922766108901377"], "id": "1170922766108901377", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170854781008666624"}]}, {"text": "vi aqui que suicidio n\u00e3o \u00e9 legal pq vc fica no plano espiritual repetindo seu momento da morte at\u00e9 cumprir os anos. tipo ia viver 60, se matou com 20. vai ficar 40 anos repetindo", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T04:47:28.000Z", "author_id": "862691452001898496", "edit_history_tweet_ids": ["1170921641464991745"], "id": "1170921641464991745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@5alentine @directprofile22 @homemaranhx Que padr\u00e3o, velho?\nHomens s\u00e3o os que mais morrem, e tu t\u00e1 se importando com o sexo de quem matou? Que diferen\u00e7a faz?\nVc acha que homem \u00e9 uma entidade homog\u00eanea e uniforme?", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T04:46:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "5alentine", "id": "81408009"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "homemaranhx", "id": "996157303664586756"}]}, "in_reply_to_user_id": "81408009", "author_id": "1083696390394515458", "edit_history_tweet_ids": ["1170921474632404993"], "id": "1170921474632404993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170921188316667904"}]}, {"text": "@empty_set18 @suicida_mne Yep ))", "lang": "und", "created_at": "2019-09-09T04:43:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "empty_set18", "id": "1090341953991073792"}]}, "in_reply_to_user_id": "1090341953991073792", "author_id": "1133762764105834496", "edit_history_tweet_ids": ["1170920649713442817"], "id": "1170920649713442817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170844187824152576"}]}, {"text": "Hubiera preferido que Mike nos dijera desde un principio que esto era un maldito plan suicida Bill, no quiero morir, no quiero que nadie muera y creo que si nos marchamos todos de este pueblo todo se arreglar\u00e1, \u00bfno? \u00a1bang, amigo! as\u00ed de f\u00e1cil. https://t.co/1PXP9z2ZUm", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:42:56.000Z", "author_id": "938629158216916992", "edit_history_tweet_ids": ["1170920499779649536"], "id": "1170920499779649536", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.6532, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5993, "type": "Person", "normalized_text": "Bill"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/1PXP9z2ZUm", "expanded_url": "https://twitter.com/xBillyLoser/status/1170860964872257538", "display_url": "twitter.com/xBillyLoser/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "Ma\u00f1ana rindo y lo \u00fanico que no me s\u00e9 es radicalismo jaajjajaja,sorry es que me qued\u00e9 dormida estudiando a partir desde que se suicida Alem ( que es un misterio)\nSi alguien le emociona esa parte coment\u00e9 twitt as\u00ed apruebo ma\u00f1ana desde ya gracias ,es hasta 1930 tranqui e", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:41:47.000Z", "author_id": "168033328", "edit_history_tweet_ids": ["1170920212365008897"], "id": "1170920212365008897", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.5502, "type": "Other", "normalized_text": "Alem"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.7153, "type": "Other", "normalized_text": "twitt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:41:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "201119752", "edit_history_tweet_ids": ["1170920034547449856"], "id": "1170920034547449856", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:40:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "913313473", "edit_history_tweet_ids": ["1170919894881308674"], "id": "1170919894881308674", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @madfatbody: eu n\u00e3o posso me relacionar com ningu\u00e9m enquanto eu n\u00e3o conseguir me relacionar comigo mesma. eu sou deprimida, suicida, aut\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T04:39:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "madfatbody", "id": "1093345772341473285"}]}, "author_id": "1132697450249117697", "edit_history_tweet_ids": ["1170919668422533120"], "id": "1170919668422533120", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170755780854845441"}]}, {"text": "Mujer se suicida saltando de un edificio en #Tijuana...\ud83d\udea8\ud83d\ude31\nhttps://t.co/0DKLBoQf57", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:39:35.000Z", "author_id": "222592054", "edit_history_tweet_ids": ["1170919658876092416"], "id": "1170919658876092416", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 52, "tag": "Tijuana"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.7967, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/0DKLBoQf57", "expanded_url": "http://bit.ly/2lBJr1T", "display_url": "bit.ly/2lBJr1T", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdelafrontera.com.mx/republica/sociedad/mujer-se-lanza-de-un-septimo-piso-de-un-hotel-en-tijuana-baja-california-4154245.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@alexboulerice @LP_LaPresse L'article de La Presse reprend la theorie qu'Allende se suicida. En fait, il est probable (mais pas certain) qu'il fut execute' par les militaires aux ordres de Pinochet.\n\nLe journaliste aurait du etre plus precis sur ce point.", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-09T04:39:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alexboulerice", "id": "196717787"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LP_LaPresse", "id": "10681662"}]}, "in_reply_to_user_id": "196717787", "author_id": "809080730", "edit_history_tweet_ids": ["1170919513023504384"], "id": "1170919513023504384", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170910425854205952"}]}, {"text": "RT @MiDulcePasion__: Quedarte donde no eres feliz es una acto suicida a tu ser. Es quedarte en la adicci\u00f3n de creer que necesitas de algo o\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:38:49.000Z", "author_id": "812406478892138497", "edit_history_tweet_ids": ["1170919463669129216"], "id": "1170919463669129216", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170919285222494209"}]}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:38:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "162231840", "edit_history_tweet_ids": ["1170919460867399681"], "id": "1170919460867399681", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "Quedarte donde no eres feliz es una acto suicida a tu ser. Es quedarte en la adicci\u00f3n de creer que necesitas de algo o de alguien para estar bien, aunque en el fondo sepas que est\u00e1s perdiendo el tiempo.\n       \n    \u2763\ud83d\udc99\u2763\ud83d\udc99\u2763 https://t.co/kNFHRDMc9S", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:38:06.000Z", "author_id": "1529151601", "edit_history_tweet_ids": ["1170919285222494209"], "id": "1170919285222494209", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/kNFHRDMc9S", "expanded_url": "https://twitter.com/MiDulcePasion__/status/1170919285222494209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kNFHRDMc9S", "media_key": "3_1170919276183732224"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/kNFHRDMc9S", "expanded_url": "https://twitter.com/MiDulcePasion__/status/1170919285222494209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kNFHRDMc9S", "media_key": "3_1170919280801734656"}]}}, {"text": "Meus amigos conseguem ser assaltados saindo de casa, ou indo pra casa de alguem de dia.\nEu caminho de noite durante um tempo, me perco de casa, na chuva, espero um assalta para revidar e ver no que da e nada... Pqp suicida ne pra mim n\u00e3o", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T04:37:37.000Z", "author_id": "1161822880239431680", "edit_history_tweet_ids": ["1170919163172405249"], "id": "1170919163172405249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "ULT EPS DE ELITE AGR E SE N\u00c3O DESCOBRIREM Q FOI O FDP DO POLLO Q MATOU A MARINA NUNCA MAIS VEJO S\u00c9RIE NENHUMA NA MINHA VIDA", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T04:36:33.000Z", "author_id": "2983706326", "edit_history_tweet_ids": ["1170918894346874880"], "id": "1170918894346874880", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@adri_rojas74 Si a\u00fan est\u00e1s a tiempo, escucha y escucha y escucha, sin juzgar, en verdad es muy complicado, y m\u00e1s sentir que todo estar\u00eda mejor sin ti. En la mente del suicida solo hay dos... Es un sacrificio o una venganza, hay que buscar el verdadero motivo.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:34:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "adri_rojas74", "id": "3300060614"}]}, "in_reply_to_user_id": "3300060614", "author_id": "174750696", "edit_history_tweet_ids": ["1170918390241857543"], "id": "1170918390241857543", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170834733246402562"}]}, {"text": "desde que meu pai se matou eu tenho surtado e nunca soube o porque disso j\u00e1 que n\u00e3o tinha contato direto, e sempre procurei apoio em outras pessoas, pois na fam\u00edlia nunca tive isso. mas ao mesmo tempo fiz de tudo pra me sentir uma pessoa livre e que nunca repetisse seus erros.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T04:34:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1151656829602148352", "author_id": "1151656829602148352", "edit_history_tweet_ids": ["1170918344737861632"], "id": "1170918344737861632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170917638303879169"}]}, {"text": "@Nehuen52334216 Sion suicida, a la pija. Full empujar", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:34:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1160388600229441536", "author_id": "803374506567987200", "edit_history_tweet_ids": ["1170918318838026240"], "id": "1170918318838026240", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4458, "type": "Place", "normalized_text": "Sion"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170916680358342656"}]}, {"text": "Desde 1986-1987 se sabe que apoyar a PEMEX a costa de estabilidad en presupuesto federal es SUICIDA. https://t.co/quCdRk2OB3", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:33:13.000Z", "author_id": "14610057", "edit_history_tweet_ids": ["1170918056203292672"], "id": "1170918056203292672", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.5886, "type": "Organization", "normalized_text": "PEMEX"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/quCdRk2OB3", "expanded_url": "https://twitter.com/ramonpenafranco/status/1170833751368261632", "display_url": "twitter.com/ramonpenafranc\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170833751368261632"}]}, {"text": "Em assuntos de pol\u00edtica sao pessoas passando pano pra Bolsonarismo e censura. Fora. \u00c9 gente apoiando homofobia. No Twitter, \u00e9 gente xingando gordo porque ele ama o pr\u00f3prio corpo. \u00c9 mulher mandando beijo pra feminista e mandando elas se ferrarem. Cara, que cen\u00e1rio suicida.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T04:31:12.000Z", "author_id": "21737790", "edit_history_tweet_ids": ["1170917549082628096"], "id": "1170917549082628096", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.857, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonarismo"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:30:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "85387319", "edit_history_tweet_ids": ["1170917404416925697"], "id": "1170917404416925697", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "@piccologori Giusto, ma non risolve il problema di chi si suicida dopo aver commesso il #femminicidio \n\ne la denuncia per minacce chi la fa? La vittima? Chiunque lo vede?\n\nBisogna insegnare il rispetto: in casa, a scuola, sul lavoro, e non pensare che le tragedie avvengono solo a casa d\u2019altri", "lang": "it", "created_at": "2019-09-09T04:29:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "piccologori", "id": "2483513455"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 101, "tag": "femminicidio"}]}, "in_reply_to_user_id": "2483513455", "geo": {"place_id": "7d588036fe12e124"}, "author_id": "2942418184", "edit_history_tweet_ids": ["1170917157879844864"], "id": "1170917157879844864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170714061891395584"}]}, {"text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:28:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "author_id": "1157759207254503426", "edit_history_tweet_ids": ["1170916894637006848"], "id": "1170916894637006848", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}]}, {"text": "@cinecinecine Pero estar en Marvel y DC al mismo es un reto SUICIDA", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:27:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cinecinecine", "id": "64769450"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.6599, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 37, "end": 38, "probability": 0.7694, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "in_reply_to_user_id": "64769450", "author_id": "765831480", "edit_history_tweet_ids": ["1170916711773552640"], "id": "1170916711773552640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170915717580914688"}]}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:26:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "1287163506", "edit_history_tweet_ids": ["1170916379064709120"], "id": "1170916379064709120", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "me esta doliendo la rodilla q tenia lesionada desde el a\u00f1o pasado y QUIERO VOLVER A BAILAR jajjjjj mision suicida a las 3", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:22:07.000Z", "author_id": "1719649302", "edit_history_tweet_ids": ["1170915263157592064"], "id": "1170915263157592064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Indigna la actitud suicida de los soldados, ordenada por la actitud blandengue gandista  de AMLO.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:22:01.000Z", "geo": {"place_id": "7d93122509633720"}, "author_id": "977649428692692992", "edit_history_tweet_ids": ["1170915236116873217"], "id": "1170915236116873217", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:20:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "250319901", "edit_history_tweet_ids": ["1170914970806169601"], "id": "1170914970806169601", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "RT @SigmaxMinecraft: Aldeano Suicida - ElRichMC\n \nTwitch Channel: https://t.co/aLvLzYRazk\nTwitch Clip: https://t.co/gHAU2FDvVU\n \n#Minecraft\u2026", "lang": "en", "created_at": "2019-09-09T04:20:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SigmaxMinecraft", "id": "1169293671436603392"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 139, "tag": "Minecraft"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.8869, "type": "Other", "normalized_text": "Aldeano Suicida"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.8661, "type": "Other", "normalized_text": "ElRichMC"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.6982, "type": "Other", "normalized_text": "Twitch Channel"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9193, "type": "Other", "normalized_text": "Twitch"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9309, "type": "Other", "normalized_text": "Minecraft"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/aLvLzYRazk", "expanded_url": "https://twitch.tv/ElRichMC", "display_url": "twitch.tv/ElRichMC"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/gHAU2FDvVU", "expanded_url": "https://clips.twitch.tv/EnthusiasticAbrasiveRatBloodTrail", "display_url": "clips.twitch.tv/EnthusiasticAb\u2026"}]}, "author_id": "784931293922373632", "edit_history_tweet_ids": ["1170914949708898304"], "id": "1170914949708898304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170914822541758465"}]}, {"text": "@BiancaBeemban Pues como dice el t\u00edtulo, son las razones por las que se suicida Hanna, ya las dem\u00e1s son kk", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:20:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BiancaBeemban", "id": "3008670860"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Hanna"}]}, "in_reply_to_user_id": "3008670860", "author_id": "1109451192357306369", "edit_history_tweet_ids": ["1170914915613327363"], "id": "1170914915613327363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170914542974455809"}]}, {"text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:20:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "287879143", "edit_history_tweet_ids": ["1170914877617008640"], "id": "1170914877617008640", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}]}, {"text": "Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo \nHasta sentirme un puto suicida\nNadie ten\u00eda raz\u00f3n\nAmante de las causas perdidas \nCre\u00edas que ser\u00eda el mejor\nCuidado con las expectativas \nCocinaremos cristal en el desierto\nCreeremos un ratito en Dios +", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:20:25.000Z", "author_id": "1114985245030400000", "edit_history_tweet_ids": ["1170914833904099329"], "id": "1170914833904099329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Aldeano Suicida - ElRichMC\n \nTwitch Channel: https://t.co/aLvLzYRazk\nTwitch Clip: https://t.co/gHAU2FDvVU\n \n#Minecraft #Twitch https://t.co/UDyAchlUDm", "lang": "en", "created_at": "2019-09-09T04:20:22.000Z", "author_id": "1169293671436603392", "edit_history_tweet_ids": ["1170914822541758465"], "id": "1170914822541758465", "entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 118, "tag": "Minecraft"}, {"start": 119, "end": 126, "tag": "Twitch"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "Aldeano Suicida"}, {"start": 18, "end": 25, "probability": 0.8667, "type": "Other", "normalized_text": "ElRichMC"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.8292, "type": "Other", "normalized_text": "Twitch"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9358, "type": "Other", "normalized_text": "Twitch"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9496, "type": "Other", "normalized_text": "Minecraft"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9432, "type": "Other", "normalized_text": "Twitch"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/aLvLzYRazk", "expanded_url": "https://twitch.tv/ElRichMC", "display_url": "twitch.tv/ElRichMC"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/gHAU2FDvVU", "expanded_url": "https://clips.twitch.tv/EnthusiasticAbrasiveRatBloodTrail", "display_url": "clips.twitch.tv/EnthusiasticAb\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/UDyAchlUDm", "expanded_url": "https://twitter.com/SigmaxMinecraft/status/1170914822541758465/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UDyAchlUDm", "media_key": "7_1170914159850119169"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Monty y Jasper, mejores amigos desde la infancia, pudieron decidir que hacer con sus vidas, algo que en una serie como the 100 es raro. Jasper decidi\u00f3 pasar sus \u00faltimos d\u00edas en una fiesta suicida, Monty decidi\u00f3 no \"ir a dormir\" para vivir la vida que \u00e9l quer\u00eda.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:20:10.000Z", "author_id": "1109855860170387459", "edit_history_tweet_ids": ["1170914772616916992"], "id": "1170914772616916992", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5146, "type": "Person", "normalized_text": "Monty"}, {"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5015, "type": "Other", "normalized_text": "Jasper"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Jasper"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.4739, "type": "Person", "normalized_text": "Monty"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Mais na hora que perdem algu\u00e9m pr\u00f3ximo fica se lamentando, ent\u00e3o por favor coloca na cabecinha de voc\u00eas que se a pessoa se suicidou voc\u00ea tem culpa sim, vc que zoa que d\u00e1 as costas que julga ignora, vc tem culpa sim, ent\u00e3o pensem melhor antes de ignorar aquela pessoa que+", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T04:19:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "184177391", "author_id": "184177391", "edit_history_tweet_ids": ["1170914653674889216"], "id": "1170914653674889216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170914651892326400"}]}, {"text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:19:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "792411018", "edit_history_tweet_ids": ["1170914632451727362"], "id": "1170914632451727362", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}]}, {"text": "@OLanderretche Un borracho suicida khaaaa", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:19:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OLanderretche", "id": "1031547720954204160"}]}, "in_reply_to_user_id": "1031547720954204160", "author_id": "809416881291595776", "edit_history_tweet_ids": ["1170914586549243904"], "id": "1170914586549243904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170792757063049221"}]}, {"text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T04:18:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}]}, "author_id": "4823239595", "edit_history_tweet_ids": ["1170914399093219328"], "id": "1170914399093219328", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}]}, {"text": "RT @populismo_Atroz: Ac\u00e1 est\u00e1 tu voto castigo a Macri...\nPretenden un pais socialista\nY c\u00f3mo est\u00e1 sociedad desprecia al capitalismo y liber\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:18:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "populismo_Atroz", "id": "729468838828490752"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "430735441", "edit_history_tweet_ids": ["1170914263130681345"], "id": "1170914263130681345", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170723085106012163"}]}, {"text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:17:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "author_id": "1104769697734512640", "edit_history_tweet_ids": ["1170914112186081280"], "id": "1170914112186081280", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}]}, {"text": "de vez en mes.. una cigue\u00f1a se suicida y all\u00ed est\u00e1s t\u00fa tan deprimida busc\u00e1ndole una explicaci\u00f3n", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:17:29.000Z", "geo": {"place_id": "018deff91b0b23b7"}, "author_id": "281248799", "edit_history_tweet_ids": ["1170914096419659776"], "id": "1170914096419659776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Langdon separ\u00f3 sus labios cuando la cercan\u00eda fue impuesta, llegando a sujetar con a\u00fan m\u00e1s firmeza la cintura del suicida. Dos noches seguidas, \u00bfEs que acaso era un premio?, Cerr\u00f3 sus ojos, procediendo a corresponder el beso dado, siguiendo como pod\u00eda ese ritmo pausado, \u00bb https://t.co/uual2y7wRS", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:16:52.000Z", "author_id": "807694348250972161", "edit_history_tweet_ids": ["1170913940550946816"], "id": "1170913940550946816", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5035, "type": "Person", "normalized_text": "Langdon"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/uual2y7wRS", "expanded_url": "https://twitter.com/iTHSUNSHINE/status/1170902151234805761", "display_url": "twitter.com/iTHSUNSHINE/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Por m\u00e1s trillado que suene, es cierto.\nLas cosas mejoran tiempo despu\u00e9s.\nY lo digo por experiencia, pues de una depresi\u00f3n profunda, melancol\u00eda e ideaci\u00f3n suicida; pude salir y ahora tengo personas que me estiman, nuevos sue\u00f1os y sobretodo una sonrisa en el rostro.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:16:30.000Z", "author_id": "741091933", "edit_history_tweet_ids": ["1170913848355885057"], "id": "1170913848355885057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Porque el que es suicida no le tiene miedo a la muerte", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:15:45.000Z", "author_id": "1060562960907730944", "edit_history_tweet_ids": ["1170913660274958337"], "id": "1170913660274958337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Realmente, por causa da depress\u00e3o muita gente se matou e a solu\u00e7\u00e3o era s\u00f3 sorrir! COMO \u00c9 Q OS PSIC\u00d3LOGOS N\u00c3O PENSARAM NISSO? https://t.co/YOly2P4ue7", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T04:15:39.000Z", "author_id": "1156546483757490176", "edit_history_tweet_ids": ["1170913632642838528"], "id": "1170913632642838528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/YOly2P4ue7", "expanded_url": "https://twitter.com/DXOGO/status/1170770371957657602", "display_url": "twitter.com/DXOGO/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170770371957657602"}]}, {"text": "@M_Henda_G @nachoalvarez_ Haber aprendido a gestionar al memos, una bolsa de patatas fritas.\nEl pobre marqu\u00e9s \"dirige\" un partido en plena descomposici\u00f3n. Darle para gestionsr cualquier cosa es suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:15:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "M_Henda_G", "id": "742431548197240832"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "nachoalvarez_", "id": "2851080851"}]}, "in_reply_to_user_id": "742431548197240832", "author_id": "2855455253", "edit_history_tweet_ids": ["1170913596303433728"], "id": "1170913596303433728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170821342624669696"}]}, {"text": "hermanos, el hijo sobreviviente, Conrad, lidia con una depresi\u00f3n suicida, su madre, Beth, le tiene un resentimiento enorme y su padre, Calvin, es el \u00fanico que muestra un genuino inter\u00e9s por su recuperaci\u00f3n pero no encuentra la forma de dirigirse a \u00e9l, es \u00fanicamente a trav\u00e9s de su https://t.co/zEGX6LyKSu", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:14:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "57544678", "author_id": "57544678", "edit_history_tweet_ids": ["1170913267704680450"], "id": "1170913267704680450", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.5079, "type": "Person", "normalized_text": "Conrad"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.476, "type": "Other", "normalized_text": "Beth"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.4731, "type": "Person", "normalized_text": "Calvin"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zEGX6LyKSu", "expanded_url": "https://twitter.com/cqnanaya/status/1170913267704680450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zEGX6LyKSu", "media_key": "3_1170913255230849024"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170885845223501824"}]}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:13:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "852240449108627456", "edit_history_tweet_ids": ["1170913187388174337"], "id": "1170913187388174337", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "A mi me pones a 7 mujeres:\n\nUna Infiel\nUna ninf\u00f3mana\nUna suicida\nUna farandulera\nUna mentirosa\nUna ego\u00edsta\nY otra \"X\" que probablemente ser\u00eda la mejor opci\u00f3n.\n\n\u00a1Y ten por seguro! Que elegir\u00e9 a las 6 primeras de una en una para joderme psicol\u00f3gicamente de por vida #SeasPendejo!", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:13:33.000Z", "author_id": "1166390033588412419", "edit_history_tweet_ids": ["1170913105326592001"], "id": "1170913105326592001", "entities": {"hashtags": [{"start": 264, "end": 276, "tag": "SeasPendejo"}], "annotations": [{"start": 265, "end": 275, "probability": 0.5218, "type": "Other", "normalized_text": "SeasPendejo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Se eu morrer inesperadamente, foi essa loira que me matou. Essa \u00e9 a prova. https://t.co/up56kIMdrZ", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T04:13:04.000Z", "author_id": "1061339823364022273", "edit_history_tweet_ids": ["1170912984262172673"], "id": "1170912984262172673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/up56kIMdrZ", "expanded_url": "https://twitter.com/christiegirlx/status/1170890812332355585", "display_url": "twitter.com/christiegirlx/\u2026"}]}}, {"text": "Entrar em casa a estas horas sem que o meu pai acorde \u00e9 a miss\u00e3o mais suicida da minha vida \ud83d\ude02", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T04:12:45.000Z", "author_id": "983264784622727168", "edit_history_tweet_ids": ["1170912903098241024"], "id": "1170912903098241024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "empez\u00f3 la hora suicida,", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:12:35.000Z", "author_id": "1134263293105905665", "edit_history_tweet_ids": ["1170912860857352192"], "id": "1170912860857352192", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:12:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "214744412", "edit_history_tweet_ids": ["1170912756935122944"], "id": "1170912756935122944", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}]}, {"text": "Ese tipo no se suicida por miedo ajaj https://t.co/5f3vRAns53", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:11:48.000Z", "author_id": "1078037888", "edit_history_tweet_ids": ["1170912662974283776"], "id": "1170912662974283776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/5f3vRAns53", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2493585150729881&id=100002352610302", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}}, {"text": "RT @tucurclaux: La informaci\u00f3n de la extra\u00f1a escena del crimen obliga al MP a investigar y establecer la responsabilidad de quien difundi\u00f3\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:11:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tucurclaux", "id": "289111175"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.6841, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "author_id": "804391601359429632", "edit_history_tweet_ids": ["1170912539410149378"], "id": "1170912539410149378", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170792703522725888"}]}, {"text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:11:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "1033459725277560832", "edit_history_tweet_ids": ["1170912530870480896"], "id": "1170912530870480896", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}]}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:11:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "2786457213", "edit_history_tweet_ids": ["1170912506547724288"], "id": "1170912506547724288", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:11:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "53950791", "edit_history_tweet_ids": ["1170912487270682624"], "id": "1170912487270682624", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:10:42.000Z", "author_id": "364353218", "edit_history_tweet_ids": ["1170912388138393607"], "id": "1170912388138393607", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}]}, {"text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:10:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "2416528526", "edit_history_tweet_ids": ["1170912345197035520"], "id": "1170912345197035520", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}]}, {"text": "e na s8 ela chegou na fase perdidinha da vida pra dps realmente se descobrir e aprender viver mesmo com todas as coisas ruins mas a shonda a matou antes dessa evolu\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T04:10:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "4828932598", "author_id": "4828932598", "edit_history_tweet_ids": ["1170912253861879808"], "id": "1170912253861879808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170910669694218242"}]}, {"text": "RT @tucurclaux: La informaci\u00f3n de la extra\u00f1a escena del crimen obliga al MP a investigar y establecer la responsabilidad de quien difundi\u00f3\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:10:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tucurclaux", "id": "289111175"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.6841, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "author_id": "98216313", "edit_history_tweet_ids": ["1170912221557350400"], "id": "1170912221557350400", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170792703522725888"}]}, {"text": "@man_duca O lol\u00f3 da compadecida\nAlien, o oitavo lol\u00f3\nO exterminador do lol\u00f3\nLol\u00f3 suicida\nLol\u00f3 de mestre\nJack, o ca\u00e7ador de lol\u00f3\nGuardi\u00f5es do lol\u00f3\nQuest\u00e3o de lol\u00f3\nO lol\u00f3 de emily rose (ela fica doidona kkk)\nAbulele-Meu amigo lol\u00f3\nHomem aranha de volta ao lol\u00f3\nBatman o lol\u00f3 das trevas", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T04:09:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "man_duca", "id": "913582691186036736"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.4055, "type": "Other", "normalized_text": "Alien"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.4505, "type": "Person", "normalized_text": "Lol\u00f3"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.4945, "type": "Person", "normalized_text": "Lol\u00f3"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.5264, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}, {"start": 172, "end": 181, "probability": 0.5386, "type": "Person", "normalized_text": "emily rose"}, {"start": 259, "end": 264, "probability": 0.4201, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "in_reply_to_user_id": "1105629970712399872", "author_id": "1105629970712399872", "edit_history_tweet_ids": ["1170912102980235264"], "id": "1170912102980235264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170905910006431744"}]}, {"text": "RT @madfatbody: eu n\u00e3o posso me relacionar com ningu\u00e9m enquanto eu n\u00e3o conseguir me relacionar comigo mesma. eu sou deprimida, suicida, aut\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T04:08:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "madfatbody", "id": "1093345772341473285"}]}, "author_id": "3306737571", "edit_history_tweet_ids": ["1170911905759813632"], "id": "1170911905759813632", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170755780854845441"}]}, {"text": "Colocou no tt \"Aq se faz se paga msm\" pq o menino faleceu? \u2014 Caralho, \u00e9 claro que n\u00e3o cara! Pelo amor de Deus. Ele tirou a pr\u00f3pria vida e isso \u00e9 uma das piores coisas https://t.co/ft9YLeVedX", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T04:07:39.000Z", "author_id": "827549880734343169", "edit_history_tweet_ids": ["1170911621612486656"], "id": "1170911621612486656", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.6291, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.605, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/ft9YLeVedX", "expanded_url": "https://curiouscat.me/bielsousacrf/post/980301994?t=1568002059", "display_url": "curiouscat.me/bielsousacrf/p\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "se tenta aqui na caixa tu e suicida preparado pra morrer \ud83c\uddef\ud83c\uddf2", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T04:07:18.000Z", "author_id": "720099299032481793", "edit_history_tweet_ids": ["1170911532324204544"], "id": "1170911532324204544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Hoje acordei bastante pensativo com um sentimento muito estranho no meu cora\u00e7\u00e3o, em observar as pessoas por onde ando , a amiga Grazielli, a mo\u00e7a de classe m\u00e9dia que se suicidou nesse Inicio de... https://t.co/foa5sQoLmy", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T04:06:51.000Z", "author_id": "155348303", "edit_history_tweet_ids": ["1170911417836494850"], "id": "1170911417836494850", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.4421, "type": "Other", "normalized_text": "Grazielli"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/foa5sQoLmy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/edmentirosorodriques.cpidoleite/posts/1195727163923755", "display_url": "facebook.com/edmentirosorod\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/edmentirosorodriques.cpidoleite/posts/1195727163923755/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Ex presidente Mauricio Funes se suicida: \u00bfEs cierto el rumor que circula en redes? - https://t.co/8FZ28wHn3v", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:04:37.000Z", "author_id": "1170891040439582721", "edit_history_tweet_ids": ["1170910858190479360"], "id": "1170910858190479360", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Funes"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8FZ28wHn3v", "expanded_url": "https://elsalvadorgram.com/2019/09/ex-presidente-mauricio-funes-se-suicida-es-cierto-el-rumor-que-circula-en-redes/", "display_url": "elsalvadorgram.com/2019/09/ex-pre\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Tuve que borrar el meme suicida que compart\u00ed en fb porque mi familia ya estaba pensando que s\u00ed me iba a suicidar de vdd, ven pq me caga facebook", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:03:46.000Z", "author_id": "1111046610220249088", "edit_history_tweet_ids": ["1170910643580354561"], "id": "1170910643580354561", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.7521, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.9534, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T04:03:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "author_id": "965332180741378048", "edit_history_tweet_ids": ["1170910451867226112"], "id": "1170910451867226112", "public_metrics": {"retweet_count": 6188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}]}, {"text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:01:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "609707983", "edit_history_tweet_ids": ["1170910009711947776"], "id": "1170910009711947776", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}]}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:00:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "1082136445404499970", "edit_history_tweet_ids": ["1170909709370613760"], "id": "1170909709370613760", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "@EruRoldan @IvanChapa @LA_SERRADILLA Una vez lo dije... He visto a Serradilla en cine, convertida en edecan, abogada desempleada, hombreriega, monja, drogadicta, fotografa, actriz de funeral, lesbiana, suicida, etc. Existe mucho material de cine. (Tmb en Tv), pero su cine s\u00ed te da para marat\u00f3n, y muy variado.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:57:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "EruRoldan", "id": "293676529"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "IvanChapa", "id": "242187452"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "LA_SERRADILLA", "id": "201991509"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.5809, "type": "Person", "normalized_text": "Serradilla"}]}, "in_reply_to_user_id": "293676529", "author_id": "50454175", "edit_history_tweet_ids": ["1170909161653252096"], "id": "1170909161653252096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170892034497888256"}]}, {"text": "Esse padr\u00e3o \u00e9 visto como sinal de ajuda plena, bondade, amparo. \u00c9 um padr\u00e3o visto como \"o certo a se fazer\". Pois bem, a idea\u00e7\u00e3o suicida \u00e9 uma manifesta\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as psiqui\u00e1tricas, portanto essa pessoa \u00e9 doente. Doentes precisam ser tratados. SEU AMIGO N\u00c3O \u00c9 SEU TERAPEUTA!!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:56:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "50848204", "author_id": "50848204", "edit_history_tweet_ids": ["1170908867758346240"], "id": "1170908867758346240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170908866453942273"}]}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:56:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "1356114354", "edit_history_tweet_ids": ["1170908759843119104"], "id": "1170908759843119104", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:55:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "253108830", "edit_history_tweet_ids": ["1170908674153304064"], "id": "1170908674153304064", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}]}, {"text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:55:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "author_id": "2292042106", "edit_history_tweet_ids": ["1170908616217563137"], "id": "1170908616217563137", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}]}, {"text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:55:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}]}, "author_id": "1142161839792513024", "edit_history_tweet_ids": ["1170908589097181184"], "id": "1170908589097181184", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}]}, {"text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela d\u00e9cima vez em fam\u00edlia e eu surtando a cada frase da alerquina at\u00e9 meu pai me interromper \"SE \u00c9 ASSIM PELA ALERQUINA EU NEM QUERO CONHECER AS TUAS NAMORADAS\" G E N T E!!!! SURTANDO! Kkkkkkkkkkkkkkkkkkklkll", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:53:30.000Z", "author_id": "853049119790727168", "edit_history_tweet_ids": ["1170908057896964097"], "id": "1170908057896964097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@CarneMoidaTV @peixeaquatico Eu diria Esquadr\u00e3o Suicida, mas Animal Pol\u00edtico \u00e9 PIOR!", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:53:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarneMoidaTV", "id": "2230216267"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "peixeaquatico", "id": "61406967"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.6131, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 75, "probability": 0.6766, "type": "Other", "normalized_text": "Animal Pol\u00edtico"}]}, "in_reply_to_user_id": "2230216267", "author_id": "2751302830", "edit_history_tweet_ids": ["1170907967643893761"], "id": "1170907967643893761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170901768076591104"}]}, {"text": "@uruttiiiii suicida xq", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:52:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "uruttiiiii", "id": "940259843419574272"}]}, "in_reply_to_user_id": "940259843419574272", "author_id": "1045378122525405190", "edit_history_tweet_ids": ["1170907895388659712"], "id": "1170907895388659712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170905809309638656"}]}, {"text": "RT @JohanLozada26: Guaid\u00f3: no hemos logrado sacar a Maduro de Miraflores.\n\nAnda con Manuel Rosales que en 2006 se prest\u00f3 para una trampa el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:52:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohanLozada26", "id": "4921816918"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.5776, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Rosales"}]}, "author_id": "1181049786", "edit_history_tweet_ids": ["1170907746331504640"], "id": "1170907746331504640", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170746241782861824"}]}, {"text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:50:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "73594494", "edit_history_tweet_ids": ["1170907246752075776"], "id": "1170907246752075776", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}]}, {"text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:50:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "99399119", "edit_history_tweet_ids": ["1170907207812206594"], "id": "1170907207812206594", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}]}, {"text": "RT @roylucier: https://t.co/rio1VysmfS\n\nA second Jericho rarity here. Two days after Compton, he worked at All Nations Center in LA, here h\u2026", "lang": "en", "created_at": "2019-09-09T03:49:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "roylucier", "id": "2699254159"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4916, "type": "Person", "normalized_text": "Jericho"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8001, "type": "Place", "normalized_text": "Compton"}, {"start": 107, "end": 124, "probability": 0.5453, "type": "Place", "normalized_text": "All Nations Center"}, {"start": 129, "end": 130, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "LA"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/rio1VysmfS", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=9BuDZr8FE2w&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=9BuDZr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=9BuDZr8FE2w&feature=youtu.be"}]}, "author_id": "3295988762", "edit_history_tweet_ids": ["1170907066883608576"], "id": "1170907066883608576", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170781955677253632"}]}, {"text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:49:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "89859327", "edit_history_tweet_ids": ["1170907056284557312"], "id": "1170907056284557312", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}]}, {"text": "@Taly_chan @paulacramon Judas tamb\u00e9m se  matou quando viu a tragedia que tinha feito! Remorso n\u00e3o \u00e9 arrependimento! @SF_Moro", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:48:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "taly_chan", "id": "1363394870329692163"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "paulacramon", "id": "53437626"}, {"start": 116, "end": 124, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8766, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "in_reply_to_user_id": "2308451519", "author_id": "1053997470043328512", "edit_history_tweet_ids": ["1170906746367434752"], "id": "1170906746367434752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170664416775462914"}]}, {"text": "RT @L3onardobqto: @LuisitoComunica Por compartir memes y hacer comentarios en s\u00e1tira o hip\u00e9rbole, mi familia y algunos usuarios me ha acusa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:48:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "L3onardobqto", "id": "694237206609813505"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "LuisitoComunica", "id": "96634419"}]}, "author_id": "3253622396", "edit_history_tweet_ids": ["1170906687328464897"], "id": "1170906687328464897", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170792280535568385"}]}, {"text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:48:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "1414046202", "edit_history_tweet_ids": ["1170906673696915457"], "id": "1170906673696915457", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}]}, {"text": "RT @SantiMostaffa: &amp; recuerden amigxs, nadie se suicida en la comisar\u00eda https://t.co/I8XIeaxcJr", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:47:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SantiMostaffa", "id": "2565716138"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/I8XIeaxcJr", "expanded_url": "https://twitter.com/SantiMostaffa/status/1170730529760718848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8XIeaxcJr", "media_key": "3_1170730514233339905"}]}, "author_id": "2352944552", "edit_history_tweet_ids": ["1170906650515038208"], "id": "1170906650515038208", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170730529760718848"}]}, {"text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:47:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "374311745", "edit_history_tweet_ids": ["1170906650443755521"], "id": "1170906650443755521", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}]}, {"text": "J\u00e1 viu algu\u00e9m matar um animal para comer? Se visse, comeria mesmo assim? \u2014 \u00danica vez que vi foi quando meu ex cunhado matou uma ovelha, n\u00e3o me animei a comer depois https://t.co/qWgC5pLYAc", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:46:28.000Z", "author_id": "795612744259084292", "edit_history_tweet_ids": ["1170906290564059137"], "id": "1170906290564059137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/qWgC5pLYAc", "expanded_url": "https://curiouscat.me/EduardoDutra/post/980404467?t=1568000788", "display_url": "curiouscat.me/EduardoDutra/p\u2026"}]}}, {"text": "@kirizaki_ei E o gameplay mais suicida que eu j\u00e1 vir,\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u270c\ufe0f parab\u00e9ns logo os jovens estar\u00e3o todos mortos se criar para este jogo o \u00f3culos 3D\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u270c\ufe0f\ud83e\udd29 https://t.co/oDVcN4YEtE", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:45:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "kirizaki_ei", "id": "3857096414"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/oDVcN4YEtE", "expanded_url": "https://twitter.com/matheusouzagom1/status/1170905948057210880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oDVcN4YEtE", "media_key": "16_1170905926137733122"}]}, "in_reply_to_user_id": "3857096414", "author_id": "1157754518966296576", "edit_history_tweet_ids": ["1170905948057210880"], "id": "1170905948057210880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170677232890630144"}]}, {"text": "RT @oliveira_clayre: eu fico t\u00e3o mal quando recebo not\u00edcias de que algu\u00e9m se suicidou. as vezes a pessoa da todas as pistas de que t\u00e1 mal,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:44:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "oliveira_clayre", "id": "782227644263849984"}]}, "author_id": "3376912234", "edit_history_tweet_ids": ["1170905849142874112"], "id": "1170905849142874112", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170879629428703232"}]}, {"text": "@nocturnalstark Pa que? Si ya sabemos que se suicida Stanley", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:43:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nocturnalstark", "id": "1012428821293920258"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}]}, "in_reply_to_user_id": "1012428821293920258", "author_id": "998595877131374592", "edit_history_tweet_ids": ["1170905542111498240"], "id": "1170905542111498240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170903530560819200"}]}, {"text": "La canci\u00f3n m\u00e1s suicida de Camilo sesto es Amor amar...", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:42:52.000Z", "author_id": "633284503", "edit_history_tweet_ids": ["1170905385106100230"], "id": "1170905385106100230", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.7252, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo sesto"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "Amor amar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @cdariofc: @SalitaSin Baia baia...Y Letona  sale toda campante a decir \"El partido a\u00fan no me aprueba mi renuncia\". Miserable!!! Recordem\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:41:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdariofc", "id": "2303709716"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Letona"}]}, "author_id": "54632757", "edit_history_tweet_ids": ["1170905123381501953"], "id": "1170905123381501953", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170887224004685826"}]}, {"text": "https://t.co/OcTZhpeHVG", "lang": "zxx", "created_at": "2019-09-09T03:41:25.000Z", "author_id": "835271852176003073", "edit_history_tweet_ids": ["1170905020482674688"], "id": "1170905020482674688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/OcTZhpeHVG", "expanded_url": "https://www.lavozdelafrontera.com.mx/policiaca/video-mujer-se-suicida-de-un-septimo-piso-en-tijuana-4154213.html", "display_url": "lavozdelafrontera.com.mx/policiaca/vide\u2026"}]}}, {"text": "RT @gaspahriano: Ontem um mlk aqui da quebra se suicidou e geral ficou se perguntando pq, q tava com ele ontem e tal... Temos q nos conscie\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:41:23.000Z", "author_id": "2390943498", "edit_history_tweet_ids": ["1170905008558227456"], "id": "1170905008558227456", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170720143854505989"}]}, {"text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:41:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "220645944", "edit_history_tweet_ids": ["1170904953180889089"], "id": "1170904953180889089", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}]}, {"text": "@peixeaquatico por onde eu come\u00e7o\n\nCarrossel 1 e 2\nTropa de Elite 2\nSaga Crepusculo (fui obrigado a assistir com a minha prima)\n50 tons de cinza\nEsquadr\u00e3o Suicida\nGhost in The Shell (2017)\nBatman e Robin\nFrozen (musica pra cacete. at\u00e9 pra disney)\nInternet o filme\nXuxa contra o Baixo-Astral", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:41:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "peixeaquatico", "id": "61406967"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.7104, "type": "Other", "normalized_text": "Carrossel 1"}, {"start": 60, "end": 82, "probability": 0.573, "type": "Other", "normalized_text": "Elite 2\nSaga Crepusculo"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.5297, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.7137, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 163, "end": 180, "probability": 0.7817, "type": "Other", "normalized_text": "Ghost in The Shell"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.4527, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 198, "end": 209, "probability": 0.4624, "type": "Person", "normalized_text": "Robin\nFrozen"}, {"start": 284, "end": 289, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Astral"}]}, "in_reply_to_user_id": "61406967", "author_id": "1028066851404873729", "edit_history_tweet_ids": ["1170904929860575232"], "id": "1170904929860575232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170890450951127040"}]}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:40:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "823745677171818496", "edit_history_tweet_ids": ["1170904719398768641"], "id": "1170904719398768641", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "@sofiabelencazar No amiga es a total virrey de odonoju la tendencia suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:39:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sofiabelencazar", "id": "788482015"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.4326, "type": "Person", "normalized_text": "virrey"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.6918, "type": "Person", "normalized_text": "odonoju"}]}, "in_reply_to_user_id": "788482015", "author_id": "134581186", "edit_history_tweet_ids": ["1170904652067561473"], "id": "1170904652067561473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170904379605561344"}]}, {"text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:38:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "144727285", "edit_history_tweet_ids": ["1170904228992360448"], "id": "1170904228992360448", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}]}, {"text": "RT @frankzhangg: que saudade de uma produ\u00e7\u00e3o bem feita com divulga\u00e7\u00e3o de qualidade e com conte\u00fado instigante e fiel ao o q o filme \u00e9 e pass\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:37:57.000Z", "author_id": "2973264425", "edit_history_tweet_ids": ["1170904145789890562"], "id": "1170904145789890562", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170891016632766465"}]}, {"text": "Hoy no me siento tan suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:37:46.000Z", "author_id": "115971706", "edit_history_tweet_ids": ["1170904100596330496"], "id": "1170904100596330496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"text": "@nat_oceans @manuelagarchet1 ela foi finalizadaaaaaaaa eu n tenho culpa se o cara matou ela em 3 segundos \n\n\u00e9 triste a morena n quer mais jogar cmg", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:37:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nat_oceans", "id": "1571158210035286017"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "manuelagarchet1", "id": "1103499508288290816"}]}, "in_reply_to_user_id": "1009194546331254789", "author_id": "4883685575", "edit_history_tweet_ids": ["1170903992559386625"], "id": "1170903992559386625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170903828180459520"}]}, {"text": "Pra que eu fui rever Esquadr\u00e3o  Suicida???? Queria  entender  essa minha  vontade  de passar raiva a toa.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:37:07.000Z", "author_id": "128725903", "edit_history_tweet_ids": ["1170903936011776001"], "id": "1170903936011776001", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o  Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "UNIDADES EN APOYO: RES-127 &gt;&gt; RESCATE / SUICIDA / EN ALTURA : HUERTOS DE MANCHAY MZ G LT 4    - PACHACAMAC https://t.co/fBoMk34tJa", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:36:51.000Z", "author_id": "6251192", "edit_history_tweet_ids": ["1170903869330776064"], "id": "1170903869330776064", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.4014, "type": "Person", "normalized_text": "MANCHAY"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/fBoMk34tJa", "expanded_url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=-12.1138113276534,-76.8735864611727&basemap=satellite", "display_url": "google.com/maps/search/?a\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:35:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "965249913192886272", "edit_history_tweet_ids": ["1170903643559813120"], "id": "1170903643559813120", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:35:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "280106520", "edit_history_tweet_ids": ["1170903614463852546"], "id": "1170903614463852546", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}]}, {"text": "@suicida_mne \ud83d\udc4d", "lang": "und", "created_at": "2019-09-09T03:35:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "3627717334", "edit_history_tweet_ids": ["1170903524642828289"], "id": "1170903524642828289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170903409073053696"}]}, {"text": "@liaxxne Basicamente ele se matou pra salvar o resto deles :')", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:35:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "liaxxne", "id": "2997131693"}]}, "in_reply_to_user_id": "2997131693", "author_id": "3099501467", "edit_history_tweet_ids": ["1170903405260365824"], "id": "1170903405260365824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170903165610409984"}]}, {"text": "RT @softstoessell: alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al fina\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:34:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "softstoessell", "id": "828966213317488640"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}]}, "author_id": "945365361825910784", "edit_history_tweet_ids": ["1170903364340801537"], "id": "1170903364340801537", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170423605819256832"}]}, {"text": "@suicida_mne \u041f\u043e\u0435\u0448\u044c!!", "lang": "ru", "created_at": "2019-09-09T03:34:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "3627717334", "edit_history_tweet_ids": ["1170903319524626433"], "id": "1170903319524626433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170746829610336257"}]}, {"text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:33:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "39277399", "edit_history_tweet_ids": ["1170903146215948288"], "id": "1170903146215948288", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}]}, {"text": "RESCATE / SUICIDA / EN ALTURA : HUERTOS DE MANCHAY MZ G LT 4    - PACHACAMAC // AMB-96,RES-96 https://t.co/0AMZoEOi8a", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:33:52.000Z", "author_id": "6251192", "edit_history_tweet_ids": ["1170903116776189952"], "id": "1170903116776189952", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.425, "type": "Person", "normalized_text": "MANCHAY"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/0AMZoEOi8a", "expanded_url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=-12.1138113,-76.8735865&basemap=satellite", "display_url": "google.com/maps/search/?a\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @SantiMostaffa: &amp; recuerden amigxs, nadie se suicida en la comisar\u00eda https://t.co/I8XIeaxcJr", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:33:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SantiMostaffa", "id": "2565716138"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/I8XIeaxcJr", "expanded_url": "https://twitter.com/SantiMostaffa/status/1170730529760718848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8XIeaxcJr", "media_key": "3_1170730514233339905"}]}, "author_id": "1092920705002496000", "edit_history_tweet_ids": ["1170902961180090369"], "id": "1170902961180090369", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170730529760718848"}]}, {"text": "RT @frankzhangg: que saudade de uma produ\u00e7\u00e3o bem feita com divulga\u00e7\u00e3o de qualidade e com conte\u00fado instigante e fiel ao o q o filme \u00e9 e pass\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:32:25.000Z", "author_id": "1172834005", "edit_history_tweet_ids": ["1170902752442159104"], "id": "1170902752442159104", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170891016632766465"}]}, {"text": "RT @flor_unplugged: nadie se suicida en una comisar\u00eda, y no, no es en Argentina ni en Brasil, esto es en MI BARRIO. \nPolic\u00eda asesina, repug\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:32:05.000Z", "author_id": "162714145", "edit_history_tweet_ids": ["1170902671588503554"], "id": "1170902671588503554", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5215, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170392078565724161"}]}, {"text": "To assistindo Glee de novo n\u00e9 e ai to numa cena que o Finn fala pra Santana que n\u00e3o quer que ela morra, por ter ansiedade e se matar algum dia e que ele n\u00e3o se perdoaria se ela morresse sem ele tentar algo. Eu tive que parar pra respirar pq me lembrei que o Corey se matou :(", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:31:47.000Z", "author_id": "913418278957195264", "edit_history_tweet_ids": ["1170902594774020097"], "id": "1170902594774020097", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9386, "type": "Other", "normalized_text": "Glee"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7173, "type": "Person", "normalized_text": "Finn"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7082, "type": "Person", "normalized_text": "Santana"}, {"start": 258, "end": 262, "probability": 0.6601, "type": "Person", "normalized_text": "Corey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "A mi me la suda todo lo que digan , porque no teme a la muerte el que vive como un suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:30:51.000Z", "author_id": "1067096594808561666", "edit_history_tweet_ids": ["1170902358458535936"], "id": "1170902358458535936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "#Pol\u00edtica Se suicida se\u00f1alado de la supuesta emboscada a militares\n\nEl comunitario, identificado como Agust\u00edn Chub Chub, fue encontrado la ma\u00f1ana de este domingo en su vivienda, la cual ha estado pr\u00e1cticamente abandonada. \n\nMira aqu\u00ed los detalles:\nhttps://t.co/2P0kahlyyA https://t.co/hy31Km01CE", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:30:00.000Z", "author_id": "1687984068", "edit_history_tweet_ids": ["1170902144674758656"], "id": "1170902144674758656", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Pol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8403, "type": "Person", "normalized_text": "Agust\u00edn Chub Chub"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/2P0kahlyyA", "expanded_url": "http://bit.ly/2koNwGE", "display_url": "bit.ly/2koNwGE"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/hy31Km01CE", "expanded_url": "https://twitter.com/soy_502/status/1170902144674758656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hy31Km01CE", "media_key": "3_1170896666603544576"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "se at\u00e9 o fim dessa temp n falarem quem matou o bosta do bryce eu juro q nunca mais vejo essa s\u00e9rie", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:29:38.000Z", "author_id": "2473080259", "edit_history_tweet_ids": ["1170902055348834305"], "id": "1170902055348834305", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.6478, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Se suicida en las celdas de la Polic\u00eda de\u00a0Investigaci\u00f3n https://t.co/VJnoKr09Qo https://t.co/1HigS9sOVA", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:29:21.000Z", "author_id": "1082428236041211905", "edit_history_tweet_ids": ["1170901981143228417"], "id": "1170901981143228417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/VJnoKr09Qo", "expanded_url": "https://rio19.mx/2019/09/08/se-suicida-en-las-celdas-de-la-policia-de-investigacion/", "display_url": "rio19.mx/2019/09/08/se-\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/1HigS9sOVA", "expanded_url": "https://twitter.com/Rio19_Mx/status/1170901981143228417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1HigS9sOVA", "media_key": "3_1170901979339603968"}]}}, {"text": "Y manejo de las armas, pronto fue sometida al entrenamiento cuerpo a cuerpo volvi\u00e9ndose cada vez m\u00e1s una soldado m\u00e1s completa.\n\nCuando fue notificada de una misi\u00f3n \"suicida\" que s\u00f3lo ella podr\u00eda ser capaz de sobrevivir no pod\u00eda negar, ya que, le deb\u00eda mucho al ej\u00e9rcito\n\n\u00bb", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:29:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "850475827900936192", "author_id": "850475827900936192", "edit_history_tweet_ids": ["1170901929301553153"], "id": "1170901929301553153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170901927175032832"}]}, {"text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:27:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}]}, "author_id": "816630237513584641", "edit_history_tweet_ids": ["1170901595527241728"], "id": "1170901595527241728", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}]}, {"text": "Hay de todo un poco...\nEl sucio , el bot\u00f3n, el ni\u00f1o rata, el suicida , el dormil\u00f3n, el que no para de comer, el que quiere llamar la atenci\u00f3n siempre , el que a todos le cae mal \nY por \u00faltimo el piola (obviamente soy yo) https://t.co/eFZZpJzZsT", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:27:02.000Z", "author_id": "825108601916256256", "edit_history_tweet_ids": ["1170901401058381825"], "id": "1170901401058381825", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/eFZZpJzZsT", "expanded_url": "https://twitter.com/SanTyPacheco13/status/1156525079272013824", "display_url": "twitter.com/SanTyPacheco13\u2026"}]}}, {"text": "RT @EPinternacional: Un presunto terrorista suicida muere en un ataque en el sur de #Filipinas https://t.co/hha3wS8Xq3", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:26:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EPinternacional", "id": "2382060517"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 94, "tag": "Filipinas"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Filipinas"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/hha3wS8Xq3", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-presunto-terrorista-suicida-muere-ataque-sur-filipinas-20190909032658.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "author_id": "28096651", "edit_history_tweet_ids": ["1170901331873357826"], "id": "1170901331873357826", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170896433781837824"}]}, {"text": "RT @miguelnieto363: @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/v9Se3JP3n\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:26:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "miguelnieto363", "id": "461541876"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.905, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "author_id": "461541876", "edit_history_tweet_ids": ["1170901295181574144"], "id": "1170901295181574144", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170901155993522181"}]}, {"text": "@AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/v9Se3JP3nf @Pura_Miel @canarita_23 @testoysiguiendo @salvemoschacao @comepan25 @jguaido @liderhumano", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:26:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}, {"start": 121, "end": 131, "username": "Pura_Miel", "id": "50093457"}, {"start": 132, "end": 144, "username": "canarita_23", "id": "230295015"}, {"start": 145, "end": 161, "username": "testoysiguiendo", "id": "158098636"}, {"start": 162, "end": 177, "username": "salvemoschacao", "id": "3216973785"}, {"start": 178, "end": 188, "username": "comepan25", "id": "2342220916"}, {"start": 189, "end": 197, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 198, "end": 210, "username": "LiderHumano", "id": "2359941480"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.7864, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/v9Se3JP3nf", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "75883996", "author_id": "461541876", "edit_history_tweet_ids": ["1170901155993522181"], "id": "1170901155993522181", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Argent\u00edna tiene alma suic\u00edda..y un d\u00eda v\u00e1 a acertar ..", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:25:57.000Z", "author_id": "1553568727", "edit_history_tweet_ids": ["1170901127874994177"], "id": "1170901127874994177", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3375, "type": "Other", "normalized_text": "Argent\u00edna"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 23, "quote_count": 1}}, {"text": "Sou muito f\u00e3 do Will smith eu fico procurando todos filmes que ele j\u00e1 fez pra eu ver vou assistir esquadr\u00e3o suicida de novo", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:25:46.000Z", "author_id": "1107720396982403073", "edit_history_tweet_ids": ["1170901081028734978"], "id": "1170901081028734978", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "Will smith"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.7807, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MarciaVargasS: Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para est\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:24:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarciaVargasS", "id": "66868014"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}]}, "author_id": "1063245337073205248", "edit_history_tweet_ids": ["1170900740614680577"], "id": "1170900740614680577", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708607840727041"}]}, {"text": "Ouvindo a mais braba dos muleke suicida - se mate 3", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:23:54.000Z", "author_id": "1163276797229842432", "edit_history_tweet_ids": ["1170900608922132480"], "id": "1170900608922132480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00e9 horr\u00edvel estar em uma casa onde as pessoas te olham como a suicida em potencial, a maior merda que eu fiz essa semana foi ter tido uma reca\u00edda e minha m\u00e3e ter descoberto", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:23:50.000Z", "author_id": "738028625438597122", "edit_history_tweet_ids": ["1170900594749521920"], "id": "1170900594749521920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Anon desculpa se tu n gostou do povo pedindo foto do pau dele, mas aquela foto de cueca com aquele pauz\u00e3o fez tod\u2026 \u2014 a curiosidade matou o gato    KKKK https://t.co/MHpHmlZqNi", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:23:29.000Z", "author_id": "956492337269624832", "edit_history_tweet_ids": ["1170900504563658752"], "id": "1170900504563658752", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.555, "type": "Person", "normalized_text": "Anon"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/MHpHmlZqNi", "expanded_url": "https://curiouscat.me/moutabernardo/post/980391752?t=1567999409", "display_url": "curiouscat.me/moutabernardo/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "meu namorado cuspiu \u00e1gua na minha cara na hr de ir embora e a gente se matou se rir ?????????????\neu amo meu relacionamento", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:22:52.000Z", "author_id": "1075739740756938753", "edit_history_tweet_ids": ["1170900352281055232"], "id": "1170900352281055232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@alerodrig15 @fael_herrera @ArceA97 @edasgonzales18 Ay le si ya sabe que somos el escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:22:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alerodrig15", "id": "900025116"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "fael_herrera", "id": "1568471550"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "ArceA97", "id": "1587629880"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "edasgonzales18", "id": "1536867157"}]}, "in_reply_to_user_id": "900025116", "author_id": "945693017708683266", "edit_history_tweet_ids": ["1170900298640084992"], "id": "1170900298640084992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170899976337133568"}]}, {"text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:22:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}]}, "author_id": "482121844", "edit_history_tweet_ids": ["1170900203651641344"], "id": "1170900203651641344", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}]}, {"text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:21:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "2633336411", "edit_history_tweet_ids": ["1170900044603506689"], "id": "1170900044603506689", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}]}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:21:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "141433291", "edit_history_tweet_ids": ["1170900043169247232"], "id": "1170900043169247232", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "RT @q8Uy7OZqKWagYpq: \u6749\u6d66\u8cb4\u3068\u4e38\u85e4\u6b63\u9053\u306eN-1\u30f4\u30a3\u30af\u30c8\u30ea\u30fc\u516c\u5f0f\u6226\u304c\u7121\u6599\u516c\u958b\u3055\u308c\u305f\u7406\u7531 https://t.co/hNy5jqDZJR", "lang": "ja", "created_at": "2019-09-09T03:20:49.000Z", "author_id": "743763576054112258", "edit_history_tweet_ids": ["1170899834275938304"], "id": "1170899834275938304", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "\u6749\u6d66\u8cb4"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.6268, "type": "Person", "normalized_text": "\u4e38\u85e4\u6b63\u9053"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/hNy5jqDZJR", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12125", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12125", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12125"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170554632239816704"}]}, {"text": "A curiosidade matou o gato, mas vc n\u00e3o vai morrer se me perguntar no gato curioso\nhttps://t.co/eEUJn6hhpp", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:19:39.000Z", "author_id": "86161943", "edit_history_tweet_ids": ["1170899541698236416"], "id": "1170899541698236416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/eEUJn6hhpp", "expanded_url": "http://curiouscat.me/lucenafinney", "display_url": "curiouscat.me/lucenafinney"}]}}, {"text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:19:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "487164278", "edit_history_tweet_ids": ["1170899497200816133"], "id": "1170899497200816133", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}]}, {"text": "RT @MarciaVargasS: Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para est\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:19:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarciaVargasS", "id": "66868014"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}]}, "author_id": "167986415", "edit_history_tweet_ids": ["1170899459636649984"], "id": "1170899459636649984", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708607840727041"}]}, {"text": "VAI SE FODER FLASHING LIGHTS PQ ME MATOU DESSE JEITO???", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:18:49.000Z", "author_id": "1120044817218703360", "edit_history_tweet_ids": ["1170899330179444736"], "id": "1170899330179444736", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.4133, "type": "Other", "normalized_text": "LIGHTS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:18:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "2553542672", "edit_history_tweet_ids": ["1170899290992119809"], "id": "1170899290992119809", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}]}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:17:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "3317715599", "edit_history_tweet_ids": ["1170899073165090816"], "id": "1170899073165090816", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "RT @Ana_AFer01: E meu cachorro q achou um rato matou, levou at\u00e9 o quarto da minha m\u00e3e, colocou ele na cama e saiu como se ele quisesse most\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:17:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ana_AFer01", "id": "829023458570944513"}]}, "author_id": "890360167661015042", "edit_history_tweet_ids": ["1170899022460178433"], "id": "1170899022460178433", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1117265412717187072"}]}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:17:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "243473636", "edit_history_tweet_ids": ["1170898885335801856"], "id": "1170898885335801856", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "Tajiri won the WWE Title from Samoa Joe with a tope suicida at saturday night's main event", "lang": "en", "created_at": "2019-09-09T03:16:45.000Z", "author_id": "830847114976571392", "edit_history_tweet_ids": ["1170898811780251648"], "id": "1170898811780251648", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4982, "type": "Person", "normalized_text": "Tajiri"}, {"start": 15, "end": 17, "probability": 0.4732, "type": "Other", "normalized_text": "WWE"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "Samoa Joe"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Acabei de saber que uma conhecida se matou. \u00c9 absurdo o quanto a vida pode ser passageira.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:16:38.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "125716924", "edit_history_tweet_ids": ["1170898780583026689"], "id": "1170898780583026689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "@11t30 T\u00e1 brabo hein Natasha, palmita direito desgra\u00e7a, maluco t\u00e1 a cara do sad boy suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:16:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "11t30", "id": "3368635605"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8437, "type": "Person", "normalized_text": "Natasha"}]}, "in_reply_to_user_id": "3368635605", "author_id": "779690707858649088", "edit_history_tweet_ids": ["1170898764833464320"], "id": "1170898764833464320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170897670250160129"}]}, {"text": "RT @MarciaVargasS: Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para est\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:16:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarciaVargasS", "id": "66868014"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}]}, "author_id": "107425701", "edit_history_tweet_ids": ["1170898653227245569"], "id": "1170898653227245569", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708607840727041"}]}, {"text": "@suicida_mne 12", "lang": "und", "created_at": "2019-09-09T03:15:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "928971502908735489", "edit_history_tweet_ids": ["1170898592015552512"], "id": "1170898592015552512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170755622683521024"}]}, {"text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:15:50.000Z", "author_id": "124535880", "edit_history_tweet_ids": ["1170898580086960128"], "id": "1170898580086960128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "finalmente posso usar minhas fotos da margot as harley em tudo sem ser da merda de esquadr\u00e3o suicida \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/d8uusGTuDG", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:15:32.000Z", "author_id": "4299951629", "edit_history_tweet_ids": ["1170898506527195137"], "id": "1170898506527195137", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.495, "type": "Organization", "normalized_text": "margot"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.4407, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/d8uusGTuDG", "expanded_url": "https://twitter.com/s_iriusblack/status/1170898506527195137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d8uusGTuDG", "media_key": "3_1170898501716365317"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"text": "estou h\u00e1 2 semanas sem meus antidepressivos e h\u00e1 2 semanas surtando, com pensamento suicida e tendo crise atr\u00e1s de crise. amo", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:14:40.000Z", "author_id": "199901611", "edit_history_tweet_ids": ["1170898285453873153"], "id": "1170898285453873153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@neant_etre Un deseo suicida que no se concreta,por la impracticabilidad de su ejercicio.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:14:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1023018904602509312", "author_id": "468603260", "edit_history_tweet_ids": ["1170898238284750848"], "id": "1170898238284750848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170896919859781638"}]}, {"text": "Um dia eu fui num m\u00e9dium e ele pegou o tar\u00f4, eu embaralhei e cortei e ele tirou duas cartas\nAmor e Morte, desde ent\u00e3o eu sempre tive medo de amar, uma pessoa que eu conheci disse que gostou de mim e duas semanas depois se matou, amei depois e eu pude sentir o amor dela morrer", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:14:18.000Z", "author_id": "958392307581145088", "edit_history_tweet_ids": ["1170898194382950400"], "id": "1170898194382950400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @frankzhangg: que saudade de uma produ\u00e7\u00e3o bem feita com divulga\u00e7\u00e3o de qualidade e com conte\u00fado instigante e fiel ao o q o filme \u00e9 e pass\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:12:58.000Z", "author_id": "3247004187", "edit_history_tweet_ids": ["1170897858784108547"], "id": "1170897858784108547", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170891016632766465"}]}, {"text": "E a gente nem se matou bem pelo contr\u00e1rio dei uma moral fdp no namoro dele que tinha dado b.o", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:12:20.000Z", "author_id": "1155293900", "edit_history_tweet_ids": ["1170897699262124032"], "id": "1170897699262124032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @EPinternacional: Un presunto terrorista suicida muere en un ataque en el sur de #Filipinas https://t.co/hha3wS8Xq3", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:11:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EPinternacional", "id": "2382060517"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 94, "tag": "Filipinas"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Filipinas"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/hha3wS8Xq3", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-presunto-terrorista-suicida-muere-ataque-sur-filipinas-20190909032658.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "author_id": "108957842", "edit_history_tweet_ids": ["1170897520710574080"], "id": "1170897520710574080", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170896433781837824"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:11:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1019773558002782208", "edit_history_tweet_ids": ["1170897478469726208"], "id": "1170897478469726208", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @la_patilla: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/7CptXk90dX", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:10:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/7CptXk90dX", "expanded_url": "http://j.mp/316McrZ", "display_url": "j.mp/316McrZ", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "245079133", "edit_history_tweet_ids": ["1170897308604665863"], "id": "1170897308604665863", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170765744122077185"}]}, {"text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:10:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "2424671376", "edit_history_tweet_ids": ["1170897200030932993"], "id": "1170897200030932993", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}]}, {"text": "Ser\u00e1?   No se rinde comprobar la noticia! Me llego hace un poco de tiempo!!!\n\nEX PRESIDENTE MAURICIO FUNES SE SUICIDA\n domingo 08 septiembre  92054 Compartes\n\n Compartir en Facebook", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:09:28.000Z", "author_id": "1098410589804814336", "edit_history_tweet_ids": ["1170896978961715202"], "id": "1170896978961715202", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 180, "probability": 0.9608, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:08:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "103914073", "edit_history_tweet_ids": ["1170896797625147392"], "id": "1170896797625147392", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "\"Soy Rafael Pombo versi\u00f3n suicida\"", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:08:30.000Z", "author_id": "111901649", "edit_history_tweet_ids": ["1170896734186328064"], "id": "1170896734186328064", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.8684, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Pombo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MarciaVargasS: Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para est\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:07:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarciaVargasS", "id": "66868014"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}]}, "author_id": "3931076001", "edit_history_tweet_ids": ["1170896582654464000"], "id": "1170896582654464000", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708607840727041"}]}, {"text": "@VAncilago Quase se matou AHUAHAUA", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:07:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "VAncilago", "id": "1021524372790693888"}]}, "in_reply_to_user_id": "1021524372790693888", "author_id": "978369897666351104", "edit_history_tweet_ids": ["1170896579869515776"], "id": "1170896579869515776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170822715382685697"}]}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:07:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "941015227", "edit_history_tweet_ids": ["1170896533778292736"], "id": "1170896533778292736", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:07:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "1144818918839791616", "edit_history_tweet_ids": ["1170896435023425537"], "id": "1170896435023425537", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}]}, {"text": "Un presunto terrorista suicida muere en un ataque en el sur de #Filipinas https://t.co/hha3wS8Xq3", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:07:18.000Z", "author_id": "2382060517", "edit_history_tweet_ids": ["1170896433781837824"], "id": "1170896433781837824", "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 73, "tag": "Filipinas"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Filipinas"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/hha3wS8Xq3", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-presunto-terrorista-suicida-muere-ataque-sur-filipinas-20190909032658.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Mis pensamientos dejaron de ser suicida cuando descubr\u00ed con que pod\u00eda vivir...", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:07:11.000Z", "author_id": "570117755", "edit_history_tweet_ids": ["1170896405180932096"], "id": "1170896405180932096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @frankzhangg: que saudade de uma produ\u00e7\u00e3o bem feita com divulga\u00e7\u00e3o de qualidade e com conte\u00fado instigante e fiel ao o q o filme \u00e9 e pass\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:06:04.000Z", "author_id": "4914230398", "edit_history_tweet_ids": ["1170896122308648961"], "id": "1170896122308648961", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170891016632766465"}]}, {"text": "@laren_dorr Pois \u00e9, se estiv\u00e9ssemos na \u00e9poca do ASOS, provavelmente ler\u00edamos discuss\u00f5es sobre como a morte do Joffrey foi sem gra\u00e7a pq n\u00e3o foi um Stark que o matou.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:05:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "laren_dorr", "id": "1369532761447440384"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.615, "type": "Organization", "normalized_text": "ASOS"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Joffrey"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.8108, "type": "Person", "normalized_text": "Stark"}]}, "in_reply_to_user_id": "1052687130789466112", "author_id": "2896331915", "edit_history_tweet_ids": ["1170896024598134787"], "id": "1170896024598134787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170885254292398081"}]}, {"text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:05:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "558716207", "edit_history_tweet_ids": ["1170895977789763585"], "id": "1170895977789763585", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}]}, {"text": "RT @oliveira_clayre: eu fico t\u00e3o mal quando recebo not\u00edcias de que algu\u00e9m se suicidou. as vezes a pessoa da todas as pistas de que t\u00e1 mal,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:05:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "oliveira_clayre", "id": "782227644263849984"}]}, "author_id": "2922210765", "edit_history_tweet_ids": ["1170895915453997057"], "id": "1170895915453997057", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170879629428703232"}]}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:05:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "117699379", "edit_history_tweet_ids": ["1170895868351995905"], "id": "1170895868351995905", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "@andreear09 Se suicida karla??? \ud83d\ude31\ud83e\uddd0 jajaja", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:04:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Andreear09", "id": "1241570901361135616"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6825, "type": "Person", "normalized_text": "karla"}]}, "in_reply_to_user_id": "834036115367665664", "author_id": "833166396922134529", "edit_history_tweet_ids": ["1170895783979343872"], "id": "1170895783979343872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170846000971427840"}]}, {"text": "No le teme a la muerte qui\u00e9n vive como un suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:04:42.000Z", "author_id": "2764629091", "edit_history_tweet_ids": ["1170895780544176128"], "id": "1170895780544176128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Profesi\u00f3n: suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:04:29.000Z", "author_id": "4287304641", "edit_history_tweet_ids": ["1170895724025982976"], "id": "1170895724025982976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Ex presidente Mauricio Funes se suicida: \u00bfEs cierto el rumor que circula en redes? - https://t.co/xlQzpxzveG\n#elsalvador\n#masvidasqueungato", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:03:31.000Z", "author_id": "876614775521910786", "edit_history_tweet_ids": ["1170895482073169920"], "id": "1170895482073169920", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 120, "tag": "elsalvador"}, {"start": 121, "end": 139, "tag": "masvidasqueungato"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Funes"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/xlQzpxzveG", "expanded_url": "https://elsalvadorgram.com/2019/09/ex-presidente-mauricio-funes-se-suicida-es-cierto-el-rumor-que-circula-en-redes/", "display_url": "elsalvadorgram.com/2019/09/ex-pre\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @esnoticiaviral: Mujer se suicida aventandose desde la azotea del hotel Sleep Inn en Tijuana. Como siempre gente criticando y juzgando f\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:02:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "esnoticiaviral", "id": "116667774"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6136, "type": "Other", "normalized_text": "Sleep Inn"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.8466, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}]}, "author_id": "321524991", "edit_history_tweet_ids": ["1170895327865389061"], "id": "1170895327865389061", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170894039597703169"}]}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:02:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "792756159065231362", "edit_history_tweet_ids": ["1170895305216335872"], "id": "1170895305216335872", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:02:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "854459774037000192", "edit_history_tweet_ids": ["1170895109715628032"], "id": "1170895109715628032", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "Cassio Lilge's top 5 artists this week: Sleater-Kinney (66), Laborat\u00f3rio Suicida (49), Pixies (49), The Replacements (46), Raul Seixas (41) #jotafm", "lang": "en", "created_at": "2019-09-09T03:01:15.000Z", "author_id": "72790115", "edit_history_tweet_ids": ["1170894911857709057"], "id": "1170894911857709057", "entities": {"hashtags": [{"start": 140, "end": 147, "tag": "jotafm"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8418, "type": "Person", "normalized_text": "Cassio Lilge"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.4517, "type": "Other", "normalized_text": "Sleater"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.4289, "type": "Other", "normalized_text": "Kinney"}, {"start": 61, "end": 79, "probability": 0.7817, "type": "Other", "normalized_text": "Laborat\u00f3rio Suicida"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.5048, "type": "Other", "normalized_text": "Pixies"}, {"start": 100, "end": 115, "probability": 0.8613, "type": "Other", "normalized_text": "The Replacements"}, {"start": 123, "end": 133, "probability": 0.8835, "type": "Person", "normalized_text": "Raul Seixas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MarciaVargasS: Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para est\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:00:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarciaVargasS", "id": "66868014"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}]}, "author_id": "130608059", "edit_history_tweet_ids": ["1170894818697973760"], "id": "1170894818697973760", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708607840727041"}]}, {"text": "RT @eu_naval: Ajuda ai rapaziada, ela tem que ser presa pela vida que tirou, foi a pr\u00f3pria quem mandou matar e participou da morte dele tmb\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:00:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eu_naval", "id": "3880760715"}]}, "author_id": "717083495584165888", "edit_history_tweet_ids": ["1170894810720477184"], "id": "1170894810720477184", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170777520544931841"}]}, {"text": "@suicida_mne 12 \ud83d\ude48", "lang": "und", "created_at": "2019-09-09T03:00:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "960594728688472069", "edit_history_tweet_ids": ["1170894810456186881"], "id": "1170894810456186881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170755622683521024"}]}, {"text": "RT @oliveira_clayre: eu fico t\u00e3o mal quando recebo not\u00edcias de que algu\u00e9m se suicidou. as vezes a pessoa da todas as pistas de que t\u00e1 mal,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:00:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "oliveira_clayre", "id": "782227644263849984"}]}, "author_id": "839991799821291520", "edit_history_tweet_ids": ["1170894701530144769"], "id": "1170894701530144769", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170879629428703232"}]}, {"text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:58:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "author_id": "43638129", "edit_history_tweet_ids": ["1170894302375010304"], "id": "1170894302375010304", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}]}, {"text": "Se matou a mam\u00e3e kkkkkkkkkkk https://t.co/UUK7S6y3ZB", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:58:22.000Z", "author_id": "1009288857777528836", "edit_history_tweet_ids": ["1170894186733809664"], "id": "1170894186733809664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/UUK7S6y3ZB", "expanded_url": "https://twitter.com/Badassmykao69/status/1169677546998419462", "display_url": "twitter.com/Badassmykao69/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169677546998419462"}]}, {"text": "RT @JohanLozada26: Guaid\u00f3: no hemos logrado sacar a Maduro de Miraflores.\n\nAnda con Manuel Rosales que en 2006 se prest\u00f3 para una trampa el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:58:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohanLozada26", "id": "4921816918"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.5776, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Rosales"}]}, "author_id": "845869281137045504", "edit_history_tweet_ids": ["1170894129682948096"], "id": "1170894129682948096", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170746241782861824"}]}, {"text": "Mujer se suicida aventandose desde la azotea del hotel Sleep Inn en Tijuana. Como siempre gente criticando y juzgando fatal decisi\u00f3n, https://t.co/WEzzVRctfa", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:57:47.000Z", "author_id": "116667774", "edit_history_tweet_ids": ["1170894039597703169"], "id": "1170894039597703169", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.645, "type": "Other", "normalized_text": "Sleep Inn"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.8072, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/WEzzVRctfa", "expanded_url": "https://twitter.com/esnoticiaviral/status/1170894039597703169/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WEzzVRctfa", "media_key": "7_1170893329355161600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"text": "se eu sumir \u00e9 pq o simon me matou\n https://t.co/QHZBzfAl6r", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:57:41.000Z", "author_id": "3480999316", "edit_history_tweet_ids": ["1170894012057870336"], "id": "1170894012057870336", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5609, "type": "Person", "normalized_text": "simon"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/QHZBzfAl6r", "expanded_url": "https://twitter.com/kiiiinee/status/1168630370490867713/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QHZBzfAl6r", "media_key": "7_1168626462154473472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @JohanLozada26: Guaid\u00f3: no hemos logrado sacar a Maduro de Miraflores.\n\nAnda con Manuel Rosales que en 2006 se prest\u00f3 para una trampa el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:57:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohanLozada26", "id": "4921816918"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.5776, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Rosales"}]}, "author_id": "1414452978", "edit_history_tweet_ids": ["1170893963831721984"], "id": "1170893963831721984", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170746241782861824"}]}, {"text": "@beauvouirs boa noite aqui e a mae do lucas voces mataram meu filho ele se suicidou na cozinha.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:57:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1140422297234415617", "author_id": "1163624139841789952", "edit_history_tweet_ids": ["1170893871095648256"], "id": "1170893871095648256", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170890386077888512"}]}, {"text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:56:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "1321522634", "edit_history_tweet_ids": ["1170893705512751104"], "id": "1170893705512751104", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}]}, {"text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:55:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}]}, "author_id": "1367604882", "edit_history_tweet_ids": ["1170893528609828864"], "id": "1170893528609828864", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}]}, {"text": "RT @rogerhayez: Depress\u00e3o \u00e9 coisa s\u00e9ria: meu sobrinho de 26 anos, bonito, rec\u00e9m casado, filho de 1 ano, come\u00e7ando a vida. Se matou com um t\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:55:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rogerhayez", "id": "47450737"}]}, "author_id": "2797835458", "edit_history_tweet_ids": ["1170893426776313856"], "id": "1170893426776313856", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1144383989572145152"}]}, {"text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:55:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "999995148376461312", "edit_history_tweet_ids": ["1170893406618431488"], "id": "1170893406618431488", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}]}, {"text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:53:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "author_id": "1149869887273263109", "edit_history_tweet_ids": ["1170892903985627136"], "id": "1170892903985627136", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}]}, {"text": "O menino antes de ontem, postando stories no insta, respondendo perguntas, parecia estar \u00f3timo.... ontem recebo a not\u00edcia de que o mesmo se matou... Isso \u00e9 t\u00e3o s\u00e9rio, parece t\u00e1 t\u00e3o distante da gente essas situa\u00e7\u00f5es e do nada.. PAAH, algu\u00e9m que vc gosta faz o mesmo", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:53:11.000Z", "author_id": "773682304770244609", "edit_history_tweet_ids": ["1170892881311293440"], "id": "1170892881311293440", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8368, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:52:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "125192522", "edit_history_tweet_ids": ["1170892814080774146"], "id": "1170892814080774146", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:52:27.000Z", "author_id": "297582734", "edit_history_tweet_ids": ["1170892696384413696"], "id": "1170892696384413696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "toy acongojada por la muchacha suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:52:16.000Z", "author_id": "45007929", "edit_history_tweet_ids": ["1170892649307488258"], "id": "1170892649307488258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:51:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "1151336167884951557", "edit_history_tweet_ids": ["1170892335514890242"], "id": "1170892335514890242", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}]}, {"text": "RT @MAFUCK13: Antes de do \"The intercept\" eu j\u00e1 comentava sobre as falcatruas do MORO. Tinha uma galera que se descabelava \u00e9 falava que era\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:50:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MAFUCK13", "id": "1011429065704837120"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.6755, "type": "Other", "normalized_text": "The intercept"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.5779, "type": "Person", "normalized_text": "MORO"}]}, "author_id": "48431278", "edit_history_tweet_ids": ["1170892126131052544"], "id": "1170892126131052544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170882199308185600"}]}, {"text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:50:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "363746708", "edit_history_tweet_ids": ["1170892097320300550"], "id": "1170892097320300550", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}]}, {"text": "Dios mio hasta cuando. Tengo 3 semanas leyendo gente q se suicida por culpa de este gobierno. https://t.co/nZPBOl9YVy", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:49:57.000Z", "author_id": "97983364", "edit_history_tweet_ids": ["1170892066387365888"], "id": "1170892066387365888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/nZPBOl9YVy", "expanded_url": "https://twitter.com/Ruyio/status/1170416928730562565", "display_url": "twitter.com/Ruyio/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170416928730562565"}]}, {"text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:49:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "2324971237", "edit_history_tweet_ids": ["1170892003057573889"], "id": "1170892003057573889", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}]}, {"text": "@beauvouirs meu filho ta morto na cozinha\nele se matou de desgosto\nvoc\u00ea matou meu filho", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:48:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1140422297234415617", "author_id": "962877327993638912", "edit_history_tweet_ids": ["1170891755543302144"], "id": "1170891755543302144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170889682923786240"}]}, {"text": "o jeito q eu fico triste do nada e quero me suicida \u00e9 diferente", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:48:36.000Z", "author_id": "993670627583197184", "edit_history_tweet_ids": ["1170891724987740160"], "id": "1170891724987740160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@canalN_ Presuntamente? No jodan la polic\u00eda es entrenada, si deja a una persona suicida sola en el veh\u00edculo policial con un arma cargada, deben meterlos presos y que jam\u00e1s nunca reciban un centavo del estado ni les paguen abogado, reparaci\u00f3n civil y que sirva de ejemplo. PNP una verg\u00fcenza", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:48:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 272, "end": 274, "probability": 0.6134, "type": "Organization", "normalized_text": "PNP"}]}, "in_reply_to_user_id": "248692867", "author_id": "224519356", "edit_history_tweet_ids": ["1170891615570989062"], "id": "1170891615570989062", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170880628130271232"}]}, {"text": "RT @GirealaDerecha: Si el gobierno no toma medidas, entonces caer\u00e1 en inconstitucionalidad, al igual que el gobierno del borracho suicida.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:48:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "author_id": "3000929086", "edit_history_tweet_ids": ["1170891594842570753"], "id": "1170891594842570753", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170500927696134144"}]}, {"text": "RT @eu_naval: Ajuda ai rapaziada, ela tem que ser presa pela vida que tirou, foi a pr\u00f3pria quem mandou matar e participou da morte dele tmb\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:47:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eu_naval", "id": "3880760715"}]}, "author_id": "738178330478940160", "edit_history_tweet_ids": ["1170891536223145984"], "id": "1170891536223145984", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170777520544931841"}]}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:47:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "472077233", "edit_history_tweet_ids": ["1170891535816253445"], "id": "1170891535816253445", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:47:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "1050571759634796544", "edit_history_tweet_ids": ["1170891485182664711"], "id": "1170891485182664711", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "Ele \u00e9 maravilhoso \nEu pe\u00e7o perd\u00e3o por me interessa por ele \nEu sou uma doente e ele \u00e9 uma menino normal com uma vida normal\nE eu posso me suicida a qualquer momento", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:47:16.000Z", "author_id": "1120462727170985984", "edit_history_tweet_ids": ["1170891391381250054"], "id": "1170891391381250054", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @juansalazartobo: \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 maduro puede generar un enfrentamiento b\u00e9lico co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:47:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juansalazartobo", "id": "1465306272"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8018, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}]}, "author_id": "3793694903", "edit_history_tweet_ids": ["1170891353393381377"], "id": "1170891353393381377", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170841347298906112"}]}, {"text": "@leitorubin Que el motociclista tenga un comportamiento suicida no es una desidia del estado.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:47:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "leitorubin", "id": "82867234"}]}, "in_reply_to_user_id": "82867234", "geo": {"place_id": "016ea1445db12efb"}, "author_id": "306359551", "edit_history_tweet_ids": ["1170891350964916224"], "id": "1170891350964916224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170885339583516677"}]}, {"text": "RT @the_teusP: Amor pr\u00f3prio \u00e9 fundamental para viver de boa... sem isso vc \u00e9 apenas mais um no mundo esperando algu\u00e9m amar voc\u00ea. Te falar..\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:46:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "the_teusP", "id": "340342763"}]}, "author_id": "373421054", "edit_history_tweet_ids": ["1170891293595197440"], "id": "1170891293595197440", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849431899582467"}]}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:46:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "2858574140", "edit_history_tweet_ids": ["1170891274297270274"], "id": "1170891274297270274", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "Vamos juntas para ver cu\u00e1l se suicida primero. https://t.co/6aUy4eZHBz", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:46:44.000Z", "author_id": "792027231245758464", "edit_history_tweet_ids": ["1170891258727936000"], "id": "1170891258727936000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/6aUy4eZHBz", "expanded_url": "https://twitter.com/chapamelento_/status/1169814595164233729", "display_url": "twitter.com/chapamelento_/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169814595164233729"}]}, {"text": "@oandrep Foi exatamente com esse discurso que o cara que fez o jingle, depois espancou a mulher e se matou.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:46:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "OandreP", "id": "1379238149327577089"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.5029, "type": "Person", "normalized_text": "jingle"}]}, "in_reply_to_user_id": "1007598683247005697", "author_id": "34777046", "edit_history_tweet_ids": ["1170891216147374080"], "id": "1170891216147374080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170557233450631168"}]}, {"text": "RT @JuanNoiz: Que isso meu irm\u00e3o \u00e9 brabo de mais ,suicida na Dutra a 90 \ud83d\ude33\ud83d\ude33 L\u00e9o \u00e9 foda https://t.co/TqaBFr4vvP", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:46:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanNoiz", "id": "395067718"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.4414, "type": "Other", "normalized_text": "Dutra"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.6541, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/TqaBFr4vvP", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanNoiz/status/1170889581895589895/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TqaBFr4vvP", "media_key": "7_1170889230945607681"}]}, "author_id": "1123675980852277248", "edit_history_tweet_ids": ["1170891142029819905"], "id": "1170891142029819905", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170889581895589895"}]}, {"text": "RT @ecuavisa: \ud83d\udd34 VIDEO: Un rat\u00f3n \"se suicida\" en un restaurante de comida r\u00e1pida de #EEUU ante decenas de clientes. \u25bahttps://t.co/HRYkJ329fU\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:46:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ecuavisa", "id": "97513349"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 88, "tag": "EEUU"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/HRYkJ329fU", "expanded_url": "http://bit.ly/2NTDCJg", "display_url": "bit.ly/2NTDCJg"}]}, "author_id": "897587155144515584", "edit_history_tweet_ids": ["1170891092541280258"], "id": "1170891092541280258", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170821638214098948"}]}, {"text": "@marti_fermani12 Ni\u00f1a suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:45:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marti_fermani12", "id": "769930287430115328"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4929, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "in_reply_to_user_id": "769930287430115328", "author_id": "1006692406870331393", "edit_history_tweet_ids": ["1170891059955736578"], "id": "1170891059955736578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170879319297671173"}]}, {"text": "que saudade de uma produ\u00e7\u00e3o bem feita com divulga\u00e7\u00e3o de qualidade e com conte\u00fado instigante e fiel ao o q o filme \u00e9 e passa. thg deu uma animada no mundo cinematogr\u00e1fico e quando acabou matou a criatividade da ind\u00fastria pq nada t\u00e1 conseguindo vingar e se tornar uma era memor\u00e1vel https://t.co/qDO8900kGg", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:45:47.000Z", "author_id": "1002950666086739969", "edit_history_tweet_ids": ["1170891016632766465"], "id": "1170891016632766465", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 127, "probability": 0.3522, "type": "Other", "normalized_text": "thg"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/qDO8900kGg", "expanded_url": "https://twitter.com/sejanusplinth/status/1170888014421209089", "display_url": "twitter.com/sejanusplinth/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}}, {"text": "@JanainaDoBrasil S\u00f3 pra voc\u00ea n\u00e3o esquecer, Judas depois que recebeu as moedas se enforcou. Voc\u00ea recebeu quanto mesmo para fazer o GOLPE contra uma presidente honesta pra botar essa corja a\u00ed. Deus t\u00e1 te vendo!!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:45:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.4984, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "759001618884939776", "author_id": "1311676322", "edit_history_tweet_ids": ["1170890847178694657"], "id": "1170890847178694657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170800839407144960"}]}, {"text": "uf ese cambio. Jugamos a lo suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:45:03.000Z", "author_id": "1973521104", "edit_history_tweet_ids": ["1170890833350025216"], "id": "1170890833350025216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @cdariofc: @SalitaSin Baia baia...Y Letona  sale toda campante a decir \"El partido a\u00fan no me aprueba mi renuncia\". Miserable!!! Recordem\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:44:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdariofc", "id": "2303709716"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Letona"}]}, "author_id": "3150379342", "edit_history_tweet_ids": ["1170890797182529536"], "id": "1170890797182529536", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170887224004685826"}]}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:44:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "169324286", "edit_history_tweet_ids": ["1170890633512390658"], "id": "1170890633512390658", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "@flaviogarage Nem abaixei porque n\u00e3o quero destruir mais ainda a imagem que tenho do Will Smith depois de assistir Depois da Terra e Esquadr\u00e3o Suicida. Agora s\u00f3 Bad Boys 3", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:44:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "flaviogarage", "id": "826653252586438656"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 115, "end": 129, "probability": 0.7663, "type": "Other", "normalized_text": "Depois da Terra"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.8923, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 161, "end": 170, "probability": 0.9536, "type": "Other", "normalized_text": "Bad Boys 3"}]}, "in_reply_to_user_id": "826653252586438656", "author_id": "846772447500230656", "edit_history_tweet_ids": ["1170890583252115456"], "id": "1170890583252115456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170887963074551808"}]}, {"text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:43:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "96780852", "edit_history_tweet_ids": ["1170890402976735233"], "id": "1170890402976735233", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}]}, {"text": "@BenicioJose @jairbolsonaro Tem peixe gra\u00fado por tr\u00e1s dele!Se for solto,t\u00e1 fodido!Ele acabou com a pr\u00f3pria vida.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:43:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BenicioJose", "id": "16881193"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "16881193", "author_id": "82609209", "edit_history_tweet_ids": ["1170890381736718336"], "id": "1170890381736718336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170631445586616321"}]}, {"text": "O fato de Jesus existir matou mais gente que Hitler se tu parar pra pensar! https://t.co/mlaWOwcYUC", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:42:16.000Z", "author_id": "1007380823312666624", "edit_history_tweet_ids": ["1170890134004387840"], "id": "1170890134004387840", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.8476, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/mlaWOwcYUC", "expanded_url": "https://t.co/mlaWOwcYUC", "display_url": "t.co/mlaWOwcYUC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "ent\u00e3o eu acho que a jenny se matou, mas se \u00e9 pra algu\u00e9m ter matado.....foram a tina e a bette https://t.co/lIZfAVvVKr", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:41:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "2735634628", "author_id": "2735634628", "edit_history_tweet_ids": ["1170889983303004163"], "id": "1170889983303004163", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "jenny"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "tina"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.6162, "type": "Person", "normalized_text": "bette"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/lIZfAVvVKr", "expanded_url": "https://twitter.com/nicholswyer/status/1170889983303004163/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lIZfAVvVKr", "media_key": "3_1170889978328563712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1148325412478554113"}]}, {"text": "!!!!!!!!!!!!!!!!!!! ai nmrl s\u00f3 de n ter a cabe\u00e7a suicida 24/7 como eu tinha antes eu merecia um premio https://t.co/wEcSFqGx8t", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:41:21.000Z", "author_id": "3374777883", "edit_history_tweet_ids": ["1170889902029979648"], "id": "1170889902029979648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/wEcSFqGx8t", "expanded_url": "https://twitter.com/mistermanisha/status/1170520260111470592", "display_url": "twitter.com/mistermanisha/\u2026"}]}}, {"text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:40:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "author_id": "3332106983", "edit_history_tweet_ids": ["1170889711956713478"], "id": "1170889711956713478", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}]}, {"text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:40:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "266956236", "edit_history_tweet_ids": ["1170889686291816448"], "id": "1170889686291816448", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}]}, {"text": "*se suicida* https://t.co/IBcih1VomH", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:40:28.000Z", "author_id": "748136418", "edit_history_tweet_ids": ["1170889678612041733"], "id": "1170889678612041733", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/IBcih1VomH", "expanded_url": "https://twitter.com/MatiasAgustnn/status/1170889307969728512", "display_url": "twitter.com/MatiasAgustnn/\u2026"}]}}, {"text": "RT @JuanNoiz: Que isso meu irm\u00e3o \u00e9 brabo de mais ,suicida na Dutra a 90 \ud83d\ude33\ud83d\ude33 L\u00e9o \u00e9 foda https://t.co/TqaBFr4vvP", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:40:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanNoiz", "id": "395067718"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.4414, "type": "Other", "normalized_text": "Dutra"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.6541, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/TqaBFr4vvP", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanNoiz/status/1170889581895589895/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TqaBFr4vvP", "media_key": "7_1170889230945607681"}]}, "author_id": "1065082903909023746", "edit_history_tweet_ids": ["1170889604540637185"], "id": "1170889604540637185", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170889581895589895"}]}, {"text": "RT @cdariofc: @SalitaSin Baia baia...Y Letona  sale toda campante a decir \"El partido a\u00fan no me aprueba mi renuncia\". Miserable!!! Recordem\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:40:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdariofc", "id": "2303709716"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Letona"}]}, "author_id": "910644710473117697", "edit_history_tweet_ids": ["1170889586094104578"], "id": "1170889586094104578", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170887224004685826"}]}, {"text": "Que isso meu irm\u00e3o \u00e9 brabo de mais ,suicida na Dutra a 90 \ud83d\ude33\ud83d\ude33 L\u00e9o \u00e9 foda https://t.co/TqaBFr4vvP", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:40:05.000Z", "author_id": "395067718", "edit_history_tweet_ids": ["1170889581895589895"], "id": "1170889581895589895", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.5174, "type": "Other", "normalized_text": "Dutra"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.6462, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/TqaBFr4vvP", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanNoiz/status/1170889581895589895/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TqaBFr4vvP", "media_key": "7_1170889230945607681"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @tucurclaux: La informaci\u00f3n de la extra\u00f1a escena del crimen obliga al MP a investigar y establecer la responsabilidad de quien difundi\u00f3\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:39:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tucurclaux", "id": "289111175"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.6841, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "author_id": "239867190", "edit_history_tweet_ids": ["1170889312000516096"], "id": "1170889312000516096", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170792703522725888"}]}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:38:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "513323989", "edit_history_tweet_ids": ["1170889298138271744"], "id": "1170889298138271744", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "Essa temporada tem um anime sobre 4 garotas que se perdem em uma ilha. \u00c9 uma hist\u00f3ria de sobreviv\u00eancia din\u00e2mica e bem executada, mas existe uma inser\u00e7\u00e3o de ecchi que estraga muito. Em um epis\u00f3dio espec\u00edfico, tem um close de calcinha durante um di\u00e1logo que matou a cena. +", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:38:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "84363248", "author_id": "84363248", "edit_history_tweet_ids": ["1170889167812911104"], "id": "1170889167812911104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170889157301981184"}]}, {"text": "Lemonade \u00e9 um marco n\u00e9? acho que \u00e9 o auge de toda Artista, pq vc se matou dps Beyonc\u00e9 \u2014 o auge da Beyonc\u00e9 foi o self titled mas o Lemonade \u00e9 perfeito tamb\u00e9m https://t.co/4VuNVGNrzH", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:37:29.000Z", "author_id": "2570732698", "edit_history_tweet_ids": ["1170888928091615232"], "id": "1170888928091615232", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "Lemonade"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Beyonc\u00e9"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Beyonc\u00e9"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/4VuNVGNrzH", "expanded_url": "https://curiouscat.me/guigza1/post/979341926?t=1567996649", "display_url": "curiouscat.me/guigza1/post/9\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:37:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "1125593552510177281", "edit_history_tweet_ids": ["1170888873427296256"], "id": "1170888873427296256", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}]}, {"text": "@CeliCbj1 @anammzz Amiga ojala estuviera en el cielo NDEAAA re suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:37:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "anammzz", "id": "4324568597"}]}, "in_reply_to_user_id": "4591904728", "author_id": "887416809720336386", "edit_history_tweet_ids": ["1170888821107560448"], "id": "1170888821107560448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170882020584697856"}]}, {"text": "RT @arisze27: El Apra el gestor de la d\u00e9cada de corrupci\u00f3n,ayud\u00f3 a dar la contra al Fredemo en \u00e9se entonces; luego Fujimori a dos a\u00f1os de s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:37:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.7731, "type": "Person", "normalized_text": "Fredemo"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8594, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "author_id": "132317657", "edit_history_tweet_ids": ["1170888820729860096"], "id": "1170888820729860096", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880964907679746"}]}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:36:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "212386219", "edit_history_tweet_ids": ["1170888753445003264"], "id": "1170888753445003264", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "RT @dee_carvaalho: A cada 46 min algu\u00e9m se suicida no Brasil. Acho que todo dia penso que se tivesse morta ia ser melhor. Se eu penso assim\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:35:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dee_carvaalho", "id": "207218152"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9536, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2693233605", "edit_history_tweet_ids": ["1170888455812988928"], "id": "1170888455812988928", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170700021446189056"}]}, {"text": "RT @juansalazartobo: \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 maduro puede generar un enfrentamiento b\u00e9lico co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:34:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juansalazartobo", "id": "1465306272"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8018, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}]}, "author_id": "1258051244", "edit_history_tweet_ids": ["1170888207707332609"], "id": "1170888207707332609", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170841347298906112"}]}, {"text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:34:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "author_id": "3776398066", "edit_history_tweet_ids": ["1170888164589875200"], "id": "1170888164589875200", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}]}, {"text": "@luisricardogp @JuanRicardoUgal @JChavez_2209 @patriciagamarra @CesarNakazaki Estas como el Suicida denunciado indebido proceso cuando todo es legal y jur\u00eddico", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:34:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "JuanRicardoUgal", "id": "1113873584391360517"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "JChavez_2209", "id": "1504534865642983425"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "CesarNakazaki", "id": "2247307094"}]}, "in_reply_to_user_id": "432255757", "author_id": "198579667", "edit_history_tweet_ids": ["1170888073594490881"], "id": "1170888073594490881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170883247309492225"}]}, {"text": "simplesmente tds os filmes em que o Coringa esteve at\u00e9 hj conquistaram algum Oscar, do cl\u00e1ssico Batman de Burton ao fraco Esquadr\u00e3o Suicida, passando pela obra-prima O Cavaleiro das Trevas de Nolan \n\no novo 'Coringa' j\u00e1 levou o #LeoneDOro \n\nse tem Coringa tem pr\u00eamio \ud83e\udd21 https://t.co/9pQRyGDhyM", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:33:57.000Z", "author_id": "1107404924105699328", "edit_history_tweet_ids": ["1170888038391734273"], "id": "1170888038391734273", "entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 238, "tag": "LeoneDOro"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.6401, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9264, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.485, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.4189, "type": "Person", "normalized_text": "Burton"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.6967, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 168, "end": 187, "probability": 0.5961, "type": "Other", "normalized_text": "Cavaleiro das Trevas"}, {"start": 192, "end": 196, "probability": 0.3392, "type": "Other", "normalized_text": "Nolan"}, {"start": 208, "end": 214, "probability": 0.8928, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 229, "end": 237, "probability": 0.3921, "type": "Other", "normalized_text": "LeoneDOro"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/9pQRyGDhyM", "expanded_url": "https://twitter.com/AhCampello/status/1170888038391734273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9pQRyGDhyM", "media_key": "3_1170887996666724352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GirealaDerecha: Si el gobierno no toma medidas, entonces caer\u00e1 en inconstitucionalidad, al igual que el gobierno del borracho suicida.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:33:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "author_id": "1075453394", "edit_history_tweet_ids": ["1170887935270490112"], "id": "1170887935270490112", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170500927696134144"}]}, {"text": "RT @Gildareynoso1: tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:33:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Gildareynoso1", "id": "1514123780"}]}, "author_id": "1623957824", "edit_history_tweet_ids": ["1170887852340760577"], "id": "1170887852340760577", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170555506617999361"}]}, {"text": "RT @la_patilla: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/7CptXk90dX", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:32:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/7CptXk90dX", "expanded_url": "http://j.mp/316McrZ", "display_url": "j.mp/316McrZ", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "115711604", "edit_history_tweet_ids": ["1170887735047086085"], "id": "1170887735047086085", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170765744122077185"}]}, {"text": "Pusineri haga el cambio que es, dele equilibrio a ese equipo y lo puede empatar, el Cali esta en modo suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:32:19.000Z", "author_id": "118191424", "edit_history_tweet_ids": ["1170887629296062464"], "id": "1170887629296062464", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9261, "type": "Person", "normalized_text": "Pusineri"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.9773, "type": "Organization", "normalized_text": "Cali"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @oliveira_clayre: eu fico t\u00e3o mal quando recebo not\u00edcias de que algu\u00e9m se suicidou. as vezes a pessoa da todas as pistas de que t\u00e1 mal,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:31:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "oliveira_clayre", "id": "782227644263849984"}]}, "author_id": "940682544739209216", "edit_history_tweet_ids": ["1170887362290827265"], "id": "1170887362290827265", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170879629428703232"}]}, {"text": "@severozinho mano a gente se matou e nem pediram meu rg", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:31:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "severozinho", "id": "2739335290"}]}, "in_reply_to_user_id": "2739335290", "author_id": "4114713389", "edit_history_tweet_ids": ["1170887328954552322"], "id": "1170887328954552322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170887180107100161"}]}, {"text": "@raissageovana15 Ele era suicida brow", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:30:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "raissageovana15", "id": "1153823666628677632"}]}, "in_reply_to_user_id": "1153823666628677632", "author_id": "1169741478110867456", "edit_history_tweet_ids": ["1170887248432304128"], "id": "1170887248432304128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170887095302443009"}]}, {"text": "@SalitaSin Baia baia...Y Letona  sale toda campante a decir \"El partido a\u00fan no me aprueba mi renuncia\". Miserable!!! Recordemos que Letona jugaba rn pared con Alan Garc\u00eda l, posteaba lo mismo que el suicida  #CierreDelCongresoYA", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:30:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "771351819171790848", "author_id": "2303709716", "edit_history_tweet_ids": ["1170887224004685826"], "id": "1170887224004685826", "entities": {"hashtags": [{"start": 208, "end": 228, "tag": "CierreDelCongresoYA"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Letona"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8957, "type": "Person", "normalized_text": "Letona"}, {"start": 159, "end": 169, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170885780031627264"}]}, {"text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:30:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "author_id": "743287164226646016", "edit_history_tweet_ids": ["1170887217478275073"], "id": "1170887217478275073", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}]}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:30:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "80617161", "edit_history_tweet_ids": ["1170887175577190400"], "id": "1170887175577190400", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:30:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "314971427", "edit_history_tweet_ids": ["1170887065132683264"], "id": "1170887065132683264", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:29:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "3885831617", "edit_history_tweet_ids": ["1170886895758467072"], "id": "1170886895758467072", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}]}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:29:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "435589123", "edit_history_tweet_ids": ["1170886881585876992"], "id": "1170886881585876992", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:29:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}]}, "author_id": "142299696", "edit_history_tweet_ids": ["1170886817492721664"], "id": "1170886817492721664", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}]}, {"text": "Boquinha quase se matou hoje kkkkkkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:28:33.000Z", "author_id": "3264573753", "edit_history_tweet_ids": ["1170886683056922630"], "id": "1170886683056922630", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@juan_camp0s Es una carta suicida?", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:28:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "juan_camp0s", "id": "2727554645"}]}, "in_reply_to_user_id": "2727554645", "author_id": "587817426", "edit_history_tweet_ids": ["1170886651188568067"], "id": "1170886651188568067", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170767330428821504"}]}, {"text": "RT @Monique_Ruivo: Eduardo Beaute suicidou se.\nAs pessoas continuam a n\u00e3o ligar nenhuma a problemas psicol\u00f3gicos, depress\u00e3o, ansiedade..\nDi\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:28:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Monique_Ruivo", "id": "1311075708"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Beaute"}]}, "author_id": "1146848676243001344", "edit_history_tweet_ids": ["1170886617181118470"], "id": "1170886617181118470", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170439064807493637"}]}, {"text": "3ep- Polo conta pra Ander que ele matou Marina\nClara novamente fode com Samuel \nAnder e Omar se pegam na festa\nCuzm\u00e0m e Nadia se beijam \nE omar \u00e9 expulso de casa  [...]", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:27:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "778325244696203265", "author_id": "778325244696203265", "edit_history_tweet_ids": ["1170886409210740741"], "id": "1170886409210740741", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "Ander"}, {"start": 40, "end": 51, "probability": 0.5143, "type": "Person", "normalized_text": "Marina\nClara"}, {"start": 72, "end": 84, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel \nAnder"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.7569, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.5964, "type": "Person", "normalized_text": "Cuzm\u00e0m"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Nadia"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.4144, "type": "Person", "normalized_text": "omar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170886075319017472"}]}, {"text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:27:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "193813063", "edit_history_tweet_ids": ["1170886320237043713"], "id": "1170886320237043713", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}]}, {"text": "Ex presidente Mauricio Funes se suicida: \u00bfEs cierto el rumor que circula en redes? - https://t.co/XjSZtogge7", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:26:46.000Z", "author_id": "1170512043012759552", "edit_history_tweet_ids": ["1170886232416686080"], "id": "1170886232416686080", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Funes"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/XjSZtogge7", "expanded_url": "https://elsalvadorgram.com/2019/09/ex-presidente-mauricio-funes-se-suicida-es-cierto-el-rumor-que-circula-en-redes/", "display_url": "elsalvadorgram.com/2019/09/ex-pre\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "#ElRadar #SLP #PoliciaMinisterial #Suicidio\n\nVersiones policiacas se\u00f1alan que el occiso habr\u00eda re\u00f1ido antes de suicidarse. \n\nhttps://t.co/gOFEon2ULr", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:25:41.000Z", "author_id": "1065670945979822081", "edit_history_tweet_ids": ["1170885960327823360"], "id": "1170885960327823360", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "ElRadar"}, {"start": 9, "end": 13, "tag": "SLP"}, {"start": 14, "end": 33, "tag": "PoliciaMinisterial"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.466, "type": "Other", "normalized_text": "ElRadar"}, {"start": 10, "end": 12, "probability": 0.5041, "type": "Organization", "normalized_text": "SLP"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/gOFEon2ULr", "expanded_url": "https://bit.ly/2m5Hv1Y", "display_url": "bit.ly/2m5Hv1Y"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "y se sacaron una foto pa peor ola alguien me suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:24:48.000Z", "author_id": "2250614257", "edit_history_tweet_ids": ["1170885736373133312"], "id": "1170885736373133312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:24:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "804493084608188416", "edit_history_tweet_ids": ["1170885619683401728"], "id": "1170885619683401728", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "Como es eso que el presidente Mauricio Funes su suicida? De cierto no tiene nada, o es falso el rumor o lo mataron y no se descarte el papel sus enemigos en el gobierno y en la politica Salvadore\u00f1a.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:23:39.000Z", "author_id": "1906289924", "edit_history_tweet_ids": ["1170885449491058689"], "id": "1170885449491058689", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 43, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Funes"}, {"start": 186, "end": 196, "probability": 0.3564, "type": "Place", "normalized_text": "Salvadore\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @oliveira_clayre: eu fico t\u00e3o mal quando recebo not\u00edcias de que algu\u00e9m se suicidou. as vezes a pessoa da todas as pistas de que t\u00e1 mal,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:23:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "oliveira_clayre", "id": "782227644263849984"}]}, "author_id": "742140108799901696", "edit_history_tweet_ids": ["1170885435696058369"], "id": "1170885435696058369", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170879629428703232"}]}, {"text": "Y no me voy a suicidar, ya paso mi etapa del suicida, algun dia contare sobre eso https://t.co/oxPQex5VB6", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:23:33.000Z", "author_id": "700867527849680896", "edit_history_tweet_ids": ["1170885422542725120"], "id": "1170885422542725120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/oxPQex5VB6", "expanded_url": "https://twitter.com/Pokegus23/status/1170885422542725120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oxPQex5VB6", "media_key": "3_1170885419979956224"}]}}, {"text": "@caribezinha_ a curiosidade matou o gato\n\nse cuida a\u00ed gatinha pspsps", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:23:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "1093200804503261184", "author_id": "1012877036820619264", "edit_history_tweet_ids": ["1170885316812640257"], "id": "1170885316812640257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170883725174947840"}]}, {"text": "@Vodkchaos se matou e ainda deu uma piscadinha no final", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:22:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Vodkchaos", "id": "1113835786972090370"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113835786972090370", "author_id": "1153130161023463424", "edit_history_tweet_ids": ["1170885175875686400"], "id": "1170885175875686400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170884982249852928"}]}, {"text": "RT @oliveira_clayre: eu fico t\u00e3o mal quando recebo not\u00edcias de que algu\u00e9m se suicidou. as vezes a pessoa da todas as pistas de que t\u00e1 mal,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:22:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "oliveira_clayre", "id": "782227644263849984"}]}, "author_id": "1067600731191033857", "edit_history_tweet_ids": ["1170885149682262016"], "id": "1170885149682262016", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170879629428703232"}]}, {"text": "Oh madre m\u00eda, recomiendo vig\u00edlancia cercana tras posible intento suicida https://t.co/U2lEJSglua", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:22:05.000Z", "geo": {"place_id": "0093a5dd1242be45"}, "author_id": "1024177766", "edit_history_tweet_ids": ["1170885054240894976"], "id": "1170885054240894976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/U2lEJSglua", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioHorton/status/1170746810727579649", "display_url": "twitter.com/JulioHorton/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170746810727579649"}]}, {"text": "@Nefhein matou os viadinhos que se dizem f\u00e3s da s\u00e9rie mas s\u00f3 querem mamar os branquelos", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:21:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "712403466145107968", "author_id": "1881499615", "edit_history_tweet_ids": ["1170885023517630464"], "id": "1170885023517630464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170883951302512642"}]}, {"text": "@JVelasquezQ IGNORANTE ,cu\u00e1ntos beb\u00e9s murieron en 1er gobierno del suicida de Alan? De un d\u00eda a otro jodieron la econom\u00eda. En 2do gobierno pusieron Ministro de Salud a Garrido Leca ,el showman q aparec\u00eda con camarita en Emergencias a maltratar y ahora investigadox Odebrecht,q tal Ostra!!\ud83d\udc4a\ud83c\udffe", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:21:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.7527, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 168, "end": 179, "probability": 0.5369, "type": "Person", "normalized_text": "Garrido Leca"}, {"start": 265, "end": 273, "probability": 0.4313, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "in_reply_to_user_id": "216721738", "author_id": "772693286028992512", "edit_history_tweet_ids": ["1170884918169280514"], "id": "1170884918169280514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170396900325036032"}]}, {"text": "Que horror o marido matou a ex diretora do meu Col\u00e9gio e depois  se matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:21:32.000Z", "author_id": "882362521126137856", "edit_history_tweet_ids": ["1170884914981605376"], "id": "1170884914981605376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ElSoldeTijuana1: #\u00daltimaHora \ud83d\udea8\n\n\u26a0 Una mujer de entre 30 y 40 a\u00f1os se suicid\u00f3 desde el \u00faltimo piso de un hotel ubicado en R\u00edo #Tijuana 3\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:20:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElSoldeTijuana1", "id": "2486013314"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "\u00daltimaHora"}, {"start": 129, "end": 137, "tag": "Tijuana"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 127, "probability": 0.5326, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.7184, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}]}, "author_id": "956600264", "edit_history_tweet_ids": ["1170884624211308550"], "id": "1170884624211308550", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170825217381289984"}]}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:20:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "108957842", "edit_history_tweet_ids": ["1170884616816857088"], "id": "1170884616816857088", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "RT @juansalazartobo: \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 maduro puede generar un enfrentamiento b\u00e9lico co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:20:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juansalazartobo", "id": "1465306272"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8018, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}]}, "author_id": "1512231894", "edit_history_tweet_ids": ["1170884607358787584"], "id": "1170884607358787584", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170841347298906112"}]}, {"text": "na avenida \u00e9 s\u00f3 grau suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:20:12.000Z", "author_id": "231773254", "edit_history_tweet_ids": ["1170884579969982464"], "id": "1170884579969982464", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.5964, "type": "Place", "normalized_text": "avenida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@emersonmaia17 @AthleticoPR @PauloAoficial Qualquer um pode criticar um erro de arbitragem, independente se o meu time foi beneficiado ou n\u00e3o. Todo time faz cera, t\u00e1 parecendo o Renato ga\u00facho q reclama de cera, mas quando tava 2x1 contra o palmeiras matou o jogo tbm. Isso \u00e9 do futebol. E outra, eram reservas do Atl\u00e9tico", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:20:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EmersonMaia17", "id": "61841453"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "AthleticoPR", "id": "97208991"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "pauloaoficial", "id": "1552870608115060747"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 190, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Renato ga\u00facho"}, {"start": 240, "end": 248, "probability": 0.9838, "type": "Organization", "normalized_text": "palmeiras"}, {"start": 313, "end": 320, "probability": 0.9778, "type": "Organization", "normalized_text": "Atl\u00e9tico"}]}, "in_reply_to_user_id": "61841453", "author_id": "85984645", "edit_history_tweet_ids": ["1170884538253434881"], "id": "1170884538253434881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170883939713638402"}]}, {"text": "@PapaoMilGrau Esse se matou hj!!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:19:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PapaoMilGrau", "id": "3329930152"}]}, "in_reply_to_user_id": "3329930152", "author_id": "928758149129101312", "edit_history_tweet_ids": ["1170884471207411712"], "id": "1170884471207411712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170839939946356737"}]}, {"text": "RT @roylucier: https://t.co/rio1VysmfS\n\nA second Jericho rarity here. Two days after Compton, he worked at All Nations Center in LA, here h\u2026", "lang": "en", "created_at": "2019-09-09T02:19:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "roylucier", "id": "2699254159"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4916, "type": "Person", "normalized_text": "Jericho"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8001, "type": "Place", "normalized_text": "Compton"}, {"start": 107, "end": 124, "probability": 0.5453, "type": "Place", "normalized_text": "All Nations Center"}, {"start": 129, "end": 130, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "LA"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/rio1VysmfS", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=9BuDZr8FE2w&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=9BuDZr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=9BuDZr8FE2w&feature=youtu.be"}]}, "author_id": "2275387542", "edit_history_tweet_ids": ["1170884367075422209"], "id": "1170884367075422209", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170781955677253632"}]}, {"text": "ok gente jenny se matou certeza", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:18:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "2735634628", "author_id": "2735634628", "edit_history_tweet_ids": ["1170884268324806656"], "id": "1170884268324806656", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.7596, "type": "Person", "normalized_text": "jenny"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1148325412478554113"}]}, {"text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:18:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "845035123", "edit_history_tweet_ids": ["1170884228877312000"], "id": "1170884228877312000", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}]}, {"text": "\u6749\u6d66\u8cb4\u3068\u4e38\u85e4\u6b63\u9053\u306eN-1\u30f4\u30a3\u30af\u30c8\u30ea\u30fc\u516c\u5f0f\u6226\u304c\u7121\u6599\u516c\u958b\u3055\u308c\u305f\u7406\u7531 https://t.co/j3xdVnUYst", "lang": "ja", "created_at": "2019-09-09T02:18:18.000Z", "author_id": "755022385539973120", "edit_history_tweet_ids": ["1170884103756906496"], "id": "1170884103756906496", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "\u6749\u6d66\u8cb4"}, {"start": 4, "end": 7, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "\u4e38\u85e4\u6b63\u9053"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/j3xdVnUYst", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12125", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12125"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @juansalazartobo: \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 maduro puede generar un enfrentamiento b\u00e9lico co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:18:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juansalazartobo", "id": "1465306272"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8018, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}]}, "author_id": "247459789", "edit_history_tweet_ids": ["1170884088787587077"], "id": "1170884088787587077", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170841347298906112"}]}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:17:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "1006301372826910722", "edit_history_tweet_ids": ["1170884013847977984"], "id": "1170884013847977984", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida pq choras? https://t.co/BMkOIYFOyP", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:17:39.000Z", "geo": {"place_id": "e27d16c7e8b6cb21"}, "author_id": "1046875588412223489", "edit_history_tweet_ids": ["1170883940271493121"], "id": "1170883940271493121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/BMkOIYFOyP", "expanded_url": "https://t.co/BMkOIYFOyP", "display_url": "t.co/BMkOIYFOyP"}]}}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:16:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "1153978904362856448", "edit_history_tweet_ids": ["1170883748268773376"], "id": "1170883748268773376", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "RT @madfatbody: eu n\u00e3o posso me relacionar com ningu\u00e9m enquanto eu n\u00e3o conseguir me relacionar comigo mesma. eu sou deprimida, suicida, aut\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:16:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "madfatbody", "id": "1093345772341473285"}]}, "author_id": "1133407976793006080", "edit_history_tweet_ids": ["1170883691360526336"], "id": "1170883691360526336", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170755780854845441"}]}, {"text": "Jinder Mahal won the royal rumble by last eliminating Mickie James with a tope suicida at madison square garden", "lang": "en", "created_at": "2019-09-09T02:16:29.000Z", "author_id": "830847114976571392", "edit_history_tweet_ids": ["1170883643994181632"], "id": "1170883643994181632", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Jinder Mahal"}, {"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "Mickie James"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.3818, "type": "Place", "normalized_text": "madison"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:16:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "3207463695", "edit_history_tweet_ids": ["1170883583822745600"], "id": "1170883583822745600", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}]}, {"text": "RT @vitorthechilli: se a pessoa n\u00e3o sabe aquela piada de \"como o elefante se suicida\" ela n\u00e3o presta pra conversar comigo", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:15:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "vitorthechilli", "id": "104597476"}]}, "author_id": "104597476", "edit_history_tweet_ids": ["1170883473424420864"], "id": "1170883473424420864", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1129595797383856128"}]}, {"text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:15:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "73262428", "edit_history_tweet_ids": ["1170883463127470080"], "id": "1170883463127470080", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}]}, {"text": "RT @oliveira_clayre: eu fico t\u00e3o mal quando recebo not\u00edcias de que algu\u00e9m se suicidou. as vezes a pessoa da todas as pistas de que t\u00e1 mal,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:15:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "oliveira_clayre", "id": "782227644263849984"}]}, "author_id": "1045794021581492224", "edit_history_tweet_ids": ["1170883328507072515"], "id": "1170883328507072515", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170879629428703232"}]}, {"text": "RT @AsociadosDr: Mujer se suicida en Tijuana, B. C., en protesta del capitalismo neoliberal por el terrorismo infiltrado de EEUU en M\u00e9xico.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:14:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AsociadosDr", "id": "1103468672054517761"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.685, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.6173, "type": "Place", "normalized_text": "B. C"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9817, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "author_id": "176282570", "edit_history_tweet_ids": ["1170883251818229760"], "id": "1170883251818229760", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170831398212644864"}]}, {"text": "RT @juansalazartobo: \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 maduro puede generar un enfrentamiento b\u00e9lico co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:14:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juansalazartobo", "id": "1465306272"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8018, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}]}, "author_id": "1117430897589067776", "edit_history_tweet_ids": ["1170883227524972546"], "id": "1170883227524972546", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170841347298906112"}]}, {"text": "@Ag_Monteverde El sector privado sobrevive gracias a que un 40% de la actividad econ\u00f3mica es en negro y escapa a la confiscaci\u00f3n\nEliminar el efectivo ser\u00eda suicida para cualquier gobierno, porque destruir\u00edan lo que permite sobrevivir a la econom\u00eda real\nDe all\u00ed al alzamiento social, hay un paso", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:14:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Ag_Monteverde", "id": "1353382832"}]}, "in_reply_to_user_id": "1353382832", "author_id": "195521187", "edit_history_tweet_ids": ["1170883125179760642"], "id": "1170883125179760642", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170860586680430595"}]}, {"text": "Quien me invita a un pacto suicida ???", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:14:02.000Z", "author_id": "1087236230708936706", "edit_history_tweet_ids": ["1170883028727554048"], "id": "1170883028727554048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @oliveira_clayre: eu fico t\u00e3o mal quando recebo not\u00edcias de que algu\u00e9m se suicidou. as vezes a pessoa da todas as pistas de que t\u00e1 mal,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:13:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "oliveira_clayre", "id": "782227644263849984"}]}, "author_id": "827310382314356736", "edit_history_tweet_ids": ["1170882915670134786"], "id": "1170882915670134786", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170879629428703232"}]}, {"text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:13:04.000Z", "author_id": "207363191", "edit_history_tweet_ids": ["1170882784849780736"], "id": "1170882784849780736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @oliveira_clayre: eu fico t\u00e3o mal quando recebo not\u00edcias de que algu\u00e9m se suicidou. as vezes a pessoa da todas as pistas de que t\u00e1 mal,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:12:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "oliveira_clayre", "id": "782227644263849984"}]}, "author_id": "958546926709944320", "edit_history_tweet_ids": ["1170882684123602949"], "id": "1170882684123602949", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170879629428703232"}]}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:12:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "1059938020370116608", "edit_history_tweet_ids": ["1170882559816929282"], "id": "1170882559816929282", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:11:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "941017804223991810", "edit_history_tweet_ids": ["1170882499859439616"], "id": "1170882499859439616", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "RT @oliveira_clayre: eu fico t\u00e3o mal quando recebo not\u00edcias de que algu\u00e9m se suicidou. as vezes a pessoa da todas as pistas de que t\u00e1 mal,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:11:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "oliveira_clayre", "id": "782227644263849984"}]}, "author_id": "1001439946777952256", "edit_history_tweet_ids": ["1170882391621210114"], "id": "1170882391621210114", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170879629428703232"}]}, {"text": "RT @eu_naval: Ajuda ai rapaziada, ela tem que ser presa pela vida que tirou, foi a pr\u00f3pria quem mandou matar e participou da morte dele tmb\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:11:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eu_naval", "id": "3880760715"}]}, "author_id": "1089942629884809216", "edit_history_tweet_ids": ["1170882300453838848"], "id": "1170882300453838848", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170777520544931841"}]}, {"text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:11:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "167461567", "edit_history_tweet_ids": ["1170882273459212288"], "id": "1170882273459212288", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}]}, {"text": "Algu\u00e9m duo no pubg missao suicidA em bootcamp", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:10:55.000Z", "author_id": "2955824121", "edit_history_tweet_ids": ["1170882243524472832"], "id": "1170882243524472832", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "bootcamp"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@amaralmaria_ Miga, um menino daqui de valencinha se suicidou e isso mexe mt comigo:(", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:10:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "amaralmaria_", "id": "345143074"}]}, "in_reply_to_user_id": "345143074", "author_id": "2746754872", "edit_history_tweet_ids": ["1170882216198574085"], "id": "1170882216198574085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170882064134156289"}]}, {"text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:10:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "1041306355531898880", "edit_history_tweet_ids": ["1170882210360156160"], "id": "1170882210360156160", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}]}, {"text": "Antes de do \"The intercept\" eu j\u00e1 comentava sobre as falcatruas do MORO. Tinha uma galera que se descabelava \u00e9 falava que era del\u00edrio, agora t\u00e1 a\u00ed pra todo mundo que quiser ver. Imagina quando os caras descobrir quem matou o Teori Zavascki! A direita t\u00e1 com a merda at\u00e9 pesco\u00e7o.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:10:44.000Z", "author_id": "1011429065704837120", "edit_history_tweet_ids": ["1170882199308185600"], "id": "1170882199308185600", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.7642, "type": "Other", "normalized_text": "The intercept"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.6347, "type": "Person", "normalized_text": "MORO"}, {"start": 225, "end": 238, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavascki"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@martianglanii Jajajajjajajajaja suicida de mierda es t\u00f3xico eso", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:10:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "961963316276064256", "author_id": "1120496391686639617", "edit_history_tweet_ids": ["1170882134459985923"], "id": "1170882134459985923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170881657446047744"}]}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:09:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "743367313756327936", "edit_history_tweet_ids": ["1170881985855856640"], "id": "1170881985855856640", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:09:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "author_id": "1141153028361338885", "edit_history_tweet_ids": ["1170881905333608448"], "id": "1170881905333608448", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}]}, {"text": "Eu queria que o motorista do Uber fosse um suicida potencial, e se jogasse em alguma curva capotando cmg dentro. https://t.co/QOvRfvAIec", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:09:09.000Z", "author_id": "1125892666179432449", "edit_history_tweet_ids": ["1170881798936702976"], "id": "1170881798936702976", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9765, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/QOvRfvAIec", "expanded_url": "https://twitter.com/sacoliros/status/1169723402921349121", "display_url": "twitter.com/sacoliros/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:08:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "451664213", "edit_history_tweet_ids": ["1170881693303083008"], "id": "1170881693303083008", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}]}, {"text": "@BrigithAL @DavidAcostaVa @Edestradar_ Jajaja ya mucha montadera jaja se suicida el muchacho", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:08:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BrigithAL", "id": "532337620"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "DavidAcostaVa", "id": "2314303680"}]}, "in_reply_to_user_id": "532337620", "author_id": "1442483418", "edit_history_tweet_ids": ["1170881671219961856"], "id": "1170881671219961856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170880123802935296"}]}, {"text": "\u00abMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u00bb https://t.co/DGTSbhHtEv a trav\u00e9s de @EL NACIONAL", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:08:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 106, "end": 109, "username": "EL", "id": "902526380746866688"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/DGTSbhHtEv", "expanded_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/", "display_url": "elnacional.com/venezuela/madu\u2026"}]}, "author_id": "220073923", "edit_history_tweet_ids": ["1170881655390769153"], "id": "1170881655390769153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@ladyrasta a beleza/sofrimento do jovem poeta Xu Lizhi, q se suicidou aos 24 anos esmagado pelo trabalho na Foxconn, Xangai, que monta os computadores da Apple, na onda de suicidios pra protestar contra as condi\u00e7\u00f5es de trabalho - https://t.co/yQHMjIBJ5b", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:07:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ladyrasta", "id": "14211681"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.3617, "type": "Other", "normalized_text": "Lizhi"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.6633, "type": "Organization", "normalized_text": "Foxconn"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.532, "type": "Other", "normalized_text": "Xangai"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "Apple"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/yQHMjIBJ5b", "expanded_url": "https://parisolnet.files.wordpress.com/2014/12/foxconn-formatted-henrycover.pdf", "display_url": "parisolnet.files.wordpress.com/2014/12/foxcon\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "14211681", "author_id": "106841273", "edit_history_tweet_ids": ["1170881505868079104"], "id": "1170881505868079104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170879290625396743"}]}, {"text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:07:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "562920591", "edit_history_tweet_ids": ["1170881497215246338"], "id": "1170881497215246338", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}]}, {"text": "RT @oliveira_clayre: eu fico t\u00e3o mal quando recebo not\u00edcias de que algu\u00e9m se suicidou. as vezes a pessoa da todas as pistas de que t\u00e1 mal,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:07:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "oliveira_clayre", "id": "782227644263849984"}]}, "author_id": "2746754872", "edit_history_tweet_ids": ["1170881399366324224"], "id": "1170881399366324224", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170879629428703232"}]}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:07:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "180010700", "edit_history_tweet_ids": ["1170881359570710529"], "id": "1170881359570710529", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:07:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "629333741", "edit_history_tweet_ids": ["1170881352838844417"], "id": "1170881352838844417", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}]}, {"text": "RT @joelsmotivate: jesy casi se suicida, gente, ella fue la primera que me llamo la atenci\u00f3n, no me imagino un futuro sin ella", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:07:15.000Z", "author_id": "572293454", "edit_history_tweet_ids": ["1170881322413412357"], "id": "1170881322413412357", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.761, "type": "Other", "normalized_text": "jesy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170870078855942149"}]}, {"text": "Terminei Elite e que ran\u00e7o, toda vez tem que acontecer algo para soltarem o que leva culpa pq n\u00e3o tem provas que comprovem se pessoa que foi acusada matou a Marina", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:06:57.000Z", "author_id": "611049484", "edit_history_tweet_ids": ["1170881246228090880"], "id": "1170881246228090880", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9105, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.8406, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:06:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "187025003", "edit_history_tweet_ids": ["1170881228616163328"], "id": "1170881228616163328", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "Tomando terere e vendo video das series das pessoa q se suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:06:34.000Z", "author_id": "1490785560", "edit_history_tweet_ids": ["1170881148924420096"], "id": "1170881148924420096", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.552, "type": "Person", "normalized_text": "terere"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:06:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "292591010", "edit_history_tweet_ids": ["1170881065415860224"], "id": "1170881065415860224", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:06:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "138282341", "edit_history_tweet_ids": ["1170881032922566661"], "id": "1170881032922566661", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "El Apra el gestor de la d\u00e9cada de corrupci\u00f3n,ayud\u00f3 a dar la contra al Fredemo en \u00e9se entonces; luego Fujimori a dos a\u00f1os de su gob  dio golpe de estado,enviando a fuerzas especiales para la captura del suicida;logrando \u00e9ste, escapar por techos. Hoy el fujiaprismo son hermanitos. https://t.co/KYvnk1pTQp", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:05:50.000Z", "author_id": "3247966414", "edit_history_tweet_ids": ["1170880964907679746"], "id": "1170880964907679746", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.6335, "type": "Person", "normalized_text": "Fredemo"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/KYvnk1pTQp", "expanded_url": "https://twitter.com/arisze27/status/1170880964907679746/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KYvnk1pTQp", "media_key": "3_1170880963024424960"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @libNFreedom: A #Globo \u00e9 uma suicida convicta.\nOptou por ter \"lado\" e se deixar dominar pela ideologia dos seus funcion\u00e1rios. Se outrora\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:05:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "libNFreedom", "id": "14533675"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Globo"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "author_id": "29170734", "edit_history_tweet_ids": ["1170880939804811264"], "id": "1170880939804811264", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170879217539649542"}]}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:05:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "458735560", "edit_history_tweet_ids": ["1170880806518165507"], "id": "1170880806518165507", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:05:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "486634885", "edit_history_tweet_ids": ["1170880785647378433"], "id": "1170880785647378433", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "Cara, depressao \u00e9 mto foda! Minha tava contando aqui que o vizinho da nossa tia de 17 ANOS!!! Se matou ontem. O menino se trancou no banheiro e fez um fogueira e morreu pq inalou toda a fuma\u00e7a.\nImagina esse menino, a cada respira\u00e7\u00e3o esperando a morte chegar, a dor que ele tinha!", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:04:56.000Z", "geo": {"place_id": "8aed51289a235ff4"}, "author_id": "103447436", "edit_history_tweet_ids": ["1170880738712883200"], "id": "1170880738712883200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:04:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "154970897", "edit_history_tweet_ids": ["1170880668039036928"], "id": "1170880668039036928", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:03:06.000Z", "author_id": "75883996", "edit_history_tweet_ids": ["1170880275980673024"], "id": "1170880275980673024", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 7, "like_count": 103, "quote_count": 0}}, {"text": "@adri_rojas74 @LazaroSanchezT1 -El suicida no es ni un valiente, ni un cobarde, ni busca atenci\u00f3n; es una persona que clama por ayuda profesional.\n-Los cercanos a un suicida podemos acompa\u00f1arlo con el profesional, demostrarle nuestro cari\u00f1o y escucharlo, sin emitir juicios.\n-El suicidio no es una soluci\u00f3n.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:03:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "adri_rojas74", "id": "3300060614"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "LazaroSanchezT1", "id": "801051431834787840"}]}, "in_reply_to_user_id": "3300060614", "author_id": "715210350", "edit_history_tweet_ids": ["1170880255160008704"], "id": "1170880255160008704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170834733246402562"}]}, {"text": "@marianobno @kingSkeleton4 O caso das Bahamas \u00e9 q em florestas da ilha h\u00e1 col\u00f4nias de porcos ferais. Eles come\u00e7aram a se mudar p/a praia atra\u00eddos pela comida q turistas deixam na areia. Isso matou v\u00e1rios q engoliram areia demais,e tamb\u00e9m come\u00e7aram a aparecer animais feridos, queimados de sol e at\u00e9 b\u00eabados.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:02:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "KingSkeleton4", "id": "1371830099629240320"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Bahamas"}]}, "in_reply_to_user_id": "748497801680723968", "author_id": "326370499", "edit_history_tweet_ids": ["1170880223568695296"], "id": "1170880223568695296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169692934775746561"}]}, {"text": "@emiliadiniz A mesma Globo que matou as l\u00e9sbicas ma novela e proibiu beijo gay na novela.... o que n\u00e3o se faz qdo o dinheiro se perde...", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:02:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EmiliaDiniz", "id": "1559557542589636610"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "in_reply_to_user_id": "83488485", "author_id": "24171835", "edit_history_tweet_ids": ["1170880166048018432"], "id": "1170880166048018432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170861994825736194"}]}, {"text": "RT @miguelhotero: \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 https://t.co/RJ7kIEDkbx", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:01:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "miguelhotero", "id": "49658852"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/RJ7kIEDkbx", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952", "display_url": "eltiempo.com/mundo/venezuel\u2026"}]}, "author_id": "852857361635135489", "edit_history_tweet_ids": ["1170879913949310976"], "id": "1170879913949310976", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170723464061300736"}]}, {"text": "Curiosamente los hombres son los que se ahorcan por amor.. pocas veces he le\u00eddo que una mujer se suicida por un hombre. https://t.co/fjrPiIKqbJ", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:01:31.000Z", "author_id": "161709963", "edit_history_tweet_ids": ["1170879876133511168"], "id": "1170879876133511168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/fjrPiIKqbJ", "expanded_url": "https://t.co/fjrPiIKqbJ", "display_url": "t.co/fjrPiIKqbJ"}]}}, {"text": "eu fico t\u00e3o mal quando recebo not\u00edcias de que algu\u00e9m se suicidou. as vezes a pessoa da todas as pistas de que t\u00e1 mal, que precisa de ajuda e ningu\u00e9m v\u00ea. nego s\u00f3 d\u00e1 aten\u00e7\u00e3o pra doen\u00e7a quando nego se mata, caso contr\u00e1rio \u00e9 frescura... \ud83d\ude1e", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:00:32.000Z", "author_id": "782227644263849984", "edit_history_tweet_ids": ["1170879629428703232"], "id": "1170879629428703232", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 3}}, {"text": "@iuccaro Escuadron suicida, harley quinn es la mejorcita", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:00:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "2931221831", "author_id": "242843889", "edit_history_tweet_ids": ["1170879542858321921"], "id": "1170879542858321921", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.3652, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 28, "end": 39, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170867228536909824"}]}, {"text": "@Kennykn1_ @heloisegarciat O kenny pode ser um pouco suicida as vezes", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:59:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "heloisegarciat", "id": "116934171"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4758, "type": "Other", "normalized_text": "kenny"}]}, "in_reply_to_user_id": "365071501", "author_id": "813912512127176706", "edit_history_tweet_ids": ["1170879445156204549"], "id": "1170879445156204549", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170879311303389184"}]}, {"text": "A #Globo \u00e9 uma suicida convicta.\nOptou por ter \"lado\" e se deixar dominar pela ideologia dos seus funcion\u00e1rios. Se outrora exibia o que o povo queria ver agora exibe o que acham que o povo deve ver. Gigatescos passos para o abismo! https://t.co/6tAlJ2GVXt", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:58:54.000Z", "author_id": "14533675", "edit_history_tweet_ids": ["1170879217539649542"], "id": "1170879217539649542", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 8, "tag": "Globo"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9815, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/6tAlJ2GVXt", "expanded_url": "https://twitter.com/libNFreedom/status/1170879217539649542/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6tAlJ2GVXt", "media_key": "3_1170879208266117121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @colominaM: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/nUVWN8ZFs7", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:58:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "colominaM", "id": "397606914"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/nUVWN8ZFs7", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "249365318", "edit_history_tweet_ids": ["1170879152746053633"], "id": "1170879152746053633", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170829855644114946"}]}, {"text": "Una profe de Civil dec\u00eda que cada vez que los periodistas pronuncia mal C\u00f3nyuge un C\u00f3digo Civil se suicida \ud83d\ude02 #InformeEspecial https://t.co/QUQ0nGjRWC", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:58:28.000Z", "author_id": "106192967", "edit_history_tweet_ids": ["1170879112010960896"], "id": "1170879112010960896", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 125, "tag": "InformeEspecial"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.6709, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00f3nyuge"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.444, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo Civil"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/QUQ0nGjRWC", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo270575/status/1170878697131380736", "display_url": "twitter.com/Ricardo270575/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170878697131380736"}]}, {"text": "Estamos a 0 dias sem tiltar em soloq com time suicida que n\u00e3o segue call.\nNosso recorde \u00e9 de 0 dias", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:58:20.000Z", "author_id": "1400461374", "edit_history_tweet_ids": ["1170879075612790785"], "id": "1170879075612790785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@etoledog @franc_wish Es a trav\u00e9s del ministerio. Adem\u00e1s 600 palos para la fundaci\u00f3n del borrach\u00edn suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:58:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "etoledog", "id": "541139859"}]}, "in_reply_to_user_id": "541139859", "author_id": "347042379", "edit_history_tweet_ids": ["1170879073104596992"], "id": "1170879073104596992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170846789987110912"}]}, {"text": "NOAH\u304c\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067\u91cd\u5927\u767a\u8868\uff01\uff1f\u30ce\u30a2\u516c\u5f0fSNS\u3067\u30a2\u30ca\u30a6\u30f3\u30b9 https://t.co/n2xoec2L3g", "lang": "ja", "created_at": "2019-09-09T01:58:11.000Z", "author_id": "16417731", "edit_history_tweet_ids": ["1170879039071907840"], "id": "1170879039071907840", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4206, "type": "Person", "normalized_text": "NOAH"}, {"start": 5, "end": 9, "probability": 0.2552, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/n2xoec2L3g", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12131", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12131"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:58:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "90623662", "edit_history_tweet_ids": ["1170879032050769920"], "id": "1170879032050769920", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}]}, {"text": "@_ghost_osa -um suicida no mundo ou + um suicida no mundo?", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:57:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_ghost_osa", "id": "958083625806901249"}]}, "in_reply_to_user_id": "958083625806901249", "author_id": "1050574659861786624", "edit_history_tweet_ids": ["1170878926559830023"], "id": "1170878926559830023", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170877540875087872"}]}, {"text": "@RayosVanesita Decime que perdiste una apuesta o algo y que esto no fue un acto suicida voluntario??\ud83d\ude4f\ud83c\udffd", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:57:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "89825686", "author_id": "124348397", "edit_history_tweet_ids": ["1170878915151323136"], "id": "1170878915151323136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170867283838865411"}]}, {"text": "RT @SantiMostaffa: &amp; recuerden amigxs, nadie se suicida en la comisar\u00eda https://t.co/I8XIeaxcJr", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:57:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SantiMostaffa", "id": "2565716138"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/I8XIeaxcJr", "expanded_url": "https://twitter.com/SantiMostaffa/status/1170730529760718848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8XIeaxcJr", "media_key": "3_1170730514233339905"}]}, "author_id": "421143012", "edit_history_tweet_ids": ["1170878860243722240"], "id": "1170878860243722240", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170730529760718848"}]}, {"text": "Muere terrorista suicida en ataque a campamento militar #Internacional #LaRoja https://t.co/M5Po8Yu7vb https://t.co/qKcUd8i2pj", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:57:26.000Z", "author_id": "796102242243936258", "edit_history_tweet_ids": ["1170878848751276032"], "id": "1170878848751276032", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 70, "tag": "Internacional"}, {"start": 71, "end": 78, "tag": "LaRoja"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 69, "probability": 0.4224, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.8827, "type": "Place", "normalized_text": "LaRoja"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/M5Po8Yu7vb", "expanded_url": "https://voxpopulinoticias.com.mx/2019/09/muere-terrorista-suicida-en-ataque-a-campamento-militar/", "display_url": "voxpopulinoticias.com.mx/2019/09/muere-\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/qKcUd8i2pj", "expanded_url": "https://twitter.com/VoxPopuliNoti/status/1170878848751276032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qKcUd8i2pj", "media_key": "3_1170878847291707398"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "O corajoso se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:56:55.000Z", "author_id": "74898803", "edit_history_tweet_ids": ["1170878719466135552"], "id": "1170878719466135552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:56:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "1048918104", "edit_history_tweet_ids": ["1170878659407822849"], "id": "1170878659407822849", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}]}, {"text": "nego fala cmg para nao se estressar jogando cs, mas ja quase me matou jogando bola. kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk so obs", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:56:14.000Z", "author_id": "1054946550710001664", "edit_history_tweet_ids": ["1170878550360150017"], "id": "1170878550360150017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@Kika9ayala Momento suicida es eso", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:54:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Kika9ayala", "id": "1513829936"}]}, "in_reply_to_user_id": "1513829936", "author_id": "411787728", "edit_history_tweet_ids": ["1170878233107140608"], "id": "1170878233107140608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170758480833081345"}]}, {"text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:54:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "37357665", "edit_history_tweet_ids": ["1170878099556319232"], "id": "1170878099556319232", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}]}, {"text": "Ma\u00f1ana voy a hacer un reto suicida para aprobar ambos parciales. Des\u00e9enme suerte.\nBuenas noches!", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:54:18.000Z", "author_id": "771358400047378433", "edit_history_tweet_ids": ["1170878063342751744"], "id": "1170878063342751744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Quer acabar com um ambicioso? Tira tudo que eles tem, eles se suicida https://t.co/YyFjnIbLXZ", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:53:38.000Z", "author_id": "1058583277194350592", "edit_history_tweet_ids": ["1170877893196615683"], "id": "1170877893196615683", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/YyFjnIbLXZ", "expanded_url": "https://twitter.com/gen_heleno/status/1170820619480502272", "display_url": "twitter.com/gen_heleno/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170820619480502272"}]}, {"text": "O CARALHO ELE SE MATOU???", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:52:56.000Z", "author_id": "4846673321", "edit_history_tweet_ids": ["1170877717207748609"], "id": "1170877717207748609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "masculinidade t\u00f3xica (ou seria suicida) \u00e9 meu namorado sendo zuado pelo primo por - PRESTEM ATEN\u00c7\u00c3O - usar cinto ao dirigir\nteoricamente \u00e9 coisa de \"baitola\"", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:52:22.000Z", "author_id": "260894013", "edit_history_tweet_ids": ["1170877577122263040"], "id": "1170877577122263040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @cristineismo: se eu pudesse ser um autom\u00f3vel eu seria o caminh\u00e3o q matou Derek Sheperd", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:51:18.000Z", "author_id": "4637447475", "edit_history_tweet_ids": ["1170877305465561088"], "id": "1170877305465561088", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 89, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Derek Sheperd"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868886507589632"}]}, {"text": "@Neves0671 Daqui a pouco vem a not\u00edcia que ela se matou \ud83d\ude29\ud83d\ude29", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:50:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1017835006549426176", "author_id": "762371580693471232", "edit_history_tweet_ids": ["1170877117736898560"], "id": "1170877117736898560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170876221934198784"}]}, {"text": "N\u00e3o acredito que o menino que estudou cmg se suicidou slc", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:50:29.000Z", "author_id": "3942263357", "edit_history_tweet_ids": ["1170877100720607232"], "id": "1170877100720607232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:50:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "215903441", "edit_history_tweet_ids": ["1170877086946463749"], "id": "1170877086946463749", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}]}, {"text": "quando ela matou as pessoas q provavelmente mataram os escravos em meereen q foram crucificados, ela nem foi atr\u00e1s de saber a hist deles se realmente foi isso, e n foram todos os grandes mestres q mataram as crian\u00e7as e mesmo assim ela matou, pq ela pensava q eles eram maus kkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:49:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "104970758", "author_id": "104970758", "edit_history_tweet_ids": ["1170876818058108929"], "id": "1170876818058108929", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.4718, "type": "Other", "normalized_text": "meereen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170876814681608202"}]}, {"text": "o choque foi o final quando ela matou as pessoas de kl, pq ela achou q eles iriam se revoltar contra a cersei igual o povo t\u00e3o fazendo em meereen nos books,ai ela viu q eles n fizeram e para ela eles n s\u00e3o inocentes, meio q viserys quando disse q o povo esperaria a volta dos targ", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:49:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "104970758", "author_id": "104970758", "edit_history_tweet_ids": ["1170876808562130949"], "id": "1170876808562130949", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 144, "probability": 0.4153, "type": "Other", "normalized_text": "meereen"}, {"start": 224, "end": 230, "probability": 0.4411, "type": "Person", "normalized_text": "viserys"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170876806548926464"}]}, {"text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:49:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}]}, "author_id": "976278723594018817", "edit_history_tweet_ids": ["1170876805059883010"], "id": "1170876805059883010", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}]}, {"text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:49:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "1107863428172005376", "edit_history_tweet_ids": ["1170876726819393537"], "id": "1170876726819393537", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}]}, {"text": "@_barbaratrs Nossa... matou kkkkkk se for com vc quero ser uma ovelha indefesa e vc o le\u00e3o", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:47:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "998956946098216964", "author_id": "902712280521068544", "edit_history_tweet_ids": ["1170876445368946688"], "id": "1170876445368946688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170876160827363328"}]}, {"text": "@anajarav @claudiacisneros @Defensoria_Peru Debe haber un protocolo de manejo d una persona con intento de suicidio y el paso deber\u00eda haber sido llevar a un hospital con los cuidados respectivos y ah\u00ed recien llamar a la familia,porque el frustrado suicida necesita ayuda d psiquiatras.\nDefinitivamente hubo negligencia", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:47:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "anajarav", "id": "455413031"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}]}, "in_reply_to_user_id": "455413031", "author_id": "953491034905784320", "edit_history_tweet_ids": ["1170876361034141696"], "id": "1170876361034141696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170840107005501440"}]}, {"text": "Mano o esquadr\u00e3o suicida do jake", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:47:15.000Z", "author_id": "2570024444", "edit_history_tweet_ids": ["1170876286715277312"], "id": "1170876286715277312", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.7551, "type": "Person", "normalized_text": "jake"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "S\u00f3 para exemplificar aqui sobre o que falei sobre tenjirou, ele estava puto com essa oni por ela estar controlando os humanos a se matar e depois matar eles, e quando ele foi matar ela e percebeu que ela queria morrer ele mudou a forma do ataque dele e matou desta forma. (1/2) https://t.co/zgBliLI0ZF", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:46:25.000Z", "author_id": "948826873437523969", "edit_history_tweet_ids": ["1170876079617314816"], "id": "1170876079617314816", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.6414, "type": "Person", "normalized_text": "tenjirou"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/zgBliLI0ZF", "expanded_url": "https://twitter.com/srjoestarr/status/1170876079617314816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zgBliLI0ZF", "media_key": "3_1170875996196749315"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/zgBliLI0ZF", "expanded_url": "https://twitter.com/srjoestarr/status/1170876079617314816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zgBliLI0ZF", "media_key": "3_1170875996201000960"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/zgBliLI0ZF", "expanded_url": "https://twitter.com/srjoestarr/status/1170876079617314816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zgBliLI0ZF", "media_key": "3_1170875996217716736"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/zgBliLI0ZF", "expanded_url": "https://twitter.com/srjoestarr/status/1170876079617314816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zgBliLI0ZF", "media_key": "3_1170875996196786176"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:45:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "880003240355659776", "edit_history_tweet_ids": ["1170875914529529856"], "id": "1170875914529529856", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "@toinsandrin N\u00e9, tipo foda se quem matou Tupac, vamo fazer dinheiro contando outras vers\u00f5es da mesma hist\u00f3ria", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:45:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1127605336515448833", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "307034811", "edit_history_tweet_ids": ["1170875900747026434"], "id": "1170875900747026434", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.5518, "type": "Person", "normalized_text": "Tupac"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170875668462219264"}]}, {"text": "sim minha filha pq ele sabia mt bem quem era seu filho ELE Q MATOU COM AS PR\u00d3PRIAS MAOS AH VAI SE LASCAR", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:44:00.000Z", "author_id": "894865792956858368", "edit_history_tweet_ids": ["1170875467886448640"], "id": "1170875467886448640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:43:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "102077911", "edit_history_tweet_ids": ["1170875429042958336"], "id": "1170875429042958336", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}]}, {"text": "6\u00b0 Fato: Meus filmes favoritos s\u00e3o Dezesseis Luas e Esquadr\u00e3o Suicida \u2764", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:43:50.000Z", "author_id": "1160189685521702913", "edit_history_tweet_ids": ["1170875426715164673"], "id": "1170875426715164673", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4889, "type": "Other", "normalized_text": "Luas"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.6142, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:43:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "2566454732", "edit_history_tweet_ids": ["1170875396352614400"], "id": "1170875396352614400", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}]}, {"text": "@camilorivasok @cesar_achinelli @gustavocesp27 Esto fui como suicida la forma que paso...", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:43:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "camilorivasok", "id": "296546825"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "gustavocesp27", "id": "235144180"}]}, "in_reply_to_user_id": "296546825", "author_id": "1036367811537526789", "edit_history_tweet_ids": ["1170875334113288194"], "id": "1170875334113288194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170806196779008003"}]}, {"text": "***cara prestes a cometer suic\u00eddio***\nAlguem qualquer: faz isso n\u00e3o mano\nO suicida : \u00e9 voc\u00ea tem raz\u00e3o,duzenas coisas merdas na minha vida mas n\u00e3o vou cometer suic\u00eddio so pq vc disse", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:43:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "2934023412", "author_id": "2934023412", "edit_history_tweet_ids": ["1170875262273314817"], "id": "1170875262273314817", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170875259911888897"}]}, {"text": "RT @GirealaDerecha: Si el gobierno no toma medidas, entonces caer\u00e1 en inconstitucionalidad, al igual que el gobierno del borracho suicida.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:42:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "author_id": "1205558330", "edit_history_tweet_ids": ["1170875202709925888"], "id": "1170875202709925888", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170500927696134144"}]}, {"text": "@rafaelcolarees @CopaDoNordeste Ano passado tomamos 2 gols irregulares do Bragantino e ningu\u00e9m ficou de choro.\nN\u00e3o matou a partida e se fudeu.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:42:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rafaelcolarees", "id": "288437400"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "CopaDoNordeste", "id": "131268060"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.8589, "type": "Organization", "normalized_text": "Bragantino"}]}, "in_reply_to_user_id": "288437400", "author_id": "252145142", "edit_history_tweet_ids": ["1170875110275919873"], "id": "1170875110275919873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170856689366708224"}]}, {"text": "#suicidio  Nada la convenci\u00f3 para vivir m\u00e1s #Tijuana \nhttps://t.co/BaudXxy2Ae", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:42:27.000Z", "author_id": "2482888046", "edit_history_tweet_ids": ["1170875079225425920"], "id": "1170875079225425920", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "suicidio"}, {"start": 44, "end": 52, "tag": "Tijuana"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.5958, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/BaudXxy2Ae", "expanded_url": "http://bit.ly/2kBeSsV", "display_url": "bit.ly/2kBeSsV"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Se vc que estiver lendo isso e estiver vendo a s\u00e9rie Elite, n\u00e3o l\u00ea o meu tweet, \u00e9 SPOILER, mano n\u00e3o sei quem \u00e9 mais ot\u00e1ria de Elite, se \u00e9 a inspetora por soltar o Polo ou a Cayetana por ajudar o Polo esconder a arma do crime que matou a Marina, afs mano que \u00f3dio desse final pprt", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:42:22.000Z", "author_id": "1040636503976763392", "edit_history_tweet_ids": ["1170875059034120198"], "id": "1170875059034120198", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.417, "type": "Organization", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.6783, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 173, "end": 180, "probability": 0.6686, "type": "Person", "normalized_text": "Cayetana"}, {"start": 195, "end": 198, "probability": 0.5329, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 237, "end": 242, "probability": 0.7038, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "https://t.co/FfyYZykoZx\n\n\"Por tanto tempo tentei me encaixar,\nN\u00e3o funciona\nEu ainda tento, eu n\u00e3o sei\nA aberra\u00e7\u00e3o desse mundo,\nEu tentei lidar com isso\n\nIsso matou uma parte de mim que rugia,\nA dor se foi, a nega\u00e7\u00e3o\n\nEu fugi de institui\u00e7\u00f5es,\nEu devo vida a mim mesmo.\"", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:42:14.000Z", "author_id": "782606085823819776", "edit_history_tweet_ids": ["1170875024028385280"], "id": "1170875024028385280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/FfyYZykoZx", "expanded_url": "https://youtu.be/BGHlZwMYO9g", "display_url": "youtu.be/BGHlZwMYO9g"}]}}, {"text": "RT @juansalazartobo: \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 maduro puede generar un enfrentamiento b\u00e9lico co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:42:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juansalazartobo", "id": "1465306272"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8018, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}]}, "author_id": "778421840863752193", "edit_history_tweet_ids": ["1170874968088940545"], "id": "1170874968088940545", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170841347298906112"}]}, {"text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:40:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "42145907", "edit_history_tweet_ids": ["1170874712735571968"], "id": "1170874712735571968", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}]}, {"text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:40:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "503049240", "edit_history_tweet_ids": ["1170874701327065088"], "id": "1170874701327065088", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}]}, {"text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eNOAH\u304c\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067\u91cd\u5927\u767a\u8868\uff01\uff1f\u30ce\u30a2\u516c\u5f0fSNS\u3067\u30a2\u30ca\u30a6\u30f3\u30b9\n\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u516c\u5f0f\u30a2\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8\u3067\u30a2\u30ca\u30a6\u30f3\u30b9\u304c\u3042\u3063\u305f\u300c\u304a\u77e5\u3089\u305b\u300d\u3002\n\u672c\u65e5\u306e\u30ea\u30fc\u30b0\u6700\u7d42\u6226\u306f\u516c\u5f0f\u6226\u304c\uff14\u8a66\u5408\u3082\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\n\u305d\u3057\u3066\u3001\u307e\u3060\u30c1\u30b1\u30c3\u30c8\u306f\u6b8b\u3063\u3066\u3044\u308b\u307f\u305f\u3044\u3067\u3059\ud83d\udc40\u2026", "lang": "ja", "created_at": "2019-09-09T01:40:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.1675, "type": "Other", "normalized_text": "NOAH\u304c\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}]}, "author_id": "3314206334", "edit_history_tweet_ids": ["1170874625196036096"], "id": "1170874625196036096", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170838648188616704"}]}, {"text": "Que delicia!!! \nO filho da Norma se matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:40:36.000Z", "author_id": "756619553514385408", "edit_history_tweet_ids": ["1170874612722388992"], "id": "1170874612722388992", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.4928, "type": "Other", "normalized_text": "Norma"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MarciaVargasS: Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para est\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:40:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarciaVargasS", "id": "66868014"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}]}, "author_id": "1009294784408768513", "edit_history_tweet_ids": ["1170874607471120389"], "id": "1170874607471120389", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708607840727041"}]}, {"text": "RT @ElVenezolanoCo: Seg\u00fan el analista Mois\u00e9s Na\u00edm, \u201cel Ej\u00e9rcito de #Venezuela no es uno con alta capacidad de conflicto\u201d y, adem\u00e1s, \u201cColomb\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:40:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElVenezolanoCo", "id": "1102658553762983942"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9658, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.335, "type": "Person", "normalized_text": "Colomb"}]}, "author_id": "145834487", "edit_history_tweet_ids": ["1170874547773628416"], "id": "1170874547773628416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170874235482464256"}]}, {"text": "https://t.co/EllO4ipDqK", "lang": "zxx", "created_at": "2019-09-09T01:40:11.000Z", "author_id": "100540693", "edit_history_tweet_ids": ["1170874511022886914"], "id": "1170874511022886914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/EllO4ipDqK", "expanded_url": "https://www.elsoldetijuana.com.mx/policiaca/video-mujer-se-suicida-de-un-septimo-piso-de-hotel-macroplaza-tijuana-4154089.html", "display_url": "elsoldetijuana.com.mx/policiaca/vide\u2026"}]}}, {"text": "@hudsonstjames Acho que foi o pior dia da minha vida. Mas me sinto estranho por n\u00e3o ter sentido nada quando o Mark se suicidou, mas ele n\u00e3o era um exemplo de pessoa ent\u00e3o...", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:39:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "1155908005084499968", "author_id": "1170774856230756353", "edit_history_tweet_ids": ["1170874418375135234"], "id": "1170874418375135234", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.7435, "type": "Person", "normalized_text": "Mark"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170873816068829184"}]}, {"text": "ai vai se fuder essa cena do omar e do ander me MATOU que inferno vo ali chorar", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:39:19.000Z", "author_id": "1104132925", "edit_history_tweet_ids": ["1170874292223000581"], "id": "1170874292223000581", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.4812, "type": "Other", "normalized_text": "omar"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4396, "type": "Other", "normalized_text": "ander"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Seg\u00fan el analista Mois\u00e9s Na\u00edm, \u201cel Ej\u00e9rcito de #Venezuela no es uno con alta capacidad de conflicto\u201d y, adem\u00e1s, \u201cColombia contar\u00eda con el apoyo de la regi\u00f3n y otros pa\u00edses, sin duda\u201d #elvenezolanocolombia #EVC https://t.co/EvoQUCRZcB", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:39:06.000Z", "author_id": "1102658553762983942", "edit_history_tweet_ids": ["1170874235482464256"], "id": "1170874235482464256", "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 57, "tag": "Venezuela"}, {"start": 183, "end": 204, "tag": "elvenezolanocolombia"}, {"start": 205, "end": 209, "tag": "EVC"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.8349, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 206, "end": 208, "probability": 0.5425, "type": "Organization", "normalized_text": "EVC"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/EvoQUCRZcB", "expanded_url": "http://ow.ly/ia9p30pv3jN", "display_url": "ow.ly/ia9p30pv3jN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Omg re suicida, ta todo tranqui panqui", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:38:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "901894799300681729", "author_id": "901894799300681729", "edit_history_tweet_ids": ["1170874183850569729"], "id": "1170874183850569729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170868975716229120"}]}, {"text": "@vcehpiranha se vc matou eu morri", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:38:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "2257920102", "author_id": "4892958615", "edit_history_tweet_ids": ["1170874106067214337"], "id": "1170874106067214337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170870024476745728"}]}, {"text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:38:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}]}, "author_id": "945153114", "edit_history_tweet_ids": ["1170873989721460736"], "id": "1170873989721460736", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}]}, {"text": "@ariel_twett @Lautiroman1995 si, el suicida https://t.co/YTA98YsllE", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:37:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "Lautiroman1995", "id": "197658113"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/YTA98YsllE", "expanded_url": "https://twitter.com/Carrous_el/status/1170873886558306304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YTA98YsllE", "media_key": "3_1170873878408830976"}]}, "in_reply_to_user_id": "188578363", "author_id": "4924373523", "edit_history_tweet_ids": ["1170873886558306304"], "id": "1170873886558306304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170834797670948864"}]}, {"text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:37:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}]}, "author_id": "784127508597837824", "edit_history_tweet_ids": ["1170873860817924101"], "id": "1170873860817924101", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}]}, {"text": "deluca preso, meredith se entregando, owen se declarando pra teddy, 0 noticias do jackson la no meio da neblina, jo sendo internada na clinica psiquiatra \n\ngreys anatomy pq me matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:36:59.000Z", "author_id": "621106669", "edit_history_tweet_ids": ["1170873704944930816"], "id": "1170873704944930816", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4976, "type": "Person", "normalized_text": "deluca"}, {"start": 14, "end": 21, "probability": 0.5111, "type": "Person", "normalized_text": "meredith"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.853, "type": "Person", "normalized_text": "owen"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.5047, "type": "Person", "normalized_text": "teddy"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.7731, "type": "Person", "normalized_text": "jackson"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.624, "type": "Person", "normalized_text": "jo"}, {"start": 156, "end": 168, "probability": 0.616, "type": "Other", "normalized_text": "greys anatomy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MarciaVargasS: Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para est\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:36:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarciaVargasS", "id": "66868014"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}]}, "author_id": "54655391", "edit_history_tweet_ids": ["1170873637995458561"], "id": "1170873637995458561", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708607840727041"}]}, {"text": "@thiagop_gomes O foco de 13rw era a trama psicol\u00f3gica suicida baseada no best seller que foi adaptado em uma temporada s\u00f3 o restante \u00e9 s\u00f3 capitalismo por isso que n\u00e3o s\u00e3o t\u00e3o bem avaliados, na 2 temporada for\u00e7aram lado negativo na Hanna e na 3 lado positivo no estuprador", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:36:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thiagop_gomes", "id": "109923170"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.4479, "type": "Other", "normalized_text": "13rw"}, {"start": 231, "end": 235, "probability": 0.6535, "type": "Person", "normalized_text": "Hanna"}]}, "in_reply_to_user_id": "109923170", "author_id": "3065686121", "edit_history_tweet_ids": ["1170873607771365376"], "id": "1170873607771365376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170464277423173632"}]}, {"text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:36:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "2955588071", "edit_history_tweet_ids": ["1170873599860912128"], "id": "1170873599860912128", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}]}, {"text": "EX PRESIDENTE MAURICIO FUNES SE SUICIDA https://t.co/8q90kptMHz", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:36:03.000Z", "author_id": "442379669", "edit_history_tweet_ids": ["1170873469258686466"], "id": "1170873469258686466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/8q90kptMHz", "expanded_url": "http://www.12minutos.com/5d742d89bd4aa/ex-presidente-mauricio-funes-se-suicida.html", "display_url": "12minutos.com/5d742d89bd4aa/\u2026"}]}}, {"text": "RT @colominaM: Si lo\"sabe\",lo disimula:\"Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/nUVWN\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:35:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "colominaM", "id": "397606914"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.882, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm:"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "author_id": "129867706", "edit_history_tweet_ids": ["1170873440754196486"], "id": "1170873440754196486", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170830966555889664"}]}, {"text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:35:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "155075636", "edit_history_tweet_ids": ["1170873240761356288"], "id": "1170873240761356288", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}]}, {"text": "RT @Tupapasoyyo19: no le tengo miedo a la muerte si vivo como un suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:34:44.000Z", "author_id": "134623970", "edit_history_tweet_ids": ["1170873137203961861"], "id": "1170873137203961861", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170691618741133312"}]}, {"text": "RT @soy_502: #Pol\u00edtica Se suicida se\u00f1alado de la supuesta emboscada a militares\n\nEl comunitario, identificado como Agust\u00edn Chub Chub, fue e\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:33:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "soy_502", "id": "1687984068"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 22, "tag": "Pol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 131, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Agust\u00edn Chub Chub"}]}, "author_id": "1160258438938669056", "edit_history_tweet_ids": ["1170872863735406593"], "id": "1170872863735406593", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170736505167503360"}]}, {"text": "@JoaoAguiar17_ @LunaSiqueeiira @Orcrim_IV @carlosjordy \u00e9 mesmo? cad\u00ea essa milit\u00e2ncia toda quando sexualizam as mulheres no quadrinho? ou com rodas as cenas violentas? que tal a gente falar sobre como Esquadr\u00e3o Suicida romantiza um relacionamento abusivo? ou como voc\u00eas n\u00e3o tem problema em mostrar pro filho de voc\u00eas a MJ e o Peter+", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:32:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 42, "end": 54, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}], "annotations": [{"start": 318, "end": 319, "probability": 0.8678, "type": "Person", "normalized_text": "MJ"}, {"start": 325, "end": 329, "probability": 0.8301, "type": "Person", "normalized_text": "Peter"}]}, "in_reply_to_user_id": "1026578385370263553", "author_id": "1064220925128843266", "edit_history_tweet_ids": ["1170872662849142786"], "id": "1170872662849142786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170821775313313793"}]}, {"text": "RT @TelladoWaldemar: O claro,ignoremos el bullying,la mofa,las vejaciones y las burlas de persona q aunque no son electos si tienen gran in\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:32:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TelladoWaldemar", "id": "2315181777"}]}, "author_id": "991146686067150848", "edit_history_tweet_ids": ["1170872621736562694"], "id": "1170872621736562694", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170441405854035970"}]}, {"text": "ele pergunta pro ander na festa se o polo matou a marina e o ander mente :(", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:32:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1008459903420305408", "author_id": "1008459903420305408", "edit_history_tweet_ids": ["1170872544020353024"], "id": "1170872544020353024", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6279, "type": "Person", "normalized_text": "ander"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5606, "type": "Person", "normalized_text": "polo"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4634, "type": "Person", "normalized_text": "marina"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.4103, "type": "Other", "normalized_text": "ander"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170871948844441600"}]}, {"text": "RT @CCNesnoticias: Mois\u00e9s Na\u00edm: \u201cMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u201d https://t.co/M6SHz0mIAp", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:31:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CCNesnoticias", "id": "3523960827"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/M6SHz0mIAp", "expanded_url": "http://bit.ly/2k1ixjs", "display_url": "bit.ly/2k1ixjs"}]}, "author_id": "128904566", "edit_history_tweet_ids": ["1170872410276618242"], "id": "1170872410276618242", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170860117631410178"}]}, {"text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:31:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "455170797", "edit_history_tweet_ids": ["1170872362545373185"], "id": "1170872362545373185", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}]}, {"text": "De qu\u00e9 sirve hablarle de muerte a un suicida... De qu\u00e9 sirve discutir para quedarte sin salida.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:31:34.000Z", "author_id": "1166205610607730688", "edit_history_tweet_ids": ["1170872339124424704"], "id": "1170872339124424704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @partiick_: es poi um gajo ta rola ku pensamento suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:31:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "partiick_", "id": "401035924"}]}, "author_id": "766127084293001217", "edit_history_tweet_ids": ["1170872324666667008"], "id": "1170872324666667008", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170870611859640320"}]}, {"text": "RT @MarciaVargasS: Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para est\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:31:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarciaVargasS", "id": "66868014"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}]}, "author_id": "450254902", "edit_history_tweet_ids": ["1170872198929760257"], "id": "1170872198929760257", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708607840727041"}]}, {"text": "RT @elsalvadorgram: Ex presidente Mauricio Funes se suicida: \u00bfEs cierto el rumor que circula en redes? https://t.co/QlNFc4DhjA https://t.co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:30:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsalvadorgram", "id": "3322220905"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 47, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Funes"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/QlNFc4DhjA", "expanded_url": "https://elsalvadorgram.com/2019/09/ex-presidente-mauricio-funes-se-suicida-es-cierto-el-rumor-que-circula-en-redes/", "display_url": "elsalvadorgram.com/2019/09/ex-pre\u2026"}]}, "author_id": "346798995", "edit_history_tweet_ids": ["1170872031681896448"], "id": "1170872031681896448", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170865294329417730"}]}, {"text": "Eu finalmente assisti Esquadr\u00e3o Suicida e conclu\u00ed que: deveria ter continuado sem assistir", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:30:17.000Z", "author_id": "1088953141817692160", "edit_history_tweet_ids": ["1170872017190629377"], "id": "1170872017190629377", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9737, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Ontem eu tava sentada no guacamole com a minha fam\u00edlia, meus amigos, bebendo, me distraindo dessa dor que eu sinto. Me veio tanta coisa na cabe\u00e7a. Todos os dias eu penso em desistir, percebi que eu sou uma suicida em potencial mesmo, sabe?", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:29:42.000Z", "author_id": "1004621816399351808", "edit_history_tweet_ids": ["1170871869668507649"], "id": "1170871869668507649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@ValdebenitoNata Usted empez\u00f3 haciendo la comparaci\u00f3n pues...\nY bueno, ahora que por primera vez (despu\u00e9s de muchos intentos) tengo su atenci\u00f3n, le pregunto... Sigue haciendo su rutina donde se burla de la gente que se suicida?", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:29:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ValdebenitoNata", "id": "296005286"}]}, "in_reply_to_user_id": "296005286", "geo": {"place_id": "019f2f4e187ace41"}, "author_id": "94359279", "edit_history_tweet_ids": ["1170871860407492609"], "id": "1170871860407492609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170871442357006341"}]}, {"text": "@adri_rojas74 @RAWLITRO No solo es depresi\u00f3n, aunque esa parte es el inicio. Sienten que les falta tanto que yo le llamo la enfermedad del alma, un vac\u00edo total. Estad\u00edsticamente la persona que se suicida, no lo avisa. Quien avisa que va a tomar esa salida, se le puede ayudar.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:29:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "adri_rojas74", "id": "3300060614"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "RAWLITRO", "id": "116819574"}]}, "in_reply_to_user_id": "3300060614", "author_id": "156852743", "edit_history_tweet_ids": ["1170871723216048134"], "id": "1170871723216048134", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170834733246402562"}]}, {"text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:29:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "1076632075556610049", "edit_history_tweet_ids": ["1170871702705901568"], "id": "1170871702705901568", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}]}, {"text": "Ficar em transporte p\u00fablico sem fone pra eu \u00e9 a pior coisa poss\u00edvel, minha mente suicida fala t\u00e3o alto que eu saio de mim \u00e9 s\u00f3 da vontade de chorar", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:29:02.000Z", "author_id": "4134862167", "edit_history_tweet_ids": ["1170871701867044866"], "id": "1170871701867044866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Fuerzadeley: @PeruanoComunica @JorgeDCG yo que tu, sigo los pasos de tu l\u00edder, amo y Dios, el SUICIDA, COBARDE, LADR\u00d3N ALAN GARC\u00cdA P\u00c9RE\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:28:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}]}, "author_id": "1041166176846376960", "edit_history_tweet_ids": ["1170871657306738689"], "id": "1170871657306738689", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170545858275938304"}]}, {"text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:28:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "14796022", "edit_history_tweet_ids": ["1170871621395128321"], "id": "1170871621395128321", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}]}, {"text": "@UTTSX1 debutou s\u00f3 pra pegar o dinheiro da China, Mood cara meu utt apagado do grupo de debut dele, tento que ver os amigos de grupo fazendo tour comeback, nossa se tem uma foto que me matou foi o winwin na loja da sm pegando no photocard de superhuman do doyoung o sorrisinho cara :(", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:27:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "1001866155894693889", "author_id": "1072273177877848064", "edit_history_tweet_ids": ["1170871215852011520"], "id": "1170871215852011520", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7836, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.7952, "type": "Person", "normalized_text": "winwin"}, {"start": 256, "end": 262, "probability": 0.8872, "type": "Person", "normalized_text": "doyoung"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170870594079993856"}]}, {"text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:26:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "179580431", "edit_history_tweet_ids": ["1170871115012542465"], "id": "1170871115012542465", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}]}, {"text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:26:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "979453790", "edit_history_tweet_ids": ["1170871092837269505"], "id": "1170871092837269505", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}]}, {"text": "Suicida sim por\u00e9m fazendo skincare", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:26:13.000Z", "author_id": "84433741", "edit_history_tweet_ids": ["1170870993340051457"], "id": "1170870993340051457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:25:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "143179041", "edit_history_tweet_ids": ["1170870814746513408"], "id": "1170870814746513408", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}]}, {"text": "RT @partiick_: es poi um gajo ta rola ku pensamento suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:25:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "partiick_", "id": "401035924"}]}, "author_id": "3519449175", "edit_history_tweet_ids": ["1170870812183814145"], "id": "1170870812183814145", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170870611859640320"}]}, {"text": "RT @thaybrrs: lembrando aqui da carol moreira dizendo que a daenerys sempre foi Tirana\u2122\ufe0f porque ela matou os senhores de escravos kkkkkkkkk\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:25:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Thaybrrs", "id": "1551722536261636096"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "carol moreira"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9257, "type": "Person", "normalized_text": "daenerys"}]}, "author_id": "771019926966509572", "edit_history_tweet_ids": ["1170870779464036354"], "id": "1170870779464036354", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170867602383659008"}]}, {"text": "dos mesmos criadores de perereca suicida \nvem ai\ntartaruga suicida https://t.co/8yHaQOVF6M", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:24:48.000Z", "author_id": "600179460", "edit_history_tweet_ids": ["1170870638883549184"], "id": "1170870638883549184", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.4994, "type": "Person", "normalized_text": "tartaruga"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/8yHaQOVF6M", "expanded_url": "https://twitter.com/rafamxnsur/status/1170869397705170949", "display_url": "twitter.com/rafamxnsur/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "es poi um gajo ta rola ku pensamento suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:24:42.000Z", "author_id": "401035924", "edit_history_tweet_ids": ["1170870611859640320"], "id": "1170870611859640320", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Video: Mujer se suicida de un s\u00e9ptimo piso de hotel https://t.co/mCrBRwByOO", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:24:04.000Z", "author_id": "172840724", "edit_history_tweet_ids": ["1170870452992053248"], "id": "1170870452992053248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/mCrBRwByOO", "expanded_url": "https://ift.tt/2zZSVrx", "display_url": "ift.tt/2zZSVrx"}]}}, {"text": "Video: Mujer se suicida de un s\u00e9ptimo piso de hotel https://t.co/tL8VQZBDfz", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:24:02.000Z", "author_id": "1037769569459290112", "edit_history_tweet_ids": ["1170870445190647808"], "id": "1170870445190647808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/tL8VQZBDfz", "expanded_url": "https://ift.tt/2zZSVrx", "display_url": "ift.tt/2zZSVrx", "status": 200, "unwound_url": "http://fronterarojovivo.blogspot.com/2019/09/video-mujer-se-suicida-de-un-septimo.html"}]}}, {"text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:23:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "421846343", "edit_history_tweet_ids": ["1170870421144702976"], "id": "1170870421144702976", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}]}, {"text": "@ColombiaOscura el motociclista es un suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:23:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ColombiaOscura", "id": "743236149200699392"}]}, "in_reply_to_user_id": "743236149200699392", "author_id": "742800408058433541", "edit_history_tweet_ids": ["1170870391830716416"], "id": "1170870391830716416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170814168615792642"}]}, {"text": "RT @nanu_sena: tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:22:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nanu_sena", "id": "3313990389"}]}, "author_id": "2427673120", "edit_history_tweet_ids": ["1170870163463397376"], "id": "1170870163463397376", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170861440766566405"}]}, {"text": "jesy casi se suicida, gente, ella fue la primera que me llamo la atenci\u00f3n, no me imagino un futuro sin ella", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:22:35.000Z", "author_id": "939103607793778689", "edit_history_tweet_ids": ["1170870078855942149"], "id": "1170870078855942149", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7073, "type": "Other", "normalized_text": "jesy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@VictoriaIndigo8 @SilviaLobato14 Un diccionario se suicida !!!", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:22:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "SilviaLobato14", "id": "1106957514514591744"}]}, "in_reply_to_user_id": "4664569637", "author_id": "1955336053", "edit_history_tweet_ids": ["1170870034295640065"], "id": "1170870034295640065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170828537957441537"}]}, {"text": "T\u00f4 muito triste, uma menina se matou aqui na minha cidade por depress\u00e3o \ud83d\ude14\ud83d\udc94", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:22:13.000Z", "author_id": "981304752079298566", "edit_history_tweet_ids": ["1170869988875472896"], "id": "1170869988875472896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"id": "1162129779191140352", "verified": false, "name": "Bovinos Pelo Centr\u00e3o", "username": "Akiechan8", "public_metrics": {"followers_count": 2681, "following_count": 232, "tweet_count": 9766, "listed_count": 7}}, {"id": "3291015182", "location": "Concordia, Argentina", "verified": false, "name": "Ping\u00fci", "username": "nicolas_270", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 771, "tweet_count": 12454, "listed_count": 0}}, {"id": "1069258749284663301", "location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina", "verified": false, "name": "#\u149a\u1458\u1572\u15e9SS", "username": "MiltonMalvido", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 889, "tweet_count": 10498, "listed_count": 0}}, {"id": "74756085", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "verified": true, "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BolsonaroSP", "public_metrics": {"followers_count": 2320650, "following_count": 782, "tweet_count": 35126, "listed_count": 3192}}, {"id": "837041700006686723", "location": "checkitout", "verified": false, "name": "isma", "username": "Ismamrqz", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 265, "tweet_count": 958, "listed_count": 0}}, {"id": "938550933801271296", "location": "Republica Oriental de Nacional", "verified": false, "name": "Juan Islas", "username": "juaanislas10", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 454, "tweet_count": 2709, "listed_count": 0}}, {"id": "862691452001898496", "location": "twentyonepilots", "verified": false, "name": "rodrigo faro falando gugu", "username": "puIp_fiction", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 501, "tweet_count": 113541, "listed_count": 0}}, {"id": "1083696390394515458", "verified": false, "name": "Skychildren", "username": "Skychildren_", "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 427, "tweet_count": 39759, "listed_count": 6}}, {"id": "1133762764105834496", "location": "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c", "verified": false, "name": "\u043d\u0430 \u043f\u043e\u043d\u0442\u0430\u0445 \u043d\u0430 \u0436\u0438\u0433\u0443\u043b\u044f\u0445", "username": "annemonerr", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 877, "tweet_count": 5682, "listed_count": 24}}, {"id": "1090341953991073792", "location": "Belgrado, S\u00e9rvia", "verified": false, "name": "empty set \u2205", "username": "empty_set18", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 52, "tweet_count": 24464, "listed_count": 0}}, {"id": "938629158216916992", "location": "   \n\n       \u201c you  are  \ud835\udc4f\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc63\ud835\udc52\ud835\udc5f  than  you  think\u201d  \n                      Batman & Robin. \n\n\n\n    ( \ud83d\udc53 ) 18+ \ud835\udc08\ud835\udc13\n    comediant & actor\n", "verified": false, "name": "\u200d \u200d * \ud835\udde6\ud835\udddf\ud835\udde2\ud835\udde3\ud835\udde3\ud835\uddec \ud835\uddd5 * \ud835\udde7\ud835\uddd6\ud835\udddb!", "username": "_trashmouthx", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 280, "tweet_count": 26501, "listed_count": 5}}, {"id": "168033328", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Meli\ud83c\udf08", "username": "Meelimelich", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 1314, "tweet_count": 48998, "listed_count": 3}}, {"id": "201119752", "location": "Guatemala", "verified": false, "name": "Rafael Carrera Turcios", "username": "carrerafael", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 386, "tweet_count": 160, "listed_count": 0}}, {"id": "794659543", "location": "Guatemala", "verified": false, "name": "Javier Mart\u00ednez", "username": "_Pacam", "public_metrics": {"followers_count": 7544, "following_count": 2037, "tweet_count": 150460, "listed_count": 34}}, {"id": "913313473", "location": "Bah\u00eda Blanca, Buenos Aires ", "verified": false, "name": "Flor", "username": "flordarrechi", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 399, "tweet_count": 18798, "listed_count": 0}}, {"id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "verified": false, "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "username": "Nemo_Gonzalez2", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}}, {"id": "1132697450249117697", "verified": false, "name": "esteticamente feia interiormente t\u00f3xica |", "username": "creeppl_", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 328, "tweet_count": 2836, "listed_count": 0}}, {"id": "1093345772341473285", "location": "gw: 40.", "verified": false, "name": "\u2661", "username": "madfatbody", "public_metrics": {"followers_count": 4746, "following_count": 879, "tweet_count": 19232, "listed_count": 36}}, {"id": "222592054", "location": "Mexicali, B.C. M\u00e9xico", "verified": false, "name": "La Voz dela Frontera", "username": "lavozfrontera", "public_metrics": {"followers_count": 12348, "following_count": 326, "tweet_count": 154974, "listed_count": 192}}, {"id": "809080730", "location": "Mtl, Paris, Roma, London, NY", "verified": false, "name": "Civis_mundi", "username": "Civis_mundi1", "public_metrics": {"followers_count": 2622, "following_count": 1952, "tweet_count": 30607, "listed_count": 8}}, {"id": "196717787", "location": "Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec", "verified": true, "name": "Alexandre Boulerice", "username": "alexboulerice", "public_metrics": {"followers_count": 26514, "following_count": 23091, "tweet_count": 25566, "listed_count": 603}}, {"id": "812406478892138497", "location": "N\ud83d\udeabPorn  N\ud83d\udeab DM", "verified": false, "name": "@\ud835\udcc2\ud835\udcbf\u212f\ud835\udcc9\ud835\udcbe\ud835\udcc8\ud835\udcc0\ud835\udcce", "username": "mjetisky", "public_metrics": {"followers_count": 17417, "following_count": 16005, "tweet_count": 60381, "listed_count": 0}}, {"id": "1529151601", "verified": false, "name": "\ud83c\udf38\ud80c\udc82\ud80c\udff2\ua564\u0fd0\ud81a\udc7cS\u2090\u1d63\u2090H\u1d62 \u2661*.\u2727", "username": "SarahiArQui", "public_metrics": {"followers_count": 311592, "following_count": 146275, "tweet_count": 356609, "listed_count": 605}}, {"id": "162231840", "location": "Caracas", "verified": false, "name": "vicente passariello", "username": "vipass19", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 358, "tweet_count": 45318, "listed_count": 0}}, {"id": "75883996", "location": "Venezuela", "verified": true, "name": "Alberto Ravell", "username": "AlbertoRavell", "public_metrics": {"followers_count": 2213583, "following_count": 2157, "tweet_count": 367877, "listed_count": 10678}}, {"id": "1161822880239431680", "verified": false, "name": "Vira-Lata", "username": "MtLxcx", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 375, "tweet_count": 3765, "listed_count": 0}}, {"id": "2983706326", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Mazin\u303d\ufe0f", "username": "andremazin_", "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 469, "tweet_count": 11744, "listed_count": 1}}, {"id": "174750696", "verified": false, "name": "Daiana \ud83d\ude17\ud83c\udf3a\ud83d\udcae\ud83c\udf38\ud83c\udf3c", "username": "Daian_C", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 182, "tweet_count": 1052, "listed_count": 0}}, {"id": "3300060614", "verified": false, "name": "Adri Rojas \u2665\ufe0f \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \u2764", "username": "adri_rojas74", "public_metrics": {"followers_count": 5461, "following_count": 5409, "tweet_count": 20175, "listed_count": 2}}, {"id": "1151656829602148352", "location": "Campina Grande, Brasil", "verified": false, "name": "gatinha comunista", "username": "gabsrrl", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 181, "tweet_count": 6611, "listed_count": 0}}, {"id": "803374506567987200", "location": "Malarg\u00fce, Mendoza", "verified": false, "name": "BudewChiquito", "username": "EmiMaresca", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 186, "tweet_count": 8087, "listed_count": 0}}, {"id": "14610057", "location": "N23.16,  W109.71", "verified": false, "name": "Neto Novoa", "username": "maximumneto", "public_metrics": {"followers_count": 4101, "following_count": 3987, "tweet_count": 280774, "listed_count": 143}}, {"id": "195500882", "location": "CDMX/NYC", "verified": false, "name": "Ram\u00f3n Pe\u00f1a-Franco", "username": "ramonpenafranco", "public_metrics": {"followers_count": 10074, "following_count": 6664, "tweet_count": 17778, "listed_count": 47}}, {"id": "21737790", "verified": false, "name": "EnViado Especial", "username": "arthurmelo", "public_metrics": {"followers_count": 3807, "following_count": 369, "tweet_count": 69914, "listed_count": 0}}, {"id": "85387319", "verified": false, "name": "Ignacio Verdi", "username": "pueblo_hnos", "public_metrics": {"followers_count": 29445, "following_count": 9024, "tweet_count": 208142, "listed_count": 81}}, {"id": "2942418184", "verified": false, "name": "Elisabetta", "username": "crociangelini", "public_metrics": {"followers_count": 3188, "following_count": 900, "tweet_count": 111560, "listed_count": 59}}, {"id": "2483513455", "verified": false, "name": "goretto", "username": "piccologori", "public_metrics": {"followers_count": 2392, "following_count": 2721, "tweet_count": 22473, "listed_count": 16}}, {"id": "1157759207254503426", "verified": false, "name": "laconchadetufamilia", "username": "larikirikar2", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 32, "tweet_count": 147, "listed_count": 0}}, {"id": "338638962", "location": "Torrent, Valencia", "verified": false, "name": "Ale \ud83c\udf8b\ud83c\udf83", "username": "TheBarbabundo", "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 1144, "tweet_count": 13537, "listed_count": 7}}, {"id": "765831480", "location": "Quer\u00e9taro, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Juanpablo", "username": "juampslag", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 635, "tweet_count": 18783, "listed_count": 6}}, {"id": "64769450", "verified": false, "name": "cine3.com", "username": "cinecinecine", "public_metrics": {"followers_count": 12910, "following_count": 63, "tweet_count": 36420, "listed_count": 320}}, {"id": "1287163506", "verified": false, "name": "Arkhangell", "username": "Arkhangell", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 360, "tweet_count": 411558, "listed_count": 21}}, {"id": "1719649302", "verified": false, "name": "Jaz Carrizo", "username": "jazcarrizob", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 59, "tweet_count": 7301, "listed_count": 0}}, {"id": "977649428692692992", "verified": false, "name": "Maria Estevez", "username": "maryeztevez", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1175, "tweet_count": 36908, "listed_count": 0}}, {"id": "250319901", "verified": false, "name": "Rhazes Quintero", "username": "rhaquis53", "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 2573, "tweet_count": 159542, "listed_count": 8}}, {"id": "784931293922373632", "verified": false, "name": "StreamGoingLive", "username": "StreamGoingLive", "public_metrics": {"followers_count": 7933, "following_count": 3007, "tweet_count": 189321, "listed_count": 169}}, {"id": "1169293671436603392", "verified": false, "name": "Minecraft Highlights", "username": "SigmaxMinecraft", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 153, "tweet_count": 414, "listed_count": 0}}, {"id": "1109451192357306369", "location": "Boca del R\u00edo, Veracruz de Igna", "verified": false, "name": "champ", "username": "_EmilioEspinosa", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 192, "tweet_count": 13541, "listed_count": 0}}, {"id": "3008670860", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "kimetsu no jaiba", "username": "BiancaBeemban", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 486, "tweet_count": 7506, "listed_count": 1}}, {"id": "287879143", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Geofredo Aristimu\u00f1o", "username": "geofredar", "public_metrics": {"followers_count": 2410, "following_count": 3761, "tweet_count": 54982, "listed_count": 0}}, {"id": "91377196", "verified": false, "name": "Pablo Krantz", "username": "pablokrantz", "public_metrics": {"followers_count": 65064, "following_count": 52889, "tweet_count": 84644, "listed_count": 219}}, {"id": "1114985245030400000", "location": "Locombia", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8b\ud83d\udc0d", "username": "pcastasepul", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 354, "tweet_count": 1921, "listed_count": 0}}, {"id": "1109855860170387459", "verified": false, "name": "Guillo", "username": "GuishoBlouse", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 906, "tweet_count": 12273, "listed_count": 7}}, {"id": "184177391", "location": "Amor da sua vida", "verified": false, "name": "\u25e4\u2720\u25e2 Vasco milion\u00e1rio da gama\u25e4\u2720\u25e2", "username": "MarlonAlvarenga", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1704, "tweet_count": 41274, "listed_count": 0}}, {"id": "792411018", "verified": false, "name": "Ernesto Medrano", "username": "Er22Medrano", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 103, "tweet_count": 2171, "listed_count": 0}}, {"id": "809416881291595776", "verified": false, "name": "Jose Jesus rojas", "username": "pornerk", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 40, "tweet_count": 530, "listed_count": 0}}, {"id": "1031547720954204160", "location": "Universidad de Chile", "verified": false, "name": "Oscar Landerretche", "username": "OLanderretche", "public_metrics": {"followers_count": 72499, "following_count": 95, "tweet_count": 5029, "listed_count": 127}}, {"id": "4823239595", "verified": false, "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd9a", "username": "whosmarumi", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 323, "tweet_count": 14834, "listed_count": 1}}, {"id": "1043931221796040705", "verified": false, "name": "path", "username": "dojazan", "public_metrics": {"followers_count": 10854, "following_count": 11552, "tweet_count": 48621, "listed_count": 16}}, {"id": "430735441", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "y tu que has ganado?", "username": "Sebafenix75", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 275, "tweet_count": 112364, "listed_count": 7}}, {"id": "729468838828490752", "verified": false, "name": "Liberal, RLM en el Congreso", "username": "populismo_Atroz", "public_metrics": {"followers_count": 24515, "following_count": 9479, "tweet_count": 66502, "listed_count": 63}}, {"id": "1104769697734512640", "verified": false, "name": "GustavoMcfly", "username": "gustavo_moral11", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 163, "tweet_count": 172, "listed_count": 0}}, {"id": "87097693", "location": "Mexico", "verified": true, "name": "Wero \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Wereverwero", "public_metrics": {"followers_count": 1827147, "following_count": 655, "tweet_count": 33956, "listed_count": 1100}}, {"id": "281248799", "location": "Puerto La Cruz, Venezuela", "verified": false, "name": "Kather\u00edne Rodr\u00edguez", "username": "Katherined__", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 668, "tweet_count": 50676, "listed_count": 5}}, {"id": "807694348250972161", "location": "\u25dcB\u028f #M\u1d00\u028f\u25de ", "verified": false, "name": "\u2014 \ud835\ude4f\ud835\ude56\ud835\ude69\ud835\ude5a \ud835\ude47\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude5c\ud835\ude59\ud835\ude64\ud835\ude63.", "username": "icrxzymxrder", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 83, "tweet_count": 1015, "listed_count": 9}}, {"id": "741091933", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Luiginator", "username": "Luigielchinos", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 408, "tweet_count": 5752, "listed_count": 0}}, {"id": "1060562960907730944", "location": "Mercedes, Argentina", "verified": false, "name": "Leoncito \u26a0\ufe0f", "username": "Aleccc777", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 215, "tweet_count": 17948, "listed_count": 0}}, {"id": "1156546483757490176", "location": "2080", "verified": false, "name": "nicas \u30c4", "username": "niicole_0502", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 331, "tweet_count": 7300, "listed_count": 0}}, {"id": "755200138033917952", "location": "Anadia, Aveiro, Portugal", "verified": false, "name": "\ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e dx", "username": "DXOGO", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 271, "tweet_count": 90045, "listed_count": 6}}, {"id": "2855455253", "location": "tweeter", "verified": false, "name": "LasCosasComoSon #HayQueEcharlos", "username": "portodoslados", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 447, "tweet_count": 58468, "listed_count": 0}}, {"id": "742431548197240832", "location": "Vitoria-Gasteiz", "verified": false, "name": "Mikel Henda", "username": "M_Henda_G", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 1019, "tweet_count": 2719, "listed_count": 2}}, {"id": "57544678", "location": "Tijuana, Mexico", "verified": false, "name": "Yuriy Sedykh \u2588\u25cf\u2588", "username": "cqnanaya", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 168, "tweet_count": 64780, "listed_count": 0}}, {"id": "852240449108627456", "verified": false, "name": "Yosef", "username": "alfredo_yosef", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 639, "tweet_count": 44475, "listed_count": 0}}, {"id": "1166390033588412419", "location": "Narnia", "verified": false, "name": "\ud83c\udf43 \u2206donis", "username": "AdonisVargLiend", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 2314, "tweet_count": 5477, "listed_count": 0}}, {"id": "1061339823364022273", "verified": false, "name": "\u0245 L E X \u00b7 is in another acc.", "username": "nicestasshoIe", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 85, "tweet_count": 7283, "listed_count": 4}}, {"id": "983264784622727168", "location": "Vila Real, Portugal", "verified": false, "name": "M\u00f3nica", "username": "monicarego99", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 174, "tweet_count": 4191, "listed_count": 0}}, {"id": "1134263293105905665", "location": "py", "verified": false, "name": "Lu.", "username": "alwaysfracasan2", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 596, "tweet_count": 4161, "listed_count": 0}}, {"id": "214744412", "location": "Guatemala", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez", "username": "miwateco", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 246, "tweet_count": 37217, "listed_count": 1}}, {"id": "1078037888", "location": "lima", "verified": false, "name": "ginoasturay", "username": "yino_a_hotmailc", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 17, "tweet_count": 3723, "listed_count": 0}}, {"id": "804391601359429632", "location": "Guatemala", "verified": false, "name": "Mario Monterroso", "username": "mariogarcilazo9", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 373, "tweet_count": 19385, "listed_count": 0}}, {"id": "289111175", "location": "Guatemala", "verified": false, "name": "Claudia V. Samayoa \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "tucurclaux", "public_metrics": {"followers_count": 4717, "following_count": 543, "tweet_count": 56202, "listed_count": 57}}, {"id": "1033459725277560832", "location": "Mazatenango", "verified": false, "name": "Holdam Arreaga\ud83c\udf31", "username": "ArreagaHoldam", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 1386, "tweet_count": 3982, "listed_count": 0}}, {"id": "2786457213", "verified": false, "name": "Cristian Suarez", "username": "cristia22038008", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 1183, "tweet_count": 94853, "listed_count": 1}}, {"id": "53950791", "location": "Caracas", "verified": false, "name": "ISABEL HUIZI CASTILLO", "username": "isahuizi", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 3043, "tweet_count": 50045, "listed_count": 4}}, {"id": "364353218", "verified": false, "name": "mdm", "username": "mdmpzz", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 446, "tweet_count": 32491, "listed_count": 5}}, {"id": "932066830717513728", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Diego", "username": "ufdiego", "public_metrics": {"followers_count": 19705, "following_count": 1264, "tweet_count": 2648, "listed_count": 15}}, {"id": "2416528526", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Denisse", "username": "jugodenyspero", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 295, "tweet_count": 17476, "listed_count": 3}}, {"id": "4828932598", "verified": false, "name": "carol", "username": "elektrnatchios", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 20, "tweet_count": 8787, "listed_count": 0}}, {"id": "98216313", "location": "Guatemala", "verified": true, "name": "Iduvina\ud83c\udf97\ud83d\udc15", "username": "iduvina", "public_metrics": {"followers_count": 13698, "following_count": 3576, "tweet_count": 182521, "listed_count": 106}}, {"id": "1105629970712399872", "verified": false, "name": "Nome n\u00e3o pode ficar em branco...", "username": "AguiarEdiomar", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 661, "tweet_count": 43964, "listed_count": 0}}, {"id": "3306737571", "location": "ed twt", "verified": false, "name": "\ud83d\udc94", "username": "alaskth", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 125, "tweet_count": 1284, "listed_count": 0}}, {"id": "827549880734343169", "location": "Barra do pirai", "verified": false, "name": "g", "username": "bielsousa__", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 790, "tweet_count": 30863, "listed_count": 0}}, {"id": "720099299032481793", "verified": false, "name": "\ud83d\udd1f\ud83e\udd4bNovin\ud83c\uddef\ud83c\uddf2\ud83d\udc7b", "username": "novinhorei33", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 308, "tweet_count": 3870, "listed_count": 0}}, {"id": "155348303", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "ALESSANDRO COUTO", "username": "ALESSANDROUEPA", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 4951, "tweet_count": 5460, "listed_count": 4}}, {"id": "1170891040439582721", "verified": false, "name": "jose eduardo ayal", "username": "joseeduardoay14", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}}, {"id": "1111046610220249088", "location": "Midnight Rain. ", "verified": false, "name": "Liz", "username": "sxnshxnne", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 270, "tweet_count": 4013, "listed_count": 0}}, {"id": "965332180741378048", "location": "Enfp//golden deer//huffle Puff", "verified": false, "name": "amido estoy aqui", "username": "saphhocowoty", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1040, "tweet_count": 32871, "listed_count": 4}}, {"id": "2822845639", "verified": false, "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "username": "HistoriaNoPaint", "public_metrics": {"followers_count": 295641, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}}, {"id": "609707983", "verified": false, "name": "RamnR", "username": "MrRamnR", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1478, "tweet_count": 91479, "listed_count": 20}}, {"id": "1082136445404499970", "verified": false, "name": "sergio magarolas", "username": "SergioMagarolas", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 16, "tweet_count": 45900, "listed_count": 0}}, {"id": "50454175", "location": "Nuevo, Le\u00f3n- DF-", "verified": false, "name": "Angy Cano \u265f (\ud83d\udca7\ud83d\udc1d)", "username": "angy_cano", "public_metrics": {"followers_count": 2179, "following_count": 915, "tweet_count": 39322, "listed_count": 21}}, {"id": "293676529", "location": "MEXICO D.F.", "verified": false, "name": "Auditor y Contador MX", "username": "EruRoldan", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 559, "tweet_count": 4955, "listed_count": 0}}, {"id": "50848204", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "pacola", "username": "fepacola", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 632, "tweet_count": 14474, "listed_count": 2}}, {"id": "1356114354", "verified": false, "name": "Marte (@marteven GETTR/gab)", "username": "Marte_Ven1", "public_metrics": {"followers_count": 7665, "following_count": 6821, "tweet_count": 361533, "listed_count": 50}}, {"id": "253108830", "verified": false, "name": "Alejandra", "username": "Aleazdiaz", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 773, "tweet_count": 58715, "listed_count": 1}}, {"id": "2292042106", "location": "distante..", "verified": false, "name": "Rossana \u262d", "username": "_rreras", "public_metrics": {"followers_count": 2479, "following_count": 2490, "tweet_count": 68918, "listed_count": 0}}, {"id": "274165126", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Ana Virgilio", "username": "avirgilio50", "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 2358, "tweet_count": 36468, "listed_count": 3}}, {"id": "1142161839792513024", "location": "Valpara\u00edso, Brasil", "verified": false, "name": "13GB", "username": "GustvBaleeiroAl", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 497, "tweet_count": 8161, "listed_count": 0}}, {"id": "853049119790727168", "location": "013- SP Guaruj\u00e1", "verified": false, "name": "Milly", "username": "fagundescamyz", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 627, "tweet_count": 31199, "listed_count": 1}}, {"id": "2751302830", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Dr. Guilherme W. Bridg", "username": "DexMacho", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1476, "tweet_count": 92499, "listed_count": 0}}, {"id": "1045378122525405190", "verified": false, "name": "m\u00f3nica suarez", "username": "abrilcof", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 288, "tweet_count": 15319, "listed_count": 0}}, {"id": "940259843419574272", "verified": false, "name": "sol", "username": "uruttiiiii", "public_metrics": {"followers_count": 1784, "following_count": 421, "tweet_count": 26925, "listed_count": 1}}, {"id": "1181049786", "verified": false, "name": "Belkis Beatriz", "username": "LachinaBelkis", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 774, "tweet_count": 72579, "listed_count": 7}}, {"id": "4921816918", "verified": false, "name": "Johan Lozada", "username": "JohanLozada26", "public_metrics": {"followers_count": 9309, "following_count": 2301, "tweet_count": 40692, "listed_count": 23}}, {"id": "73594494", "location": "Maracaibo, Venezuela.", "verified": false, "name": "Hector Alvarez..", "username": "Hector1182", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 2424, "tweet_count": 44103, "listed_count": 10}}, {"id": "99399119", "location": "Guatemala", "verified": false, "name": "Dany? \ud83c\udf84", "username": "DanyLeDicen", "public_metrics": {"followers_count": 2676, "following_count": 823, "tweet_count": 316221, "listed_count": 22}}, {"id": "3295988762", "location": "Belvidere, IL", "verified": false, "name": "Mr. tradition", "username": "ThroatPunchAll", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 716, "tweet_count": 45454, "listed_count": 0}}, {"id": "2699254159", "location": "Sacramento, CA", "verified": false, "name": "Roy Lucier", "username": "roylucier", "public_metrics": {"followers_count": 7227, "following_count": 449, "tweet_count": 19158, "listed_count": 46}}, {"id": "89859327", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Andrea del Valle", "username": "andreaochoaf", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 388, "tweet_count": 15259, "listed_count": 1}}, {"id": "201872604", "verified": false, "name": "M\u00f3nica Bastardo", "username": "monicabastardo", "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 4395, "tweet_count": 174528, "listed_count": 35}}, {"id": "1053997470043328512", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Refugio do Profeta", "username": "prophetias", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 258, "tweet_count": 2790, "listed_count": 1}}, {"id": "2308451519", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Canceladah", "username": "cancelaela", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 761, "tweet_count": 126801, "listed_count": 4}}, {"id": "3253622396", "location": "El salvador", "verified": false, "name": "Leonardo Gomez", "username": "LeonardoGomezz", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 958, "tweet_count": 1836, "listed_count": 5}}, {"id": "694237206609813505", "location": "Laramie, WY", "verified": false, "name": "l3onardo", "username": "L3onardobqto", "public_metrics": {"followers_count": 2820, "following_count": 2148, "tweet_count": 43895, "listed_count": 19}}, {"id": "1414046202", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "verified": false, "name": "Sol\ud83c\udf3b", "username": "SolSerrano__", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 377, "tweet_count": 99777, "listed_count": 4}}, {"id": "2352944552", "verified": false, "name": "cecilia", "username": "arainycabride", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 276, "tweet_count": 5427, "listed_count": 0}}, {"id": "2565716138", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "Santi Mostaff\u00e1\ud83d\udc73\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\u0645\u0635\u0637\u0641\u06cc\u0670", "username": "SantiMostaffa", "public_metrics": {"followers_count": 2501, "following_count": 919, "tweet_count": 8932, "listed_count": 8}}, {"id": "374311745", "location": "Aragua. Venezuela", "verified": false, "name": "Ing. Danaloy Aguirre", "username": "danathayi", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 284, "tweet_count": 489, "listed_count": 0}}, {"id": "795612744259084292", "location": "S\u00e3o Borja/Santa Maria - RS", "verified": false, "name": "EDU\u0394RDO", "username": "EduarduDutra", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 735, "tweet_count": 24556, "listed_count": 1}}, {"id": "1157754518966296576", "verified": false, "name": "matheus de souzagomes", "username": "matheusouzagom1", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1156, "tweet_count": 5030, "listed_count": 0}}, {"id": "3857096414", "verified": false, "name": "\u5e55\u672b\u5fd7\u58eb", "username": "kirizaki_ei", "public_metrics": {"followers_count": 252257, "following_count": 50, "tweet_count": 4847, "listed_count": 1754}}, {"id": "3376912234", "verified": false, "name": "v", "username": "andradevss", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 242, "tweet_count": 38518, "listed_count": 1}}, {"id": "782227644263849984", "location": "Rio das Flores, Brasil", "verified": false, "name": "Clayrex", "username": "oliveira_clayre", "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 721, "tweet_count": 13574, "listed_count": 0}}, {"id": "998595877131374592", "verified": false, "name": "Spooky scary skeleton\ud83d\udc80", "username": "RenatoxDz24", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 294, "tweet_count": 6442, "listed_count": 0}}, {"id": "1012428821293920258", "location": "any pronouns", "verified": false, "name": "\uff47\uff41\uff41\uff52\uff41", "username": "nocturnalstark", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 444, "tweet_count": 16191, "listed_count": 0}}, {"id": "633284503", "location": "Dominican republic ", "verified": false, "name": "Amilcar Orellana Panza", "username": "AmilcarJose11", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 2907, "tweet_count": 5173, "listed_count": 0}}, {"id": "54632757", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Carlos Salvatierra", "username": "cslucano", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 850, "tweet_count": 47440, "listed_count": 21}}, {"id": "2303709716", "verified": false, "name": "Dario Flores", "username": "cdariofc", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 609, "tweet_count": 10074, "listed_count": 0}}, {"id": "835271852176003073", "verified": false, "name": "jose manuel martinez", "username": "joseman04914882", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 53, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}}, {"id": "2390943498", "location": "M.N.40", "verified": false, "name": "t\u00f8nnyzada\ud83e\udd2a", "username": "tonnyzaR1g4", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1098, "tweet_count": 48487, "listed_count": 1}}, {"id": "2766848056", "location": "na minha ", "verified": false, "name": "UM BOM MALANDRO \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "username": "gaspariano061", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1413, "tweet_count": 31775, "listed_count": 1}}, {"id": "220645944", "location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": false, "name": "Leonel Rodr\u00edguez Erazo", "username": "lrodriguezerazo", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 263, "tweet_count": 75907, "listed_count": 14}}, {"id": "1028066851404873729", "location": "Igarassu,PE", "verified": false, "name": "Diabo Tatuado ESTA fazendo Webcomic", "username": "DiaboTatuado", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 409, "tweet_count": 9927, "listed_count": 0}}, {"id": "61406967", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Leonardo Amaral", "username": "peixeaquatico", "public_metrics": {"followers_count": 106846, "following_count": 940, "tweet_count": 26692, "listed_count": 235}}, {"id": "823745677171818496", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "Magaly", "username": "Magaly80391274", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 261, "tweet_count": 90698, "listed_count": 0}}, {"id": "134581186", "location": "Monterrey", "verified": false, "name": "David G", "username": "davidgarza", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 590, "tweet_count": 15710, "listed_count": 4}}, {"id": "788482015", "location": "M\u00e9xico, Monterrey", "verified": false, "name": "Bel\u00e9n CG\ud83e\uddde\u200d\u2640\ufe0f", "username": "sofiabelencazar", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 396, "tweet_count": 13634, "listed_count": 1}}, {"id": "144727285", "location": "Guatemala", "verified": false, "name": "Jorge Mayhen", "username": "George_Mayhen", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1655, "tweet_count": 13006, "listed_count": 0}}, {"id": "2973264425", "verified": false, "name": "graza", "username": "regretdaiisy", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 690, "tweet_count": 59451, "listed_count": 12}}, {"id": "1002950666086739969", "verified": false, "name": "lau", "username": "bilboobolseiro", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 478, "tweet_count": 55336, "listed_count": 7}}, {"id": "115971706", "verified": false, "name": "Moonage Daydream\ud83c\udfb4\u2728", "username": "AngelNadamas_", "public_metrics": {"followers_count": 2372, "following_count": 139, "tweet_count": 60134, "listed_count": 26}}, {"id": "4883685575", "verified": false, "name": "chatarina", "username": "arinspacie", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 67, "tweet_count": 29968, "listed_count": 3}}, {"id": "128725903", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Noel", "username": "Noelisaa", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 321, "tweet_count": 2684, "listed_count": 0}}, {"id": "6251192", "verified": false, "name": "bomberos", "username": "bomberos", "public_metrics": {"followers_count": 47756, "following_count": 249, "tweet_count": 596780, "listed_count": 205}}, {"id": "965249913192886272", "location": "Pindorama", "verified": false, "name": "anirak \u00e9 13", "username": "lactucina", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 51, "tweet_count": 22047, "listed_count": 0}}, {"id": "3347283070", "verified": true, "name": "Lare", "username": "laressa", "public_metrics": {"followers_count": 80924, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}}, {"id": "280106520", "location": "Guatemala", "verified": false, "name": "Jacobus Gothofredus", "username": "salomon50nohijo", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 364, "tweet_count": 4360, "listed_count": 0}}, {"id": "3627717334", "verified": false, "name": "Blue Arrow", "username": "DaggerChell", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 354, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}}, {"id": "3099501467", "verified": false, "name": "m\u00e1quina de lavar Eletrolux R$1299,99", "username": "ninfetadogxre", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 214, "tweet_count": 39909, "listed_count": 2}}, {"id": "2997131693", "verified": false, "name": "-", "username": "liaxxne", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 308, "tweet_count": 46392, "listed_count": 1}}, {"id": "945365361825910784", "verified": false, "name": "Rocking since 97\u201d\ud83e\udd1f\ud83c\udffc\u26a1\ufe0f", "username": "tinistaplace", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 150, "tweet_count": 1591, "listed_count": 0}}, {"id": "1019378852773138432", "location": "stars hollow", "verified": false, "name": "vicky", "username": "softstoessel", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 342, "tweet_count": 21980, "listed_count": 23}}, {"id": "39277399", "location": "Guatemala City", "verified": false, "name": "Danilo Ruano", "username": "wdanirua", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 733, "tweet_count": 14899, "listed_count": 3}}, {"id": "1092920705002496000", "location": "uruwhy", "verified": false, "name": "hurac\u00e1n Martina\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "marslunae", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 131, "tweet_count": 3345, "listed_count": 0}}, {"id": "1172834005", "verified": false, "name": "ops, virei main fade", "username": "G10v4nn4S1lv4", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1446, "tweet_count": 38368, "listed_count": 0}}, {"id": "162714145", "location": "montevideo-uruguay ", "verified": false, "name": "Adrian Sande.", "username": "Adrian180568", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 501, "tweet_count": 3418, "listed_count": 0}}, {"id": "960910880388108289", "location": "Uruguay", "verified": false, "name": "florgi", "username": "_florgi", "public_metrics": {"followers_count": 8980, "following_count": 2921, "tweet_count": 46131, "listed_count": 3}}, {"id": "913418278957195264", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "Tats, a Biruleibe", "username": "tatsbuenos", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 156, "tweet_count": 15534, "listed_count": 1}}, {"id": "1067096594808561666", "verified": false, "name": "NahuelDiaz", "username": "Nahuel29173620", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 158, "tweet_count": 2977, "listed_count": 0}}, {"id": "1687984068", "location": "Guatemala", "verified": true, "name": "Soy 502", "username": "soy_502", "public_metrics": {"followers_count": 895478, "following_count": 12, "tweet_count": 255379, "listed_count": 902}}, {"id": "2473080259", "location": "Cocal do Sul ", "verified": false, "name": "Liv", "username": "livian_becker", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 450, "tweet_count": 87148, "listed_count": 1}}, {"id": "1082428236041211905", "verified": false, "name": "Rio19.mx", "username": "Rio19_Mx", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 135, "tweet_count": 40266, "listed_count": 1}}, {"id": "850475827900936192", "verified": false, "name": "\u200d \u200d \u200d \u200d\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d\u200d ; \ud835\udda7\ud835\uddc8\ud835\uddc7\ud835\uddbd\ud835\uddba.", "username": "bxdassguy_", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 49, "tweet_count": 8643, "listed_count": 8}}, {"id": "816630237513584641", "location": "Curitiba", "verified": false, "name": "moslau", "username": "laurafmucke", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 429, "tweet_count": 48199, "listed_count": 0}}, {"id": "825108601916256256", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "\u0442\u043e\u043e\u043ci e\u0142i\u03b1\u0438 \uea00", "username": "RacciattiToomi", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 664, "tweet_count": 7463, "listed_count": 0}}, {"id": "28096651", "location": "San Salvador, El Salvador", "verified": false, "name": "Juank", "username": "JCSura", "public_metrics": {"followers_count": 7738, "following_count": 557, "tweet_count": 1124333, "listed_count": 154}}, {"id": "2382060517", "verified": true, "name": "EP Internacional", "username": "EPinternacional", "public_metrics": {"followers_count": 58242, "following_count": 618, "tweet_count": 193636, "listed_count": 1115}}, {"id": "461541876", "location": " Venezuela", "verified": false, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud835\udd79\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd94 MEDALLITA", "username": "miguelnieto363", "public_metrics": {"followers_count": 10951, "following_count": 4662, "tweet_count": 194164, "listed_count": 71}}, {"id": "1553568727", "location": "buenos aires", "verified": false, "name": "Gary Oldman sudaca", "username": "augustodilinger", "public_metrics": {"followers_count": 5279, "following_count": 3977, "tweet_count": 247103, "listed_count": 15}}, {"id": "1107720396982403073", "verified": false, "name": "lari", "username": "larifduarte", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 144, "tweet_count": 4326, "listed_count": 0}}, {"id": "1063245337073205248", "verified": false, "name": "Radical_Feliz", "username": "FelizRadical", "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 1792, "tweet_count": 205939, "listed_count": 0}}, {"id": "66868014", "location": "Las Condes, Chile", "verified": false, "name": "M.V.S. \ud83d\udc31\ud83d\udc36\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 (Soy del 38%)", "username": "MarciaVargasS", "public_metrics": {"followers_count": 19701, "following_count": 14245, "tweet_count": 240633, "listed_count": 52}}, {"id": "1163276797229842432", "location": "Westeros ", "verified": false, "name": "Nymeria \u2600\ufe0f\ud83d\udd25", "username": "Lil_fucking_bae", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 229, "tweet_count": 23256, "listed_count": 3}}, {"id": "738028625438597122", "verified": false, "name": "ray", "username": "airinaughty", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 469, "tweet_count": 49019, "listed_count": 1}}, {"id": "956492337269624832", "verified": false, "name": "trailer park boy", "username": "_moutabernardo", "public_metrics": {"followers_count": 17864, "following_count": 841, "tweet_count": 26655, "listed_count": 5}}, {"id": "1075739740756938753", "location": "Lajaika", "verified": false, "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude9e\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud835\ude7b\ud835\ude92\ud835\ude96\ud835\ude8a \u02e2\u1d3e\u1da0\u1d9c", "username": "luhIima", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 266, "tweet_count": 21554, "listed_count": 0}}, {"id": "945693017708683266", "verified": false, "name": "KarlaP\u00e9rez", "username": "PerezK25", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 111, "tweet_count": 862, "listed_count": 0}}, {"id": "900025116", "verified": false, "name": "Alexa\u2665", "username": "alerodrig15", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 162, "tweet_count": 3519, "listed_count": 0}}, {"id": "482121844", "location": "SP", "verified": false, "name": "iran \ud83e\udd91 1.3", "username": "alexlothbrook", "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 877, "tweet_count": 157835, "listed_count": 12}}, {"id": "2633336411", "verified": false, "name": "Mar Enz", "username": "chezizc", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 108, "tweet_count": 1334, "listed_count": 0}}, {"id": "141433291", "verified": false, "name": "Gaby", "username": "Ana_T17", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 847, "tweet_count": 64946, "listed_count": 2}}, {"id": "743763576054112258", "location": "\u65e5\u672c", "verified": false, "name": "A\u00d8I(\u30c0\u30fc\u30af\u30d5\u30a9\u30fc\u30b9)", "username": "AoiLife1120", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 1274, "tweet_count": 126983, "listed_count": 17}}, {"id": "3314206334", "location": "\u6771\u4eac \u5343\u4ee3\u7530\u533a", "verified": false, "name": "\u9234\u6728\u88d5\u4e4b", "username": "LIDET_Suzuki", "public_metrics": {"followers_count": 4271, "following_count": 344, "tweet_count": 26337, "listed_count": 39}}, {"id": "86161943", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "F", "username": "fbl27", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 582, "tweet_count": 14516, "listed_count": 2}}, {"id": "487164278", "location": "B'oko'.", "verified": false, "name": "Esteban", "username": "JostebanMon", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 229, "tweet_count": 13540, "listed_count": 0}}, {"id": "167986415", "location": "Chile", "verified": false, "name": "ivan vega", "username": "ivanvega2", "public_metrics": {"followers_count": 8554, "following_count": 8516, "tweet_count": 86666, "listed_count": 13}}, {"id": "1120044817218703360", "verified": false, "name": "yas", "username": "yascveloso", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 347, "tweet_count": 8639, "listed_count": 22}}, {"id": "2553542672", "location": " Guatemala\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 , Latinoam\u00e9rica", "verified": false, "name": "AEdilzare", "username": "aedilzare", "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 2347, "tweet_count": 30695, "listed_count": 3}}, {"id": "3317715599", "verified": false, "name": "Ale Ruiz", "username": "aleruiz04", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 246, "tweet_count": 44312, "listed_count": 0}}, {"id": "890360167661015042", "verified": false, "name": "cague o elefante", "username": "_jua1", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 858, "tweet_count": 7266, "listed_count": 0}}, {"id": "829023458570944513", "verified": false, "name": "Angel", "username": "Ana_AFer01", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 222, "tweet_count": 4770, "listed_count": 1}}, {"id": "243473636", "location": "Caracas-Venezuela", "verified": false, "name": "Richard Cabrera", "username": "cabrerarncr", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 462, "tweet_count": 252981, "listed_count": 56}}, {"id": "830847114976571392", "verified": false, "name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"id": "125716924", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "g\u00f3tica gateira \u2b50 13 NELES!", "username": "goticagateira", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 285, "tweet_count": 83274, "listed_count": 49}}, {"id": "779690707858649088", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Wellzin num t\u00e1 bem n\u00e3o", "username": "itsmewellz", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 914, "tweet_count": 98519, "listed_count": 1}}, {"id": "107425701", "location": "Villarrica, Chile", "verified": false, "name": "HERN\u00c1N\u2122\ufe0f.", "username": "bin01101000", "public_metrics": {"followers_count": 2548, "following_count": 4975, "tweet_count": 36992, "listed_count": 6}}, {"id": "928971502908735489", "location": "\u0437\u0430 \u0433\u043e\u0440\u0438\u0437\u043e\u043d\u0442\u043e\u043c", "verified": false, "name": "\u0432\u043e\u044e\u0449\u0430\u044f \u0445\u0442\u043e\u043d\u044c", "username": "zaebarchy", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 1319, "tweet_count": 7450, "listed_count": 0}}, {"id": "124535880", "location": "Lo m\u00e1s lejos posible\ud83d\udccd", "verified": false, "name": "El m\u00e1s blando del rollo \u2692\ufe0f", "username": "98Alvaro_", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1686, "tweet_count": 59754, "listed_count": 1}}, {"id": "4299951629", "location": "amber follows ", "verified": false, "name": "lari adomaitis", "username": "a_mberheard", "public_metrics": {"followers_count": 21971, "following_count": 17297, "tweet_count": 98644, "listed_count": 62}}, {"id": "199901611", "location": "Guarulhos", "verified": false, "name": "Isabella", "username": "isadepaulac", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 859, "tweet_count": 34916, "listed_count": 20}}, {"id": "468603260", "location": "Under the table and dreaming", "verified": false, "name": "Amara Namani", "username": "sexymolotov", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 5010, "tweet_count": 18165, "listed_count": 10}}, {"id": "958392307581145088", "verified": false, "name": "Gustavooo", "username": "GuxTxC", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 138, "tweet_count": 4339, "listed_count": 0}}, {"id": "3247004187", "location": "she/her", "verified": false, "name": "lis", "username": "cupscait", "public_metrics": {"followers_count": 4254, "following_count": 431, "tweet_count": 56003, "listed_count": 16}}, {"id": "1155293900", "location": "S\u00e3o Mateus do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Alee", "username": "AleOliveer", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 497, "tweet_count": 3134, "listed_count": 0}}, {"id": "108957842", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "alcino de oliveira", "username": "alcinodoliveira", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 4044, "tweet_count": 1157633, "listed_count": 3}}, {"id": "1019773558002782208", "verified": false, "name": "\ud80c\udd88", "username": "valenvelizz1", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 97, "tweet_count": 10904, "listed_count": 0}}, {"id": "245079133", "verified": false, "name": "Yelitza Sucre", "username": "yelitzasucre8", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 172, "tweet_count": 5787, "listed_count": 1}}, {"id": "124172948", "location": "Venezuela", "verified": true, "name": "La Patilla", "username": "la_patilla", "public_metrics": {"followers_count": 7539549, "following_count": 200, "tweet_count": 6316248, "listed_count": 15370}}, {"id": "2424671376", "location": "San Salvador de Jujuy", "verified": false, "name": "CECILIA RODRIGUEZ\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf35\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "mariaceciliajuy", "public_metrics": {"followers_count": 4200, "following_count": 5003, "tweet_count": 789438, "listed_count": 142}}, {"id": "1098410589804814336", "verified": false, "name": "magdarcy@yahoo.com", "username": "magdarcyyahooc1", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 39, "tweet_count": 169, "listed_count": 0}}, {"id": "103914073", "location": "San Jos\u00e9 de Areocuar", "verified": false, "name": "Constantino osuna", "username": "tinosuna", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 2019, "tweet_count": 24006, "listed_count": 8}}, {"id": "111901649", "location": "Medellin, Colombia", "verified": false, "name": "Ana Mar\u00eda", "username": "anademilcolores", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 446, "tweet_count": 1556, "listed_count": 5}}, {"id": "3931076001", "verified": false, "name": "Luis", "username": "lufernavi", "public_metrics": {"followers_count": 13450, "following_count": 10565, "tweet_count": 91287, "listed_count": 0}}, {"id": "978369897666351104", "location": "Ibiraiaras, Brasil", "verified": false, "name": "Paloma", "username": "paloma_prigol", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 302, "tweet_count": 2862, "listed_count": 0}}, {"id": "1021524372790693888", "location": "rs ", "verified": false, "name": "val da tia grasi", "username": "VAncilago", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 1374, "tweet_count": 6756, "listed_count": 0}}, {"id": "941015227", "verified": false, "name": "susana chuecos", "username": "chuecosusana", "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 544, "tweet_count": 129542, "listed_count": 12}}, {"id": "1144818918839791616", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "derlis", "username": "derlismontiel1", "public_metrics": {"followers_count": 1706, "following_count": 574, "tweet_count": 52033, "listed_count": 1}}, {"id": "570117755", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Lo\u00f3\ud83c\udf44", "username": "LuisAngelRoots", "public_metrics": {"followers_count": 2231, "following_count": 4992, "tweet_count": 86417, "listed_count": 19}}, {"id": "4914230398", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "winona ryder de \u00f3culos", "username": "yelenabeIover", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 574, "tweet_count": 182366, "listed_count": 26}}, {"id": "2896331915", "verified": false, "name": "Godri", "username": "godwce", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 435, "tweet_count": 4794, "listed_count": 2}}, {"id": "558716207", "verified": false, "name": "Irina Alba", "username": "irina_alba", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 212, "tweet_count": 6107, "listed_count": 1}}, {"id": "2922210765", "location": "Valen\u00e7a, Brasil", "verified": false, "name": "Leandra\ud83d\udc8b", "username": "badlecarol", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 722, "tweet_count": 19647, "listed_count": 0}}, {"id": "117699379", "verified": false, "name": "Francisco Romero", "username": "francisco_romer", "public_metrics": {"followers_count": 7364, "following_count": 7847, "tweet_count": 390619, "listed_count": 52}}, {"id": "833166396922134529", "location": "El Salvador \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "verified": false, "name": "Kathy Rodr\u00edguez", "username": "Kathyr025", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 111, "tweet_count": 1509, "listed_count": 0}}, {"id": "834036115367665664", "location": "El Salvador", "verified": false, "name": "A", "username": "andreear96", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 396, "tweet_count": 9350, "listed_count": 0}}, {"id": "2764629091", "location": "Junin , Buenos Aires", "verified": false, "name": "Lucho", "username": "luchodiego6", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 194, "tweet_count": 6739, "listed_count": 2}}, {"id": "4287304641", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Juan Cisco", "username": "JuanF_Zorondo", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 157, "tweet_count": 1008, "listed_count": 0}}, {"id": "876614775521910786", "location": "N/a", "verified": false, "name": "Oscar Lopez", "username": "SomosElOjo", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 1618, "tweet_count": 40760, "listed_count": 0}}, {"id": "321524991", "location": "Xalapa. Ver", "verified": false, "name": "oliLince", "username": "oliLince", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 582, "tweet_count": 123092, "listed_count": 460}}, {"id": "116667774", "location": "Xalapa, Veracruz", "verified": false, "name": "Es Noticia Veracruz", "username": "esnoticiaviral", "public_metrics": {"followers_count": 7664, "following_count": 2457, "tweet_count": 134118, "listed_count": 38}}, {"id": "792756159065231362", "verified": false, "name": "ynes humano", "username": "ynesrrth", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 890, "tweet_count": 33736, "listed_count": 0}}, {"id": "854459774037000192", "verified": false, "name": "bethania", "username": "bethace31", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 786, "tweet_count": 139909, "listed_count": 1}}, {"id": "72790115", "location": "Pelotas", "verified": false, "name": "c a ss i o", "username": "cslilge", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1064, "tweet_count": 4839, "listed_count": 4}}, {"id": "130608059", "location": "Colina, Chile", "verified": false, "name": "Marcela Diaz", "username": "mdvillaflor", "public_metrics": {"followers_count": 2256, "following_count": 1963, "tweet_count": 51044, "listed_count": 31}}, {"id": "717083495584165888", "location": "RUA 7 & RDF \ud83c\uddf1\ud83c\uddfe", "verified": false, "name": "FAUST\u00c3O\ud83e\udd48\ud83c\uddf1\ud83c\uddfe", "username": "PACHOLA_fla", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 359, "tweet_count": 60174, "listed_count": 0}}, {"id": "3880760715", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "name": "Vinicios \u2620\ufe0f", "username": "eu_naval", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 532, "tweet_count": 14503, "listed_count": 0}}, {"id": "960594728688472069", "location": "\u0421\u0431\u044b\u0432\u0448\u0438\u0435\u0441\u044f \u043c\u0435\u0447\u0442\u044b", "verified": false, "name": "\u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0438\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c del eterno agosto\ud83c\udf43\ud83c\udf3e", "username": "cosmoswithme", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 69, "tweet_count": 4694, "listed_count": 1}}, {"id": "839991799821291520", "location": "\ud83d\udccd RJ | Nova Igua\u00e7u ", "verified": false, "name": "Alexandre", "username": "vulgo_NG", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 680, "tweet_count": 132129, "listed_count": 0}}, {"id": "43638129", "location": "Niter\u00f3i", "verified": false, "name": "M\u00e1rcio de Souza", "username": "masc1974", "public_metrics": {"followers_count": 8135, "following_count": 5711, "tweet_count": 23008, "listed_count": 230}}, {"id": "16908924", "location": "Rio/Brazil", "verified": false, "name": "Ant\u00f4nio C. Costa", "username": "antonioccosta_", "public_metrics": {"followers_count": 54727, "following_count": 684, "tweet_count": 46216, "listed_count": 182}}, {"id": "1009288857777528836", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Giih Xavier", "username": "Xaviersad2108", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 430, "tweet_count": 18801, "listed_count": 0}}, {"id": "747596503007510528", "location": "Mans\u00f5es Santo Ant\u00f4nio", "verified": false, "name": "Mihael", "username": "Badassmykao69", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 363, "tweet_count": 2676, "listed_count": 0}}, {"id": "845869281137045504", "location": "desconocida", "verified": false, "name": "Doctor Pandemia", "username": "MarioBrea3", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 621, "tweet_count": 182692, "listed_count": 2}}, {"id": "3480999316", "location": "STRAYKIDS + KHH + PENTAGON! \ud83c\udf19", "verified": false, "name": "\u2605\u2606\u2605 ste\u17f9", "username": "artsimondominic", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 621, "tweet_count": 34937, "listed_count": 9}}, {"id": "1414452978", "verified": false, "name": "Jorge Luis Salazar", "username": "SalazarJorge9", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 469, "tweet_count": 13430, "listed_count": 0}}, {"id": "1163624139841789952", "location": "RJ", "verified": false, "name": "luquinhas lula l\u00e1 no 2\u00b0 turno 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "username": "sirgarden", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 198, "tweet_count": 5651, "listed_count": 1}}, {"id": "1321522634", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Sandra Cid \uea00", "username": "CidSandi", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1071, "tweet_count": 9480, "listed_count": 3}}, {"id": "1367604882", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "verified": true, "name": "Hyndara Freitas", "username": "hyndarafreitas", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 1143, "tweet_count": 4338, "listed_count": 26}}, {"id": "138909796", "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Fl\u00e1vio VM Costa", "username": "flaviovmcosta", "public_metrics": {"followers_count": 23252, "following_count": 1872, "tweet_count": 37912, "listed_count": 145}}, {"id": "2797835458", "location": "Brasil-Recife", "verified": false, "name": "Eu", "username": "Rafael_Foontes", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 897, "tweet_count": 3657, "listed_count": 0}}, {"id": "47450737", "location": "Brasilia, Brasil", "verified": false, "name": "Roger", "username": "rogerhayez", "public_metrics": {"followers_count": 10366, "following_count": 1733, "tweet_count": 52684, "listed_count": 33}}, {"id": "999995148376461312", "verified": false, "name": "RosyCastillo", "username": "RosyC27913835", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 302, "tweet_count": 19946, "listed_count": 0}}, {"id": "1149869887273263109", "location": "ilha grande-pi", "verified": false, "name": "Go Borges", "username": "GoBorges1", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 1280, "tweet_count": 16523, "listed_count": 0}}, {"id": "773682304770244609", "location": "Distrito Federal, Brasil", "verified": false, "name": "Ester \ud83c\udf3b", "username": "esteer27", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 317, "tweet_count": 3317, "listed_count": 0}}, {"id": "125192522", "location": "Cuman\u00e1-estado Sucre-Venezuela", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Arismendi", "username": "cesarmendi", "public_metrics": {"followers_count": 5922, "following_count": 6606, "tweet_count": 142781, "listed_count": 39}}, {"id": "297582734", "verified": false, "name": "Paniagua", "username": "Paniagua12_", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 400, "tweet_count": 17782, "listed_count": 0}}, {"id": "45007929", "verified": false, "name": "_ \ud835\udd11\ud835\udd2c \ud835\udd30\ud835\udd1e\ud835\udd29\ud835\udd24\ud835\udd1e\ud835\udd30, \ud835\udd2c\ud835\udd22!_", "username": "veronikadurden", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 404, "tweet_count": 59625, "listed_count": 1}}, {"id": "1151336167884951557", "location": "Guatemala", "verified": false, "name": "Katia Mendez", "username": "KatiaMendex", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 154, "tweet_count": 90, "listed_count": 0}}, {"id": "48431278", "location": "BETIM-MG", "verified": false, "name": "Reinaldo Roriz\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea913 Lula Presidente", "username": "reinaldororiz10", "public_metrics": {"followers_count": 5252, "following_count": 5157, "tweet_count": 123564, "listed_count": 9}}, {"id": "1011429065704837120", "location": "Tijucas, Brasil", "verified": false, "name": "BALACLAVA", "username": "MAFUCK13", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 115, "tweet_count": 5564, "listed_count": 0}}, {"id": "363746708", "verified": false, "name": "Juan Carlos", "username": "carlosmaxi1", "public_metrics": {"followers_count": 4099, "following_count": 3069, "tweet_count": 39334, "listed_count": 35}}, {"id": "97983364", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "Cachetona", "username": "NancyyyyycnaN", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 1598, "tweet_count": 16322, "listed_count": 8}}, {"id": "112263829", "location": "Caracas", "verified": false, "name": "Nelly Belaunde", "username": "Ruyio", "public_metrics": {"followers_count": 4601, "following_count": 4272, "tweet_count": 133179, "listed_count": 39}}, {"id": "2324971237", "verified": false, "name": "Romii..", "username": "RomiSignifredi", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 366, "tweet_count": 7607, "listed_count": 0}}, {"id": "962877327993638912", "verified": false, "name": "misha", "username": "desativei2001", "public_metrics": {"followers_count": 2665, "following_count": 2083, "tweet_count": 28223, "listed_count": 10}}, {"id": "993670627583197184", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "name": "da\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "username": "samaratuitou", "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 3211, "tweet_count": 53011, "listed_count": 1}}, {"id": "224519356", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Mario", "username": "mario_908", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 780, "tweet_count": 22644, "listed_count": 1}}, {"id": "248692867", "location": "Peru", "verified": true, "name": "Canal N", "username": "canalN_", "public_metrics": {"followers_count": 3469212, "following_count": 529, "tweet_count": 201360, "listed_count": 3260}}, {"id": "3000929086", "verified": false, "name": "Clara D\u00edaz Quevedo", "username": "rony4826_dz", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 191, "tweet_count": 25576, "listed_count": 0}}, {"id": "1075453394", "location": "Santiago de Chile", "verified": false, "name": "Gire a la Derecha", "username": "Girealaderecha", "public_metrics": {"followers_count": 48139, "following_count": 35561, "tweet_count": 724545, "listed_count": 110}}, {"id": "738178330478940160", "location": "021", "verified": false, "name": "RAY", "username": "MagrinhaRay", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 501, "tweet_count": 24659, "listed_count": 0}}, {"id": "472077233", "verified": false, "name": "jose luis araque", "username": "1joseluis752", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 3410, "tweet_count": 334362, "listed_count": 16}}, {"id": "1050571759634796544", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "noe", "username": "noe10536833", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 51, "tweet_count": 38354, "listed_count": 0}}, {"id": "1120462727170985984", "location": "Guarulhos, Brasil", "verified": false, "name": "essa garota \u00e9 o bicho mano", "username": "Maimai18194427", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 73, "tweet_count": 83, "listed_count": 0}}, {"id": "3793694903", "location": "Acac\u00edas y Bogot\u00e1. ", "verified": false, "name": "Januario Romero G", "username": "romeritoj52", "public_metrics": {"followers_count": 3877, "following_count": 3681, "tweet_count": 98596, "listed_count": 4}}, {"id": "1465306272", "location": "colombia", "verified": false, "name": "JUAN CARLOS SALAZAR", "username": "juansalazartobo", "public_metrics": {"followers_count": 4343, "following_count": 4996, "tweet_count": 115386, "listed_count": 7}}, {"id": "306359551", "location": "asunci\u00f3n, paraguay", "verified": false, "name": "Nicol\u00e1s", "username": "_nico_ayala", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 2876, "tweet_count": 164644, "listed_count": 8}}, {"id": "82867234", "location": "San Bernardino, Paraguay", "verified": false, "name": "Leo Rubin", "username": "leitorubin", "public_metrics": {"followers_count": 37475, "following_count": 2727, "tweet_count": 19049, "listed_count": 103}}, {"id": "373421054", "verified": false, "name": "fro", "username": "Jessicaramoss_", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 288, "tweet_count": 70944, "listed_count": 0}}, {"id": "340342763", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Teus", "username": "the_teusP", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 661, "tweet_count": 834, "listed_count": 0}}, {"id": "2858574140", "location": "Porlamar, Venezuela", "verified": false, "name": "Lesbia Hurtado", "username": "HLesbia", "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 3251, "tweet_count": 185534, "listed_count": 20}}, {"id": "792027231245758464", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "verified": false, "name": "Vale\ud83c\udf38", "username": "valeecoriia", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 358, "tweet_count": 6580, "listed_count": 13}}, {"id": "1029045120585400320", "location": "punta del este", "verified": false, "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "username": "chapamelento_", "public_metrics": {"followers_count": 14990, "following_count": 7, "tweet_count": 898, "listed_count": 12}}, {"id": "34777046", "location": "Tocantins, Brasil", "verified": false, "name": "Bruno", "username": "BrCostaBr", "public_metrics": {"followers_count": 2220, "following_count": 2022, "tweet_count": 72199, "listed_count": 0}}, {"id": "1123675980852277248", "location": "Rj", "verified": false, "name": "Bl_\ud83c\udf88\ud83d\udc3a", "username": "Felipe42090940", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 316, "tweet_count": 705, "listed_count": 0}}, {"id": "395067718", "verified": false, "name": "Juan", "username": "JuanNoiz", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 782, "tweet_count": 5927, "listed_count": 0}}, {"id": "897587155144515584", "verified": false, "name": "chapulin colorado", "username": "chapulete80", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 46, "tweet_count": 154917, "listed_count": 0}}, {"id": "97513349", "location": "Ecuador", "verified": true, "name": "Ecuavisa", "username": "ecuavisa", "public_metrics": {"followers_count": 2897227, "following_count": 944, "tweet_count": 301289, "listed_count": 4150}}, {"id": "1006692406870331393", "location": "Jun\u00edn, Argentina", "verified": false, "name": "F\u00ebde\ud83c\udfc0", "username": "Impellizzieri_", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 448, "tweet_count": 12369, "listed_count": 0}}, {"id": "769930287430115328", "verified": false, "name": "tuti \ud83e\uddf8", "username": "marti_fermani12", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 428, "tweet_count": 10296, "listed_count": 0}}, {"id": "1311676322", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Alexandre Felix", "username": "afelixymail", "public_metrics": {"followers_count": 3815, "following_count": 5001, "tweet_count": 40750, "listed_count": 0}}, {"id": "759001618884939776", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Janaina Paschoal", "username": "JanainaDoBrasil", "public_metrics": {"followers_count": 1130065, "following_count": 0, "tweet_count": 19968, "listed_count": 981}}, {"id": "1973521104", "location": "Cali, Valle del Cauca", "verified": false, "name": "isabel", "username": "zaynselfie", "public_metrics": {"followers_count": 12772, "following_count": 9120, "tweet_count": 72636, "listed_count": 0}}, {"id": "3150379342", "verified": false, "name": "Lali", "username": "lali_congreso", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 745, "tweet_count": 52148, "listed_count": 1}}, {"id": "169324286", "location": "Caracas", "verified": false, "name": "Elizabeth D\u00e1vila", "username": "elizabethdv63", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 317, "tweet_count": 255132, "listed_count": 15}}, {"id": "846772447500230656", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "Paulo Henrique", "username": "phgodts", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 4297, "tweet_count": 82141, "listed_count": 2}}, {"id": "96780852", "location": "\u00dcT: 9.731697,-63.225534", "verified": false, "name": "Ramon", "username": "ramonz11", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 204, "tweet_count": 11505, "listed_count": 0}}, {"id": "82609209", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "J u l i o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "JuliooCzar", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 570, "tweet_count": 8172, "listed_count": 0}}, {"id": "1007380823312666624", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Polenta", "username": "scorza_gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 926, "tweet_count": 18912, "listed_count": 1}}, {"id": "2735634628", "verified": false, "name": "b", "username": "hauntingporter", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 358, "tweet_count": 71676, "listed_count": 0}}, {"id": "3374777883", "location": "ela/dela", "verified": false, "name": "emotional blender", "username": "eletrogata", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 515, "tweet_count": 40656, "listed_count": 1}}, {"id": "3332106983", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Anna \ud83d\udea9f\u00e9 na vida \u00e9 resistir", "username": "Anna_Lupereira", "public_metrics": {"followers_count": 9971, "following_count": 9428, "tweet_count": 135971, "listed_count": 15}}, {"id": "266956236", "location": "City Bell La Plata, Arg", "verified": false, "name": "Jorge Delgado", "username": "Jordelga", "public_metrics": {"followers_count": 3451, "following_count": 5002, "tweet_count": 218821, "listed_count": 0}}, {"id": "748136418", "location": "Mar de Ajo ", "verified": false, "name": "ju\u2601\ufe0f", "username": "Juuli_Espindola", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 405, "tweet_count": 33867, "listed_count": 0}}, {"id": "1065082903909023746", "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "verified": false, "name": "Leonardo Bot", "username": "leonewsleonews", "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 5, "tweet_count": 551188, "listed_count": 6}}, {"id": "910644710473117697", "verified": false, "name": "liam narnia", "username": "LiamNarnia", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 793, "tweet_count": 12856, "listed_count": 0}}, {"id": "239867190", "location": "Nova Iorque, USA", "verified": false, "name": "romeo vasco", "username": "ronivasco11", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 4266, "tweet_count": 163327, "listed_count": 7}}, {"id": "513323989", "verified": false, "name": "Ivan Dur\u00e1n", "username": "Aelotwitt", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 239, "tweet_count": 55639, "listed_count": 0}}, {"id": "84363248", "location": "Lima Duarte, Minas Gerais", "verified": false, "name": "Ot\u00e1vio A. - Yokai do Comunismo", "username": "yokaicomuna", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 508, "tweet_count": 3388, "listed_count": 4}}, {"id": "2570732698", "verified": false, "name": "Gui", "username": "guigza1", "public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 572, "tweet_count": 219249, "listed_count": 34}}, {"id": "1125593552510177281", "verified": false, "name": "LIVIA\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude3a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "livia89744379", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1092, "tweet_count": 25262, "listed_count": 0}}, {"id": "887416809720336386", "location": "Rosario, Santa F\u00e9", "verified": false, "name": "Miluuu Cardozo\u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "username": "Miilucardozoo", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 550, "tweet_count": 19283, "listed_count": 0}}, {"id": "4591904728", "verified": false, "name": "celi", "username": "celiffk", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 260, "tweet_count": 16508, "listed_count": 1}}, {"id": "132317657", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Paul Retamozo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "jpsanmiguel", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1782, "tweet_count": 44779, "listed_count": 11}}, {"id": "3247966414", "location": "La Perla, Peru", "verified": false, "name": "ARISTO'S", "username": "arisze27", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 0}}, {"id": "212386219", "verified": false, "name": "nelson bohorquez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "nelsonbor", "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 1739, "tweet_count": 52226, "listed_count": 2}}, {"id": "2693233605", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Kami", "username": "mamaedaoli", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 186, "tweet_count": 2846, "listed_count": 0}}, {"id": "207218152", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Bisnagah \ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83d\ude80", "username": "dee_carvaalho", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1169, "tweet_count": 7891, "listed_count": 0}}, {"id": "1258051244", "location": "colombia", "verified": false, "name": "@criticofranco", "username": "CRITICOFRANCO", "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 1600, "tweet_count": 188638, "listed_count": 6}}, {"id": "3776398066", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Fernando Rodrigues\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udea9", "username": "FernandoRS75", "public_metrics": {"followers_count": 3050, "following_count": 3311, "tweet_count": 146280, "listed_count": 0}}, {"id": "198579667", "location": "CIX -   - PER\u00da", "verified": false, "name": "POCHO MROSAS", "username": "amr_cix", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264908, "listed_count": 0}}, {"id": "1107404924105699328", "verified": false, "name": "antonio campello", "username": "AhCampello", "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 4995, "tweet_count": 14159, "listed_count": 0}}, {"id": "1623957824", "verified": false, "name": "maria josefina", "username": "jo_reynoso", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 205, "tweet_count": 14162, "listed_count": 0}}, {"id": "1514123780", "verified": false, "name": "Gi Reynoso", "username": "Gildareynoso1", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 267, "tweet_count": 7349, "listed_count": 0}}, {"id": "115711604", "verified": false, "name": "Milena Romero", "username": "Mile60", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 1355, "tweet_count": 22378, "listed_count": 0}}, {"id": "118191424", "location": "Cali. SderQ.", "verified": false, "name": "Juan Sebasti\u00e1n Acosta", "username": "TatanxD", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 592, "tweet_count": 32786, "listed_count": 7}}, {"id": "940682544739209216", "verified": false, "name": "Mermaid\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "M__caroll", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 216, "tweet_count": 9179, "listed_count": 0}}, {"id": "4114713389", "location": "013", "verified": false, "name": "isoca \ud83e\udd47", "username": "_isabellescs", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 364, "tweet_count": 24632, "listed_count": 0}}, {"id": "2739335290", "location": "O13\ud83c\udf34", "verified": false, "name": "severo", "username": "severozinho", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 859, "tweet_count": 107612, "listed_count": 0}}, {"id": "1169741478110867456", "verified": false, "name": ".", "username": "Eu_CristianDSS", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 180, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}}, {"id": "1153823666628677632", "location": "Sinop, Brasil", "verified": false, "name": "Raissa, s\u00f3 Raissa.", "username": "raissageovana15", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 162, "tweet_count": 5314, "listed_count": 0}}, {"id": "771351819171790848", "location": "Peru", "verified": false, "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "LaSalitadelSin", "public_metrics": {"followers_count": 164504, "following_count": 994, "tweet_count": 67098, "listed_count": 167}}, {"id": "743287164226646016", "verified": false, "name": "Neey Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "neey_rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 911, "tweet_count": 53629, "listed_count": 0}}, {"id": "342403919", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "username": "AiltonBenedito", "public_metrics": {"followers_count": 265567, "following_count": 1184, "tweet_count": 74609, "listed_count": 595}}, {"id": "80617161", "location": "Valera, Edo Trujillo", "verified": false, "name": "Luis G. Espinoza", "username": "luisGEspinoza", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 2462, "tweet_count": 130683, "listed_count": 20}}, {"id": "314971427", "verified": false, "name": "ofelia alfonzo", "username": "ofeliaalfonzo", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 478, "tweet_count": 158462, "listed_count": 5}}, {"id": "3885831617", "location": "argentina", "verified": false, "name": "mimi", "username": "ilusion015", "public_metrics": {"followers_count": 21182, "following_count": 16636, "tweet_count": 137669, "listed_count": 13}}, {"id": "435589123", "verified": false, "name": "opositor nato", "username": "felubaca", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 435, "tweet_count": 104328, "listed_count": 0}}, {"id": "142299696", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "thiaguinho \u2b50\ufe0f", "username": "olhathiago", "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 1499, "tweet_count": 87436, "listed_count": 3}}, {"id": "3264573753", "location": "RJ", "verified": false, "name": "\u24b8\u24d0\u24e1\u24db\u24de\u24e2", "username": "Dougsilva_9", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 1054, "tweet_count": 19789, "listed_count": 0}}, {"id": "587817426", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Lucas Martinez Baratchart", "username": "LucasBaratchart", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 399, "tweet_count": 1097, "listed_count": 1}}, {"id": "2727554645", "location": "Tomorrowland", "verified": false, "name": "Juanca", "username": "juan_camp0s", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 92, "tweet_count": 1810, "listed_count": 0}}, {"id": "1146848676243001344", "location": "Ivinhema, Brasil", "verified": false, "name": "Sra.Botelho \ud83d\udc99", "username": "MARiBotelhoOo", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 237, "tweet_count": 349, "listed_count": 0}}, {"id": "1311075708", "location": "Ficalho, Beja , Portugal  ", "verified": false, "name": "Melancia \ud83c\udf49", "username": "Monique_Ruivo", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 371, "tweet_count": 23167, "listed_count": 3}}, {"id": "778325244696203265", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "anti hero", "username": "pedrodaddario_", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 860, "tweet_count": 45883, "listed_count": 5}}, {"id": "193813063", "location": "Lejos de aqu\u00ed, cerca de all\u00e1.", "verified": false, "name": "Gaby Bucheli Paladines \u2600\ufe0f", "username": "Gabybuchelip", "public_metrics": {"followers_count": 2111, "following_count": 4019, "tweet_count": 44900, "listed_count": 4}}, {"id": "1170512043012759552", "verified": false, "name": "Karla Elizabeth", "username": "KarlaEl46047570", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}}, {"id": "1065670945979822081", "verified": false, "name": "El Radar Mx", "username": "elradarnoticias", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 151, "tweet_count": 4897, "listed_count": 1}}, {"id": "2250614257", "verified": false, "name": "faku", "username": "Faco_m", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 195, "tweet_count": 12096, "listed_count": 0}}, {"id": "804493084608188416", "verified": false, "name": "Oris Perez", "username": "perezoris1", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 91, "tweet_count": 26002, "listed_count": 0}}, {"id": "1906289924", "verified": false, "name": "Nelson Escobar", "username": "nescobar73", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 337, "tweet_count": 26182, "listed_count": 0}}, {"id": "742140108799901696", "location": "Nem eu sei", "verified": false, "name": "Pep\u00ea #Lula13", "username": "pietraamarques", "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 739, "tweet_count": 21319, "listed_count": 0}}, {"id": "700867527849680896", "location": "En lo mas alto de la felicidad", "verified": false, "name": "El Pokegus", "username": "ElPokegus", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 222, "tweet_count": 20145, "listed_count": 5}}, {"id": "1012877036820619264", "verified": false, "name": "kira kuin baitsa dasuto", "username": "GabrielBoeno8", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 98, "tweet_count": 9429, "listed_count": 0}}, {"id": "1093200804503261184", "location": "dando umas banda", "verified": false, "name": "cacazi \ud83d\ude1a", "username": "gostodecuca", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 657, "tweet_count": 17611, "listed_count": 2}}, {"id": "1153130161023463424", "location": "Belo Horizonte, Brasil ", "verified": false, "name": "let", "username": "slideawayxxx", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 613, "tweet_count": 25433, "listed_count": 0}}, {"id": "1113835786972090370", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Serva do senhor \ud83c\udf3b\ud83c\udf19", "username": "Vodkchaos", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 361, "tweet_count": 7710, "listed_count": 4}}, {"id": "1067600731191033857", "location": "rj", "verified": false, "name": "a patroa comunista", "username": "_juliaapx", "public_metrics": {"followers_count": 2165, "following_count": 351, "tweet_count": 59362, "listed_count": 0}}, {"id": "1024177766", "location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "Ana  Rodriguez", "username": "edmariposa", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 772, "tweet_count": 2976, "listed_count": 0}}, {"id": "417115495", "location": "Republica Dominicana", "verified": false, "name": "Julio Horton \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "username": "JulioHorton", "public_metrics": {"followers_count": 6596, "following_count": 102, "tweet_count": 7863, "listed_count": 9}}, {"id": "1881499615", "location": "teresina", "verified": false, "name": "\u03b2-2 adrenergico", "username": "lustforola", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 423, "tweet_count": 57886, "listed_count": 1}}, {"id": "772693286028992512", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Manuel Guillermo", "username": "manuelgcv", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 556, "tweet_count": 21002, "listed_count": 10}}, {"id": "216721738", "location": "Lambayeque", "verified": false, "name": "Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n", "username": "JVelasquezQ", "public_metrics": {"followers_count": 104391, "following_count": 735, "tweet_count": 4478, "listed_count": 227}}, {"id": "882362521126137856", "location": "Cachoeirinha, Brasil", "verified": false, "name": "Laura Lemos", "username": "lemoslauu", "public_metrics": {"followers_count": 2680, "following_count": 4430, "tweet_count": 39645, "listed_count": 0}}, {"id": "956600264", "verified": false, "name": "arturo de la cruz", "username": "arthurodc007", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 47, "tweet_count": 163628, "listed_count": 41}}, {"id": "2486013314", "location": "Tijuana", "verified": false, "name": "El Sol de Tijuana", "username": "ElSoldeTijuana1", "public_metrics": {"followers_count": 7662, "following_count": 310, "tweet_count": 153852, "listed_count": 161}}, {"id": "1512231894", "location": "Alicante, Spain", "verified": false, "name": "henry p\u00e9rez.", "username": "henry1henry195", "public_metrics": {"followers_count": 3317, "following_count": 4678, "tweet_count": 302935, "listed_count": 0}}, {"id": "231773254", "location": "quintal do ipiranga", "verified": false, "name": "guizinho", "username": "guitzin", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 375, "tweet_count": 13475, "listed_count": 1}}, {"id": "85984645", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "verified": false, "name": "dr\u00ea", "username": "dreNOOOO", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 142, "tweet_count": 82866, "listed_count": 10}}, {"id": "61841453", "location": "Carapicu\u00edba/SP", "verified": false, "name": "Emerson Maia", "username": "EmersonMaia17", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 251, "tweet_count": 7472, "listed_count": 15}}, {"id": "928758149129101312", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "Jota Jr", "username": "Jacksonjr1914", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 1088, "tweet_count": 4614, "listed_count": 0}}, {"id": "3329930152", "location": "Curuz\u00fa", "verified": false, "name": "PAP\u00c3O MIL GRAU", "username": "PapaoMilGrau", "public_metrics": {"followers_count": 14858, "following_count": 778, "tweet_count": 50425, "listed_count": 22}}, {"id": "2275387542", "location": "Bay City, MI", "verified": false, "name": "Adrian Buxton", "username": "handbanana989", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 1609, "tweet_count": 14777, "listed_count": 40}}, {"id": "845035123", "location": "(502)", "verified": false, "name": "Danny Guar\u00edn", "username": "kontramarin", "public_metrics": {"followers_count": 11412, "following_count": 2266, "tweet_count": 44252, "listed_count": 16}}, {"id": "755022385539973120", "location": "\u5c3e\u5d0e\u5320\u6d77\u304c\u6bce\u65e5\u5e78\u305b\u3067\u3042\u308a\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83c\udf3b\ud83e\udde1\u4ed9\u53f0", "verified": false, "name": "\ud83e\udde1\u308a\u306a\u3055\u307e\ud83e\udde1", "username": "rii_ko_2306", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 764, "tweet_count": 20294, "listed_count": 2}}, {"id": "247459789", "location": "Medell\u00edn", "verified": false, "name": "Fernando devia", "username": "publicidaddevia", "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 1827, "tweet_count": 196908, "listed_count": 3}}, {"id": "1006301372826910722", "verified": false, "name": "Lidiceseijas0107", "username": "Lidiceseijas011", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 379, "tweet_count": 38808, "listed_count": 0}}, {"id": "1046875588412223489", "verified": false, "name": "\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc85 \ud835\udc83\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc9b\ud835\udc82\ud835\udc8a", "username": "Stuckondrugs", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 0, "tweet_count": 13151, "listed_count": 0}}, {"id": "1153978904362856448", "verified": false, "name": "Venezuela LIBRE!", "username": "Venezue79831628", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 342, "tweet_count": 16613, "listed_count": 0}}, {"id": "1133407976793006080", "location": "\u21d2 n\u00e3o siga se n\u00e3o tiver t.a \u21d0", "verified": false, "name": "copetti wanna die", "username": "bskinnyrdie", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 359, "tweet_count": 479, "listed_count": 0}}, {"id": "3207463695", "verified": false, "name": "\ud83c\udde6\u200b\ud83c\uddf1\u200b\ud83c\uddea\u200b\ud83c\uddfd\u200b \ud83c\uddf9\u200b\ud83c\udded\u200b\ud83c\uddea \u200b \ud83c\uddec\u200b\ud83c\uddf7\u200b\ud83c\uddea\u200b\ud83c\udde6\u200b\ud83c\uddf9\u200b", "username": "AolAlexthegreat", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 446, "tweet_count": 93164, "listed_count": 0}}, {"id": "104597476", "location": "DESCUBRA", "verified": false, "name": "Vitor Santos", "username": "vitorthechilli", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 1637, "tweet_count": 201198, "listed_count": 9}}, {"id": "73262428", "location": "gt ", "verified": false, "name": "mran", "username": "tt1k7", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 411, "tweet_count": 21011, "listed_count": 4}}, {"id": "1045794021581492224", "location": "Valen\u00e7a, Brasil", "verified": false, "name": "Christine Souza", "username": "Chris051099", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 123, "tweet_count": 1587, "listed_count": 0}}, {"id": "176282570", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Jes\u00fas C \u2728", "username": "KampasVanDyk", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 47, "tweet_count": 4291, "listed_count": 3}}, {"id": "1103468672054517761", "verified": false, "name": "Dr. Ezequiel Montealvo", "username": "AsociadosDr", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 293, "tweet_count": 14876, "listed_count": 0}}, {"id": "1117430897589067776", "verified": false, "name": "Sol Rico", "username": "SolRico20", "public_metrics": {"followers_count": 2658, "following_count": 4447, "tweet_count": 28145, "listed_count": 1}}, {"id": "195521187", "verified": false, "name": "Felipe Santos", "username": "felipesantoto", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1312, "tweet_count": 20708, "listed_count": 5}}, {"id": "1353382832", "verified": false, "name": "Agust\u00edn Monteverde", "username": "Ag_Monteverde", "public_metrics": {"followers_count": 17504, "following_count": 537, "tweet_count": 45201, "listed_count": 140}}, {"id": "1087236230708936706", "location": "Arg \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "yo belu", "username": "yerimook", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 268, "tweet_count": 6611, "listed_count": 8}}, {"id": "827310382314356736", "location": "Valen\u00e7a, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udf38eduarda\ud83c\udf38", "username": "eduardaaaluiza", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 398, "tweet_count": 8440, "listed_count": 0}}, {"id": "207363191", "verified": false, "name": "Manuel Limon", "username": "ManueLimon7", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 90, "tweet_count": 2989, "listed_count": 0}}, {"id": "958546926709944320", "location": "Valen\u00e7a, RJ ", "verified": false, "name": "\u1d00\u0274\u0274\u026a\u0274\u029c\u1d00 \u0274\u1d07\u1d20\u1d07s", "username": "AninhaNeves15", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 385, "tweet_count": 13640, "listed_count": 0}}, {"id": "1059938020370116608", "verified": false, "name": "acariguaaa", "username": "acariguaaa", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 440, "tweet_count": 24781, "listed_count": 0}}, {"id": "941017804223991810", "location": "Zulia, Venezuela", "verified": false, "name": "@bernispe\u00f1a", "username": "BEBERRNBISVENTE", "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 3202, "tweet_count": 9881, "listed_count": 0}}, {"id": "1001439946777952256", "location": "Valen\u00e7a, Brasil", "verified": false, "name": "stephany", "username": "moraes_stt", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 396, "tweet_count": 6845, "listed_count": 0}}, {"id": "1089942629884809216", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "name": "Ju \ud83c\udf2a", "username": "politanoju", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 218, "tweet_count": 1108, "listed_count": 0}}, {"id": "167461567", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\u029f\u1d1c\ud83c\udf51", "username": "LuisanaPintoro", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 192, "tweet_count": 6765, "listed_count": 0}}, {"id": "2955824121", "location": "Dinastia Tang REC.", "verified": false, "name": "prod.", "username": "chrysbxd", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 761, "tweet_count": 12161, "listed_count": 0}}, {"id": "2746754872", "location": "Valen\u00e7a, RJ", "verified": false, "name": "bruna maria anurby \ud83e\udd8b", "username": "anurbferreira", "public_metrics": {"followers_count": 2710, "following_count": 1522, "tweet_count": 132316, "listed_count": 1}}, {"id": "345143074", "location": "Valen\u00e7a", "verified": false, "name": "mf", "username": "amaralmaria_", "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 572, "tweet_count": 40582, "listed_count": 0}}, {"id": "1041306355531898880", "location": "Guatemala", "verified": false, "name": "\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc30\ud83d\udc31\ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31", "username": "SGLiss1", "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 351, "tweet_count": 44847, "listed_count": 4}}, {"id": "1120496391686639617", "verified": false, "name": "nano.", "username": "Nanobahamondees", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 320, "tweet_count": 3033, "listed_count": 0}}, {"id": "961963316276064256", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u263e\ufe0e", "username": "martuanglani", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 223, "tweet_count": 38185, "listed_count": 0}}, {"id": "743367313756327936", "verified": false, "name": "Trump es Libertad", "username": "carloselgordit2", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 737, "tweet_count": 44268, "listed_count": 0}}, {"id": "1141153028361338885", "location": "Taquara, Brasil", "verified": false, "name": "Sirlei Margarete Flesch", "username": "SirleiFlesch", "public_metrics": {"followers_count": 3662, "following_count": 3768, "tweet_count": 78190, "listed_count": 0}}, {"id": "1125892666179432449", "verified": false, "name": "Marshall \u1d50\u1d57 \u1d57\u02b3\u2071\u02e2\u1d57\u1d49", "username": "MarshallleeOk", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 0, "tweet_count": 965, "listed_count": 0}}, {"id": "451664213", "location": "Carolina del Norte, USA", "verified": false, "name": "Carito", "username": "Carrio8", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 1706, "tweet_count": 17017, "listed_count": 2}}, {"id": "1442483418", "verified": false, "name": "Daniel Maya", "username": "alejo_53_", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 347, "tweet_count": 10836, "listed_count": 0}}, {"id": "532337620", "location": "Por ac\u00e1.", "verified": false, "name": "BRI", "username": "BrigithAL", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 227, "tweet_count": 7086, "listed_count": 3}}, {"id": "220073923", "location": "C\u00facuta, Colombia", "verified": false, "name": "Carlos Enrique Nieto", "username": "nietocaicedo", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 39, "tweet_count": 158, "listed_count": 0}}, {"id": "106841273", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Guido Cavalcante", "username": "doguido", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 415, "tweet_count": 23667, "listed_count": 7}}, {"id": "14211681", "location": "Maracangalha", "verified": false, "name": "Flavia", "username": "ladyrasta", "public_metrics": {"followers_count": 16008, "following_count": 3519, "tweet_count": 426781, "listed_count": 313}}, {"id": "562920591", "verified": false, "name": "vikingo", "username": "vikingo_argento", "public_metrics": {"followers_count": 2625, "following_count": 4986, "tweet_count": 93485, "listed_count": 53}}, {"id": "180010700", "verified": false, "name": "anier chacon", "username": "anierchacon", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 1169, "tweet_count": 58688, "listed_count": 0}}, {"id": "629333741", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "\u2133\u2134\ud835\udcc7\ud835\udcce\ud835\udcc9\ud835\udcb6 \ud83c\udf08", "username": "karytadeRoso", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 1280, "tweet_count": 196491, "listed_count": 2}}, {"id": "572293454", "verified": false, "name": "Daphne \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "daphnsophia", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 2868, "tweet_count": 20733, "listed_count": 23}}, {"id": "939103607793778689", "location": "she/her || skz", "verified": false, "name": "selena", "username": "hjwasabi", "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 1528, "tweet_count": 123966, "listed_count": 36}}, {"id": "611049484", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "\ud83c\udf08 Vai Ruan", "username": "OpahRuan", "public_metrics": {"followers_count": 37530, "following_count": 9409, "tweet_count": 202280, "listed_count": 10}}, {"id": "187025003", "location": "Zulia, Venezuela.", "verified": false, "name": "yajanne palencia", "username": "yapalma", "public_metrics": {"followers_count": 6542, "following_count": 4645, "tweet_count": 286029, "listed_count": 31}}, {"id": "1490785560", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "isadora mimir", "username": "izacomessi", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 668, "tweet_count": 34891, "listed_count": 0}}, {"id": "292591010", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Alberto L Gonzalez R", "username": "trabegas", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 241, "tweet_count": 173651, "listed_count": 0}}, {"id": "138282341", "location": "Caracas, Venezuela ", "verified": false, "name": "Rafael S\u00e1nchez Su\u00e1rez", "username": "RafaSanchezS92", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 289, "tweet_count": 31519, "listed_count": 9}}, {"id": "29170734", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd3b\ud835\udd63 \ud835\udd39\ud835\udd63\ud835\udd66\ud835\udd5f\ud835\udd60 \ud835\udd44\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd60", "username": "DrBrunoMello", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 1565, "tweet_count": 77083, "listed_count": 11}}, {"id": "14533675", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "Liberty\u00b4N\u00b4Freedom", "username": "libNFreedom", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 133, "tweet_count": 16982, "listed_count": 6}}, {"id": "458735560", "location": "Caracas", "verified": false, "name": "O.T. Centeno", "username": "MilestoneCQ", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 445, "tweet_count": 94086, "listed_count": 5}}, {"id": "486634885", "location": "santiago chile", "verified": false, "name": "yoli ruiz", "username": "yolirupe", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 708, "tweet_count": 203112, "listed_count": 1}}, {"id": "103447436", "verified": false, "name": "Beatriz \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BiahPrimo", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 832, "tweet_count": 34870, "listed_count": 48}}, {"id": "154970897", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3bShelly\ud83d\udc44\u267b", "username": "shelychaffardet", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 3233, "tweet_count": 42594, "listed_count": 1}}, {"id": "715210350", "location": "M\u00e9xico, Celaya", "verified": false, "name": "Caia Lovelace\ud83d\udd4a\ufe0f", "username": "CaiaLovelace", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 1643, "tweet_count": 2306, "listed_count": 1}}, {"id": "326370499", "location": "Curitiba - URSAL \ud83d\udc3b", "verified": false, "name": "\ud83e\udd91 \u272f sullivan & massadas \u272f", "username": "EscarlateOHara", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 2922, "tweet_count": 130921, "listed_count": 6}}, {"id": "24171835", "location": "Araras-SP-Brazil", "verified": false, "name": "Tato Beretta \u24df \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf3\ud83c\uddec \ud83e\udd9c", "username": "TATOBERETTA", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 501, "tweet_count": 8091, "listed_count": 1}}, {"id": "852857361635135489", "location": "Florida, USA", "verified": false, "name": "Julio", "username": "Julio08152678", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1096, "tweet_count": 25353, "listed_count": 1}}, {"id": "49658852", "location": "El Nacional, Los Cortijos", "verified": true, "name": "Miguel H Otero", "username": "miguelhotero", "public_metrics": {"followers_count": 1906347, "following_count": 1082459, "tweet_count": 56351, "listed_count": 6759}}, {"id": "161709963", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Let.it.be", "username": "gustavoajn1987", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 163, "tweet_count": 2389, "listed_count": 1}}, {"id": "242843889", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Cami", "username": "CCamiFFernandez", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 977, "tweet_count": 13909, "listed_count": 3}}, {"id": "2931221831", "location": "chubut", "verified": false, "name": "caro", "username": "ccarolismo", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 157, "tweet_count": 13430, "listed_count": 4}}, {"id": "813912512127176706", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "chanuda", "username": "chansjkk", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 579, "tweet_count": 4178, "listed_count": 0}}, {"id": "249365318", "location": "Beijing", "verified": false, "name": "Francisco J Rubio", "username": "canito1959", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 291, "tweet_count": 6534, "listed_count": 0}}, {"id": "397606914", "verified": false, "name": "Marta Colomina", "username": "colominaM", "public_metrics": {"followers_count": 725529, "following_count": 11639, "tweet_count": 126081, "listed_count": 3105}}, {"id": "106192967", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Osvaldo C. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "DrakHov", "public_metrics": {"followers_count": 7371, "following_count": 8108, "tweet_count": 340276, "listed_count": 2}}, {"id": "110748970", "location": "Santiago", "verified": false, "name": "Ricardo Canales", "username": "Ricardo270575", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 213, "tweet_count": 24588, "listed_count": 2}}, {"id": "1400461374", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Ted", "username": "TheLegendOfTed", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 269, "tweet_count": 10869, "listed_count": 1}}, {"id": "347042379", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Leonardo", "username": "leonardoauriol", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 448, "tweet_count": 16455, "listed_count": 1}}, {"id": "541139859", "location": "Santiago de Chile ", "verified": false, "name": "Eugenio", "username": "etoledog", "public_metrics": {"followers_count": 35516, "following_count": 35064, "tweet_count": 421928, "listed_count": 44}}, {"id": "16417731", "location": "\u6771\u4eac\u90fd", "verified": false, "name": "kibaten", "username": "kibaten", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 4010, "tweet_count": 12087, "listed_count": 9}}, {"id": "90623662", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Dedalus", "username": "Dedalus2010", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 2121, "tweet_count": 109844, "listed_count": 30}}, {"id": "1050574659861786624", "location": "Na Merda", "verified": false, "name": "Pedro Pedro", "username": "NaCl_Sal", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 103, "tweet_count": 356, "listed_count": 0}}, {"id": "958083625806901249", "location": "river great of south", "verified": false, "name": "sim, marck", "username": "_ghost_osa", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 547, "tweet_count": 13636, "listed_count": 0}}, {"id": "124348397", "location": "Por el OESTE de BsAs", "verified": false, "name": "CAROLAA . \u2020", "username": "caromurray", "public_metrics": {"followers_count": 6741, "following_count": 1767, "tweet_count": 41383, "listed_count": 4}}, {"id": "89825686", "location": "Principado de Lan\u00fas", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf1\ud83c\uddfbVane\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb\u264a", "username": "GranaLanus14", "public_metrics": {"followers_count": 91746, "following_count": 1093, "tweet_count": 39749, "listed_count": 34}}, {"id": "421143012", "location": "Uruguay", "verified": false, "name": "Floki. Team \ud83d\udda4", "username": "floki97", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 724, "tweet_count": 41677, "listed_count": 2}}, {"id": "796102242243936258", "location": "Victoria, Tamaulipas", "verified": false, "name": "Vox Populi Noticias", "username": "VoxPopuliNoti", "public_metrics": {"followers_count": 201789, "following_count": 53, "tweet_count": 186962, "listed_count": 27}}, {"id": "74898803", "verified": false, "name": "Lucas Ribeiro", "username": "lucasrpereira", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 269, "tweet_count": 5348, "listed_count": 1}}, {"id": "1048918104", "location": "Guatemala", "verified": false, "name": "TavoB", "username": "Tavobendfeldt", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 176, "tweet_count": 5021, "listed_count": 1}}, {"id": "1054946550710001664", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Max Braga \ud83d\udc14\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83e\udd81", "username": "brubraga8", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 767, "tweet_count": 3577, "listed_count": 0}}, {"id": "411787728", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay.", "verified": false, "name": "Thalia Rodriguez", "username": "thaliamichell7", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1049, "tweet_count": 8238, "listed_count": 2}}, {"id": "1513829936", "verified": false, "name": "* Ayala Kika \ud83d\ude0e\ud83d\udcab", "username": "Kika9ayala", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1445, "tweet_count": 6398, "listed_count": 0}}, {"id": "37357665", "verified": false, "name": "A girl made of paper", "username": "Im_la_Figue", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 117, "tweet_count": 20419, "listed_count": 2}}, {"id": "771358400047378433", "location": "Latam", "verified": false, "name": "kamacaro embrujado \ud83d\udc7b", "username": "hellviskamacaro", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 296, "tweet_count": 20056, "listed_count": 3}}, {"id": "1058583277194350592", "verified": false, "name": "Edna  Dos Santos  SOU OUVELHA, SERVA E F DO ALT\u00cdSS", "username": "EdnaDos63467217", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 452, "tweet_count": 3300, "listed_count": 0}}, {"id": "1163562471854133250", "location": "Bras\u00edlia - DF", "verified": true, "name": "General Heleno", "username": "gen_heleno", "public_metrics": {"followers_count": 1672139, "following_count": 43, "tweet_count": 486, "listed_count": 1669}}, {"id": "4846673321", "location": "\u2022 {ela/she/her}", "verified": false, "name": "caravaggio tropical \ud83e\udd9c", "username": "emmetharveyKL", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1978, "tweet_count": 18862, "listed_count": 5}}, {"id": "260894013", "location": "Belo Horizonte, MG", "verified": false, "name": "jur\u00eddico rhaenyra targaryen", "username": "hellcps", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 370, "tweet_count": 55668, "listed_count": 5}}, {"id": "4637447475", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "mrs cold \u2614", "username": "qualopaposaca", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 880, "tweet_count": 32808, "listed_count": 2}}, {"id": "712993896339480578", "location": "Ananindeua, par\u00e1 ", "verified": false, "name": "MOTOMAMI \ud83d\udc8b", "username": "modus____", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 551, "tweet_count": 13661, "listed_count": 0}}, {"id": "762371580693471232", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "OTEN \ud83d\udd25", "username": "tabellacomdoisl", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 515, "tweet_count": 1794, "listed_count": 0}}, {"id": "1017835006549426176", "verified": false, "name": "Claudiane", "username": "neverrr07", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 754, "tweet_count": 5188, "listed_count": 0}}, {"id": "3942263357", "location": "Valen\u00e7a,Brasil", "verified": false, "name": "Douglas", "username": "DougChvs", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 97, "tweet_count": 7750, "listed_count": 0}}, {"id": "215903441", "location": "Dallas, TX", "verified": false, "name": ".", "username": "fajardorodaas", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 249, "tweet_count": 31973, "listed_count": 4}}, {"id": "104970758", "location": "oldtown ", "verified": false, "name": "gi\u00f8 \ud83d\udd78 caolher", "username": "ladyhelaena", "public_metrics": {"followers_count": 9146, "following_count": 5619, "tweet_count": 147774, "listed_count": 46}}, {"id": "976278723594018817", "location": "descubra", "verified": false, "name": "Isa\ud83d\udc0d", "username": "_Isadrogaa", "public_metrics": {"followers_count": 3764, "following_count": 4390, "tweet_count": 27145, "listed_count": 1}}, {"id": "1107863428172005376", "verified": false, "name": "Jasmin", "username": "Jasmin58018648", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 120, "tweet_count": 25968, "listed_count": 0}}, {"id": "902712280521068544", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd52\ud835\udd53", "username": "gaab_zsz", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 207, "tweet_count": 17848, "listed_count": 0}}, {"id": "998956946098216964", "location": "bh", "verified": false, "name": "tx", "username": "btxzzz", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 245, "tweet_count": 14604, "listed_count": 0}}, {"id": "953491034905784320", "location": "Salkantay", "verified": false, "name": "Patricio Yupanqui.", "username": "PatricioY8", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 115, "tweet_count": 7719, "listed_count": 0}}, {"id": "455413031", "verified": false, "name": "Ana Jara Vel\u00e1squez \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "anajarav", "public_metrics": {"followers_count": 141632, "following_count": 509, "tweet_count": 45543, "listed_count": 329}}, {"id": "2570024444", "location": "Novo Mundo", "verified": false, "name": "rakelzinha perna de pilastra", "username": "returningfrom86", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 521, "tweet_count": 30695, "listed_count": 0}}, {"id": "948826873437523969", "location": "Londrina, Brasil", "verified": false, "name": "Joe", "username": "srjoestarr", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 203, "tweet_count": 31947, "listed_count": 2}}, {"id": "880003240355659776", "location": "Distrito Federal, Brasil", "verified": false, "name": "Juuj\ud83d\udc9b", "username": "jujuucouto", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 739, "tweet_count": 22038, "listed_count": 0}}, {"id": "44927867", "location": "Maring\u00e1 - PR", "verified": false, "name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "toni_roberto", "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}}, {"id": "307034811", "location": "mundo m", "verified": false, "name": "max,", "username": "vinestaples", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 1373, "tweet_count": 138222, "listed_count": 7}}, {"id": "894865792956858368", "location": "no! | sam wilson br | d/-ela", "verified": false, "name": "barbara | desativado", "username": "laucowfia", "public_metrics": {"followers_count": 3318, "following_count": 342, "tweet_count": 72587, "listed_count": 0}}, {"id": "102077911", "location": "GUATEMALA", "verified": false, "name": "LUIS GOMEZ", "username": "govenluis", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 190, "tweet_count": 7484, "listed_count": 0}}, {"id": "1160189685521702913", "location": "Porto Seguro, Brasil", "verified": false, "name": "Paulo Vitor", "username": "tapuruma497", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 412, "tweet_count": 752, "listed_count": 0}}, {"id": "2566454732", "location": "Irapuato city ", "verified": false, "name": "JorgitoSatanista.", "username": "JorgitoSarcasmo", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 230, "tweet_count": 6984, "listed_count": 12}}, {"id": "1036367811537526789", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Beatriz N\u00fa\u00f1ez", "username": "BeatrizNez17", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 995, "tweet_count": 11178, "listed_count": 0}}, {"id": "296546825", "location": "PARAGUAY", "verified": false, "name": "Camilo", "username": "camilorivasok", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1391, "tweet_count": 2897, "listed_count": 1}}, {"id": "2934023412", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "gennin", "username": "pauloranger", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 213, "tweet_count": 29795, "listed_count": 0}}, {"id": "1205558330", "verified": false, "name": "carlos barrientos", "username": "950Carlosbts", "public_metrics": {"followers_count": 3211, "following_count": 3763, "tweet_count": 277937, "listed_count": 21}}, {"id": "252145142", "location": "Recife-PE", "verified": false, "name": "Rodrigo Melo", "username": "rodrig_melo", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 326, "tweet_count": 11866, "listed_count": 0}}, {"id": "288437400", "location": "Bel\u00e9m - Par\u00e1 - Brasil", "verified": false, "name": "Rafael Colares", "username": "rafaelcolarees", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 90, "tweet_count": 9066, "listed_count": 0}}, {"id": "2482888046", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "LA PRENSA", "username": "laprensaoem", "public_metrics": {"followers_count": 21717, "following_count": 2656, "tweet_count": 203495, "listed_count": 329}}, {"id": "1040636503976763392", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd20\ud835\udd1e\ud835\udd1f\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd29", "username": "axcbrs", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 810, "tweet_count": 11089, "listed_count": 0}}, {"id": "782606085823819776", "location": "Botucatu, Brasil", "verified": false, "name": "Berg", "username": "bergtherunner", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 391, "tweet_count": 5996, "listed_count": 0}}, {"id": "778421840863752193", "verified": false, "name": "alfonso", "username": "Elmermora68", "public_metrics": {"followers_count": 2698, "following_count": 4666, "tweet_count": 30958, "listed_count": 4}}, {"id": "42145907", "location": "buenos aires", "verified": false, "name": "Jesica Suarez\ud83d\udc9a", "username": "Jesiksuarez", "public_metrics": {"followers_count": 2772, "following_count": 1440, "tweet_count": 54629, "listed_count": 7}}, {"id": "503049240", "verified": false, "name": "Gerson Gonzalez", "username": "Gerson0609", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 327, "tweet_count": 7386, "listed_count": 0}}, {"id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19797, "listed_count": 46}}, {"id": "756619553514385408", "location": "praia grande sp ", "verified": false, "name": "charlie's girlfriend", "username": "veIhobarreiro", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 876, "tweet_count": 38005, "listed_count": 3}}, {"id": "1009294784408768513", "verified": false, "name": "Juanbernardoaravenadiz", "username": "Juanbernardoar7", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 178, "tweet_count": 195966, "listed_count": 0}}, {"id": "145834487", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Marlene das Fontes", "username": "Nildreddf", "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 2067, "tweet_count": 31509, "listed_count": 12}}, {"id": "1102658553762983942", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "El Venezolano Colombia", "username": "ElVenezolanoCo", "public_metrics": {"followers_count": 2650, "following_count": 1821, "tweet_count": 32976, "listed_count": 24}}, {"id": "100540693", "verified": false, "name": "Dr. Bill Masters", "username": "iorifragoso", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 3909, "tweet_count": 9726, "listed_count": 0}}, {"id": "1170774856230756353", "verified": false, "name": "Biel \ud83c\udf08(ftm)", "username": "Victor42214614", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 240, "tweet_count": 185, "listed_count": 0}}, {"id": "1104132925", "verified": false, "name": "luan \ud83c\udf42", "username": "fuggingluan", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 526, "tweet_count": 68743, "listed_count": 10}}, {"id": "901894799300681729", "verified": false, "name": "micaela", "username": "mespinillo_", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 417, "tweet_count": 2531, "listed_count": 0}}, {"id": "4892958615", "location": "\u24df", "verified": false, "name": "carol", "username": "caroImachad0", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 128, "tweet_count": 18367, "listed_count": 0}}, {"id": "945153114", "verified": false, "name": "RAM\u2720N", "username": "alcantaracrvg", "public_metrics": {"followers_count": 2350, "following_count": 2591, "tweet_count": 69057, "listed_count": 2}}, {"id": "4924373523", "verified": false, "name": "M. Azcurra", "username": "Carrous_el", "public_metrics": {"followers_count": 3399, "following_count": 4873, "tweet_count": 462321, "listed_count": 16}}, {"id": "188578363", "location": "Buenos aires Argentina ", "verified": false, "name": "TWD\ud83d\ude0e", "username": "ari4_twd", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 25, "tweet_count": 771, "listed_count": 0}}, {"id": "784127508597837824", "location": "Sua mente", "verified": false, "name": "\ud83d\udd25 \ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud83d\udd25 \ud835\udd6f\ud835\udd86 \ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd9a", "username": "Luaaa_Martins", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 337, "tweet_count": 20457, "listed_count": 0}}, {"id": "621106669", "verified": false, "name": "camila", "username": "keirasfilm", "public_metrics": {"followers_count": 8261, "following_count": 4554, "tweet_count": 52334, "listed_count": 72}}, {"id": "54655391", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "verified": false, "name": "Alberto", "username": "squall192", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 1844, "tweet_count": 84453, "listed_count": 7}}, {"id": "3065686121", "location": "Patos, Brasil", "verified": false, "name": "Menino Motosserra", "username": "Denituts", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 969, "tweet_count": 23568, "listed_count": 1}}, {"id": "109923170", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Thiago Pereira Gomes", "username": "thiagop_gomes", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1806, "tweet_count": 1294, "listed_count": 0}}, {"id": "2955588071", "verified": false, "name": "Clara Dobbio", "username": "ClaraDobbio", "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 2280, "tweet_count": 86413, "listed_count": 5}}, {"id": "442379669", "location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "sin queso", "username": "BelindaDPena", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 112, "tweet_count": 2934, "listed_count": 4}}, {"id": "129867706", "verified": false, "name": "Maribel", "username": "maribelglam", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 908, "tweet_count": 138921, "listed_count": 20}}, {"id": "155075636", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "angeline", "username": "iguaranangi", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 314, "tweet_count": 33676, "listed_count": 1}}, {"id": "134623970", "verified": false, "name": "Larry HDP", "username": "fumigador01", "public_metrics": {"followers_count": 2975, "following_count": 864, "tweet_count": 41135, "listed_count": 12}}, {"id": "731502589855027200", "location": "Aqui.", "verified": false, "name": "Hanzo", "username": "Looooooooop19", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 649, "tweet_count": 43897, "listed_count": 1}}, {"id": "1160258438938669056", "verified": false, "name": "Pablo Barrios", "username": "Bbap35754457", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 71, "tweet_count": 362, "listed_count": 0}}, {"id": "1064220925128843266", "location": "ela/dela | ele/dele ", "verified": false, "name": "nana: vota 13 \u262d", "username": "itshibergom", "public_metrics": {"followers_count": 2881, "following_count": 3419, "tweet_count": 45508, "listed_count": 14}}, {"id": "991146686067150848", "location": "en alg\u00fan lugar de P.R.", "verified": false, "name": "Mildred", "username": "MildredPea17", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 37, "tweet_count": 4950, "listed_count": 0}}, {"id": "2315181777", "verified": false, "name": "Waldy Tellado", "username": "TelladoWaldemar", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 231, "tweet_count": 9410, "listed_count": 3}}, {"id": "1008459903420305408", "verified": false, "name": "ge", "username": "dscndantsots", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 330, "tweet_count": 87825, "listed_count": 6}}, {"id": "128904566", "location": "VENEZUELA", "verified": false, "name": "Gines T.", "username": "ginmertorr", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 1988, "tweet_count": 155804, "listed_count": 26}}, {"id": "3523960827", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "CCN es noticias", "username": "CCNesnoticias", "public_metrics": {"followers_count": 10866, "following_count": 3777, "tweet_count": 593370, "listed_count": 0}}, {"id": "455170797", "verified": false, "name": "Kaneko", "username": "Azukaneko", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 417, "tweet_count": 27054, "listed_count": 3}}, {"id": "1166205610607730688", "location": "Xalapa", "verified": false, "name": "Cannabiscore", "username": "satanesjarocho", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 452, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}}, {"id": "766127084293001217", "verified": false, "name": "\u2122\ufe0f", "username": "_disgraciado", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 481, "tweet_count": 10002, "listed_count": 0}}, {"id": "401035924", "location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "Partick \ud83d\udc94", "username": "partiick_", "public_metrics": {"followers_count": 6761, "following_count": 630, "tweet_count": 182296, "listed_count": 4}}, {"id": "450254902", "location": "Antofagasta, Chile", "verified": false, "name": "emilia oyarce", "username": "OyarceEmilia", "public_metrics": {"followers_count": 6933, "following_count": 6714, "tweet_count": 366379, "listed_count": 5}}, {"id": "346798995", "location": "El Salvador", "verified": false, "name": "Luis Guillermo", "username": "GuilleIbanez_", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 666, "tweet_count": 5611, "listed_count": 5}}, {"id": "3322220905", "location": "El Salvador", "verified": false, "name": "elsalvadorgram", "username": "elsalvadorgram", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 76, "tweet_count": 15719, "listed_count": 14}}, {"id": "1088953141817692160", "verified": false, "name": "adria", "username": "aquariadria", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 398, "tweet_count": 4742, "listed_count": 0}}, {"id": "1004621816399351808", "verified": false, "name": "Maura", "username": "wlovealy", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 426, "tweet_count": 42558, "listed_count": 0}}, {"id": "94359279", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "VIVA LA LIBERTAD CARAJO!", "username": "antiarbolitos", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1088, "tweet_count": 14252, "listed_count": 4}}, {"id": "296005286", "location": "Santiago Chile", "verified": false, "name": "Natalia Valdebenito", "username": "ValdebenitoNata", "public_metrics": {"followers_count": 566066, "following_count": 3901, "tweet_count": 170806, "listed_count": 300}}, {"id": "156852743", "location": "Proactiva y Participativa ", "verified": false, "name": "Amalia Dur\u00e1n Zenteno", "username": "amaliaduzen", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 1457, "tweet_count": 20207, "listed_count": 1}}, {"id": "1076632075556610049", "verified": false, "name": "Danielr1953", "username": "Danielr19531", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1422, "tweet_count": 26435, "listed_count": 0}}, {"id": "4134862167", "location": "Campo grande zona oeste RJ 021", "verified": false, "name": "Lil_itu7", "username": "itu2conto", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 281, "tweet_count": 9467, "listed_count": 0}}, {"id": "1041166176846376960", "location": "Peru", "verified": false, "name": "PedroRuiz", "username": "Pedro_Ruiz_A", "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 2151, "tweet_count": 14099, "listed_count": 1}}, {"id": "709607721306333184", "location": "Los Angeles, CA", "verified": false, "name": "Paloma negra", "username": "Fuerzadeley", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}}, {"id": "14796022", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Paula", "username": "Maripy", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 1023, "tweet_count": 49397, "listed_count": 56}}, {"id": "1072273177877848064", "location": "127 dream \u2661", "verified": false, "name": "nath", "username": "winwintern", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 878, "tweet_count": 51607, "listed_count": 7}}, {"id": "179580431", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Ender A'", "username": "dalferez91", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 2818, "tweet_count": 25088, "listed_count": 2}}, {"id": "979453790", "verified": false, "name": "Alejandra", "username": "Caro190800", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 137, "tweet_count": 11904, "listed_count": 0}}, {"id": "84433741", "location": "Goi\u00e2nia", "verified": false, "name": "Tiddy WizardTM", "username": "andieskuggi", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 202, "tweet_count": 29814, "listed_count": 0}}, {"id": "143179041", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "martita\ud83d\udd90\ufe0f\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83d\udc31 #ElLiderEsMacri", "username": "MRM_50", "public_metrics": {"followers_count": 3631, "following_count": 2084, "tweet_count": 351371, "listed_count": 64}}, {"id": "3519449175", "location": "South Side", "verified": false, "name": "Vasco", "username": "waridupapi", "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 640, "tweet_count": 70314, "listed_count": 7}}, {"id": "771019926966509572", "verified": false, "name": ".", "username": "thatisit123", "public_metrics": {"followers_count": 3254, "following_count": 3451, "tweet_count": 14325, "listed_count": 5}}, {"id": "2574126634", "location": "qualquer pronome", "verified": false, "name": "archduke trans ferdinand", "username": "eldritchbrynden", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 263, "tweet_count": 86878, "listed_count": 2}}, {"id": "600179460", "location": "Cascavel", "verified": false, "name": "\u026a\u1d04\u0299\u0280\u0262", "username": "jonvirtor", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 710, "tweet_count": 82062, "listed_count": 3}}, {"id": "172840724", "location": "USA", "verified": false, "name": "FRONTERA AL ROJO VIVO", "username": "FronteraRV", "public_metrics": {"followers_count": 44409, "following_count": 198, "tweet_count": 17819, "listed_count": 200}}, {"id": "1037769569459290112", "verified": false, "name": "contador", "username": "contado91782663", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 1, "tweet_count": 649, "listed_count": 0}}, {"id": "421846343", "location": "Caraque\u00f1a y magallanera", "verified": false, "name": "Cecilia De Sousa", "username": "CeciliaDeSousa1", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 2580, "tweet_count": 68929, "listed_count": 5}}, {"id": "742800408058433541", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Carlos Torres", "username": "carlosrock2016", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 1738, "tweet_count": 9579, "listed_count": 1}}, {"id": "743236149200699392", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Colombia Oscura", "username": "ColombiaOscura", "public_metrics": {"followers_count": 83249, "following_count": 2077, "tweet_count": 23260, "listed_count": 132}}, {"id": "2427673120", "verified": false, "name": "\ud835\udc03\ud835\udc1a\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a", "username": "Santisima__", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 104, "tweet_count": 11670, "listed_count": 0}}, {"id": "3313990389", "location": "Beacon Hills", "verified": false, "name": "nanu\ud83d\udc49\ud83d\udc48", "username": "nanu_sena", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 613, "tweet_count": 28757, "listed_count": 1}}, {"id": "1955336053", "location": "Villa Constitucion, Santa Fe", "verified": false, "name": "P.L.O.P.", "username": "terko2013", "public_metrics": {"followers_count": 10696, "following_count": 10446, "tweet_count": 423635, "listed_count": 30}}, {"id": "981304752079298566", "location": "S\u00e3o Borja, Brasil", "verified": false, "name": "Mary\ud83d\udda4", "username": "heey__mary", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 838, "tweet_count": 3924, "listed_count": 1}}], "tweets": [{"text": "@BolsonaroSP @LePingasO @LiloVLOG Eis nosso grande analista e soci\u00f3logo do Acord\u00e3o. Ex desempregado suicida e salvo do fundo do poSSo pela Bolsolandia a fim de propagar deScencia e o Grande Acord\u00e3o Toffoli/Mendon\u00e7a em prol do militante do MST. Grande dia!", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T04:53:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "LePingasO", "id": "794496266055073792"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "LiloVLOG", "id": "44093823"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 149, "probability": 0.3041, "type": "Other", "normalized_text": "Bolsolandia"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.7149, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 206, "end": 213, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "Mendon\u00e7a"}, {"start": 239, "end": 241, "probability": 0.7375, "type": "Organization", "normalized_text": "MST"}]}, "in_reply_to_user_id": "74756085", "author_id": "1162129779191140352", "edit_history_tweet_ids": ["1170923257060634625"], "id": "1170923257060634625", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170893396937977856"}]}, {"text": "Mira que hay superh\u00e9roes con poderes de mierda pero Aquaman se lleva el primer puesto... respira abajo del agua y habla con los peces, es un Bob Esponja pero musculoso", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:35:35.000Z", "author_id": "1069258749284663301", "edit_history_tweet_ids": ["1170918650125139969"], "id": "1170918650125139969", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5696, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 141, "end": 151, "probability": 0.5309, "type": "Person", "normalized_text": "Bob Esponja"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "A esquerda \u00e9 um lobo que se veste de cordeiro. As vezes vejo pessoal de direita se deixando levar por coment\u00e1rios de esquerdistas disfar\u00e7ados de apoiadores de Bolsonaro. Veja esse v\u00eddeo do @LiloVLOG e entenda melhor como isso acontece:\n\nhttps://t.co/AcpP6Dc3Vj", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:55:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 189, "end": 198, "username": "LiloVLOG", "id": "44093823"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 167, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/AcpP6Dc3Vj", "expanded_url": "https://youtu.be/Q40NZRv88mY", "display_url": "youtu.be/Q40NZRv88mY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Q40NZRv88mY&feature=youtu.be"}]}, "author_id": "74756085", "edit_history_tweet_ids": ["1170893396937977856"], "id": "1170893396937977856", "public_metrics": {"retweet_count": 719, "reply_count": 188, "like_count": 3940, "quote_count": 25}}, {"text": "\"No le teme a la muerte quien vive como un suicida\"", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T00:21:47.000Z", "author_id": "938550933801271296", "edit_history_tweet_ids": ["1170854781008666624"], "id": "1170854781008666624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "@annemonerr @suicida_mne blue fury", "lang": "en", "created_at": "2019-09-08T23:39:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "annemonerr", "id": "1133762764105834496"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.531, "type": "Other", "normalized_text": "blue"}]}, "in_reply_to_user_id": "1133762764105834496", "author_id": "1090341953991073792", "edit_history_tweet_ids": ["1170844187824152576"], "id": "1170844187824152576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170456680380936194"}]}, {"text": "\u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\" se suicid\u00f3. \u00a1\u00bfAs\u00ed o m\u00e1s obvia la farsa?!\nhttps://t.co/S1p7qgy9L0", "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T17:44:00.000Z", "author_id": "794659543", "edit_history_tweet_ids": ["1170754671931252741"], "id": "1170754671931252741", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 19, "like_count": 381, "quote_count": 9}, "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/S1p7qgy9L0", "expanded_url": "https://www.soy502.com/articulo/suicida-senalado-supuesta-emboscada-militares-100931", "display_url": "soy502.com/articulo/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.soy502.com/articulo/suicida-senalado-supuesta-emboscada-militares-100931"}]}}, {"text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "author_id": "3000156695", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "id": "1167173466694586368", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}}, {"text": "eu n\u00e3o posso me relacionar com ningu\u00e9m enquanto eu n\u00e3o conseguir me relacionar comigo mesma. eu sou deprimida, suicida, auto destrutiva. n\u00e3o sei por que ainda me atrevo a tentar, sou s\u00f3 um atraso na vida das pessoas.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T17:48:24.000Z", "author_id": "1093345772341473285", "edit_history_tweet_ids": ["1170755780854845441"], "id": "1170755780854845441", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 1}}, {"text": "Des milliers de Chiliens manifestent en souvenir du coup d\u2019\u00c9tat de Pinochet https://t.co/4Y8idNUj85 via @lp_lapresse #Chili #Allende #socialisme #Jemesouviens", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-09T04:02:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 116, "username": "LP_LaPresse", "id": "10681662"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 123, "tag": "Chili"}, {"start": 124, "end": 132, "tag": "Allende"}, {"start": 133, "end": 144, "tag": "socialisme"}, {"start": 145, "end": 158, "tag": "Jemesouviens"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/4Y8idNUj85", "expanded_url": "https://www.lapresse.ca/international/amerique-latine/201909/08/01-5240363-des-milliers-de-chiliens-manifestent-en-souvenir-du-coup-detat-de-pinochet.php", "display_url": "lapresse.ca/international/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapresse.ca/international/amerique-latine/2019-09-08/des-milliers-de-chiliens-manifestent-en-souvenir-du-coup-d-etat-de-pinochet"}]}, "author_id": "196717787", "edit_history_tweet_ids": ["1170910425854205952"], "id": "1170910425854205952", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"text": "Quedarte donde no eres feliz es una acto suicida a tu ser. Es quedarte en la adicci\u00f3n de creer que necesitas de algo o de alguien para estar bien, aunque en el fondo sepas que est\u00e1s perdiendo el tiempo.\n       \n    \u2763\ud83d\udc99\u2763\ud83d\udc99\u2763 https://t.co/kNFHRDMc9S", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:38:06.000Z", "author_id": "1529151601", "edit_history_tweet_ids": ["1170919285222494209"], "id": "1170919285222494209", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/kNFHRDMc9S", "expanded_url": "https://twitter.com/MiDulcePasion__/status/1170919285222494209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kNFHRDMc9S", "media_key": "3_1170919276183732224"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/kNFHRDMc9S", "expanded_url": "https://twitter.com/MiDulcePasion__/status/1170919285222494209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kNFHRDMc9S", "media_key": "3_1170919280801734656"}]}}, {"text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:03:06.000Z", "author_id": "75883996", "edit_history_tweet_ids": ["1170880275980673024"], "id": "1170880275980673024", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 7, "like_count": 103, "quote_count": 0}}, {"text": "\ud83d\udc94 Suicidio...\u00bfqu\u00e9 me pueden decir al respecto?", "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T23:02:08.000Z", "author_id": "3300060614", "edit_history_tweet_ids": ["1170834733246402562"], "id": "1170834733246402562", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 113, "like_count": 42, "quote_count": 5}}, {"text": "sempre fui muito brega e clich\u00ea com relacionamentos e nunca vi problema nenhum nisso. me entrego demais, me arrisco DEMAIS. desde os 14 anos aproveitando a vida sem olhar pra tr\u00e1s me fez crescer muito, mas tamb\u00e9m trouxe in\u00fameras consequ\u00eancias.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T04:31:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "1151656829602148352", "author_id": "1151656829602148352", "edit_history_tweet_ids": ["1170917638303879169"], "id": "1170917638303879169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170917118470172673"}]}, {"text": "Hacienda disminuye el super\u00e1vit fiscal esperado a 0.7% del PIB y anuncia 4.3 mil millones de d\u00f3lares en apoyo a #Pemex.\n\nNo salvar\u00e1n a Pemex y debilitar\u00e1n el margen fiscal. Todo mal.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T22:58:14.000Z", "author_id": "195500882", "edit_history_tweet_ids": ["1170833751368261632"], "id": "1170833751368261632", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 118, "tag": "Pemex"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8533, "type": "Organization", "normalized_text": "Hacienda"}, {"start": 22, "end": 30, "probability": 0.4731, "type": "Other", "normalized_text": "super\u00e1vit"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.6689, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.8008, "type": "Organization", "normalized_text": "Pemex"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.8425, "type": "Organization", "normalized_text": "Pemex"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 3}}, {"text": "#femminicidio\nMinacce: 5 anni di galera;\nDopo il carcere: divieto di dimora nella zona e braccialetto elettronico;\nTentativo di avvicinamento: 10 anni.\nTutto il resto sono chiacchiere.", "lang": "it", "created_at": "2019-09-08T15:02:37.000Z", "author_id": "2483513455", "edit_history_tweet_ids": ["1170714061891395584"], "id": "1170714061891395584", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "femminicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de estar genial y s\u00faper alegre, permanece dentro de ellos y los consume poco a poco. Hasta que un d\u00eda, son capaces de quitarse su propia vida. https://t.co/ZlxVODjZKw", "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:20:17.000Z", "author_id": "338638962", "edit_history_tweet_ids": ["1170265519783579648"], "id": "1170265519783579648", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 2, "like_count": 414, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/ZlxVODjZKw", "expanded_url": "https://t.co/ZlxVODjZKw", "display_url": "t.co/ZlxVODjZKw"}]}}, {"text": "@juampslag A Ali le gustan los retos \ud83d\ude01", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:23:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "juampslag", "id": "765831480"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Ali"}]}, "in_reply_to_user_id": "765831480", "author_id": "64769450", "edit_history_tweet_ids": ["1170915717580914688"], "id": "1170915717580914688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170786336799744000"}]}, {"text": "Aldeano Suicida - ElRichMC\n \nTwitch Channel: https://t.co/aLvLzYRazk\nTwitch Clip: https://t.co/gHAU2FDvVU\n \n#Minecraft #Twitch https://t.co/UDyAchlUDm", "lang": "en", "created_at": "2019-09-09T04:20:22.000Z", "author_id": "1169293671436603392", "edit_history_tweet_ids": ["1170914822541758465"], "id": "1170914822541758465", "entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 118, "tag": "Minecraft"}, {"start": 119, "end": 126, "tag": "Twitch"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "Aldeano Suicida"}, {"start": 18, "end": 25, "probability": 0.8667, "type": "Other", "normalized_text": "ElRichMC"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.8292, "type": "Other", "normalized_text": "Twitch"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9358, "type": "Other", "normalized_text": "Twitch"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9496, "type": "Other", "normalized_text": "Minecraft"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9432, "type": "Other", "normalized_text": "Twitch"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/aLvLzYRazk", "expanded_url": "https://twitch.tv/ElRichMC", "display_url": "twitch.tv/ElRichMC"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/gHAU2FDvVU", "expanded_url": "https://clips.twitch.tv/EnthusiasticAbrasiveRatBloodTrail", "display_url": "clips.twitch.tv/EnthusiasticAb\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/UDyAchlUDm", "expanded_url": "https://twitter.com/SigmaxMinecraft/status/1170914822541758465/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UDyAchlUDm", "media_key": "7_1170914159850119169"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "@_EmilioEspinosa la \u00fanica que vali\u00f3 la pena alc", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T04:19:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_EmilioEspinosa", "id": "1109451192357306369"}]}, "in_reply_to_user_id": "1109451192357306369", "author_id": "3008670860", "edit_history_tweet_ids": ["1170914542974455809"], "id": "1170914542974455809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170912715675754496"}]}, {"text": "No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:15:18.000Z", "author_id": "91377196", "edit_history_tweet_ids": ["1170868248587440128"], "id": "1170868248587440128", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 5, "like_count": 283, "quote_count": 4}}, {"text": "Passa setembro e volta a mesma merda, ficam oprimindo as pessoas como se fossem as melhores pessoas do mundo, como se tivessem 0 defeitos \nDo fundo do meu cora\u00e7\u00e3o eu odeio pessoas que durante o ano inteiro vc v\u00ea na cara dela que ela n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed pra esse assunto+", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T04:19:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "184177391", "author_id": "184177391", "edit_history_tweet_ids": ["1170914651892326400"], "id": "1170914651892326400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170914650382327808"}]}, {"text": "me lleg\u00f3 esta hermosa foto que esta circulando en grupos wapp... si alguien sabe la autor\u00eda... favor darla para reconocer https://t.co/wrOFrz1c2O", "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T20:15:20.000Z", "author_id": "1031547720954204160", "edit_history_tweet_ids": ["1170792757063049221"], "id": "1170792757063049221", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.6624, "type": "Other", "normalized_text": "wapp"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/wrOFrz1c2O", "expanded_url": "https://twitter.com/OLanderretche/status/1170792757063049221/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wrOFrz1c2O", "media_key": "3_1170792751035748352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 74, "like_count": 1117, "quote_count": 7}}, {"text": "Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T00:34:51.000Z", "author_id": "1043931221796040705", "edit_history_tweet_ids": ["1170858065698185217"], "id": "1170858065698185217", "entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "Elite"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "Elite2"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8159, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5806, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9135, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 196, "quote_count": 9}}, {"text": "Ac\u00e1 est\u00e1 tu voto castigo a Macri...\nPretenden un pais socialista\nY c\u00f3mo est\u00e1 sociedad desprecia al capitalismo y liberalismo tendran el consenso social para terminar con el sistema republicano \nNo ser\u00e1 el primer caso en la historia de un pueblo que se suicida institucionalmente.. https://t.co/FtH17swNhE", "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:38:29.000Z", "author_id": "729468838828490752", "edit_history_tweet_ids": ["1170723085106012163"], "id": "1170723085106012163", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/FtH17swNhE", "expanded_url": "https://twitter.com/populismo_Atroz/status/1170723085106012163/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FtH17swNhE", "media_key": "3_1170723079447818240"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 2}}, {"text": "Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T14:53:05.000Z", "author_id": "87097693", "edit_history_tweet_ids": ["1170349273365565442"], "id": "1170349273365565442", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 13, "like_count": 1716, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}}, {"text": "quem tem depress\u00e3o \u00e9 pq quer, s\u00f3 tem de parar e ter pensamentos alegres https://t.co/BGBd3qNTJf", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T18:46:23.000Z", "author_id": "755200138033917952", "edit_history_tweet_ids": ["1170770371957657602"], "id": "1170770371957657602", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 46, "like_count": 62, "quote_count": 439}, "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/BGBd3qNTJf", "expanded_url": "https://twitter.com/DaBich_/status/1169341320009256972", "display_url": "twitter.com/DaBich_/status\u2026"}]}}, {"text": "@portodoslados @nachoalvarez_ Y qu\u00e9 es estar preparado seg\u00fan tu criterio?", "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T22:08:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "portodoslados", "id": "2855455253"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "nachoalvarez_", "id": "2851080851"}]}, "in_reply_to_user_id": "2855455253", "author_id": "742431548197240832", "edit_history_tweet_ids": ["1170821342624669696"], "id": "1170821342624669696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170812655084478465"}]}, {"text": "bastante bien el grand\u00edsimo gui\u00f3n de Alvin Sargent (que se llevar\u00eda por su trabajo un irrefutable Oscar a casa) que adapta la novela del mismo escrita por Judith Guest que sigue la dif\u00edcil din\u00e1mica familiar entre una madre, un padre y su hijo despu\u00e9s de la muerte de uno de los https://t.co/2bvUPfaG0T", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:25:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "57544678", "author_id": "57544678", "edit_history_tweet_ids": ["1170885845223501824"], "id": "1170885845223501824", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Alvin Sargent"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.7437, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 155, "end": 166, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Judith Guest"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/2bvUPfaG0T", "expanded_url": "https://twitter.com/cqnanaya/status/1170885845223501824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2bvUPfaG0T", "media_key": "16_1170885829511667712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170533181201768448"}]}, {"text": "La informaci\u00f3n de la extra\u00f1a escena del crimen obliga al MP a investigar y establecer la responsabilidad de quien difundi\u00f3 su ficha y datos en twitter: RMR.\n\u2066@MPguatemala\u2069 \u2066@PDHgt\u2069 \u2066\nSe suicida se\u00f1alado de la supuesta emboscada a militares https://t.co/hTRF9MEoNo", "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T20:15:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 158, "end": 170, "username": "MPguatemala", "id": "609174347"}, {"start": 173, "end": 179, "username": "PDHgt", "id": "1896238411"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6343, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.8606, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 152, "end": 154, "probability": 0.371, "type": "Organization", "normalized_text": "RMR"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/hTRF9MEoNo", "expanded_url": "https://www.soy502.com/articulo/suicida-senalado-supuesta-emboscada-militares-100931", "display_url": "soy502.com/articulo/suici\u2026"}]}, "author_id": "289111175", "edit_history_tweet_ids": ["1170792703522725888"], "id": "1170792703522725888", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T00:50:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "932066830717513728", "author_id": "932066830717513728", "edit_history_tweet_ids": ["1170862099003838464"], "id": "1170862099003838464", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 1, "like_count": 290, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170113471125626885"}]}, {"text": "ela com todas as coisas que aconteceram deixou de ver o mundo daquela forma colorida e isso \u00e9 triste mas \u00e9 a parte mais humana de todas", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T04:03:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "4828932598", "author_id": "4828932598", "edit_history_tweet_ids": ["1170910669694218242"], "id": "1170910669694218242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170910069069877248"}]}, {"text": "@man_duca E o lol\u00f3 levou\nO poderoso lol\u00f3\nO m\u00e1gico de lol\u00f3\nO lol\u00f3 do soldado Ryan\nDe volta para o lol\u00f3\nAs aventuras do lol\u00f3 proibido \nLol\u00f3 de aluguel \nOs ca\u00e7a-lol\u00f3\nK-9 um lol\u00f3 bom pra cachorro\nEsqueceram de lol\u00f3\nO lol\u00f3 da noiva\nGhost-Do outro lado do lol\u00f3\nQuero ser lol\u00f3\nMeu primeiro lol\u00f3", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:44:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "man_duca", "id": "913582691186036736"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.5285, "type": "Person", "normalized_text": "Ryan"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.3995, "type": "Person", "normalized_text": "Lol\u00f3"}, {"start": 165, "end": 165, "probability": 0.4829, "type": "Other", "normalized_text": "9"}]}, "in_reply_to_user_id": "1105629970712399872", "author_id": "1105629970712399872", "edit_history_tweet_ids": ["1170905910006431744"], "id": "1170905910006431744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170898365795770368"}]}, {"text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "lang": "pt", "created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z", "author_id": "2822845639", "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"], "id": "1149740845664481280", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6188, "reply_count": 305, "like_count": 24092, "quote_count": 1127}}, {"text": "@IvanChapa @LA_SERRADILLA @angy_cano Cu\u00e1les pel\u00edculas ver\u00edas de ella? Mira que lo har\u00eda m\u00e1s variado entre novelas y pel\u00edculas. Por cierto @LA_SERRADILLA, una amiga m\u00eda me pregunt\u00f3 en d\u00f3nde pod\u00eda conseguir todos los cap\u00edtulos de tu primer novela, aquella que grabaste en Argentina.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:49:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "IvanChapa", "id": "242187452"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "LA_SERRADILLA", "id": "201991509"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "angy_cano", "id": "50454175"}, {"start": 138, "end": 152, "username": "LA_SERRADILLA", "id": "201991509"}], "annotations": [{"start": 270, "end": 278, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "in_reply_to_user_id": "242187452", "author_id": "293676529", "edit_history_tweet_ids": ["1170892034497888256"], "id": "1170892034497888256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170604415784497154"}]}, {"text": "Dar uma ideia aqui rapid\u00e3o. Nesse m\u00eas de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio \u00e9 importante pontuar um padr\u00e3o que anda acontecendo: pessoas quaisquer nas redes sociais com discursos de \"se voc\u00ea precisar de qualquer coisa pode conversar comigo, desabafar\" e correlatos...", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T03:56:42.000Z", "author_id": "50848204", "edit_history_tweet_ids": ["1170908866453942273"], "id": "1170908866453942273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "\"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a passagem em que as filhas de L\u00f3 embebedam o pai para ter atividades sexuais com ele. Ou ent\u00e3o do rei que matou 68 irm\u00e3os para tomar a coroa.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T00:00:36.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "274165126", "edit_history_tweet_ids": ["1170849447166795776"], "id": "1170849447166795776", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.5073, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 147, "end": 148, "probability": 0.3851, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00f3"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 19, "like_count": 154, "quote_count": 2}}, {"text": "Che q te gustar\u00eda ser si no fueras tan rid\u00edcula jajjajajakajaj", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:44:33.000Z", "author_id": "940259843419574272", "edit_history_tweet_ids": ["1170905809309638656"], "id": "1170905809309638656", "public_metrics": {"retweet_count": 841, "reply_count": 5, "like_count": 1297, "quote_count": 50}}, {"text": "Guaid\u00f3: no hemos logrado sacar a Maduro de Miraflores.\n\nAnda con Manuel Rosales que en 2006 se prest\u00f3 para una trampa electoral, con Capriles que no tuvo pantalones para defender sus triunfos en 2012-2013, con H. Ramos que tiene negocios con los asesinos, etc.\n\nEl propio suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T17:10:30.000Z", "author_id": "4921816918", "edit_history_tweet_ids": ["1170746241782861824"], "id": "1170746241782861824", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.4649, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 65, "end": 78, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Rosales"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.6281, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "H. Ramos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 2}}, {"text": "https://t.co/rio1VysmfS\n\nA second Jericho rarity here. Two days after Compton, he worked at All Nations Center in LA, here he is teaming with Piloto Suicida and Mercurio against Super Boy, Crazy Boy, and Capitan Oro! This is the complete show!", "lang": "en", "created_at": "2019-09-08T19:32:24.000Z", "author_id": "2699254159", "edit_history_tweet_ids": ["1170781955677253632"], "id": "1170781955677253632", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.4693, "type": "Person", "normalized_text": "Jericho"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.7609, "type": "Place", "normalized_text": "Compton"}, {"start": 92, "end": 109, "probability": 0.4424, "type": "Place", "normalized_text": "All Nations Center"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.9565, "type": "Place", "normalized_text": "LA"}, {"start": 142, "end": 155, "probability": 0.6976, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.4113, "type": "Other", "normalized_text": "Mercurio"}, {"start": 178, "end": 186, "probability": 0.9016, "type": "Other", "normalized_text": "Super Boy"}, {"start": 189, "end": 197, "probability": 0.9162, "type": "Other", "normalized_text": "Crazy Boy"}, {"start": 204, "end": 214, "probability": 0.7042, "type": "Other", "normalized_text": "Capitan Oro"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/rio1VysmfS", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=9BuDZr8FE2w&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=9BuDZr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=9BuDZr8FE2w&feature=youtu.be"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 1}}, {"text": "Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar. 2) Ni\u00f1os envenenados xcomer basura 3) Gobernador d Vargas compra noria gigante en China, mientras varguenses mueren d hambre. -Cierro tuiter. Hola insomnio.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T11:05:34.000Z", "author_id": "201872604", "edit_history_tweet_ids": ["1170654405164752897"], "id": "1170654405164752897", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.455, "type": "Place", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.9453, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 57, "quote_count": 1}}, {"text": "@LuisitoComunica Por compartir memes y hacer comentarios en s\u00e1tira o hip\u00e9rbole, mi familia y algunos usuarios me ha acusado de drogadicto, gay, suicida, machista, nazi o loco, porque cuando la mente se cierra, se abre la puerta a la ignorancia y a el juicio desde lo desconocido.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T20:13:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuisitoComunica", "id": "96634419"}]}, "in_reply_to_user_id": "96634419", "author_id": "694237206609813505", "edit_history_tweet_ids": ["1170792280535568385"], "id": "1170792280535568385", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170791632486187010"}]}, {"text": "&amp; recuerden amigxs, nadie se suicida en la comisar\u00eda https://t.co/I8XIeaxcJr", "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T16:08:04.000Z", "author_id": "2565716138", "edit_history_tweet_ids": ["1170730529760718848"], "id": "1170730529760718848", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 186, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/I8XIeaxcJr", "expanded_url": "https://twitter.com/SantiMostaffa/status/1170730529760718848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8XIeaxcJr", "media_key": "3_1170730514233339905"}]}}, {"text": "YouTube\u306b\u52d5\u753b\u3092\u6295\u7a3f\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u5e55\u672b\u5fd7\u58eb\u751f\u300eHumanFlatFall\u300f\nhttps://t.co/pJvw9AxJIL https://t.co/Q6JMc5MBX5", "lang": "ja", "created_at": "2019-09-08T12:36:17.000Z", "author_id": "3857096414", "edit_history_tweet_ids": ["1170677232890630144"], "id": "1170677232890630144", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.702, "type": "Product", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 26, "end": 38, "probability": 0.5325, "type": "Other", "normalized_text": "HumanFlatFall"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/pJvw9AxJIL", "expanded_url": "https://youtu.be/CHyH8J2DoDI", "display_url": "youtu.be/CHyH8J2DoDI", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1566627112533889024/Yo85zS2D?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1566627112533889024/Yo85zS2D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u5e55\u672b\u5fd7\u58eb\u751f\u300eHumanFallFlat\u300f", "description": "\u50d5\u3089\u306b\u306f\u3081\u305a\u3089\u3057\u3044\u5207\u306a\u3044\u96f0\u56f2\u6c17\u306e\u5b9f\u6cc1\u3067\u3059\u3002\uff08\u653e\u9001\u56de\uff09[\u4f1a\u54e1\u5c02\u7528]\u5e55\u672b\u751f\u3000\u7b2c39\u56de\uff08HFF\u5b9f\u6cc1&\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc\u56de\uff09https://www.nicovideo.jp/watch/so33968793\u66f4\u65b0\u60c5\u5831\u306fTwitter\u3067\u3064\u3076\u3084\u304d\u307e\u3059\u3002 \u2192 https://twitter.com/kirizaki_ei\u672c\u62e0\u5730\u306f\u30cb\u30b3\u30cb\u30b3...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=CHyH8J2DoDI&feature=youtu.be"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Q6JMc5MBX5", "expanded_url": "https://twitter.com/kirizaki_ei/status/1170677232890630144/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q6JMc5MBX5", "media_key": "7_1170676998533894144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2664, "reply_count": 70, "like_count": 8721, "quote_count": 84}}, {"text": "eu fico t\u00e3o mal quando recebo not\u00edcias de que algu\u00e9m se suicidou. as vezes a pessoa da todas as pistas de que t\u00e1 mal, que precisa de ajuda e ningu\u00e9m v\u00ea. nego s\u00f3 d\u00e1 aten\u00e7\u00e3o pra doen\u00e7a quando nego se mata, caso contr\u00e1rio \u00e9 frescura... \ud83d\ude1e", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:00:32.000Z", "author_id": "782227644263849984", "edit_history_tweet_ids": ["1170879629428703232"], "id": "1170879629428703232", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 3}}, {"text": "necesito ver it ya :((", "lang": "en", "created_at": "2019-09-09T03:35:30.000Z", "author_id": "1012428821293920258", "edit_history_tweet_ids": ["1170903530560819200"], "id": "1170903530560819200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@SalitaSin Baia baia...Y Letona  sale toda campante a decir \"El partido a\u00fan no me aprueba mi renuncia\". Miserable!!! Recordemos que Letona jugaba rn pared con Alan Garc\u00eda l, posteaba lo mismo que el suicida  #CierreDelCongresoYA", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:30:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "771351819171790848", "author_id": "2303709716", "edit_history_tweet_ids": ["1170887224004685826"], "id": "1170887224004685826", "entities": {"hashtags": [{"start": 208, "end": 228, "tag": "CierreDelCongresoYA"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Letona"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8957, "type": "Person", "normalized_text": "Letona"}, {"start": 159, "end": 169, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170885780031627264"}]}, {"text": "Ontem um mlk aqui da quebra se suicidou e geral ficou se perguntando pq, q tava com ele ontem e tal... Temos q nos conscientizar sobre aquele mano q as vzs vai levar uma ideia q pode ser um pedido de socorro e as vzs tratam como frescura do cara... Casa um tem seu inferno pessoal", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:26:47.000Z", "author_id": "2766848056", "edit_history_tweet_ids": ["1170720143854505989"], "id": "1170720143854505989", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 118, "quote_count": 3}}, {"text": "Qual \u00e9 o pior filme que vc j\u00e1 viu ?", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:43:32.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "61406967", "edit_history_tweet_ids": ["1170890450951127040"], "id": "1170890450951127040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 177, "like_count": 102, "quote_count": 32}}, {"text": "@davidgarza No soy la \u00fanica de baj\u00f3n entonces \ud83d\ude4c\ud83c\udffe", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:38:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "davidgarza", "id": "134581186"}]}, "in_reply_to_user_id": "134581186", "author_id": "788482015", "edit_history_tweet_ids": ["1170904379605561344"], "id": "1170904379605561344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170818367529398274"}]}, {"text": "que saudade de uma produ\u00e7\u00e3o bem feita com divulga\u00e7\u00e3o de qualidade e com conte\u00fado instigante e fiel ao o q o filme \u00e9 e passa. thg deu uma animada no mundo cinematogr\u00e1fico e quando acabou matou a criatividade da ind\u00fastria pq nada t\u00e1 conseguindo vingar e se tornar uma era memor\u00e1vel https://t.co/qDO8900kGg", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:45:47.000Z", "author_id": "1002950666086739969", "edit_history_tweet_ids": ["1170891016632766465"], "id": "1170891016632766465", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 127, "probability": 0.3522, "type": "Other", "normalized_text": "thg"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/qDO8900kGg", "expanded_url": "https://twitter.com/sejanusplinth/status/1170888014421209089", "display_url": "twitter.com/sejanusplinth/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}}, {"text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "author_id": "3347283070", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "id": "1166780690689601536", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28475, "quote_count": 423}}, {"text": "alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al final la chica no se hizo nada\ud83e\udd7a https://t.co/Y8TEirvRZQ", "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T19:48:27.000Z", "author_id": "1019378852773138432", "edit_history_tweet_ids": ["1170423605819256832"], "id": "1170423605819256832", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.6477, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/Y8TEirvRZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/softstoessell/status/1170423605819256832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y8TEirvRZQ", "media_key": "3_1170423596910612481"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 2, "like_count": 126, "quote_count": 5}}, {"text": "nadie se suicida en una comisar\u00eda, y no, no es en Argentina ni en Brasil, esto es en MI BARRIO. \nPolic\u00eda asesina, repugnante y asquerosa https://t.co/WY4I83ttgB", "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T17:43:11.000Z", "author_id": "960910880388108289", "edit_history_tweet_ids": ["1170392078565724161"], "id": "1170392078565724161", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6355, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIO"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/WY4I83ttgB", "expanded_url": "http://www.reactiva.com.uy/murio-ahorcado-en-una-comisaria/", "display_url": "reactiva.com.uy/murio-ahorcado\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.reactiva.com.uy/murio-ahorcado-en-una-comisaria/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 4, "like_count": 124, "quote_count": 8}}, {"text": "El abandono de sus padres. Ah\u00ed mismo conoci\u00f3 a una chica que visualmente la enamor\u00f3 al instante, no perder\u00eda el tiempo y tras pocos meses ya se hab\u00edan vuelto mejores amigas, sin contar que ella sent\u00eda m\u00e1s que eso.\n\nLogr\u00f3 destacar en el ej\u00e9rcito gracias a su agilidad\n\n\u00bb", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:29:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "850475827900936192", "author_id": "850475827900936192", "edit_history_tweet_ids": ["1170901927175032832"], "id": "1170901927175032832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170901925962887168"}]}, {"text": "Un presunto terrorista suicida muere en un ataque en el sur de #Filipinas https://t.co/hha3wS8Xq3", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:07:18.000Z", "author_id": "2382060517", "edit_history_tweet_ids": ["1170896433781837824"], "id": "1170896433781837824", "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 73, "tag": "Filipinas"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Filipinas"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/hha3wS8Xq3", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-presunto-terrorista-suicida-muere-ataque-sur-filipinas-20190909032658.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/v9Se3JP3nf @Pura_Miel @canarita_23 @testoysiguiendo @salvemoschacao @comepan25 @jguaido @liderhumano", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:26:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}, {"start": 121, "end": 131, "username": "Pura_Miel", "id": "50093457"}, {"start": 132, "end": 144, "username": "canarita_23", "id": "230295015"}, {"start": 145, "end": 161, "username": "testoysiguiendo", "id": "158098636"}, {"start": 162, "end": 177, "username": "salvemoschacao", "id": "3216973785"}, {"start": 178, "end": 188, "username": "comepan25", "id": "2342220916"}, {"start": 189, "end": 197, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 198, "end": 210, "username": "LiderHumano", "id": "2359941480"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.7864, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/v9Se3JP3nf", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "75883996", "author_id": "461541876", "edit_history_tweet_ids": ["1170901155993522181"], "id": "1170901155993522181", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para estudiar y la plata les alcanzar\u00e1 para comer y vivir tranquilos, sin duda los chilenos ser\u00edan m\u00e1s felices. Capitalismo criminal \"suicida\" a muchos desesperados! https://t.co/qHE5bncJmx", "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:40:57.000Z", "geo": {"place_id": "00c4b64e7affea25"}, "author_id": "66868014", "edit_history_tweet_ids": ["1170708607840727041"], "id": "1170708607840727041", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.7406, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/qHE5bncJmx", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1170441611416727552", "display_url": "twitter.com/T13/status/117\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 8, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170441611416727552"}]}, {"text": "\u6749\u6d66\u8cb4\u3068\u4e38\u85e4\u6b63\u9053\u306eN-1\u30f4\u30a3\u30af\u30c8\u30ea\u30fc\u516c\u5f0f\u6226\u304c\u7121\u6599\u516c\u958b\u3055\u308c\u305f\u7406\u7531 https://t.co/hNy5jqDZJR", "lang": "ja", "created_at": "2019-09-08T04:29:06.000Z", "author_id": "3314206334", "edit_history_tweet_ids": ["1170554632239816704"], "id": "1170554632239816704", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "\u6749\u6d66\u8cb4"}, {"start": 4, "end": 7, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "\u4e38\u85e4\u6b63\u9053"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/hNy5jqDZJR", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12125", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12125", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12125"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 3, "like_count": 206, "quote_count": 2}}, {"text": "E meu cachorro q achou um rato matou, levou at\u00e9 o quarto da minha m\u00e3e, colocou ele na cama e saiu como se ele quisesse mostrar q ele tinha feito algo top jsjdhshdhhd ITI Malia snow https://t.co/DONULNAAJY", "lang": "pt", "created_at": "2019-04-14T03:16:46.000Z", "author_id": "829023458570944513", "edit_history_tweet_ids": ["1117265412717187072"], "id": "1117265412717187072", "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 179, "probability": 0.6304, "type": "Other", "normalized_text": "Malia snow"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/DONULNAAJY", "expanded_url": "https://twitter.com/Ana_AFer01/status/1117265412717187072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DONULNAAJY", "media_key": "3_1117265391724703749"}, {"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/DONULNAAJY", "expanded_url": "https://twitter.com/Ana_AFer01/status/1117265412717187072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DONULNAAJY", "media_key": "3_1117265401040252929"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/7CptXk90dX", "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T18:27:59.000Z", "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1170765744122077185"], "id": "1170765744122077185", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/7CptXk90dX", "expanded_url": "http://j.mp/316McrZ", "display_url": "j.mp/316McrZ", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 2}}, {"text": "Agr eu j\u00e1 posso contar que cai na cachoeira ahahaha", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T22:14:22.000Z", "author_id": "1021524372790693888", "edit_history_tweet_ids": ["1170822715382685697"], "id": "1170822715382685697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "No puedo con el final de \u00c9lite \ud83d\ude2b", "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T23:46:54.000Z", "author_id": "834036115367665664", "edit_history_tweet_ids": ["1170846000971427840"], "id": "1170846000971427840", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8267, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c9lite"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Mujer se suicida aventandose desde la azotea del hotel Sleep Inn en Tijuana. Como siempre gente criticando y juzgando fatal decisi\u00f3n, https://t.co/WEzzVRctfa", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:57:47.000Z", "author_id": "116667774", "edit_history_tweet_ids": ["1170894039597703169"], "id": "1170894039597703169", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.645, "type": "Other", "normalized_text": "Sleep Inn"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.8072, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/WEzzVRctfa", "expanded_url": "https://twitter.com/esnoticiaviral/status/1170894039597703169/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WEzzVRctfa", "media_key": "7_1170893329355161600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"text": "Ajuda ai rapaziada, ela tem que ser presa pela vida que tirou, foi a pr\u00f3pria quem mandou matar e participou da morte dele tmb.\nRt ai pra ajudar a fam\u00edlia que ainda espera \u00e0 justi\u00e7a !!! https://t.co/f7ZcKRVfED", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T19:14:47.000Z", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "author_id": "3880760715", "edit_history_tweet_ids": ["1170777520544931841"], "id": "1170777520544931841", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/f7ZcKRVfED", "expanded_url": "https://twitter.com/cerribruna/status/1170748337966014464", "display_url": "twitter.com/cerribruna/sta\u2026"}]}}, {"text": "\u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s as m\u00e3os sobre o atual presidente da Rep\u00fablica, dando-lhe, em nome do Criador, a un\u00e7\u00e3o de rei. \n\nCumplicidade suicida para a sua pretens\u00e3o de ser luz do mundo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T09:21:36.000Z", "author_id": "16908924", "edit_history_tweet_ids": ["1170265851041370113"], "id": "1170265851041370113", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 20, "like_count": 402, "quote_count": 2}}, {"text": "Feliz dia do irm\u00e3o, o meu \u00e9 retardado https://t.co/x9ovWWAS5Q", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-05T18:23:53.000Z", "author_id": "747596503007510528", "edit_history_tweet_ids": ["1169677546998419462"], "id": "1169677546998419462", "public_metrics": {"retweet_count": 3702, "reply_count": 117, "like_count": 17465, "quote_count": 642}, "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/x9ovWWAS5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/Badassmykao69/status/1169677546998419462/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x9ovWWAS5Q", "media_key": "7_1169677434796630018"}]}}, {"text": "EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM Rodrigo Jorge Ferreira, o Ferreirinha, para que mentisse sobre a identidade dos mandantes do atentado que matou @mariellefranco e Anderson Gomes. Siga o fio: https://t.co/t4krWFJ0Sn", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T07:14:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 40, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 232, "end": 247, "username": "mariellefranco", "id": "80588528"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.58, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.5797, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}, {"start": 120, "end": 141, "probability": 0.5457, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Jorge Ferreira"}, {"start": 250, "end": 263, "probability": 0.7919, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson Gomes"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/t4krWFJ0Sn", "expanded_url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/1170596263265558528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t4krWFJ0Sn", "media_key": "3_1170596258714722305"}]}, "author_id": "138909796", "edit_history_tweet_ids": ["1170596263265558528"], "id": "1170596263265558528", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 1, "like_count": 144, "quote_count": 3}}, {"text": "Depress\u00e3o \u00e9 coisa s\u00e9ria: meu sobrinho de 26 anos, bonito, rec\u00e9m casado, filho de 1 ano, come\u00e7ando a vida. Se matou com um tiro na cabe\u00e7a. Ningu\u00e9m enxergou ele,ningu\u00e9m viu que ele tava com depress\u00e3o. Prestem aten\u00e7\u00e3o em quem est\u00e1 do seu lado. Ajudem.", "lang": "pt", "created_at": "2019-06-27T23:16:19.000Z", "author_id": "47450737", "edit_history_tweet_ids": ["1144383989572145152"], "id": "1144383989572145152", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 120, "quote_count": 1}}, {"text": "Antes de do \"The intercept\" eu j\u00e1 comentava sobre as falcatruas do MORO. Tinha uma galera que se descabelava \u00e9 falava que era del\u00edrio, agora t\u00e1 a\u00ed pra todo mundo que quiser ver. Imagina quando os caras descobrir quem matou o Teori Zavascki! A direita t\u00e1 com a merda at\u00e9 pesco\u00e7o.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:10:44.000Z", "author_id": "1011429065704837120", "edit_history_tweet_ids": ["1170882199308185600"], "id": "1170882199308185600", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.7642, "type": "Other", "normalized_text": "The intercept"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.6347, "type": "Person", "normalized_text": "MORO"}, {"start": 225, "end": 238, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavascki"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Esta madrugada se suicid\u00f3 mi sobrino. Ten\u00eda varios meses con la ves\u00edcula inflamada. En ning\u00fan hospital lo recib\u00edan porque no hay insumos, lo ve\u00edan, recetaban analg\u00e9sicos y citas. A las 4:10a.m., se lanz\u00f3 del 4to. piso de su residencia #maduroco\u00f1oetumadre cada vez que respires\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T19:21:55.000Z", "author_id": "112263829", "edit_history_tweet_ids": ["1170416928730562565"], "id": "1170416928730562565", "entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 254, "tag": "maduroco\u00f1oetumadre"}], "annotations": [{"start": 236, "end": 253, "probability": 0.3565, "type": "Place", "normalized_text": "maduroco\u00f1oetumadre"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2652, "reply_count": 502, "like_count": 1324, "quote_count": 233}}, {"text": "Inspector\u00eda General de la Polic\u00eda inici\u00f3 un proceso administrativo disciplinario contra suboficiales por presuntamente haber actuado de manera negligente https://t.co/ajomB3HFqr", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:04:30.000Z", "author_id": "248692867", "edit_history_tweet_ids": ["1170880628130271232"], "id": "1170880628130271232", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.5384, "type": "Organization", "normalized_text": "de la Polic\u00eda"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/ajomB3HFqr", "expanded_url": "http://ow.ly/SF7H30pv40J", "display_url": "ow.ly/SF7H30pv40J", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/policia-separo-suboficiales-que-trasladaban-joven-que-se-suicido-dentro-patrullero-n387235?hootPostID=99824f2c3879cd8edced610645d6ec4b"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "Si el gobierno no toma medidas, entonces caer\u00e1 en inconstitucionalidad, al igual que el gobierno del borracho suicida.  . https://t.co/3oGS5sOo0B", "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T00:55:42.000Z", "author_id": "1075453394", "edit_history_tweet_ids": ["1170500927696134144"], "id": "1170500927696134144", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/3oGS5sOo0B", "expanded_url": "https://twitter.com/aprachile/status/1170385700275068929", "display_url": "twitter.com/aprachile/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170385700275068929"}]}, {"text": "\u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 maduro puede generar un enfrentamiento b\u00e9lico con Colombia, y a maduro no le importar\u00e1n los muertos de ning\u00fan lado. Pero los mmamertos Colombianos dir\u00e1n que es culpa del Gob y de Uribe . https://t.co/lUDGBfhLQI", "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T23:28:25.000Z", "author_id": "1465306272", "edit_history_tweet_ids": ["1170841347298906112"], "id": "1170841347298906112", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6714, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.8004, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}, {"start": 240, "end": 242, "probability": 0.6073, "type": "Person", "normalized_text": "Gob"}, {"start": 249, "end": 253, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/lUDGBfhLQI", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952", "display_url": "eltiempo.com/mundo/venezuel\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"text": "Es tremendo el flagelo. Cuantas horas y comentarios en medios y redes. Cuantos gritos del Doctor Filartiga y cuanta desidia del Estado. Pareciera que nadie quiere ver. https://t.co/dsEDpbsmti", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:23:13.000Z", "author_id": "82867234", "edit_history_tweet_ids": ["1170885339583516677"], "id": "1170885339583516677", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 105, "probability": 0.3888, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Filartiga"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/dsEDpbsmti", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoPortilloPY/status/1170837072439119873", "display_url": "twitter.com/HugoPortilloPY\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170837072439119873"}]}, {"text": "Amor pr\u00f3prio \u00e9 fundamental para viver de boa... sem isso vc \u00e9 apenas mais um no mundo esperando algu\u00e9m amar voc\u00ea. Te falar... que do jeito que esse mundo esta at\u00e9 algu\u00e9m te achar e te amar vc j\u00e1 se matou com a depress\u00e3o. https://t.co/m7ftJ1S2jj", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T00:00:32.000Z", "author_id": "340342763", "edit_history_tweet_ids": ["1170849431899582467"], "id": "1170849431899582467", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/m7ftJ1S2jj", "expanded_url": "https://twitter.com/20k22k/status/1170848041320034306", "display_url": "twitter.com/20k22k/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170848041320034306"}]}, {"text": "Hombres: No entiendo por que las mujeres van de a dos al ba\u00f1o\n\n+ https://t.co/k8kkVOO3Yy", "lang": "es", "created_at": "2019-09-06T03:28:28.000Z", "author_id": "1029045120585400320", "edit_history_tweet_ids": ["1169814595164233729"], "id": "1169814595164233729", "public_metrics": {"retweet_count": 5670, "reply_count": 347, "like_count": 37928, "quote_count": 1933}, "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/k8kkVOO3Yy", "expanded_url": "https://twitter.com/bolloenaccion/status/994946467654709248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k8kkVOO3Yy", "media_key": "3_994946455453556736"}]}}, {"text": "Que isso meu irm\u00e3o \u00e9 brabo de mais ,suicida na Dutra a 90 \ud83d\ude33\ud83d\ude33 L\u00e9o \u00e9 foda https://t.co/TqaBFr4vvP", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:40:05.000Z", "author_id": "395067718", "edit_history_tweet_ids": ["1170889581895589895"], "id": "1170889581895589895", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.5174, "type": "Other", "normalized_text": "Dutra"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.6462, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/TqaBFr4vvP", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanNoiz/status/1170889581895589895/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TqaBFr4vvP", "media_key": "7_1170889230945607681"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}}, {"text": "\ud83d\udd34 VIDEO: Un rat\u00f3n \"se suicida\" en un restaurante de comida r\u00e1pida de #EEUU ante decenas de clientes. \u25bahttps://t.co/HRYkJ329fU https://t.co/Z2BellXwMu", "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T22:10:06.000Z", "author_id": "97513349", "edit_history_tweet_ids": ["1170821638214098948"], "id": "1170821638214098948", "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/HRYkJ329fU", "expanded_url": "http://bit.ly/2NTDCJg", "display_url": "bit.ly/2NTDCJg"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/Z2BellXwMu", "expanded_url": "https://twitter.com/ecuavisa/status/1170821638214098948/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z2BellXwMu", "media_key": "3_1170821636888641536"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"text": "Martina con M de Me quiero morir https://t.co/ugJLufEV26", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:59:18.000Z", "author_id": "769930287430115328", "edit_history_tweet_ids": ["1170879319297671173"], "id": "1170879319297671173", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.654, "type": "Other", "normalized_text": "Martina"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/ugJLufEV26", "expanded_url": "https://twitter.com/_CandeCaballero/status/1170824432732037123", "display_url": "twitter.com/_CandeCaballer\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170824432732037123"}]}, {"text": "N\u00e3o consigo entender a interpreta\u00e7\u00e3o dada aos \u00e1udios publicados hoje. Como assim a nomea\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi para fugir das investiga\u00e7\u00f5es? O pr\u00f3prio Lula mostra preocupa\u00e7\u00e3o com isso! No entanto, o mais importante \u00e9 que os di\u00e1logos deixam bem evidente a proximidade entre Lula e Temer!", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T20:47:27.000Z", "author_id": "759001618884939776", "edit_history_tweet_ids": ["1170800839407144960"], "id": "1170800839407144960", "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 143, "probability": 0.9911, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 262, "end": 265, "probability": 0.9907, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 269, "end": 273, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1097, "reply_count": 603, "like_count": 9462, "quote_count": 54}}, {"text": "ai agora vou usar esse tweet como um thread vendo the L word", "lang": "pt", "created_at": "2019-07-08T20:18:07.000Z", "author_id": "2735634628", "edit_history_tweet_ids": ["1148325412478554113"], "id": "1148325412478554113", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.6408, "type": "Other", "normalized_text": "L word"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 383, "like_count": 7, "quote_count": 1}}, {"text": "No v\u00eddeo do @Video_Quest, o Kitsune ressalta muito sobre a necessidade do ecchi na cena, pois muitas vezes, ele aparecem em uma cena sem conceito nenhum. Esse uso acaba at\u00e9 mesmo destruindo o conceito original da cena em si, que n\u00e3o era ser uma coisa er\u00f3tica. +", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:38:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "Video_Quest", "id": "249082889"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.489, "type": "Person", "normalized_text": "Kitsune"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5591, "type": "Person", "normalized_text": "ecchi"}]}, "in_reply_to_user_id": "84363248", "author_id": "84363248", "edit_history_tweet_ids": ["1170889157301981184"], "id": "1170889157301981184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170889152860229632"}]}, {"text": "@Miilucardozoo @anammzz Vos est\u00e1s en el cielo milu ponki se quien es solo le pregunte si son pareja JAJAJSJ era una peor que la otra", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:10:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Miilucardozoo", "id": "887416809720336386"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "anammzz", "id": "4324568597"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.4965, "type": "Other", "normalized_text": "milu"}]}, "in_reply_to_user_id": "887416809720336386", "author_id": "4591904728", "edit_history_tweet_ids": ["1170882020584697856"], "id": "1170882020584697856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170881539464470528"}]}, {"text": "El Apra el gestor de la d\u00e9cada de corrupci\u00f3n,ayud\u00f3 a dar la contra al Fredemo en \u00e9se entonces; luego Fujimori a dos a\u00f1os de su gob  dio golpe de estado,enviando a fuerzas especiales para la captura del suicida;logrando \u00e9ste, escapar por techos. Hoy el fujiaprismo son hermanitos. https://t.co/KYvnk1pTQp", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:05:50.000Z", "author_id": "3247966414", "edit_history_tweet_ids": ["1170880964907679746"], "id": "1170880964907679746", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.6335, "type": "Person", "normalized_text": "Fredemo"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/KYvnk1pTQp", "expanded_url": "https://twitter.com/arisze27/status/1170880964907679746/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KYvnk1pTQp", "media_key": "3_1170880963024424960"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}}, {"text": "A cada 46 min algu\u00e9m se suicida no Brasil. Acho que todo dia penso que se tivesse morta ia ser melhor. Se eu penso assim sem ter coragem de tirar minha vida, o que deve passar na cabe\u00e7a de algu\u00e9m cheio de problema psicol\u00f3gico a ponto de conseguir...", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:06:50.000Z", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "author_id": "207218152", "edit_history_tweet_ids": ["1170700021446189056"], "id": "1170700021446189056", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T04:32:35.000Z", "author_id": "1514123780", "edit_history_tweet_ids": ["1170555506617999361"], "id": "1170555506617999361", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "@isahsant0s de nada", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:30:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "4114713389", "author_id": "2739335290", "edit_history_tweet_ids": ["1170887180107100161"], "id": "1170887180107100161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170886763054870529"}]}, {"text": "Ahora se va entendiendo por qu\u00e9 Letona renunci\u00f3 al partido de la #Se\u00f1oraK pero sigue a pie juntillas las directivas q se dictan desde el penal\n\nSu ex amiguis, Salaverry acaba de afirmar q Letona present\u00f3 su renuncia como mecanismo de chantaje para evitar q investiguen a su esposo https://t.co/scauEZy2Zy", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:24:58.000Z", "author_id": "771351819171790848", "edit_history_tweet_ids": ["1170885780031627264"], "id": "1170885780031627264", "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Se\u00f1oraK"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.7115, "type": "Person", "normalized_text": "Letona"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.6141, "type": "Organization", "normalized_text": "Se\u00f1oraK"}, {"start": 159, "end": 167, "probability": 0.8237, "type": "Person", "normalized_text": "Salaverry"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Letona"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/scauEZy2Zy", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1170885780031627264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/scauEZy2Zy", "media_key": "3_1170885777200418818"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 17, "like_count": 401, "quote_count": 8}}, {"text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "342403919", "author_id": "342403919", "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "id": "1169247047020613632", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}]}, {"text": "Adios.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T18:34:18.000Z", "author_id": "2727554645", "edit_history_tweet_ids": ["1170767330428821504"], "id": "1170767330428821504", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3872, "type": "Other", "normalized_text": "Adios"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Eduardo Beaute suicidou se.\nAs pessoas continuam a n\u00e3o ligar nenhuma a problemas psicol\u00f3gicos, depress\u00e3o, ansiedade..\nDizem, isso n\u00e3o \u00e9 nada, com o tempo passa. \nN\u00e3o, n\u00e3o passa.\nO vazio n\u00e3o desaparece e nada faz mais sentido.\nE a \u00fanica forma que v\u00eaem em  acabar com a dor \u00e9 essa.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T20:49:53.000Z", "author_id": "1311075708", "edit_history_tweet_ids": ["1170439064807493637"], "id": "1170439064807493637", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Beaute"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 1}}, {"text": "2ep- Clara fode com Samuel \nPolo e Ander batem punheta\n[...] \nClara diz que Samuel n\u00e3o est\u00e1 desaparecido ele est\u00e1 morto!", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:26:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "778325244696203265", "author_id": "778325244696203265", "edit_history_tweet_ids": ["1170886075319017472"], "id": "1170886075319017472", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.3569, "type": "Person", "normalized_text": "Clara"}, {"start": 20, "end": 31, "probability": 0.6404, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel \nPolo"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.513, "type": "Person", "normalized_text": "Ander"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.3592, "type": "Other", "normalized_text": "Clara"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6262, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170885791050080256"}]}, {"text": "@GabrielBoeno8 Mas eh q tu me deixa curiosa", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:16:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GabrielBoeno8", "id": "1012877036820619264"}]}, "in_reply_to_user_id": "1012877036820619264", "author_id": "1093200804503261184", "edit_history_tweet_ids": ["1170883725174947840"], "id": "1170883725174947840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170883586658066440"}]}, {"text": "#AHORA \n\nObserven lo que le paso al Ex Alcalde Danilista Jesus F\u00e9lix en Santo Domingo Norte al pretender hacer un simulacro de votaci\u00f3n.\n\n#LaFuerzaDelPueblo https://t.co/B1687vP9QP", "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T17:12:45.000Z", "author_id": "417115495", "edit_history_tweet_ids": ["1170746810727579649"], "id": "1170746810727579649", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AHORA"}, {"start": 138, "end": 156, "tag": "LaFuerzaDelPueblo"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 67, "probability": 0.546, "type": "Other", "normalized_text": "Danilista Jesus F\u00e9lix"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.8332, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo Norte"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/B1687vP9QP", "expanded_url": "https://twitter.com/juliohorton/status/1170746810727579649/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B1687vP9QP", "media_key": "7_1170746676954521602"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 55, "like_count": 288, "quote_count": 47}}, {"text": "Ins\u00f3lito?Un sector de la prensa adicta al gob pretende, responsabilizar al Congreso de la falta de incubadoras y de la muerte de los 30 ni\u00f1os para eximir de responsabilidad al gob. Ya no saben que hacer para tapar la incompetencia de a quienes defienden. !Cierren el Congreso!.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T18:02:20.000Z", "author_id": "216721738", "edit_history_tweet_ids": ["1170396900325036032"], "id": "1170396900325036032", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.704, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 267, "end": 274, "probability": 0.7316, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 251, "like_count": 519, "quote_count": 34}}, {"text": "#\u00daltimaHora \ud83d\udea8\n\n\u26a0 Una mujer de entre 30 y 40 a\u00f1os se suicid\u00f3 desde el \u00faltimo piso de un hotel ubicado en R\u00edo #Tijuana 3ra etapa. Hay tr\u00e1nsito lento en la zona\n\nhttps://t.co/PXSjdWhkmk", "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T22:24:19.000Z", "author_id": "2486013314", "edit_history_tweet_ids": ["1170825217381289984"], "id": "1170825217381289984", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daltimaHora"}, {"start": 108, "end": 116, "tag": "Tijuana"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 115, "probability": 0.8001, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/PXSjdWhkmk", "expanded_url": "https://www.elsoldetijuana.com.mx/policiaca/video-mujer-se-suicida-de-un-septimo-piso-de-hotel-macroplaza-tijuana-4154089.html", "display_url": "elsoldetijuana.com.mx/policiaca/vide\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldetijuana.com.mx/policiaca/video-mujer-se-suicida-de-un-septimo-piso-de-hotel-macroplaza-tijuana-4154089.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@xdreN0 @AthleticoPR @PauloAoficial Antes de vim criticar sobre erros de arbitragem lembre-se que seu time era tbm para perder do Cear\u00e1 de virada de 3x2, concordo para mim aquilo \u00f1 foi p\u00eanalti era s\u00f3 falta, e eu n\u00e3o estou criticando o futebol defensivo apesar de eu achar uma merda e sim o anti futebol a famosa cera", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:17:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "XdRen0", "id": "1317876756544630784"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "AthleticoPR", "id": "97208991"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "pauloaoficial", "id": "1552870608115060747"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 134, "probability": 0.8666, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}]}, "in_reply_to_user_id": "85984645", "author_id": "61841453", "edit_history_tweet_ids": ["1170883939713638402"], "id": "1170883939713638402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170855353795391488"}]}, {"text": "Melhor jogador do N\u00e1utico hoje https://t.co/FSZ6cruVuu", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T23:22:49.000Z", "author_id": "3329930152", "edit_history_tweet_ids": ["1170839939946356737"], "id": "1170839939946356737", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9871, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/FSZ6cruVuu", "expanded_url": "https://twitter.com/PapaoMilGrau/status/1170839939946356737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FSZ6cruVuu", "media_key": "3_1170839929062137856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 26, "like_count": 295, "quote_count": 29}}, {"text": "se a pessoa n\u00e3o sabe aquela piada de \"como o elefante se suicida\" ela n\u00e3o presta pra conversar comigo", "lang": "pt", "created_at": "2019-05-18T03:53:19.000Z", "author_id": "104597476", "edit_history_tweet_ids": ["1129595797383856128"], "id": "1129595797383856128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Mujer se suicida en Tijuana, B. C., en protesta del capitalismo neoliberal por el terrorismo infiltrado de EEUU en M\u00e9xico. https://t.co/5X8T9LXAAO", "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T22:48:52.000Z", "author_id": "1103468672054517761", "edit_history_tweet_ids": ["1170831398212644864"], "id": "1170831398212644864", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5811, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4628, "type": "Place", "normalized_text": "B. C."}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9841, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/5X8T9LXAAO", "expanded_url": "https://twitter.com/AsociadosDr/status/1170831398212644864/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5X8T9LXAAO", "media_key": "7_1170831228540469254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 11, "like_count": 28, "quote_count": 8}}, {"text": "La promoci\u00f3n de la eliminaci\u00f3n del efectivo por su \u201ccomodidad\u201d esconde la b\u00fasqueda del control social total\nEl efectivo es la \u00faltima trinchera de defensa de la privacidad, la libertad y la propiedad https://t.co/TCR4TV1s2t", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T00:44:52.000Z", "author_id": "1353382832", "edit_history_tweet_ids": ["1170860586680430595"], "id": "1170860586680430595", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 65, "like_count": 613, "quote_count": 24}, "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/TCR4TV1s2t", "expanded_url": "https://twitter.com/Cefe_in_Humedal/status/1170834776816832513", "display_url": "twitter.com/Cefe_in_Humeda\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170834776816832513"}]}, {"text": "@coxxtaabru o que houve amiga?", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T02:10:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "2746754872", "geo": {"place_id": "4f416071170d6d5b"}, "author_id": "345143074", "edit_history_tweet_ids": ["1170882064134156289"], "id": "1170882064134156289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170881643680280577"}]}, {"text": "@Nanobahamondees comiendo el perfume moooy rico", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:08:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Nanobahamondees", "id": "1120496391686639617"}]}, "in_reply_to_user_id": "1120496391686639617", "author_id": "961963316276064256", "edit_history_tweet_ids": ["1170881657446047744"], "id": "1170881657446047744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170881546531856384"}]}, {"text": "@DavidAcostaVa @Edestradar_ @alejo_53_ Jaja https://t.co/A6HgHWjflh", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T02:02:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DavidAcostaVa", "id": "2314303680"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "alejo_53_", "id": "1442483418"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/A6HgHWjflh", "expanded_url": "https://twitter.com/BrigithAL/status/1170880123802935296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A6HgHWjflh", "media_key": "3_1170880120334290950"}]}, "in_reply_to_user_id": "2314303680", "author_id": "532337620", "edit_history_tweet_ids": ["1170880123802935296"], "id": "1170880123802935296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170743701955645440"}]}, {"text": "@doguido thanks", "lang": "en", "created_at": "2019-09-09T01:59:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "doguido", "id": "106841273"}]}, "in_reply_to_user_id": "106841273", "author_id": "14211681", "edit_history_tweet_ids": ["1170879290625396743"], "id": "1170879290625396743", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170875479991173120"}]}, {"text": "jesy casi se suicida, gente, ella fue la primera que me llamo la atenci\u00f3n, no me imagino un futuro sin ella", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:22:35.000Z", "author_id": "939103607793778689", "edit_history_tweet_ids": ["1170870078855942149"], "id": "1170870078855942149", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7073, "type": "Other", "normalized_text": "jesy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "A #Globo \u00e9 uma suicida convicta.\nOptou por ter \"lado\" e se deixar dominar pela ideologia dos seus funcion\u00e1rios. Se outrora exibia o que o povo queria ver agora exibe o que acham que o povo deve ver. Gigatescos passos para o abismo! https://t.co/6tAlJ2GVXt", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:58:54.000Z", "author_id": "14533675", "edit_history_tweet_ids": ["1170879217539649542"], "id": "1170879217539649542", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 8, "tag": "Globo"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9815, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/6tAlJ2GVXt", "expanded_url": "https://twitter.com/libNFreedom/status/1170879217539649542/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6tAlJ2GVXt", "media_key": "3_1170879208266117121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}}, {"text": "\u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 https://t.co/RJ7kIEDkbx", "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:39:59.000Z", "author_id": "49658852", "edit_history_tweet_ids": ["1170723464061300736"], "id": "1170723464061300736", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/RJ7kIEDkbx", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952", "display_url": "eltiempo.com/mundo/venezuel\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}}, {"text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/nUVWN8ZFs7", "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T22:42:45.000Z", "author_id": "397606914", "edit_history_tweet_ids": ["1170829855644114946"], "id": "1170829855644114946", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/nUVWN8ZFs7", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 1}}, {"text": "Por favor, es \u00a1C\u00d3NYUGE!, \u00a1C\u00d3NYUGE! y se pronuncia k\u00f3nyuje no CONYUGUE. \u00a1Hasta cu\u00e1ndo!, periodistas connotados adem\u00e1s...\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f #InformeEspecial @TVN", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:56:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 142, "end": 146, "username": "TVN", "id": "106502630"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 141, "tag": "InformeEspecial"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3153, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00d3NYUGE"}]}, "author_id": "110748970", "edit_history_tweet_ids": ["1170878697131380736"], "id": "1170878697131380736", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 2}}, {"text": "Bachelet don\u00f3 $502 millones a nueve instituciones en 2018 antes de dejar la presidencia | Nacional | Radio ADN 91.7 \ud83d\ude40\ud83d\ude48 https://t.co/xJcxo2S8Fs", "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T23:50:02.000Z", "author_id": "541139859", "edit_history_tweet_ids": ["1170846789987110912"], "id": "1170846789987110912", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9147, "type": "Person", "normalized_text": "Bachelet"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.58, "type": "Organization", "normalized_text": "Radio ADN 91.7"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/xJcxo2S8Fs", "expanded_url": "https://www.adnradio.cl/noticias/nacional/bachelet-dono-502-millones-a-nueve-instituciones-en-2018-antes-de-dejar-la-presidencia/20180315/nota/3724552.aspx", "display_url": "adnradio.cl/noticias/nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.adnradio.cl/nacional/2018/03/15/bachelet-dono-502-millones-a-nueve-instituciones-en-2018-antes-de-dejar-la-presidencia-3724552.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 47, "like_count": 74, "quote_count": 24}}, {"text": "@Pedro04210 blz entao eu vo mata uma pessoa. e vai ser eu mesmo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:52:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pedro04210", "id": "1252806856474456065"}]}, "in_reply_to_user_id": "1050574659861786624", "author_id": "958083625806901249", "edit_history_tweet_ids": ["1170877540875087872"], "id": "1170877540875087872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170875676007817217"}]}, {"text": "Ma\u00f1ana me toca la compra del d\u00eda del maestro para 10, 10 si 10 maestras y maestros...\ud83d\ude30\ud83d\ude30\ud83d\ude30 https://t.co/8CIh4Bg8B6", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:11:28.000Z", "author_id": "89825686", "edit_history_tweet_ids": ["1170867283838865411"], "id": "1170867283838865411", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/8CIh4Bg8B6", "expanded_url": "https://twitter.com/RayosVanesita/status/1170867283838865411/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8CIh4Bg8B6", "media_key": "3_1170867280806367233"}]}}, {"text": "Globo News/Cris Lobo\nDois jornalistas iguais \u00e0 maioria deles. Brasil era, at\u00e9 01Jan19, um para\u00edso: pleno emprego, educa\u00e7\u00e3o primorosa, sem corrup\u00e7\u00e3o, economia bombando. Ao governo atual, todas as culpas. Por isso o massacre injusto e di\u00e1rio.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T22:06:03.000Z", "author_id": "1163562471854133250", "edit_history_tweet_ids": ["1170820619480502272"], "id": "1170820619480502272", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.567, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo News"}, {"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4217, "type": "Other", "normalized_text": "Cris Lobo"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5488, "reply_count": 1445, "like_count": 29771, "quote_count": 343}}, {"text": "se eu pudesse ser um autom\u00f3vel eu seria o caminh\u00e3o q matou Derek Sheperd", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:17:50.000Z", "author_id": "712993896339480578", "edit_history_tweet_ids": ["1170868886507589632"], "id": "1170868886507589632", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Derek Sheperd"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "QUE PORRA \u00c9 ESSA MARRECO https://t.co/dHMDAQPPmM", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:46:59.000Z", "author_id": "1017835006549426176", "edit_history_tweet_ids": ["1170876221934198784"], "id": "1170876221934198784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/dHMDAQPPmM", "expanded_url": "https://twitter.com/021Put4ria/status/1170498239927410692", "display_url": "twitter.com/021Put4ria/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170498239927410692"}]}, {"text": "um momento q eu me lembrei disso \u00e9 quando ela fica com \"inveja\" do jon quando ela v\u00ea q o povo ama ele na hora l\u00e1 da mesa quando ela ta bebendo um starbucks kkkkk, meio q a profecia fala q o aegon vai ser admirado pelo povo, mas \u00e9 apenas um drag\u00e3o falso de teatro", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:49:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "104970758", "author_id": "104970758", "edit_history_tweet_ids": ["1170876814681608202"], "id": "1170876814681608202", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "jon"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.4175, "type": "Organization", "normalized_text": "starbucks"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170876811376508929"}]}, {"text": "daenerys \u00e9 interessante pq ela n\u00e3o \u00e9 boazinha e nem m\u00e1, a maioria das pessoas pintam ela aq como salvadora da p\u00e1tria e outras acham q ela \u00e9 uma tirana malvada, mas s\u00f3 enxergo ela cinza, uma mulher q acha q \u00e9 justa e acha q os \"malvados devem ser mortos\"", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:49:19.000Z", "author_id": "104970758", "edit_history_tweet_ids": ["1170876806548926464"], "id": "1170876806548926464", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8852, "type": "Person", "normalized_text": "daenerys"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "@WTFgabzz te amo ok? vai continuar indefeso, pq se for pra namorar e trair, nem precisa namorar", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:46:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "wtfgabzz", "id": "1495207355482529794"}]}, "in_reply_to_user_id": "902712280521068544", "author_id": "998956946098216964", "edit_history_tweet_ids": ["1170876160827363328"], "id": "1170876160827363328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170873713459367936"}]}, {"text": "Suicidio de esta joven es muy sospechoso.\nEs INAUDITO q 2 policias (entrenados para mantener el orden), habi\u00e9ndola rescatado de su primer intento de matarse, la dejaran sola, porq de pronto \u00bfdeb\u00edan bajar del auto, dejando un arma cargada?\n\u00a1Suspenderlos no basta!\n@Defensoria_Peru https://t.co/mD4UsQzh6W", "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T23:23:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 263, "end": 279, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/mD4UsQzh6W", "expanded_url": "https://twitter.com/PoliciaPeru/status/1170821409658089472", "display_url": "twitter.com/PoliciaPeru/st\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "01dd4e50059597d2"}, "author_id": "455413031", "edit_history_tweet_ids": ["1170840107005501440"], "id": "1170840107005501440", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 32, "like_count": 228, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170821409658089472"}]}, {"text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "author_id": "44927867", "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "id": "1168263774421311490", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}}, {"text": "@cesar_achinelli @gustavocesp27 M\u00e1s all\u00e1 de la desgracia del motoquiero, que triste momento para el de la camioneta. Seguro que estar\u00e1 detenido e imputado.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T21:08:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "gustavocesp27", "id": "235144180"}]}, "in_reply_to_user_id": "795246547097288704", "author_id": "296546825", "edit_history_tweet_ids": ["1170806196779008003"], "id": "1170806196779008003", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 109, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170794034237005825"}]}, {"text": "voc\u00eas pregam esse \"n\u00e3o\" ao suic\u00eddio t\u00e3o saturado que parece ser f\u00e1cil", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:43:10.000Z", "author_id": "2934023412", "edit_history_tweet_ids": ["1170875259911888897"], "id": "1170875259911888897", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@CopaDoNordeste Melhor v\u00eddeo do ano foi o do lance do p\u00eanalti. Isso sim, \u00e9 algo que voc\u00eas tem que agradecer...", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T00:29:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CopaDoNordeste", "id": "131268060"}]}, "in_reply_to_user_id": "131268060", "author_id": "288437400", "edit_history_tweet_ids": ["1170856689366708224"], "id": "1170856689366708224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170853277954711560"}]}, {"text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eNOAH\u304c\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067\u91cd\u5927\u767a\u8868\uff01\uff1f\u30ce\u30a2\u516c\u5f0fSNS\u3067\u30a2\u30ca\u30a6\u30f3\u30b9\n\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u516c\u5f0f\u30a2\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8\u3067\u30a2\u30ca\u30a6\u30f3\u30b9\u304c\u3042\u3063\u305f\u300c\u304a\u77e5\u3089\u305b\u300d\u3002\n\u672c\u65e5\u306e\u30ea\u30fc\u30b0\u6700\u7d42\u6226\u306f\u516c\u5f0f\u6226\u304c\uff14\u8a66\u5408\u3082\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\n\u305d\u3057\u3066\u3001\u307e\u3060\u30c1\u30b1\u30c3\u30c8\u306f\u6b8b\u3063\u3066\u3044\u308b\u307f\u305f\u3044\u3067\u3059\ud83d\udc40\n\nhttps://t.co/hU5OkvWSSB\n\n#noah_ghc #n1victory", "lang": "ja", "created_at": "2019-09-08T23:17:41.000Z", "author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1170838648188616704"], "id": "1170838648188616704", "entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 158, "tag": "noah_ghc"}, {"start": 159, "end": 169, "tag": "n1victory"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.2534, "type": "Other", "normalized_text": "NOAH\u304c\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/hU5OkvWSSB", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12131", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12131", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12131"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 3}}, {"text": "Seg\u00fan el analista Mois\u00e9s Na\u00edm, \u201cel Ej\u00e9rcito de #Venezuela no es uno con alta capacidad de conflicto\u201d y, adem\u00e1s, \u201cColombia contar\u00eda con el apoyo de la regi\u00f3n y otros pa\u00edses, sin duda\u201d #elvenezolanocolombia #EVC https://t.co/EvoQUCRZcB", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:39:06.000Z", "author_id": "1102658553762983942", "edit_history_tweet_ids": ["1170874235482464256"], "id": "1170874235482464256", "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 57, "tag": "Venezuela"}, {"start": 183, "end": 204, "tag": "elvenezolanocolombia"}, {"start": 205, "end": 209, "tag": "EVC"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.8349, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 206, "end": 208, "probability": 0.5425, "type": "Organization", "normalized_text": "EVC"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/EvoQUCRZcB", "expanded_url": "http://ow.ly/ia9p30pv3jN", "display_url": "ow.ly/ia9p30pv3jN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00daltimamente ni yo me caigo bien y no se en que aporta compartir lo que acabo de pensar, capaz en sentir que hay alguien que no se siente asi y creer que todo va a estar bien.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:18:12.000Z", "author_id": "901894799300681729", "edit_history_tweet_ids": ["1170868975716229120"], "id": "1170868975716229120", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@Carrous_el @Lautiroman1995 Ah, el Fiscal que fue \"suicidado\"?! S\u00ed, ese...", "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T23:02:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Carrous_el", "id": "4924373523"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Lautiroman1995", "id": "197658113"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.3656, "type": "Other", "normalized_text": "Fiscal"}]}, "in_reply_to_user_id": "4924373523", "author_id": "188578363", "edit_history_tweet_ids": ["1170834797670948864"], "id": "1170834797670948864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170807393271373824"}]}, {"text": "S\u00f3 eu acho q o final de #13reasonwhy3 contradiz com toda a mensagem q a s\u00e9rie tem a inten\u00e7\u00e3o de passar? Vcs tamb\u00e9m acham q #EliteNetflix \u00e9 a vers\u00e3o espanhola de 13? https://t.co/bTGk6M8Cut", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T22:30:04.000Z", "author_id": "109923170", "edit_history_tweet_ids": ["1170464277423173632"], "id": "1170464277423173632", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 37, "tag": "13reasonwhy3"}, {"start": 123, "end": 136, "tag": "EliteNetflix"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.8811, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonwhy3"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.7351, "type": "Other", "normalized_text": "EliteNetflix"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/bTGk6M8Cut", "expanded_url": "https://twitter.com/thiagop_gomes/status/1170464277423173632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bTGk6M8Cut", "media_key": "16_1170464261908377601"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 43, "like_count": 168, "quote_count": 30}}, {"text": "Si lo\"sabe\",lo disimula:\"Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/nUVWN8ZFs7", "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T22:47:10.000Z", "author_id": "397606914", "edit_history_tweet_ids": ["1170830966555889664"], "id": "1170830966555889664", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.8903, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm:"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/nUVWN8ZFs7", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "no le tengo miedo a la muerte si vivo como un suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:33:26.000Z", "author_id": "731502589855027200", "edit_history_tweet_ids": ["1170691618741133312"], "id": "1170691618741133312", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "#Pol\u00edtica Se suicida se\u00f1alado de la supuesta emboscada a militares\n\nEl comunitario, identificado como Agust\u00edn Chub Chub, fue encontrado la ma\u00f1ana de este domingo en su vivienda, la cual ha estado pr\u00e1cticamente abandonada. \n\nMira aqu\u00ed los detalles:\nhttps://t.co/2P0kah3XH2 https://t.co/ZXZhMo1To0", "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T16:31:48.000Z", "author_id": "1687984068", "edit_history_tweet_ids": ["1170736505167503360"], "id": "1170736505167503360", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Pol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8403, "type": "Person", "normalized_text": "Agust\u00edn Chub Chub"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/2P0kah3XH2", "expanded_url": "http://bit.ly/2koNwGE", "display_url": "bit.ly/2koNwGE"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ZXZhMo1To0", "expanded_url": "https://twitter.com/soy_502/status/1170736505167503360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZXZhMo1To0", "media_key": "3_1170736485387112454"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 70, "like_count": 81, "quote_count": 27}}, {"text": "O claro,ignoremos el bullying,la mofa,las vejaciones y las burlas de persona q aunque no son electos si tienen gran influencia en la poblacion q pierde su tiempo escuchandolos ,y si alguien se suicida por una mofa de estos se\u00f1ores? John,en esta difiero de usted amistosamente. https://t.co/ze9Z6Wp5aO", "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T20:59:11.000Z", "author_id": "2315181777", "edit_history_tweet_ids": ["1170441405854035970"], "id": "1170441405854035970", "entities": {"annotations": [{"start": 232, "end": 235, "probability": 0.7279, "type": "Person", "normalized_text": "John"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ze9Z6Wp5aO", "expanded_url": "https://twitter.com/MUDDLAW/status/1170327456974331909", "display_url": "twitter.com/MUDDLAW/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 6, "like_count": 41, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170327456974331909"}]}, {"text": "ander, tu mereceu ouvir isso! https://t.co/b8MZLVkHA2", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:30:01.000Z", "author_id": "1008459903420305408", "edit_history_tweet_ids": ["1170871948844441600"], "id": "1170871948844441600", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5172, "type": "Person", "normalized_text": "ander"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/b8MZLVkHA2", "expanded_url": "https://twitter.com/dscndantsots/status/1170871948844441600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b8MZLVkHA2", "media_key": "3_1170871934554398720"}, {"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/b8MZLVkHA2", "expanded_url": "https://twitter.com/dscndantsots/status/1170871948844441600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b8MZLVkHA2", "media_key": "3_1170871934575403008"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: \u201cMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u201d https://t.co/M6SHz0mIAp", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T00:43:00.000Z", "author_id": "3523960827", "edit_history_tweet_ids": ["1170860117631410178"], "id": "1170860117631410178", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/M6SHz0mIAp", "expanded_url": "http://bit.ly/2k1ixjs", "display_url": "bit.ly/2k1ixjs"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "es poi um gajo ta rola ku pensamento suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:24:42.000Z", "author_id": "401035924", "edit_history_tweet_ids": ["1170870611859640320"], "id": "1170870611859640320", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Ex presidente Mauricio Funes se suicida: \u00bfEs cierto el rumor que circula en redes? https://t.co/QlNFc4DhjA https://t.co/OKGOJp2hUa", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:03:34.000Z", "author_id": "3322220905", "edit_history_tweet_ids": ["1170865294329417730"], "id": "1170865294329417730", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Funes"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/QlNFc4DhjA", "expanded_url": "https://elsalvadorgram.com/2019/09/ex-presidente-mauricio-funes-se-suicida-es-cierto-el-rumor-que-circula-en-redes/", "display_url": "elsalvadorgram.com/2019/09/ex-pre\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/OKGOJp2hUa", "expanded_url": "https://twitter.com/elsalvadorgram/status/1170865294329417730/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OKGOJp2hUa", "media_key": "3_1170865293096292353"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}}, {"text": "@PeruanoComunica @JorgeDCG yo que tu, sigo los pasos de tu l\u00edder, amo y Dios, el SUICIDA, COBARDE, LADR\u00d3N ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ!!\nVamos Jorgito del Tontillo, tu HONOR y el de tu familia, est\u00e1 en juego!!!", "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T03:54:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5218, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.3712, "type": "Person", "normalized_text": "Tontillo"}]}, "in_reply_to_user_id": "2977539507", "author_id": "709607721306333184", "edit_history_tweet_ids": ["1170545858275938304"], "id": "1170545858275938304", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170477241416830978"}]}, {"text": "lembrando aqui da carol moreira dizendo que a daenerys sempre foi Tirana\u2122\ufe0f porque ela matou os senhores de escravos kkkkkkkkk se for\u00e7ar mais caga https://t.co/q6qwO9sEiL", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:12:44.000Z", "author_id": "2574126634", "edit_history_tweet_ids": ["1170867602383659008"], "id": "1170867602383659008", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.8841, "type": "Person", "normalized_text": "carol moreira"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.8926, "type": "Person", "normalized_text": "daenerys"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/q6qwO9sEiL", "expanded_url": "https://twitter.com/thatisit123/status/1170793062223581184", "display_url": "twitter.com/thatisit123/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170793062223581184"}]}, {"text": "#OPINE. Y aqu\u00ed \u00bfqui\u00e9n tiene la culpa? https://t.co/FxvZnn1F85", "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T21:40:25.000Z", "author_id": "743236149200699392", "edit_history_tweet_ids": ["1170814168615792642"], "id": "1170814168615792642", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "OPINE"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.589, "type": "Organization", "normalized_text": "OPINE"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/FxvZnn1F85", "expanded_url": "https://twitter.com/ColombiaOscura/status/1170814168615792642/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FxvZnn1F85", "media_key": "7_1170814112579903488"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 64, "like_count": 102, "quote_count": 3}}, {"text": "tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T00:48:15.000Z", "geo": {"place_id": "01153d1b33e1641b"}, "author_id": "3313990389", "edit_history_tweet_ids": ["1170861440766566405"], "id": "1170861440766566405", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}], "places": [{"full_name": "Roma, Lazio", "id": "7d588036fe12e124"}, {"full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal", "id": "7d93122509633720"}, {"full_name": "Barcelona, Venezuela", "id": "018deff91b0b23b7"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Central, Paraguay", "id": "016ea1445db12efb"}, {"full_name": "Santiago, Dominican Republic", "id": "0093a5dd1242be45"}, {"full_name": "Sant'Ana do Livramento, Brasil", "id": "e27d16c7e8b6cb21"}, {"full_name": "Londrina, Brasil", "id": "8aed51289a235ff4"}, {"full_name": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "id": "019f2f4e187ace41"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "81408009", "value": "81408009", "detail": "User has been suspended: [81408009].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170921188316667904", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170921188316667904", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170921188316667904].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1160388600229441536", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1160388600229441536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1160388600229441536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170916680358342656", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170916680358342656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170916680358342656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2230216267", "value": "2230216267", "detail": "User has been suspended: [2230216267].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170901768076591104", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170901768076591104", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170901768076591104].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170664416775462914", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170664416775462914", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170664416775462914].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1009194546331254789", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1009194546331254789].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1009194546331254789", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170903828180459520", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170903828180459520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170903828180459520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170903409073053696", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170903409073053696", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170903409073053696].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170903165610409984", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170903165610409984", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170903165610409984].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170746829610336257", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170746829610336257", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170746829610336257].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170899976337133568", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170899976337133568", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170899976337133568].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3368635605", "value": "3368635605", "detail": "User has been suspended: [3368635605].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170897670250160129", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170897670250160129", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170897670250160129].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170755622683521024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170755622683521024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170755622683521024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1023018904602509312", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1023018904602509312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1023018904602509312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170896919859781638", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170896919859781638].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170896919859781638", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1052687130789466112", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1052687130789466112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1052687130789466112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170885254292398081", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170885254292398081].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170885254292398081", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170755622683521024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170755622683521024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170755622683521024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1140422297234415617", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1140422297234415617].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1140422297234415617", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170890386077888512", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170890386077888512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170890386077888512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1140422297234415617", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1140422297234415617].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1140422297234415617", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170889682923786240", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170889682923786240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170889682923786240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1007598683247005697", "value": "1007598683247005697", "detail": "User has been suspended: [1007598683247005697].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170557233450631168", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170557233450631168", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170557233450631168].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "826653252586438656", "value": "826653252586438656", "detail": "User has been suspended: [826653252586438656].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170887963074551808", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170887963074551808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170887963074551808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "16881193", "value": "16881193", "detail": "User has been suspended: [16881193].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170631445586616321", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170631445586616321", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170631445586616321].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "432255757", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [432255757].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "432255757", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170883247309492225", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170883247309492225].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170883247309492225", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170887095302443009", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170887095302443009", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170887095302443009].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170884982249852928", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170884982249852928", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170884982249852928].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "712403466145107968", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [712403466145107968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "712403466145107968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170883951302512642", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170883951302512642].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170883951302512642", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "748497801680723968", "value": "748497801680723968", "detail": "User has been suspended: [748497801680723968].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169692934775746561", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169692934775746561].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169692934775746561", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "83488485", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [83488485].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "83488485", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170861994825736194", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170861994825736194].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170861994825736194", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170867228536909824", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170867228536909824", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170867228536909824].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "365071501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [365071501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "365071501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170879311303389184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170879311303389184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170879311303389184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170758480833081345", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170758480833081345", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170758480833081345].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1127605336515448833", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1127605336515448833].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1127605336515448833", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170875668462219264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170875668462219264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170875668462219264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1155908005084499968", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1155908005084499968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155908005084499968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170873816068829184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170873816068829184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170873816068829184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2257920102", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2257920102].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2257920102", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170870024476745728", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170870024476745728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170870024476745728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1026578385370263553", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1026578385370263553].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1026578385370263553", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170821775313313793", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170821775313313793].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170821775313313793", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170871442357006341", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170871442357006341", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170871442357006341].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1001866155894693889", "value": "1001866155894693889", "detail": "User has been suspended: [1001866155894693889].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170870594079993856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170870594079993856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170870594079993856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4664569637", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4664569637].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4664569637", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170828537957441537", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170828537957441537].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170828537957441537", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1170923620643852288", "oldest_id": "1170869988875472896", "result_count": 471, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5yd5jpqipesffa1k6o6awfn7x4t"}}