{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1158951687857610752"], "created_at": "2019-08-07T04:03:09.000Z", "id": "1158951687857610752", "author_id": "214152185", "text": "Si pudieras escudri\u00f1ar dentro de la cabeza del suicida, no encontrar\u00edas nada, solo pretextos; o al contrario; hay de todo, pero no cordura. \nEl mal no est\u00e1 en el medio, las relaciones o el acoso, el mal est\u00e1 dentro del suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2469589495", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "bigodedocomissa", "id": "2469589495"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158949058557501440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158951601048117249"], "created_at": "2019-08-07T04:02:48.000Z", "id": "1158951601048117249", "author_id": "71235941", "text": "@bigodedocomissa @NetflixBrasil Pensei nisso na hora em que vi. Mas se a galera malucada que saiu do esgoto depois das elei\u00e7\u00f5es assistirem, v\u00e3o pensar em outra coisa. J\u00e1 imagino a frase: \"T\u00e1 vendo? Matou o bandido com a arma do cidad\u00e3o! Tinha que ser assim aqui tamb\u00e9m!\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158776271960231936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.5178, "type": "Other", "normalized_text": "Huck"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/2rzNaXHx4b", "expanded_url": "https://t.co/2rzNaXHx4b", "display_url": "t.co/2rzNaXHx4b"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158951253554204672"], "created_at": "2019-08-07T04:01:25.000Z", "id": "1158951253554204672", "author_id": "835147014769889280", "text": "RT @pd_hrq: Se voc\u00ea nunca matou aula pra ficar sentado no piru do Huck, voc\u00ea matou aula errado kkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/2rzNaXHx4b", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.4761, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158951161845694464"], "created_at": "2019-08-07T04:01:03.000Z", "id": "1158951161845694464", "author_id": "2889178029", "text": "Que mala que es Escuadr\u00f3n Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "97busanb", "id": "1445779882298855426"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7986, "type": "Person", "normalized_text": "Jikook"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "Jeon"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.4157, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5865, "type": "Person", "normalized_text": "Park J"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1073038713075187712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158951135056683008"], "created_at": "2019-08-07T04:00:57.000Z", "id": "1158951135056683008", "author_id": "938058117614579712", "text": "RT @97BusanB: Famous - Jikook AU\n\nOnde Jeon Jungkook tem depress\u00e3o, \u00e9 suicida e ainda tenta viver por conta do seu idolo.\n\nOu \n\nOnde Park J\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "918197046871502849", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "siteptbr", "id": "918197046871502849"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "anitta"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Pabllo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158949064177868801"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158951104916406272"], "created_at": "2019-08-07T04:00:50.000Z", "id": "1158951104916406272", "author_id": "1090280270673121280", "text": "@siteptbr A anitta se pronunciou e matou eles pt. Anitta fada q n gosta de treta e que sempre demonstrou apoio e respeito \u00e0 Pabllo, mesmo \"brigadas\". Car\u00e1ter \u00c9 TUDO!.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.4657, "type": "Other", "normalized_text": "Viola"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158950450944794626"], "created_at": "2019-08-07T03:58:14.000Z", "id": "1158950450944794626", "author_id": "350267118", "text": "nem acredito que eu j\u00e1 odiei a Viola em esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.7733, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158950308900495361"], "created_at": "2019-08-07T03:57:40.000Z", "id": "1158950308900495361", "author_id": "772206464228352000", "text": "Agora tem Esquadr\u00e3o Suicida na Netflix \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1002388158196191234", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158950161940393984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158950163119054849"], "created_at": "2019-08-07T03:57:05.000Z", "id": "1158950163119054849", "author_id": "1002388158196191234", "text": "E logo depois disso outro amigo meu se suicidou, ele tinha s\u00f3 11 anos, eu me senti extremamente culpada por n\u00e3o ter visto que ele estava sofrendo. Aos 15 fui diagnosticada com suspeita de transtorno de personalidade bipolar ou esquizot\u00edpica porque eu tava me sentindo t\u00e3o sozinha+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1002388158196191234", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158950157825843200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158950159180607489"], "created_at": "2019-08-07T03:57:04.000Z", "id": "1158950159180607489", "author_id": "1002388158196191234", "text": "E falei que eu fiz pq quis pra elas n\u00e3o me exclu\u00edrem, conheci uma pessoa pela qual criei muito afeto e passei a amar como se fosse meu irm\u00e3o. Uma das pessoas que eu mais gostava se suicidou e eu fiquei t\u00e3o impactada com a perda dela que fui extremamente grossa com uma das+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158950045875691521"], "created_at": "2019-08-07T03:56:37.000Z", "id": "1158950045875691521", "author_id": "3421458465", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Alelunna17", "id": "1051782796878974978"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158946932821319680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158949893345595392"], "created_at": "2019-08-07T03:56:01.000Z", "id": "1158949893345595392", "author_id": "3427333119", "text": "RT @Alelunna17: que buena pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida lpm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158938664564613122"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 77, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 213, "end": 214, "probability": 0.5179, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/4NJ4ICzl3m", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturoValverdeP/status/1158938664564613122", "display_url": "twitter.com/ArturoValverde\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158949190204104704"], "created_at": "2019-08-07T03:53:13.000Z", "id": "1158949190204104704", "author_id": "3908249595", "text": "Ya cu\u00f1au.\nSabemos q eres un santo como t\u00fa l\u00edder el mafioso suicida Alan Garc\u00eda.\nSabemos q todo es difamaci\u00f3n por q eres un tipo super importante.\n\nSabemos q si eres tan digno y honorable como t\u00fa l\u00edder delincuente AG,seguras su camino y te pegaras un tir\u00f3 en la cabeza. https://t.co/4NJ4ICzl3m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/FpA1rAp4Co", "expanded_url": "https://t.co/FpA1rAp4Co", "display_url": "t.co/FpA1rAp4Co"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158948997605801984"], "created_at": "2019-08-07T03:52:27.000Z", "id": "1158948997605801984", "author_id": "138910042", "text": "\"Me fue mal y seguramente siga y\u00e9ndome mal. Pero valen las intenciones.\"\nNo entiendo el antiperonismo suicida. https://t.co/FpA1rAp4Co", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1466010044", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Michecu", "id": "1466010044"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Roque Valero"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.9387, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158946309606428673"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158948948201152512"], "created_at": "2019-08-07T03:52:16.000Z", "geo": {"place_id": "1ed82be977be0cfa"}, "id": "1158948948201152512", "author_id": "69178592", "text": "@Michecu JAJAJAJAJA oye voy a pedir que Roque Valero le salga un papel en una serie de Netflix para ver si le cae una depresi\u00f3n y se suicida ese in\u00fatil, ya que traemos la pava.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7641, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 63, "end": 64, "probability": 0.804, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158948925476364289"], "created_at": "2019-08-07T03:52:10.000Z", "id": "1158948925476364289", "author_id": "1154564194802552832", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 e sempre vai ser um dos melhores filmes da DC", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.4501, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.8562, "type": "Other", "normalized_text": "grey's"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158948693044793346"], "created_at": "2019-08-07T03:51:15.000Z", "id": "1158948693044793346", "author_id": "1146670700", "text": "no s\u00e9 si ver escuadr\u00f3n suicida, alicia a trav\u00e9s del espejo o seguir con grey's", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1390522754", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "QGdaAnitta", "id": "1390522754"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.3995, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "AnittaShow"}, {"start": 67, "end": 82, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "MarinaRuyBarbosa"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 35, "tag": "MPN"}, {"start": 36, "end": 43, "tag": "Anitta"}, {"start": 44, "end": 53, "tag": "Anitters"}, {"start": 54, "end": 65, "tag": "AnittaShow"}, {"start": 66, "end": 83, "tag": "MarinaRuyBarbosa"}, {"start": 84, "end": 94, "tag": "NowUnited"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158944789930397704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158948687185403905"], "created_at": "2019-08-07T03:51:13.000Z", "id": "1158948687185403905", "author_id": "715226276685037568", "text": "@QGdaAnitta Esquadr\u00e3o suicida  #MPN #Anitta #Anitters #AnittaShow #MarinaRuyBarbosa #NowUnited", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "los_aristemos", "id": "1097550503846834177"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9146, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "MiMar"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 132, "tag": "KCAMexico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158858673474691073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158948573041561601"], "created_at": "2019-08-07T03:50:46.000Z", "id": "1158948573041561601", "author_id": "1917362244", "text": "RT @adysxtemo: @los_aristemos A ver haznos un reto tipo \"el reto suicida\" y nos avientas una escena eliminada, qlo si no\n\n#KCAMexico #MiMar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Wilder_TnT", "id": "869227928390950912"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.763, "type": "Other", "normalized_text": "Susana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158925660729020416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158948549138296832"], "created_at": "2019-08-07T03:50:40.000Z", "id": "1158948549138296832", "author_id": "1074476042398650368", "text": "RT @Wilder_TnT: @Vponce64 @IDL_R @elmontonero_pe Lo niegas como lo neg\u00f3 el suicida y como lo neg\u00f3 la t\u00eda Susana \ud83e\udd2d\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9887, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158948505504886785"], "created_at": "2019-08-07T03:50:30.000Z", "id": "1158948505504886785", "author_id": "863887880879558657", "text": "carambaaa, nem sabia q tinha esquadrao suicida na netflix kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.5417, "type": "Organization", "normalized_text": "EVIL"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.5341, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.6644, "type": "Organization", "normalized_text": "EVIL"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158871317937975296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158948500463206401"], "created_at": "2019-08-07T03:50:29.000Z", "id": "1158948500463206401", "author_id": "2187663048", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u8ca0\u3051\u3089\u308c\u306a\u3044\u7406\u7531\u304c\u3042\u3063\u305fEVIL\u304c\uff12\u5ea6\u76ee\u306e\u30aa\u30ab\u30c0\u8d85\u3048\u306b\u6311\u6226\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30aa\u30b9\u30d7\u30ec\u30a4\u306b\u8ca0\u3051\u3089\u308c\u306a\u3044\u7406\u7531\u304c\u3042\u3063\u305fEVIL\u3002\n\u30aa\u30ab\u30c0\u306b\u52dd\u3066\u3070\u30ea\u30fc\u30b0\u7a81\u7834\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u3092\u6b8b\u3057\u307e\u3059\u304c\u3001\u5f15\u304d\u5206\u3051\u308b\u3068\u2026\n\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/SHa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158948497883914240"], "created_at": "2019-08-07T03:50:28.000Z", "id": "1158948497883914240", "author_id": "130015637", "text": "O cara se matou mano q tenso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6369, "type": "Person", "normalized_text": "Horla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158948249404936192"], "created_at": "2019-08-07T03:49:29.000Z", "id": "1158948249404936192", "author_id": "1158259824745955330", "text": "Mais louco que o Horla s\u00f3 os porra que suicida mesmo tendo a vida boa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarcoAlvaHurta1", "id": "1023040541456523264"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "Wilder_TnT", "id": "869227928390950912"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 43, "end": 49, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158933552563662857"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158948241968390149"], "created_at": "2019-08-07T03:49:27.000Z", "id": "1158948241968390149", "author_id": "869227928390950912", "text": "RT @MarcoAlvaHurta1: @Wilder_TnT @Vponce64 @IDL_R @elmontonero_pe El suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158948075496517632"], "created_at": "2019-08-07T03:48:48.000Z", "id": "1158948075496517632", "author_id": "804193796665774080", "text": "Se ela n me matou antes, mataria agr se eu pedisse KKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158717428903399424"}], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/ZNRVhMKb5L", "expanded_url": "https://twitter.com/cbnrio/status/1158717428903399424", "display_url": "twitter.com/cbnrio/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158947963227529216"], "created_at": "2019-08-07T03:48:21.000Z", "id": "1158947963227529216", "author_id": "928606584648949761", "text": "Se suicidou ou foi suicidado?\nNunca saberemos. https://t.co/ZNRVhMKb5L", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.4604, "type": "Person", "normalized_text": "Ver\u00f3nica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158947512943882240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158947885398069250"], "created_at": "2019-08-07T03:48:02.000Z", "id": "1158947885398069250", "author_id": "975383778439909376", "text": "RT @lasillarota: Ver\u00f3nica se encontraba en su lugar de trabajo, hasta donde lleg\u00f3 su expareja. Los hechos ocurrieron en la deshidratadora d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/8tfq5PgrRm", "expanded_url": "http://cort.as/-MVp8", "display_url": "cort.as/-MVp8"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158764001016385536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158947598486528001"], "created_at": "2019-08-07T03:46:54.000Z", "id": "1158947598486528001", "author_id": "1333431276", "text": "RT @larepublica_pe: Brasil: Se suicida el reo brasile\u00f1o que intent\u00f3 fugarse vestido como su hija \u25bahttps://t.co/8tfq5PgrRm https://t.co/ohqD\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "958512756365447168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ghooost_fa", "id": "958512756365447168"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "ET62205432", "id": "974028963726200832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158814837666922497"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158947597811441664"], "created_at": "2019-08-07T03:46:54.000Z", "id": "1158947597811441664", "author_id": "1085944892768038912", "text": "@Ghooost_fa @ET62205432 N\u00e3o consegue???????? Uma perfei\u00e7\u00e3o de fotos dessa j\u00e1 me matou imagina se tu conseguisse tirar foto \n\nEra o meu fim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9873, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158947558619787264"], "created_at": "2019-08-07T03:46:44.000Z", "id": "1158947558619787264", "author_id": "4364718615", "text": "Netflix adicionou esquadr\u00e3o suicida nunca vi esse filme, vou ver agora se \u00e9 bom", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4588, "type": "Other", "normalized_text": "Ver\u00f3nica"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.5041, "type": "Place", "normalized_text": "El Rosario"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/LhrnLy4eT9", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y2ga2jqe", "display_url": "tinyurl.com/y2ga2jqe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158947512943882240"], "created_at": "2019-08-07T03:46:33.000Z", "id": "1158947512943882240", "author_id": "152358615", "text": "Ver\u00f3nica se encontraba en su lugar de trabajo, hasta donde lleg\u00f3 su expareja. Los hechos ocurrieron en la deshidratadora de mango de El Rosario https://t.co/LhrnLy4eT9", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "84660643", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Pedro_vrae", "id": "84660643"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 152, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Cata\u00f1o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158937113057988608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158947320060362760"], "created_at": "2019-08-07T03:45:47.000Z", "id": "1158947320060362760", "author_id": "1353264535", "text": "@Pedro_vrae @IDL_R Pero si ella se uni\u00f3 con el suicida solo para salvar la valla, de ella se puede esperar todo, no olvides q fue abogada de C\u00e9sar Cata\u00f1o....santa no es...as\u00ed q tambi\u00e9n a la reja..", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "859156731087249410", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "PrZaira", "id": "859156731087249410"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158944866036047877"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158947202259177472"], "created_at": "2019-08-07T03:45:19.000Z", "id": "1158947202259177472", "author_id": "2838768484", "text": "@PrZaira Re suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "1087801817352888320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ecsburn", "id": "1087801817352888320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158941232170721281"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158947116582092801"], "created_at": "2019-08-07T03:44:59.000Z", "id": "1158947116582092801", "author_id": "1046461221946490880", "text": "@ecsburn TE VOY A PARTIR LOS DIENTES, PRINGADO. MI VIDA VA DE PUUUUTA MADRE. \u2014Dice cuando casi se suicida por error hace una semana.\u2014\n\nPues para que veas que no soy una zorra cualquiera.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "867743018056638466", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mnrilo", "id": "867743018056638466"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158946119138861056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158947080070737921"], "created_at": "2019-08-07T03:44:50.000Z", "id": "1158947080070737921", "author_id": "3587027057", "text": "@mnrilo fiquei sabendo que ele se suicidou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158946932821319680"], "created_at": "2019-08-07T03:44:15.000Z", "id": "1158946932821319680", "author_id": "1051782796878974978", "text": "que buena pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida lpm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.7272, "type": "Person", "normalized_text": "MARKHYUCK"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/fAetANfmdS", "expanded_url": "https://twitter.com/yixinlogist/status/1158926688618782720", "display_url": "twitter.com/yixinlogist/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158946929168007169"], "created_at": "2019-08-07T03:44:14.000Z", "id": "1158946929168007169", "author_id": "2940347499", "text": "WEY YO YA NO SE PERO SI NO TENGO MI MARKHYUCK LA QUE SE SUICIDA VOY A SER YO https://t.co/fAetANfmdS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158946908372656128"], "created_at": "2019-08-07T03:44:09.000Z", "id": "1158946908372656128", "author_id": "165403611", "text": "@A24COM Suicida es votarlos a Uds q son un rejunte de impresentables, q hasta hace unos meses se odiaban y se dec\u00edan de todo y ahora son todos amigos q quieren el poder para poder volver a delinquir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.7856, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.8231, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158946836415229952"], "created_at": "2019-08-07T03:43:52.000Z", "id": "1158946836415229952", "author_id": "2354072820", "text": "A DC n\u00e3o chega aos p\u00e9s da Marvel, mas o filme Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filma\u00e7o do caralho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "135675218", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "luisnovaresio", "id": "135675218"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "birmajer", "id": "484325329"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158697280066793475"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158946782484865026"], "created_at": "2019-08-07T03:43:39.000Z", "id": "1158946782484865026", "author_id": "2849229628", "text": "@luisnovaresio @birmajer Y obnubila la raz\u00f3n, tambi\u00e9n \nAhh y suicida fiscales", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158801683327148033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158946763430072320"], "created_at": "2019-08-07T03:43:35.000Z", "id": "1158946763430072320", "author_id": "350282631", "text": "RT @dcucomics: Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158946502326308869"], "created_at": "2019-08-07T03:42:32.000Z", "id": "1158946502326308869", "author_id": "749231677", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "68712576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.5135, "type": "Person", "normalized_text": "Pt"}, {"start": 22, "end": 25, "probability": 0.8481, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 173, "end": 175, "probability": 0.8786, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158856980611702784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158946479026950144"], "created_at": "2019-08-07T03:42:27.000Z", "id": "1158946479026950144", "author_id": "1076271594593546242", "text": "@CarlosBolsonaro Pt e PSOL quem mais? Ou estamos enganados? \u00c9 melhor ele falar logo antes que vire vinado. A\u00ed v\u00e3o dizer que ele se matou e vai ficar por isso mesmo com esse STF vergonha nacional que temos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158946168816185350"], "created_at": "2019-08-07T03:41:13.000Z", "id": "1158946168816185350", "author_id": "4266658461", "text": "Uai mano esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o ruim assim n\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 225, "end": 228, "probability": 0.6634, "type": "Other", "normalized_text": "what"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158946069784485890"], "created_at": "2019-08-07T03:40:49.000Z", "id": "1158946069784485890", "author_id": "2984047228", "text": "Minha opini\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o a esse assunto varia de intensidade de \u00e9poca em \u00e9poca mas digo isso da maneira mais objetiva e n\u00e3o suicida poss\u00edvel: viver \u00e9 extremamente superestimado e a tend\u00eancia do mundo atualmente \u00e9 s\u00f3 piora so what\u2019s the fucking point anyway", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "409496178", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "StyloyColor", "id": "409496178"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.4832, "type": "Person", "normalized_text": "fujirata"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.5071, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.6571, "type": "Person", "normalized_text": "Gaysha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158908462245584896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158945961302872065"], "created_at": "2019-08-07T03:40:24.000Z", "id": "1158945961302872065", "author_id": "3004971767", "text": "@StyloyColor @Angelpaezs Pobre fujirata est\u00e1 desesperado, se cae a pedazos su mundo paralelo donde el suicida era Dios y la gorda una buena Gaysha!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "77588718", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158944182989447168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Fernando"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.8162, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1ustria"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Jos\u00e9"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Rodolfo"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.8517, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1ustria"}, {"start": 241, "end": 251, "probability": 0.9081, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Luis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158945763138953216"], "created_at": "2019-08-07T03:39:36.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1158945763138953216", "author_id": "77588718", "text": "Francisco Fernando n\u00e3o era pra ter sido o Arquiduque da \u00c1ustria. Na linha de sucess\u00e3o de Francisco Jos\u00e9 estava seu \u00fanico filho, Rodolfo da \u00c1ustria, que se matou (ou mataram ele) aos 30 anos, sem filhos. Agora a linha sucess\u00f3ria passava para Carlos Luis.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.7251, "type": "Person", "normalized_text": "Beyonce"}, {"start": 53, "end": 71, "probability": 0.4937, "type": "Person", "normalized_text": "Pocahontas\nPerereca"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/VRfZzNWSvk", "expanded_url": "https://twitter.com/jacobstampok/status/1158853503051108352", "display_url": "twitter.com/jacobstampok/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158945435073073159"], "created_at": "2019-08-07T03:38:18.000Z", "id": "1158945435073073159", "author_id": "963954127968571392", "text": "Nesse tempo era:\n\nBonde das maravilhas\nMC Beyonce\nMC Pocahontas\nPerereca Suicida \nE uns outros a\u00ed... S\u00f3 sei que eu ouvia todas\ud83d\ude02 https://t.co/VRfZzNWSvk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 7, "probability": 0.6416, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}, {"start": 13, "end": 16, "probability": 0.7108, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158945023486038017"], "created_at": "2019-08-07T03:36:40.000Z", "id": "1158945023486038017", "author_id": "1072341923980025856", "text": "Jogar FF com Davi \u00e9 MUITO BOM KKKKKKKKKKKKK ele n salva ngm, quando n\u00e3o \u00e9 o primeiro a morrer, \u00e9 o \u00faltimo e agora ele quase se matou com a pr\u00f3pria mina, eu t\u00f4 chorando de rir aqui KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.4189, "type": "Other", "normalized_text": "binomio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158944659839836160"], "created_at": "2019-08-07T03:35:13.000Z", "id": "1158944659839836160", "author_id": "180888364", "text": "Vrg mi vecino esta que se suicida escuchando musica del binomio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "702690996178575362", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PaisMenosPeor", "id": "702690996178575362"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158728418600652801"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158944586888294400"], "created_at": "2019-08-07T03:34:56.000Z", "id": "1158944586888294400", "author_id": "3142903682", "text": "@PaisMenosPeor Se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.681, "type": "Person", "normalized_text": "Sof\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158944265034194945"], "created_at": "2019-08-07T03:33:39.000Z", "id": "1158944265034194945", "author_id": "1076909858899800064", "text": "\"rompi\u00f3 un cosito y la chupo una bruja\" eso dijo Sof\u00eda mientras veiamos el escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4599, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158944246881234944"], "created_at": "2019-08-07T03:33:35.000Z", "id": "1158944246881234944", "author_id": "217081592", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida essas horas , como se eu n\u00e3o tivesse que acordar cedo amanh\u00e3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pparcos1", "id": "152354351"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 84, "probability": 0.5815, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Consumo"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.4196, "type": "Other", "normalized_text": "Evento Em"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158846349531590656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158944224106205186"], "created_at": "2019-08-07T03:33:29.000Z", "id": "1158944224106205186", "author_id": "242080514", "text": "RT @pparcos1: Mientras la gente com\u00fan y corriente se suicida en el Templo del Consumo, se llevan la Feria del Libro al Templo del Evento Em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "19104031", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RobertoBaez", "id": "19104031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158942119689506817"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158944085706596352"], "created_at": "2019-08-07T03:32:56.000Z", "id": "1158944085706596352", "author_id": "781894410090913792", "text": "@RobertoBaez escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2352466914", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JoaquimOresko", "id": "2352466914"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "guigiavoni", "id": "57416517"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.8189, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9313, "type": "Person", "normalized_text": "Walter"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Jesse"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.8149, "type": "Person", "normalized_text": "Gale"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158943177069531137"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158943650673549313"], "created_at": "2019-08-07T03:31:13.000Z", "id": "1158943650673549313", "author_id": "2809441769", "text": "@JoaquimOresko @guigiavoni Uma coisa que pode te ajudar: o Mike QUASE matou o Walter antes. Se o Jesse n\u00e3o tivesse matado o Gale...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2528246576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ElRigel_", "id": "2528246576"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "VueloSolo", "id": "1152184138641756162"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "SaraDessens", "id": "864024562161332225"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "tibosanchez", "id": "72214657"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Yadiracotalugo", "id": "156544712"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "1Agustn", "id": "907219369"}, {"start": 72, "end": 86, "username": "AguedaBarojas", "id": "194186339"}, {"start": 87, "end": 96, "username": "Pepe1807", "id": "43918734"}, {"start": 97, "end": 111, "username": "OmarCardenass", "id": "169514856"}, {"start": 112, "end": 128, "username": "RogelioTellaec1", "id": "942997159242330112"}, {"start": 129, "end": 144, "username": "Ace_venturaIII", "id": "241304429"}, {"start": 145, "end": 161, "username": "germanamilcarsi", "id": "557273592"}, {"start": 162, "end": 177, "username": "LinaBuenoLopez", "id": "393690781"}, {"start": 178, "end": 194, "username": "tonymarquezroon", "id": "1430223912177078275"}, {"start": 195, "end": 207, "username": "mikeleyva75", "id": "174730824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158852699544334336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158943618255806464"], "created_at": "2019-08-07T03:31:05.000Z", "id": "1158943618255806464", "author_id": "997611137867788289", "text": "@ElRigel_ @vuelosolo @SaraDessens @tibosanchez @Yadiracotalugo @1Agustn @AguedaBarojas @Pepe1807 @OmarCardenass @RogelioTellaec1 @Ace_venturaIII @germanamilcarsi @LinaBuenoLopez @tonymarquezroon @mikeleyva75 Y a poco anda ahi de metichon por amor al Arte,, o en un gran piloto suicida,,, o sea un aviador de esos de los ke la fulana la Sara le gusta mantener,..ay mi pueblo ke chinga nos pego esta baketonaa, mujerrr,,", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1120300927", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158905581723357185"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158943419751907328"], "created_at": "2019-08-07T03:30:18.000Z", "id": "1158943419751907328", "author_id": "37984211", "text": "@Vponce64 @IDL_R @elmontonero_pe Est\u00e1s jodido huele culo del suicida. Te vas a ir a la cana. Imb\u00e9cil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3906, "type": "Other", "normalized_text": "Sujeto"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Cxr5UvHCZc", "expanded_url": "http://ow.ly/eR3H30pjd9s", "display_url": "ow.ly/eR3H30pjd9s"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/wWHC7QiVe0", "expanded_url": "https://twitter.com/yucatanalinstan/status/1158943387757830144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wWHC7QiVe0", "media_key": "3_1158943386503647232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158943387757830144"], "created_at": "2019-08-07T03:30:10.000Z", "id": "1158943387757830144", "author_id": "1092524822", "text": "Sujeto mata a tres familiares, incendia casa y se suicida\nhttps://t.co/Cxr5UvHCZc https://t.co/wWHC7QiVe0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1151895863658274817", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MaxResende5", "id": "1487179268589342720"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.4312, "type": "Organization", "normalized_text": "ra\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158533784633061376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158943266307526656"], "created_at": "2019-08-07T03:29:41.000Z", "id": "1158943266307526656", "author_id": "1078971450785181696", "text": "@MaxResende5 N\u00e3o, s\u00f3 se a ra\u00e7a humana for suicida. Eu n\u00e3o confio neles.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158943066323070976"], "created_at": "2019-08-07T03:28:53.000Z", "id": "1158943066323070976", "author_id": "2598524334", "text": "E eu que chorei assistindo Esquadr\u00e3o Suicida? \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158943030294011905"], "created_at": "2019-08-07T03:28:45.000Z", "id": "1158943030294011905", "author_id": "1449512072", "text": "Si no adelgazo con la dieta suicida que arranque me mato", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158942946126966785"], "created_at": "2019-08-07T03:28:25.000Z", "id": "1158942946126966785", "author_id": "927115991728967680", "text": "Pero que hptas, \u00bfC\u00f3mo carajos les van a hacer 3 goles en 15 min? SOLO HAB\u00cdA QUE CERRAR EL PARTIDO Y YA, LO DE HOY ES TODO DEL T\u00c9CNICO. No sabe defender, no sabe cerrar un partido, todo es suicida, \u00bfC\u00f3mo carajos pensamos llegar a alg\u00fan lado? La defensa no existe, UN DESASTRE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.7705, "type": "Other", "normalized_text": "Shangri-la"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158942859552264192"], "created_at": "2019-08-07T03:28:04.000Z", "id": "1158942859552264192", "author_id": "112580863", "text": "Terminei \u201cUm gay suicida em Shangri-la\u201d. Quanto tempo que eu n\u00e3o sentia um quentinho dentro de mim enquanto lia. Livro muito gostosinho.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "176977633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158942549605851137"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158942855085416449"], "created_at": "2019-08-07T03:28:03.000Z", "id": "1158942855085416449", "author_id": "2405239333", "text": "@ElHumanoDeRamon Un domingo a las 10 pasa, \u00e9ste es suicida!\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158942778560307201"], "created_at": "2019-08-07T03:27:45.000Z", "id": "1158942778560307201", "author_id": "996841194", "text": "Passada aquele cara que se vestiu de as branquelas no pres\u00eddio se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2977539507", "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 45, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5986, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.7052, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158931311685296128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158942766698811392"], "created_at": "2019-08-07T03:27:42.000Z", "id": "1158942766698811392", "author_id": "326474572", "text": "@PeruanoComunica \"Mamadita\" Magneto @Vponce64 est\u00e1 negando hasta el cansancio lo dicho por Barata, menciona que Gorriti est\u00e1 coaccionando a Odebrecht para que lo difamen \ud83d\ude44.\n\nRecuerden que el suicida tambi\u00e9n neg\u00f3 todo hasta el \u00faltimo momento.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158912353796276224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.5192, "type": "Organization", "normalized_text": "nilds"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158942637036048390"], "created_at": "2019-08-07T03:27:11.000Z", "id": "1158942637036048390", "author_id": "1146257942150373376", "text": "RT @gabrielmrcondes: alguem matou o nilds e substituiu meu heroi. se nao pude salva-lo irei vinga-lo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "17473827", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "cbnrio", "id": "17473827"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158717428903399424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158942319258812417"], "created_at": "2019-08-07T03:25:55.000Z", "id": "1158942319258812417", "author_id": "92830558", "text": "@cbnrio Nossa se enforcou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.5565, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158942200245477376"], "created_at": "2019-08-07T03:25:27.000Z", "id": "1158942200245477376", "author_id": "1066575154455736323", "text": "esquadr\u00e3o suicida no netflix deus eh bom d+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.7587, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158941847949107200"], "created_at": "2019-08-07T03:24:03.000Z", "id": "1158941847949107200", "author_id": "1699972549", "text": "Assistir esquadr\u00e3o suicida pra ver se eu pego no sono, filme ruim gente como pode", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158941773378592768"], "created_at": "2019-08-07T03:23:45.000Z", "id": "1158941773378592768", "author_id": "1602815845", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.4463, "type": "Person", "normalized_text": "-sa-dx"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ncOMcbz0k5", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2j-zK2X", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2j-zK2X", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tumblr.com/donita-enamorada/186830373025/le-subes-el-volumen-a-la-m%C3%BAsica-para-no-escuchar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158941574002294785"], "created_at": "2019-08-07T03:22:57.000Z", "id": "1158941574002294785", "author_id": "1076966767338160128", "text": "ees-tre-sa-dx: \u201cLe subes el volumen a la m\u00fasica para no escuchar el sonido del mundo\u201d -algo que v\u00ed https://t.co/ncOMcbz0k5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158941499779899392"], "created_at": "2019-08-07T03:22:40.000Z", "id": "1158941499779899392", "author_id": "408883110", "text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9577, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158941267176370179"], "created_at": "2019-08-07T03:21:44.000Z", "id": "1158941267176370179", "author_id": "292609476", "text": "Mano do c\u00e9u saiu esquadr\u00e3o suicida na Netflix \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1120054222605692930", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jooniehard", "id": "1120054222605692930"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 67, "end": 75, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.9853, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.5865, "type": "Other", "normalized_text": "ARMY"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.5666, "type": "Organization", "normalized_text": "BoyWithLuv"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 43, "tag": "MPN"}, {"start": 44, "end": 48, "tag": "BTS"}, {"start": 49, "end": 54, "tag": "ARMY"}, {"start": 55, "end": 66, "tag": "BoyWithLuv"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158906000822493184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158941070476099585"], "created_at": "2019-08-07T03:20:57.000Z", "id": "1158941070476099585", "author_id": "821473574032732161", "text": "@jooniehard @BTS_twt Esquadr\u00e3o Suicida\n#MPN #BTS #ARMY #BoyWithLuv @BTS_twt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "14638581", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "biobio", "id": "14638581"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 143, "probability": 0.9014, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158932766857334784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158941063945555970"], "created_at": "2019-08-07T03:20:56.000Z", "id": "1158941063945555970", "author_id": "1096127619475689478", "text": "@biobio Mucha palabrer\u00eda y poco apoyo...mucho ruido no significa nada para nuestros hermanos venezolanos...HAGAN ALGO...contraten a los Avengers... Escuadr\u00f3n Suicida..Los Indistructibles..etc\n.necesitan apoyo\ud83d\udc4d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "963672104355926020", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fatimanarella", "id": "1900839360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158857516870225921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158941061592563715"], "created_at": "2019-08-07T03:20:55.000Z", "id": "1158941061592563715", "author_id": "888631084983955456", "text": "@fatimanarella Si ma\u00f1ana se suicida ya sabes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2644697608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "trixiemattel", "id": "2644697608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158556055984459776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158941042776924162"], "created_at": "2019-08-07T03:20:51.000Z", "id": "1158941042776924162", "author_id": "109325390", "text": "@trixiemattel Gente o mo\u00e7o se matou hoje :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158941038763028481"], "created_at": "2019-08-07T03:20:50.000Z", "id": "1158941038763028481", "author_id": "971057782412795905", "text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "47659022", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marcelorodjr", "id": "47659022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158725884699926530"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158940930336075776"], "created_at": "2019-08-07T03:20:24.000Z", "id": "1158940930336075776", "author_id": "109325390", "text": "@marcelorodjr Amigo ele se matou :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.4891, "type": "Person", "normalized_text": "-sa-dx"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/9zX53ZZhkL", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2j-z7c_", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2j-z7c_", "status": 200, "unwound_url": "https://donita-enamorada.tumblr.com/post/186830322110/s%C3%AD-soy-de-esas-personas-que-le-temen-a-la"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158940900690710528"], "created_at": "2019-08-07T03:20:17.000Z", "id": "1158940900690710528", "author_id": "1076966767338160128", "text": "ees-tre-sa-dx: \u201cS\u00ed, soy de esas personas que le temen a la soledad, a la verdad, aunque \u00e9sta sea lo mejor. Que le temen a equivocarse, a decepcionar a los dem\u00e1s, a frustrarse.Y tambi\u00e9n de esas personas que no comprenden que fracasar y cometer... https://t.co/9zX53ZZhkL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158803400357744640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.7161, "type": "Other", "normalized_text": "closet"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oDxHtH4ggq", "expanded_url": "https://twitter.com/cintiafritz/status/1158803400357744640", "display_url": "twitter.com/cintiafritz/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158940881711484931"], "created_at": "2019-08-07T03:20:12.000Z", "id": "1158940881711484931", "author_id": "193110758", "text": "Hago exactamente lo mismo. Soy lo que llaman un suicida de closet. https://t.co/oDxHtH4ggq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/NspAT3imJb", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B02O-uSHU8I4hE406NJnxjoAnBpTTPy7WWyC2c0/?igshid=1ty9gq7070otj", "display_url": "instagram.com/p/B02O-uSHU8I4\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158940826283708418"], "created_at": "2019-08-07T03:19:59.000Z", "id": "1158940826283708418", "author_id": "2858814848", "text": "\"Para mim, h\u00e1 dois tipos de amigos.\nAlguns v\u00e3o se desesperar se voc\u00ea ligar dizendo que matou um filho da puta.\nOutros chegam com uma p\u00e1.\nEu sou dos quem chegam com a p\u00e1.\"\n\n(Vis a Vis -\u2026 https://t.co/NspAT3imJb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/y6lQeNqJZF", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2j-z5Y0", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2j-z5Y0", "status": 200, "unwound_url": "https://donita-enamorada.tumblr.com/post/186830313600/realidad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158940783938035714"], "created_at": "2019-08-07T03:19:49.000Z", "id": "1158940783938035714", "author_id": "1076966767338160128", "text": "\ud83d\udcf7 universe-special: Realidad \ud83d\udcad (algo que encontr\u00e9) https://t.co/y6lQeNqJZF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158940774630875136"], "created_at": "2019-08-07T03:19:47.000Z", "id": "1158940774630875136", "author_id": "3117153958", "text": "Escuadron suicida en net no vaya se cosa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 10, "probability": 0.3388, "type": "Person", "normalized_text": "-"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.5418, "type": "Other", "normalized_text": "Universe"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/grG6Y9bAWN", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2j-z4Wi", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2j-z4Wi", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tumblr.com/donita-enamorada/186830309420/dormirse-con-l%C3%A1grimas-en-los-ojostriste-o-con-el"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158940724823502848"], "created_at": "2019-08-07T03:19:35.000Z", "id": "1158940724823502848", "author_id": "1076966767338160128", "text": "ees-tre-sa-dx: \u201cDormirse con l\u00e1grimas en los ojos,triste o con el coraz\u00f3n roto,es una de las peores sensaciones de \u00e9ste mundo\u201d Universe-special https://t.co/grG6Y9bAWN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "463024836", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158938956173643778"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4558, "type": "Person", "normalized_text": "Lyla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158940709828911104"], "created_at": "2019-08-07T03:19:31.000Z", "id": "1158940709828911104", "author_id": "66250576", "text": "@k_viac Man JAJAJAJA se puede ser el equivalente de ciego pero de la nariz? XDD y la Lyla tampoco come cuando no estamos, entra en modo suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158940392571752448"], "created_at": "2019-08-07T03:18:16.000Z", "id": "1158940392571752448", "author_id": "178706641", "text": "At\u00e9 hj sou inconformada com o desperd\u00edcio de potencial que foi esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158940378571124736"], "created_at": "2019-08-07T03:18:12.000Z", "id": "1158940378571124736", "author_id": "1935750558", "text": "Hoy tuve un d\u00eda re de mierda y la flaca estuvo todo el d\u00eda conmigo, aguantandome pobre. Pa mi flasho que iba a suicid\u00e1, ah.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9736, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158940309197336576"], "created_at": "2019-08-07T03:17:56.000Z", "id": "1158940309197336576", "author_id": "191665809", "text": "T\u00f4 assistindo Esquadr\u00e3o Suicida, mas toda hora paro para mexer no celular...assim vou terminar s\u00f3 amanh\u00e3 \ud83e\udd23 que v\u00edcio.. kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "micohu83", "id": "128035506"}, {"start": 65, "end": 74, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.2874, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 51, "tag": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158913855927590912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158940301576351745"], "created_at": "2019-08-07T03:17:54.000Z", "id": "1158940301576351745", "author_id": "42132248", "text": "RT @micohu83: De la misma cala\u00f1a que el suicida #AG. Invoca pues @Vponce64 a tus esbirros para que salgan a las calles para protestar por t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Miilucardozoo", "id": "887416809720336386"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9566, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158938357772300289"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158940214435430401"], "created_at": "2019-08-07T03:17:33.000Z", "id": "1158940214435430401", "author_id": "718870348528230400", "text": "RT @Miilucardozoo: Que onda que me salen esas frases de la cuenta esa suicida de Twitter, la vez que estoy estable la cagan GENTE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tcuide", "id": "299416807"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158887849896370178"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158940194487320576"], "created_at": "2019-08-07T03:17:29.000Z", "id": "1158940194487320576", "author_id": "710336912922382336", "text": "RT @tcuide: Mas se a prioridade desse governo e do anterior s\u00e3o os bancos? Do que reclamam? A ind\u00fastria ajudou a promover um golpe para tir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5039, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/6cxI6sEuAX", "expanded_url": "https://twitter.com/Pskourtsis/status/1158909798546640896", "display_url": "twitter.com/Pskourtsis/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158940152858894338"], "created_at": "2019-08-07T03:17:19.000Z", "id": "1158940152858894338", "author_id": "1642999315", "text": "melhor coisa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o final* https://t.co/6cxI6sEuAX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158940028267126787"], "created_at": "2019-08-07T03:16:49.000Z", "id": "1158940028267126787", "author_id": "4052571195", "text": "S\u00e9rio que eu country que levantar pra ver se ele n\u00e3o se matou antes de mim \ud83d\ude44", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158939886856155137"], "created_at": "2019-08-07T03:16:15.000Z", "geo": {"place_id": "7d2f278a0c7f1c15"}, "id": "1158939886856155137", "author_id": "3179881514", "text": "T\u00f4 relendo meus HQs de esquadr\u00e3o suicida pq s\u00e3o os melhores", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158115693688184832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.6919, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/HBnCsE3Dpg", "expanded_url": "https://twitter.com/crf_marlon10/status/1158115693688184832", "display_url": "twitter.com/crf_marlon10/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158939832191717376"], "created_at": "2019-08-07T03:16:02.000Z", "id": "1158939832191717376", "author_id": "1608387326", "text": "chega gente, Bruno era do caralho mas MATOU UMA MULHER.. FODA SE se est\u00e3o falando do futebol dele e n\u00e3o da pessoa Bruno FODA SE!!!! Mais respeito pela mulher que a fam\u00edlia nem pode se despedir porque o corpo n\u00e3o foi achado at\u00e9 hoje!!!!!!!!!! https://t.co/HBnCsE3Dpg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/YZzuq2WZk6", "expanded_url": "https://twitter.com/gucciartx/status/1117971272191893505", "display_url": "twitter.com/gucciartx/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158939734481219584"], "created_at": "2019-08-07T03:15:39.000Z", "id": "1158939734481219584", "author_id": "2273923843", "text": "o autor do livro que o filme se inspirou se matou e era a mensagem contr\u00e1ria que ele queria passar... eu sonhei que batia no autor falando que ele n\u00e3o podia fazer isso comigo, me abandonar... leituras jovens adultas perigosas https://t.co/YZzuq2WZk6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "713741332238491649", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "strngwman", "id": "1195995480158691328"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158939272394805248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158939652985958401"], "created_at": "2019-08-07T03:15:19.000Z", "id": "1158939652985958401", "author_id": "1322798594", "text": "@strngwman eu N\u00c3O LEMBRO KKKKKKLKKK se soubessr ainda tinha te dado a cacha\u00e7a da casa que me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.7257, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatlauquitepec"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/RluDB6cnJu", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/17841-policia-municipal-de-tlatlauqui-se-suicida-con-su-arma-de-cargo-y-dentro-de-su-patrulla", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158891031292719106"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158939641824890880"], "created_at": "2019-08-07T03:15:17.000Z", "id": "1158939641824890880", "author_id": "941383369408913408", "text": "RT @LaPaginaNegraMX: Un polic\u00eda de Tlatlauquitepec se quit\u00f3 la vida con su pistola y a bordo de su patrulla https://t.co/RluDB6cnJu", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4516, "type": "Other", "normalized_text": "oitava"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158939619045650433"], "created_at": "2019-08-07T03:15:11.000Z", "id": "1158939619045650433", "author_id": "3040168217", "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida pela oitava vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158939483041124365"], "created_at": "2019-08-07T03:14:39.000Z", "id": "1158939483041124365", "author_id": "4063591156", "text": "hoy le mostr\u00e9 a mi vieja el arito que me hice en la oreja (hace dos semanas pero ella no se dio cuenta nunca) y me re cag\u00f3 a pedos lit se re calent\u00f3... buenoo habr\u00e1 que esperar para mostrarle el septum entonces jsjsjs re suicida yo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2795370856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158709084302057472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158939438141050880"], "created_at": "2019-08-07T03:14:28.000Z", "id": "1158939438141050880", "author_id": "1085537986891137024", "text": "@Iouiemarvel @ALWAYSACKERMAN Se eu entendi )ainda n aprendi sobre isso( o cara curte m\u00e3e e ent\u00e3o matou o pai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158939371158102016"], "created_at": "2019-08-07T03:14:12.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1158939371158102016", "author_id": "2523849806", "text": "Existem dois tipos de amigos: Aqueles que se voc\u00ea diz que matou uma pessoa.. Ela se desespera e te julga pelo o que voc\u00ea fez!\nE tem aquele que j\u00e1 chega com uma p\u00e1, pra enterrar o cad\u00e1ver!\nEu com certeza sou o da p\u00e1.. E voc\u00ea, qual seria?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9351, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158938911164522496"], "created_at": "2019-08-07T03:12:23.000Z", "id": "1158938911164522496", "author_id": "789486385073942530", "text": "Tava vendo agora o Facebook, as pessoas n\u00e3o t\u00eam amor nenhum pelo pr\u00f3ximo. Celebrando a morte do cara que se suicidou...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "61050880", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 18, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158938490010243073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158938737272733696"], "created_at": "2019-08-07T03:11:41.000Z", "id": "1158938737272733696", "author_id": "30047321", "text": "@ellenbruninha @g1 Sim, segundo saiu ele se matou, mas pensei q tivesse jurado de morte, por ter tentado fugir e morrer assim q voltou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "131935491", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158938238284963841"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158938701080215555"], "created_at": "2019-08-07T03:11:33.000Z", "id": "1158938701080215555", "author_id": "711623967208030209", "text": "@LdeLebre Aff, eu nem sei sinceramente o que escrever, a irm\u00e3 de uma amiga minha se matou, por causa de drogas, \u00e9 uma desgra\u00e7a total...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9885, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158938688308559872"], "created_at": "2019-08-07T03:11:29.000Z", "id": "1158938688308559872", "author_id": "4602706636", "text": "netflix eu te amo, esquadr\u00e3o suicida caralhooo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Drake16gf", "id": "920975648696557568"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "LuisCircusleon", "id": "828387181"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "AlasterLuis", "id": "1157131211510353920"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "boy_suicida", "id": "3020189863"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "Marlon_72431", "id": "1411803949"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158922049689141258"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158938648697434112"], "created_at": "2019-08-07T03:11:20.000Z", "id": "1158938648697434112", "author_id": "2992967118", "text": "RT @Drake16gf: @LuisCircusleon @AlasterLuis @boy_suicida @Marlon_72431 @Casperlightxxx @simcall72 @luiscastro1478 @Nen2691 @Angel070911 @Mx\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qme"}, {"in_reply_to_user_id": "41169468", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marianagc", "id": "41169468"}, {"start": 146, "end": 156, "username": "marianagc", "id": "41169468"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158783380902895616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158938644268244992"], "created_at": "2019-08-07T03:11:19.000Z", "id": "1158938644268244992", "author_id": "1098556172850802689", "text": "@marianagc Tanto chorizo y t\u00fa a dieta pues no hay valiente o suicida que se anime, ni modo g\u00e1rgola te quedar\u00e1s con las ganas de chorizo con huevo @marianagc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 40, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158938624693624838"], "created_at": "2019-08-07T03:11:14.000Z", "id": "1158938624693624838", "author_id": "819356078181941248", "text": "Esquadr\u00e3o suicida est\u00e1 na @NetflixBrasil... Esperei isso por tanto tempo \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158938433978544128"], "created_at": "2019-08-07T03:10:29.000Z", "id": "1158938433978544128", "author_id": "779813928343900160", "text": "Como as pessoas n\u00e3o gostaram de esquadr\u00e3o suicida?????????", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPBBJRQzOg", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158938400277315589"], "created_at": "2019-08-07T03:10:21.000Z", "id": "1158938400277315589", "author_id": "180437671", "text": "Ser\u00e1 que se enforcou normal ou se enforcou com os joelhos no ch\u00e3o? https://t.co/oPBBJRQzOg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9546, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158938357772300289"], "created_at": "2019-08-07T03:10:11.000Z", "id": "1158938357772300289", "author_id": "887416809720336386", "text": "Que onda que me salen esas frases de la cuenta esa suicida de Twitter, la vez que estoy estable la cagan GENTE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 57, "probability": 0.95, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158938337178202114"], "created_at": "2019-08-07T03:10:06.000Z", "id": "1158938337178202114", "author_id": "924647698241871872", "text": "Creo que ya voy viendo 4 veces la pel\u00edcula de El Escuadr\u00f3n suicida, y nunca me canso de verla", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9905, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 16, "end": 45, "probability": 0.5993, "type": "Other", "normalized_text": "capit\u00e3o am\u00e9rica - guerra civil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158937993761173504"], "created_at": "2019-08-07T03:08:44.000Z", "id": "1158937993761173504", "author_id": "2153485075", "text": "netflix colocou capit\u00e3o am\u00e9rica - guerra civil, e esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd70", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9861, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158937958696783872"], "created_at": "2019-08-07T03:08:36.000Z", "id": "1158937958696783872", "author_id": "809088742938083328", "text": "esquadr\u00e3o suicida tbm t\u00e1 na netflix mds q beleza", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "xnside", "id": "1258256914955120643"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158936151870320642"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158937513941262337"], "created_at": "2019-08-07T03:06:49.000Z", "id": "1158937513941262337", "author_id": "3091591204", "text": "RT @xnside: Que suicida me he vuelto", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.7427, "type": "Person", "normalized_text": "Nazar\u00e9"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158937468005167104"], "created_at": "2019-08-07T03:06:39.000Z", "id": "1158937468005167104", "author_id": "888724819180736512", "text": "Ainda bem q Nazar\u00e9 se suicidou e n\u00e3o foi morta por ningu\u00e9m... J\u00e1 estava me sentindo amea\u00e7ada \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158937417329590272"], "created_at": "2019-08-07T03:06:26.000Z", "id": "1158937417329590272", "author_id": "85928031", "text": "Tem gnt q suicida por conta de d\u00edvida, tem fam\u00edlias destru\u00eddas, a\u00ed me vem o perfil do serasa fazer piada nisso na internet? \nAssim, more? Vcs s\u00e3o AGIOTAS regularizados, quem deu a liberdade pra fazer meme da desgra\u00e7a alheia?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.8851, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.5821, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158937225314414592"], "created_at": "2019-08-07T03:05:41.000Z", "id": "1158937225314414592", "author_id": "4825431616", "text": "primeira vez a assisto esquadr\u00e3o suicida e meu Deus preciso de um namo pra se fantasiar de arlequina e coringa cmg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "65549291", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158856211594432512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9301, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158937083484016641"], "created_at": "2019-08-07T03:05:07.000Z", "id": "1158937083484016641", "author_id": "972720637176438784", "text": "@optimusprimetop's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "724715514916909056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158936610525843457"}], "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 208, "probability": 0.5769, "type": "Place", "normalized_text": "Saquarema"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158936994044698630"], "created_at": "2019-08-07T03:04:46.000Z", "id": "1158936994044698630", "author_id": "724715514916909056", "text": "A determina\u00e7\u00e3o do meu av\u00f4 \u00e9 uma delas. Pobre, passou fome, se matou de estudar, foi p ex\u00e9rcito, teve q sair por problema de sa\u00fade, arrumou outro emprego, construiu com as pr\u00f3prias m\u00e3os nosso s\u00edtio em Saquarema  q era o sonho dele q come\u00e7ou sendo 1 quarto, 1 banheiro e 1 cozinha..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.577, "type": "Place", "normalized_text": "Villahermosa"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.5708, "type": "Place", "normalized_text": "Tabasco"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/6kWT6Z1Tjf", "expanded_url": "http://bit.ly/2SXIGN6", "display_url": "bit.ly/2SXIGN6"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "Villahermosa"}, {"start": 34, "end": 42, "tag": "Tabasco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158936744320016385"], "created_at": "2019-08-07T03:03:46.000Z", "id": "1158936744320016385", "author_id": "43778815", "text": "Mujer se suicida en #Villahermosa #Tabasco \u00a1tras pelear con su marido! https://t.co/6kWT6Z1Tjf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3430695136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "araujaraquel", "id": "3430695136"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "WendelBotelho", "id": "2852398871"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "MantaAlves", "id": "1046423336"}, {"start": 51, "end": 60, "username": "MLcS_021", "id": "2270316643"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158835953907175426"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158936695104036864"], "created_at": "2019-08-07T03:03:34.000Z", "id": "1158936695104036864", "author_id": "3273445969", "text": "@araujaraquel @WendelBotelho @MantaAlves @lumalopo @MLcS_021 Na vdd eu acho que ele matou ela por outros motivos, se fosse para n\u00e3o manchar a carreira acho que n\u00e3o teria feito o que fez...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2203709322", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "maisa", "id": "2203709322"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.4734, "type": "Other", "normalized_text": "light"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.4676, "type": "Other", "normalized_text": "kira"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158934117662318592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158936231084007426"], "created_at": "2019-08-07T03:01:44.000Z", "id": "1158936231084007426", "author_id": "841627740281401344", "text": "@maisa light morre\nL morre\nmello morre\nmatsuda atira no light no final\nmisa se suicida\no pai do light morre\nnear descobre q light \u00e9 o kira\n\ntenha uma \u00f3tima noite, linda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "231579149", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.7941, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158936206245335040"], "created_at": "2019-08-07T03:01:38.000Z", "id": "1158936206245335040", "author_id": "4001772677", "text": "@NetflixBrasil Eu te amo por liberar Esquadr\u00e3o Suicida no cat\u00e1logo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158921332664483841"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/9UvUfs00NT", "expanded_url": "https://twitter.com/BrasilShatter/status/1158921332664483841", "display_url": "twitter.com/BrasilShatter/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158936164063240192"], "created_at": "2019-08-07T03:01:28.000Z", "id": "1158936164063240192", "author_id": "1122914113615745024", "text": "Se esse trecho me matou, imagina o livro inteiro.  Aaaaaaa s\u00f3 v\u00eam\u2764\ud83e\udd27 https://t.co/9UvUfs00NT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158936151870320642"], "created_at": "2019-08-07T03:01:25.000Z", "id": "1158936151870320642", "author_id": "136146788", "text": "Que suicida me he vuelto", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7741, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.4035, "type": "Place", "normalized_text": "Gui"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158936099982585857"], "created_at": "2019-08-07T03:01:12.000Z", "id": "1158936099982585857", "author_id": "3614804782", "text": "May botou esquadr\u00e3o suicida, nao tem como ficar sem lembrar de Gui", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/UN625fAZi8", "expanded_url": "http://bit.ly/2MyrTzk", "display_url": "bit.ly/2MyrTzk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158936078692364289"], "created_at": "2019-08-07T03:01:07.000Z", "id": "1158936078692364289", "author_id": "43778815", "text": "Universitaria se suicida \u00a1lanz\u00e1ndose desde avi\u00f3n! https://t.co/UN625fAZi8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/iyescAX7n8", "expanded_url": "http://tinyurl.com/ydbr97q4", "display_url": "tinyurl.com/ydbr97q4"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/ZIPn0hqTul", "expanded_url": "https://twitter.com/infoarenales/status/1158935982311432194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZIPn0hqTul", "media_key": "3_1158935980214235137"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158935982311432194"], "created_at": "2019-08-07T03:00:44.000Z", "id": "1158935982311432194", "author_id": "831281030199918592", "text": "Fuerte condena internacional al atentado suicida - https://t.co/iyescAX7n8 https://t.co/ZIPn0hqTul", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RegisGalo_13", "id": "400177673"}, {"start": 18, "end": 25, "username": "demori", "id": "15675149"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 138, "probability": 0.3792, "type": "Person", "normalized_text": "Batista Bacacheri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158933095254560769"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158935922429313025"], "created_at": "2019-08-07T03:00:30.000Z", "id": "1158935922429313025", "author_id": "167412049", "text": "RT @RegisGalo_13: @demori Est\u00e1 com jeito de opera\u00e7\u00e3o kamikaze suicida.\nSe esta \u00e9 a \u00faltima op\u00e7\u00e3o do nobre membro da Igreja Batista Bacacheri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.3661, "type": "Person", "normalized_text": "miri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158935521634246657"], "created_at": "2019-08-07T02:58:54.000Z", "id": "1158935521634246657", "author_id": "1117947465662119936", "text": "tipos de miri: la suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "comicsarg", "id": "876829658431578112"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.6114, "type": "Other", "normalized_text": "DC C\u00f3mics"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9234, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/o1PiTbOj36", "expanded_url": "https://twitter.com/comicsarg/status/1158853778835161090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o1PiTbOj36", "media_key": "3_1158853769683185676"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158853778835161090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158935474527985664"], "created_at": "2019-08-07T02:58:43.000Z", "id": "1158935474527985664", "author_id": "1915408536", "text": "RT @comicsarg: A partir de hoy disponible en Netflix la pel\u00edcula de DC C\u00f3mics \"Escuadr\u00f3n Suicida\". https://t.co/o1PiTbOj36", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.5952, "type": "Person", "normalized_text": "Meg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158935277282451457"], "created_at": "2019-08-07T02:57:56.000Z", "id": "1158935277282451457", "author_id": "1053682225571684353", "text": "\u2014 Meg! Eu falei para voc\u00ea n\u00e3o matar aquele bicho! \u2014 protestei. \u2014 Voc\u00ea vai ser amaldi\u00e7oada!\n\u2014 Eu n\u00e3o matei. Ela se suicidou se jogando na parede.\n\u2014 Duvido que as Parcas interpretem dessa forma.\n\u2014 Ent\u00e3o n\u00e3o vamos contar para elas.\n\nMANO KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158935201155825665"], "created_at": "2019-08-07T02:57:38.000Z", "id": "1158935201155825665", "author_id": "765710309923426305", "text": "Como la gente normalmente se suicida: Se envenena, se cuelga, se corta las venas. \n\nComo yo lo har\u00e9: Me casare", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FASNATHALIADILL", "id": "2820683432"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7462, "type": "Person", "normalized_text": "Jardel"}, {"start": 61, "end": 62, "probability": 0.5921, "type": "Person", "normalized_text": "Jo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158914856474554368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158935199134228485"], "created_at": "2019-08-07T02:57:38.000Z", "id": "1158935199134228485", "author_id": "1083385720935469061", "text": "RT @FASNATHALIADILL: A Cena da morte do Jardel foi pessima a Jo matou o cara na frente de todo mundo e juram que so Fabiana viu alem que el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158935175297941504"], "created_at": "2019-08-07T02:57:32.000Z", "id": "1158935175297941504", "author_id": "111412864", "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "974301684255154176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158932461700694016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9127, "type": "Place", "normalized_text": "china"}, {"start": 173, "end": 181, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "hong kong"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158935147972087808"], "created_at": "2019-08-07T02:57:25.000Z", "id": "1158935147972087808", "author_id": "974301684255154176", "text": "MINHA opini\u00e3o mas n\u00e3o importa o qu\u00e3o anti patriota vc seja precisa de &gt;&gt;&gt;MUITA&lt;&lt;&lt; coragem p demonstrar apoio a china agora, muito especialmente se vc \u00e9 de hong kong,,, ja ate falaram de novo da lei que permite interferir q ja matou muita gente no passado muita gente ta em perigo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "comicsarg", "id": "876829658431578112"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.6114, "type": "Other", "normalized_text": "DC C\u00f3mics"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9234, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/o1PiTbOj36", "expanded_url": "https://twitter.com/comicsarg/status/1158853778835161090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o1PiTbOj36", "media_key": "3_1158853769683185676"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158853778835161090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158935061137412097"], "created_at": "2019-08-07T02:57:05.000Z", "id": "1158935061137412097", "author_id": "2905320664", "text": "RT @comicsarg: A partir de hoy disponible en Netflix la pel\u00edcula de DC C\u00f3mics \"Escuadr\u00f3n Suicida\". https://t.co/o1PiTbOj36", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "multversogeek", "id": "3185170173"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.6032, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.3437, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/ivUu6NGRRH", "expanded_url": "http://multversogeek.com.br/esquadrao-suicida-diretor-revela-primeiros-testes-de-arlequina-coringa-e-pistoleiro/", "display_url": "multversogeek.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158934554532597760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158935012718383105"], "created_at": "2019-08-07T02:56:53.000Z", "id": "1158935012718383105", "author_id": "2505172926", "text": "RT @multversogeek: Esquadr\u00e3o Suicida | Diretor revela primeiros testes de Arlequina, Coringa e\u00a0Pistoleiro https://t.co/ivUu6NGRRH https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 25, "username": "FISCALIA_GobOax", "id": "296352875"}, {"start": 73, "end": 89, "username": "Chedrauioficial", "id": "166197360"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.5022, "type": "Organization", "normalized_text": "Huatulco"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.9281, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/0h0xrwVZEG", "expanded_url": "https://expresaoaxaca.com/se-suicida-extranjera-en-bano-de-chedraui/", "display_url": "expresaoaxaca.com/se-suicida-ext\u2026"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Gp4xxl3fHw", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresaOaxaca/status/1158934892190695424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gp4xxl3fHw", "media_key": "3_1158934885106479104"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 102, "tag": "Huatulco"}, {"start": 137, "end": 144, "tag": "Oaxaca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158934892190695424"], "created_at": "2019-08-07T02:56:24.000Z", "id": "1158934892190695424", "author_id": "920013923524288513", "text": "Confirma @FISCALIA_GobOax que la extranjera hallada muerta en el ba\u00f1o de @Chedrauioficial de #Huatulco se suicid\u00f3, descartando homicidio #Oaxaca\nhttps://t.co/0h0xrwVZEG https://t.co/Gp4xxl3fHw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "178723576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "augustolanches", "id": "1202644670398042123"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158934319861325827"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158934884146208770"], "created_at": "2019-08-07T02:56:23.000Z", "id": "1158934884146208770", "author_id": "8446132", "text": "@augustolanches foda que ele se matou :/", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "619674171", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158934270213283842"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158934838839316480"], "created_at": "2019-08-07T02:56:12.000Z", "id": "1158934838839316480", "author_id": "251920994", "text": "@daletranki Suicida pero pajosa hasta el final", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9666, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158934815028207617"], "created_at": "2019-08-07T02:56:06.000Z", "id": "1158934815028207617", "author_id": "976927000429547521", "text": "Chegou esquadr\u00e3o Suicida na Netflix \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158776271960231936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.5178, "type": "Other", "normalized_text": "Huck"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/2rzNaXHx4b", "expanded_url": "https://t.co/2rzNaXHx4b", "display_url": "t.co/2rzNaXHx4b"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158934740428304384"], "created_at": "2019-08-07T02:55:48.000Z", "id": "1158934740428304384", "author_id": "872656218761953280", "text": "RT @pd_hrq: Se voc\u00ea nunca matou aula pra ficar sentado no piru do Huck, voc\u00ea matou aula errado kkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/2rzNaXHx4b", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/gBi00PwCUk", "expanded_url": "http://ow.ly/GbUS50vqhVk", "display_url": "ow.ly/GbUS50vqhVk"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/7t3fwAos56", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1158924489608093696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7t3fwAos56", "media_key": "3_1158924487859027969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158924489608093696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158934601638825986"], "created_at": "2019-08-07T02:55:15.000Z", "id": "1158934601638825986", "author_id": "4923976208", "text": "RT @Foro_TV: Hombre abraza a su expareja, la mata y luego se suicida https://t.co/gBi00PwCUk https://t.co/7t3fwAos56", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.312, "type": "Organization", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ivUu6NGRRH", "expanded_url": "http://multversogeek.com.br/esquadrao-suicida-diretor-revela-primeiros-testes-de-arlequina-coringa-e-pistoleiro/", "display_url": "multversogeek.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/58HIoCyQ4S", "expanded_url": "https://twitter.com/multversogeek/status/1158934554532597760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/58HIoCyQ4S", "media_key": "3_1158934553098104834"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158934554532597760"], "created_at": "2019-08-07T02:55:04.000Z", "id": "1158934554532597760", "author_id": "3185170173", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Diretor revela primeiros testes de Arlequina, Coringa e\u00a0Pistoleiro https://t.co/ivUu6NGRRH https://t.co/58HIoCyQ4S", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LMSaraviaC", "id": "197226430"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/IA1aGETN1m", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1158875414078599169", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158928653813784578"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158934543434420226"], "created_at": "2019-08-07T02:55:01.000Z", "id": "1158934543434420226", "author_id": "1092502913124048896", "text": "RT @LMSaraviaC: La solemnidad y declaraciones falacaes de los amigos del suicida da asco... https://t.co/IA1aGETN1m", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.6313, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158934535670833153"], "created_at": "2019-08-07T02:54:59.000Z", "id": "1158934535670833153", "author_id": "751198930294214657", "text": "To assistindo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2975689445", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AnyFer1201", "id": "2975689445"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "Noktambuleante", "id": "69100137"}, {"start": 38, "end": 44, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158925593582456832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158934441701597184"], "created_at": "2019-08-07T02:54:37.000Z", "id": "1158934441701597184", "author_id": "1023040541456523264", "text": "@AnyFer1201 @Vponce64 @Noktambuleante @IDL_R @elmontonero_pe Todos los Delincuentes van a decir lo mismo,hasta el suicida lo dijo \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "17077026", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jornalnh", "id": "17077026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158731522624696321"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158934399402090497"], "created_at": "2019-08-07T02:54:27.000Z", "geo": {"place_id": "459a9bdfd504f570"}, "id": "1158934399402090497", "author_id": "170300770", "text": "@jornalnh O cara se matou, enforcado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158934309593649152"], "created_at": "2019-08-07T02:54:06.000Z", "id": "1158934309593649152", "author_id": "1132466573778870280", "text": "Estoy m\u00e1s deprimido que un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "869665128534478852", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158831123826429952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158934244514770945"], "created_at": "2019-08-07T02:53:50.000Z", "id": "1158934244514770945", "author_id": "307513074", "text": "@MadeleineOster3 No le gana al SUICIDA !!! Tu \u00eddolo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1097872784", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 17, "username": "gothykh", "id": "1199232637489074178"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "wandavsion", "id": "1104266074344820736"}, {"start": 43, "end": 47, "username": "CBR", "id": "16031897"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.7148, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.823, "type": "Person", "normalized_text": "venom"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158917650875146241"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158934101774278656"], "created_at": "2019-08-07T02:53:16.000Z", "id": "1158934101774278656", "author_id": "1012728298265247745", "text": "@xxx_jcb @gothykh @wandavsion @GN_extended @CBR Eu gostei do esquadr\u00e3o suicida e do venom, engra\u00e7ado pra caralho !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9452, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158933721136947205"], "created_at": "2019-08-07T02:51:45.000Z", "id": "1158933721136947205", "author_id": "4861627832", "text": "agora tem esquadr\u00e3o suicida na Netflix e eu vou assistir todo dia fdc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RegisGalo_13", "id": "400177673"}, {"start": 18, "end": 25, "username": "demori", "id": "15675149"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 138, "probability": 0.3792, "type": "Person", "normalized_text": "Batista Bacacheri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158933095254560769"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158933665914769408"], "created_at": "2019-08-07T02:51:32.000Z", "id": "1158933665914769408", "author_id": "2882468213", "text": "RT @RegisGalo_13: @demori Est\u00e1 com jeito de opera\u00e7\u00e3o kamikaze suicida.\nSe esta \u00e9 a \u00faltima op\u00e7\u00e3o do nobre membro da Igreja Batista Bacacheri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1120300927", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158905581723357185"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158933653914677249"], "created_at": "2019-08-07T02:51:29.000Z", "id": "1158933653914677249", "author_id": "1465219008", "text": "@Vponce64 @IDL_R @elmontonero_pe Anda y sigue mam\u00e1ndola al ladr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8358, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158933650127413256"], "created_at": "2019-08-07T02:51:28.000Z", "id": "1158933650127413256", "author_id": "814470737067122688", "text": "Hoje assisti esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez e achei uma porcaria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "159693568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158933073792327680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6869, "type": "Other", "normalized_text": "Elbow Suicida"}, {"start": 19, "end": 31, "probability": 0.4981, "type": "Person", "normalized_text": "Kotaro Suzuki"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.4672, "type": "Other", "normalized_text": "noah_ghc"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/mNZwekOTGC", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1158933602165493762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mNZwekOTGC", "media_key": "16_1158933092956028930"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "noah_ghc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158933602165493762"], "created_at": "2019-08-07T02:51:17.000Z", "id": "1158933602165493762", "author_id": "159693568", "text": "Elbow Suicida from Kotaro Suzuki! #noah_ghc https://t.co/mNZwekOTGC", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "869227928390950912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Wilder_TnT", "id": "869227928390950912"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 22, "end": 28, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158925660729020416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158933552563662857"], "created_at": "2019-08-07T02:51:05.000Z", "id": "1158933552563662857", "author_id": "1023040541456523264", "text": "@Wilder_TnT @Vponce64 @IDL_R @elmontonero_pe El suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JGZago89", "id": "706231743616045057"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/bRaPd1ghV3", "expanded_url": "https://twitter.com/PLibertarioARG/status/1158915121843965952", "display_url": "twitter.com/PLibertarioARG\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158915349003345920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158933537950773249"], "created_at": "2019-08-07T02:51:02.000Z", "id": "1158933537950773249", "author_id": "2650972288", "text": "RT @JGZago89: Jaja otro que casi se suicida https://t.co/bRaPd1ghV3", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "diegoarisot", "id": "551343290"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.8444, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158734380132655104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158933382337847296"], "created_at": "2019-08-07T02:50:24.000Z", "id": "1158933382337847296", "author_id": "543915637", "text": "RT @diegoarisot: guarda secretos, tambi\u00e9n el malet\u00edn. Si Gonzalo no tuviera competidores tan p\u00e1lidos, su suerte ser\u00eda otra; es tan fr\u00e1gil l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RegisGalo_13", "id": "400177673"}, {"start": 18, "end": 25, "username": "demori", "id": "15675149"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 138, "probability": 0.3792, "type": "Person", "normalized_text": "Batista Bacacheri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158933095254560769"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158933335500034048"], "created_at": "2019-08-07T02:50:13.000Z", "id": "1158933335500034048", "author_id": "42271371", "text": "RT @RegisGalo_13: @demori Est\u00e1 com jeito de opera\u00e7\u00e3o kamikaze suicida.\nSe esta \u00e9 a \u00faltima op\u00e7\u00e3o do nobre membro da Igreja Batista Bacacheri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9753, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158933257234370560"], "created_at": "2019-08-07T02:49:55.000Z", "id": "1158933257234370560", "author_id": "735712740338081798", "text": "Oigan ya est\u00e1 escuadr\u00f3n suicida en Netflix \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2977539507", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158931311685296128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.7245, "type": "Other", "normalized_text": "Mamadita"}, {"start": 233, "end": 244, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Saul Goodman"}], "urls": [{"start": 282, "end": 305, "url": "https://t.co/jPcGqx80PM", "expanded_url": "https://twitter.com/IgorObregonC/status/1158933155602153476/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jPcGqx80PM", "media_key": "3_1158933146295054342"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158933155602153476"], "created_at": "2019-08-07T02:49:30.000Z", "id": "1158933155602153476", "author_id": "326474572", "text": "@PeruanoComunica En primer lugar \"Mamadita\" deber\u00eda limpiarse la boca, creo que el suicida todav\u00eda segu\u00eda vivo cuando hizo ese v\u00eddeo.\n\nEn segundo lugar, \u00bfya consigui\u00f3 abogado? \ud83d\ude02. Con el que dinero que recibi\u00f3 ahora podr\u00e1 contratar a Saul Goodman.\n\n@Phill_Butters vaya prepar\u00e1ndote. https://t.co/jPcGqx80PM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "15675149", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "demori", "id": "15675149"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.31, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.4204, "type": "Place", "normalized_text": "Batista Bacacheri"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/s0b4fhAl3W", "expanded_url": "https://twitter.com/RegisGalo_13/status/1158933095254560769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s0b4fhAl3W", "media_key": "3_1158933086115115008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158783605998592007"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158933095254560769"], "created_at": "2019-08-07T02:49:16.000Z", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "id": "1158933095254560769", "author_id": "400177673", "text": "@demori Est\u00e1 com jeito de opera\u00e7\u00e3o kamikaze suicida.\nSe esta \u00e9 a \u00faltima op\u00e7\u00e3o do nobre membro da Igreja Batista Bacacheri, acho melhor convocaram a fogueira santa... https://t.co/s0b4fhAl3W", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.7864, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158932997850173441"], "created_at": "2019-08-07T02:48:53.000Z", "id": "1158932997850173441", "author_id": "3241183714", "text": "Quem gostou de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 retardado", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5019, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158932884465606656"], "created_at": "2019-08-07T02:48:26.000Z", "id": "1158932884465606656", "author_id": "1081579655835123715", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bem chatinho, n curti", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.8331, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158932872876777477"], "created_at": "2019-08-07T02:48:23.000Z", "id": "1158932872876777477", "author_id": "1124712766730833921", "text": "Posso ver esquadr\u00e3o suicida quantas vezes for e continuo achando foda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1120300927", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.29, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158913439512911873"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158932854157520897"], "created_at": "2019-08-07T02:48:19.000Z", "id": "1158932854157520897", "author_id": "1048207510782574592", "text": "@Vponce64 @IDL_R Jajajajajaaja este mamon del se\u00f1or de la cobardia suicida AG leer\u00e1 sus tweets?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/eYiX7eMLnU", "expanded_url": "http://bit.ly/2YO1L9V", "display_url": "bit.ly/2YO1L9V"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}, {"start": 94, "end": 110, "tag": "Aqu\u00edLasNoticias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158932523596025858"], "created_at": "2019-08-07T02:47:00.000Z", "id": "1158932523596025858", "author_id": "1006323140769837056", "text": "#Internacional Su amiga y el piloto lucharon por mantenerla en la aeronave pero ella se lanz\u00f3 #Aqu\u00edLasNoticias https://t.co/eYiX7eMLnU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "los_aristemos", "id": "1097550503846834177"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9146, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "MiMar"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 132, "tag": "KCAMexico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158858673474691073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158932478960291840"], "created_at": "2019-08-07T02:46:49.000Z", "id": "1158932478960291840", "author_id": "831940671711936516", "text": "RT @adysxtemo: @los_aristemos A ver haznos un reto tipo \"el reto suicida\" y nos avientas una escena eliminada, qlo si no\n\n#KCAMexico #MiMar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ditorodrigues", "id": "92836805"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 97, "probability": 0.4237, "type": "Place", "normalized_text": "Chesterton"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1083103715177963522"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158932273116471296"], "created_at": "2019-08-07T02:46:00.000Z", "id": "1158932273116471296", "author_id": "35959075", "text": "RT @ditorodrigues: Um m\u00e1rtir deseja que algo comece um suicida deseja que tudo termine. Chesterton", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158902051876802560"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/E1vmhIVuq5", "expanded_url": "https://twitter.com/pintora67/status/1158902051876802560", "display_url": "twitter.com/pintora67/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158931852398419968"], "created_at": "2019-08-07T02:44:20.000Z", "id": "1158931852398419968", "author_id": "259105502", "text": "Los argumentos del cobarde suicida de del castillo de los fujimoristas Qu\u00e9 triste tu vida https://t.co/E1vmhIVuq5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158931688543674368"], "created_at": "2019-08-07T02:43:41.000Z", "id": "1158931688543674368", "author_id": "960717251962986496", "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158931664157970433"], "created_at": "2019-08-07T02:43:35.000Z", "id": "1158931664157970433", "author_id": "904020899149557761", "text": "fds desisto vo me suicida e \u00e9 isto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158931637633191936"], "created_at": "2019-08-07T02:43:28.000Z", "id": "1158931637633191936", "author_id": "757693780187308032", "text": "Estou vendo esquadr\u00e3o suicida,amo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "930780119794356224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "themagicianadam", "id": "930780119794356224"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 167, "probability": 0.6494, "type": "Person", "normalized_text": "neil"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.8461, "type": "Person", "normalized_text": "andrew"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158929974159716352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158931451263508480"], "created_at": "2019-08-07T02:42:44.000Z", "id": "1158931451263508480", "author_id": "2351962140", "text": "@themagicianadam o menino MATOU o cara que estupr*u o irm\u00e3o dele. ele poderia ter se preocupado com a rela\u00e7\u00e3o deles, tudo bem considerando a situa\u00e7\u00e3o complicada do neil e tamb\u00e9m os traumas do andrew, mas n\u00e3o chegar todo filho da puta com \"are you really fucking my brother?\"\ntipo, GAROTO???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9881, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158931406631907333"], "created_at": "2019-08-07T02:42:33.000Z", "id": "1158931406631907333", "author_id": "782669668754399232", "text": "Esquadr\u00e3o suicida na netflix se for sonho nao me acorde", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.6481, "type": "Person", "normalized_text": "pudinzinho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158931384829976576"], "created_at": "2019-08-07T02:42:28.000Z", "id": "1158931384829976576", "author_id": "4896795724", "text": "a melhor parte do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 quando o pudinzinho aparece vivo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158931300130140161"], "created_at": "2019-08-07T02:42:08.000Z", "id": "1158931300130140161", "author_id": "2810451090", "text": "me acord\u00e9 de ese comic que el tipo se suicida y el perro no entiende y creyendo que est\u00e1 DORMIDO se le acuesta al lado pensando \"hasta ma\u00f1ana amo\" y ahora me deprimi de por vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "106181516", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rafipetroni0", "id": "1274161760"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 161, "probability": 0.7246, "type": "Other", "normalized_text": "LGTBQ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158929459644379136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158931079585292288"], "created_at": "2019-08-07T02:41:15.000Z", "id": "1158931079585292288", "author_id": "106181516", "text": "@rafipetroni0 Tambi\u00e9n hay gente que se suicida por la discriminaci\u00f3n de apariencia fisica, por problemas fliares, etc.  No solamente algunos de la comunidad LGTBQ se suicidan!.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9886, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158931033955414019"], "created_at": "2019-08-07T02:41:05.000Z", "id": "1158931033955414019", "author_id": "1128840540617924609", "text": "esquadr\u00e3o suicida na netflix era tudo o que eu queria", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158909516035088385"}], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/Vl7xc4exQ4", "expanded_url": "https://twitter.com/ongoing_dream/status/1158909516035088385", "display_url": "twitter.com/ongoing_dream/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158930969480613893"], "created_at": "2019-08-07T02:40:49.000Z", "id": "1158930969480613893", "author_id": "259105502", "text": "A ese corrupto se le distingu\u00eda a lo lejos con todo lo que escrib\u00eda y hablaba defendiendo al cobarde suicida y a la mafia naranja s\u00f3lo faltaba esto enterarnos que sus bolsillos reventaban de dinero sucio https://t.co/Vl7xc4exQ4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "Sinaloa"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/vE2ZhLDSNh", "expanded_url": "https://www.lasillarota.com/la-abraza-la-mata-y-se-suicida-en-sinaloa/306236", "display_url": "lasillarota.com/la-abraza-la-m\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158930906662494208"], "created_at": "2019-08-07T02:40:34.000Z", "id": "1158930906662494208", "author_id": "152358615", "text": "La abraza, la mata y se suicida en Sinaloa https://t.co/vE2ZhLDSNh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "143810801", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marcelopalmero", "id": "143810801"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "olivera_carp14", "id": "73543885"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158917343512317955"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158930816136822789"], "created_at": "2019-08-07T02:40:13.000Z", "id": "1158930816136822789", "author_id": "119027391", "text": "@marcelopalmero @olivera_carp14 Cada uno se suicida como quiere.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/dRTNMbDP8K", "expanded_url": "https://vanguardia.com.mx/articulo/hallan-cuerpo-de-la-joven-suicida-que-cayo-de-un-avion-en-madagascar", "display_url": "vanguardia.com.mx/articulo/halla\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158930762218930177"], "created_at": "2019-08-07T02:40:00.000Z", "id": "1158930762218930177", "author_id": "18193312", "text": "#Internacional La Polic\u00eda local inform\u00f3 que su cuerpo fue encontrado por una tribu local tras un importante operativo de b\u00fasqueda. La investigaci\u00f3n oficial se\u00f1ala que la joven habr\u00eda sufrido \"delirios y paranoia\". https://t.co/dRTNMbDP8K", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.645, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158930640475172864"], "created_at": "2019-08-07T02:39:31.000Z", "id": "1158930640475172864", "author_id": "3241183714", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muito ruim bixo, s\u00e9rio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156995649277181952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/Wv4aCElQ2Z", "expanded_url": "https://twitter.com/negradramaa/status/1156995649277181952", "display_url": "twitter.com/negradramaa/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158930403803185152"], "created_at": "2019-08-07T02:38:34.000Z", "id": "1158930403803185152", "author_id": "387112187", "text": "aquela teoria de que a irm\u00e3 deles tinha esquizofrenia, se suicidou e a m\u00e3e vendeu o di\u00e1rio dela pra Disney  me deixou sem dormir por uns 5 dias https://t.co/Wv4aCElQ2Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158930396194779136"], "created_at": "2019-08-07T02:38:32.000Z", "id": "1158930396194779136", "author_id": "1631385320", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sarahhhwolff", "id": "811671976968421376"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9669, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158771140409602049"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158930395276238853"], "created_at": "2019-08-07T02:38:32.000Z", "id": "1158930395276238853", "author_id": "793804988657102849", "text": "RT @sarahhhwolff: Depois de anos q a Netflix colocou esquadr\u00e3o suicida, me preparando pra assistir 50 vezes", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7339, "type": "Other", "normalized_text": "The voice"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquedr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158930126786240512"], "created_at": "2019-08-07T02:37:28.000Z", "geo": {"place_id": "a8bf18425e35f49d"}, "id": "1158930126786240512", "author_id": "1715747502", "text": "The voice acabando vou terminar de assistir Esquedr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sarahhhwolff", "id": "811671976968421376"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9669, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158771140409602049"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158930085405188098"], "created_at": "2019-08-07T02:37:18.000Z", "id": "1158930085405188098", "author_id": "943647982280413184", "text": "RT @sarahhhwolff: Depois de anos q a Netflix colocou esquadr\u00e3o suicida, me preparando pra assistir 50 vezes", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158919127580512256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 117, "probability": 0.945, "type": "Place", "normalized_text": "Rosario"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Sinaloa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158929875484454912"], "created_at": "2019-08-07T02:36:28.000Z", "id": "1158929875484454912", "author_id": "1144651697098240000", "text": "RT @NTelevisa_com: Los hechos tuvieron lugar en una deshidratadora de mango cercana a la cabecera municipal de Rosario, en Sinaloa\n\nhttps:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4130521473", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "maryrodrigx", "id": "4130521473"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "Maryana"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.8099, "type": "Person", "normalized_text": "maryana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158925470311825408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158929867381137408"], "created_at": "2019-08-07T02:36:26.000Z", "id": "1158929867381137408", "author_id": "1014171251617693696", "text": "@maryrodrigx Maryana descontrolada&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; maryana suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158929490711646208"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ceHmWEGJQV", "expanded_url": "https://twitter.com/suicidaa_22/status/1158913155768168448", "display_url": "twitter.com/suicidaa_22/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158929838046138369"], "created_at": "2019-08-07T02:36:19.000Z", "id": "1158929838046138369", "author_id": "785294688639152128", "text": "RT @MenorNey7: Suicida evoluiu \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\ude80 https://t.co/ceHmWEGJQV", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158923438624579584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158929549394141185"], "created_at": "2019-08-07T02:35:11.000Z", "id": "1158929549394141185", "author_id": "1009971324", "text": "RT @06h39: Todo mundo com 13 anos hoje j\u00e1 transou e cheirou cola e se matou e reviveu, enquanto isso eu com 13 sonhava em ser um jogador pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158913155768168448"}], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/ceHmWEGJQV", "expanded_url": "https://twitter.com/suicidaa_22/status/1158913155768168448", "display_url": "twitter.com/suicidaa_22/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158929490711646208"], "created_at": "2019-08-07T02:34:57.000Z", "id": "1158929490711646208", "author_id": "831316882355548161", "text": "Suicida evoluiu \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\ude80 https://t.co/ceHmWEGJQV", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LMSaraviaC", "id": "197226430"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/IA1aGETN1m", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1158875414078599169", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158928653813784578"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158929398176915457"], "created_at": "2019-08-07T02:34:35.000Z", "id": "1158929398176915457", "author_id": "68638146", "text": "RT @LMSaraviaC: La solemnidad y declaraciones falacaes de los amigos del suicida da asco... https://t.co/IA1aGETN1m", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158929350793801728"], "created_at": "2019-08-07T02:34:23.000Z", "id": "1158929350793801728", "author_id": "3644808075", "text": "T\u00f4 vendo Esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158929210158800897"], "created_at": "2019-08-07T02:33:50.000Z", "id": "1158929210158800897", "author_id": "1040074406507282432", "text": "Me encanta mi grupito de amigas porque en el momento en que una sale de la desgracia, cae la otra y as\u00ed sucesivamente, es un c\u00edrculo vicioso. En vez de un grupo de auto ayuda, estamos formando un escuadr\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158929159818743809"], "created_at": "2019-08-07T02:33:38.000Z", "id": "1158929159818743809", "author_id": "2186530447", "text": "La sinceridad suicida es un arma de doble filo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MariRomani3", "id": "1053277064713945088"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "LeandroGaia1", "id": "949659440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158794207894679553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158929107654254592"], "created_at": "2019-08-07T02:33:25.000Z", "id": "1158929107654254592", "author_id": "382261316", "text": "RT @MariRomani3: @LeandroGaia1 @Mitobonoro17R @jairbolsonaro Eles v\u00e3o fazer queima de arquivo dizendo que o cara se suicidou. Podem esperar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Yayitaxx_", "id": "19097468"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.5268, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatra"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Vr0j4yo2A4", "expanded_url": "https://twitter.com/___Cathh/status/1158809898748190725", "display_url": "twitter.com/___Cathh/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158811397800845312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158928879396036613"], "created_at": "2019-08-07T02:32:31.000Z", "id": "1158928879396036613", "author_id": "1137948290589351936", "text": "RT @Yayitaxx_: Una depresi\u00f3n con una ideaci\u00f3n suicida como deber\u00eda manejarse si no es con un Psiquiatra? https://t.co/Vr0j4yo2A4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158928878813024256"], "created_at": "2019-08-07T02:32:31.000Z", "id": "1158928878813024256", "author_id": "1005194438661017605", "text": "meu deus meu gato ta fazendo tanto barulho estranho embaixo da cama que se tiver alguem morando ali ele matou de ctz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158919127580512256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 117, "probability": 0.945, "type": "Place", "normalized_text": "Rosario"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Sinaloa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158928866968256512"], "created_at": "2019-08-07T02:32:28.000Z", "id": "1158928866968256512", "author_id": "1102628317914640385", "text": "RT @NTelevisa_com: Los hechos tuvieron lugar en una deshidratadora de mango cercana a la cabecera municipal de Rosario, en Sinaloa\n\nhttps:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158875414078599169"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/IA1aGETN1m", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1158875414078599169", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158928653813784578"], "created_at": "2019-08-07T02:31:37.000Z", "id": "1158928653813784578", "author_id": "197226430", "text": "La solemnidad y declaraciones falacaes de los amigos del suicida da asco... https://t.co/IA1aGETN1m", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1120300927", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158913439512911873"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158928599656947712"], "created_at": "2019-08-07T02:31:24.000Z", "id": "1158928599656947712", "author_id": "1410655500", "text": "@Vponce64 @IDL_R Jajajajajaja si el gordo suicida no pudo....que crees que te espera?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/1x0Aw4hTUE", "expanded_url": "http://www.noticieroaltavoz.com/2019/08/06/hombre-abraza-a-su-expareja-la-mata-y-luego-se-suicida-en-deshidratadora-rosarense/", "display_url": "noticieroaltavoz.com/2019/08/06/hom\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/UQRDll3oka", "expanded_url": "https://twitter.com/Altavoznoticias/status/1158928594707632131/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UQRDll3oka", "media_key": "3_1158928592887320577"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158928594707632131"], "created_at": "2019-08-07T02:31:23.000Z", "id": "1158928594707632131", "author_id": "353703334", "text": "Hombre abraza a su expareja, la mata y luego se suicida en deshidratadora\u00a0rosarense https://t.co/1x0Aw4hTUE https://t.co/UQRDll3oka", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/84FrVgI1xF", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158928577007628289"], "created_at": "2019-08-07T02:31:19.000Z", "id": "1158928577007628289", "author_id": "143508902", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/84FrVgI1xF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1601261744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158927562934018049"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6388, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.2693, "type": "Other", "normalized_text": "Ted"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158928571303419904"], "created_at": "2019-08-07T02:31:17.000Z", "id": "1158928571303419904", "author_id": "4835895981", "text": "@kkarubjj Esquadr\u00e3o suicida\nAlice atrav\u00e9s do espelho\nCaes de guerra\nHomem aranha\nTed", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2619043103", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "luasouzz", "id": "1305335929008250888"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158926894512971776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158928499656331265"], "created_at": "2019-08-07T02:31:00.000Z", "id": "1158928499656331265", "author_id": "63819592", "text": "@limadu11 @Luasouzz Gente ele se matou \ud83d\udc40 ou mataram ele n\u00e9 ... n sabemos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3016905255", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "iwobi32", "id": "3016905255"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.535, "type": "Person", "normalized_text": "Millhouse"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158927866802782208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158928380399640577"], "created_at": "2019-08-07T02:30:32.000Z", "id": "1158928380399640577", "author_id": "210946600", "text": "@iwobi32 Ten\u00e9s que explotar el lado suicida. C\u00f3mo Millhouse cuando se hac\u00eda emo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "plantaonerdice", "id": "1042732494695620608"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.8868, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar Winner"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158711136549855234"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158928357372903424"], "created_at": "2019-08-07T02:30:26.000Z", "id": "1158928357372903424", "author_id": "3179881514", "text": "RT @plantaonerdice: Em comemora\u00e7\u00e3o aos 3 anos de Esquadr\u00e3o \"Oscar Winner\" Suicida, o diretor David Ayer compartilhou novas imagens do teste\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "787855484250427396", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158928282596847616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158928284828262401"], "created_at": "2019-08-07T02:30:09.000Z", "id": "1158928284828262401", "author_id": "787855484250427396", "text": "Queria saber como as pessoas reagiriam com isso e assim analisando tudo e todos, eu sei cada rela\u00e7\u00e3o q tenho c as pessoas e agrade\u00e7o por participar desse meu ciclo de amzd, ent\u00e3o caso eu tenha passado uma vers\u00e3o suicida de mim desculpe, vou me matar n sz +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.844, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158928159087255554"], "created_at": "2019-08-07T02:29:39.000Z", "id": "1158928159087255554", "author_id": "1021890955169935360", "text": "Agregaron escuadr\u00f3n suicida a Netflix Dios creo que nunca fui tan feliz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1121979042054529024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158926489091551232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158928151982092289"], "created_at": "2019-08-07T02:29:37.000Z", "id": "1158928151982092289", "author_id": "866087095114366980", "text": "@kinaruhina simplesmente ele tinha a biju que era a mais cobi\u00e7ada por todas as na\u00e7\u00f5es e filho de um ninja brilhante que matou in\u00fameros homens e com toda certeza tinha muitos inimigos querendo matar ele e se a soubessem que tinha um filho com toda certeza at\u00e9 msm o filho dele iriam querer..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158919127580512256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 117, "probability": 0.945, "type": "Place", "normalized_text": "Rosario"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Sinaloa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158927636292427776"], "created_at": "2019-08-07T02:27:34.000Z", "id": "1158927636292427776", "author_id": "805528640184287238", "text": "RT @NTelevisa_com: Los hechos tuvieron lugar en una deshidratadora de mango cercana a la cabecera municipal de Rosario, en Sinaloa\n\nhttps:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/gBi00PwCUk", "expanded_url": "http://ow.ly/GbUS50vqhVk", "display_url": "ow.ly/GbUS50vqhVk"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/7t3fwAos56", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1158924489608093696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7t3fwAos56", "media_key": "3_1158924487859027969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158924489608093696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158927565479993344"], "created_at": "2019-08-07T02:27:18.000Z", "id": "1158927565479993344", "author_id": "1102628317914640385", "text": "RT @Foro_TV: Hombre abraza a su expareja, la mata y luego se suicida https://t.co/gBi00PwCUk https://t.co/7t3fwAos56", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.7627, "type": "Other", "normalized_text": "Ivete"}, {"start": 123, "end": 136, "probability": 0.953, "type": "Other", "normalized_text": "TheVoiceBrasil"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 137, "tag": "TheVoiceBrasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158927372210647040"], "created_at": "2019-08-07T02:26:32.000Z", "id": "1158927372210647040", "author_id": "992788828552400897", "text": "Eu queria ser essa menina que tirou onda com Ivete\n Mas na minha vida quem tira onda com minha cara, \u00e9 a pr\u00f3pria cantora. #TheVoiceBrasil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.7382, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158927347158081536"], "created_at": "2019-08-07T02:26:26.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1158927347158081536", "author_id": "4502102359", "text": "Vou ver esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158717428903399424"}], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/kdjUr0pG4G", "expanded_url": "https://twitter.com/cbnrio/status/1158717428903399424", "display_url": "twitter.com/cbnrio/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158927232120872960"], "created_at": "2019-08-07T02:25:58.000Z", "id": "1158927232120872960", "author_id": "324437887", "text": "no m\u00ednimo n\u00e3o conseguiu dobrar o len\u00e7ol com el\u00e1stico e se enforcou mesmo https://t.co/kdjUr0pG4G", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "193843258", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Jhonney2020", "id": "193843258"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158722363900551168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158927184888827904"], "created_at": "2019-08-07T02:25:47.000Z", "id": "1158927184888827904", "author_id": "931027058846822401", "text": "@Jhonney2020 \u00bfPor qu\u00e9 no incluyes al ladr\u00f3n  suicida en la encuesta?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3036, "type": "Place", "normalized_text": "Alerquina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158927137065320448"], "created_at": "2019-08-07T02:25:35.000Z", "id": "1158927137065320448", "author_id": "141404952", "text": "Alerquina \u00e9 a \u00fanica coisa que salva em esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158927005506842624"], "created_at": "2019-08-07T02:25:04.000Z", "id": "1158927005506842624", "author_id": "713097058324979716", "text": "meu deus minha gata quase se matou de vdd, t\u00f4 em choque", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/gBi00PwCUk", "expanded_url": "http://ow.ly/GbUS50vqhVk", "display_url": "ow.ly/GbUS50vqhVk"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/7t3fwAos56", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1158924489608093696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7t3fwAos56", "media_key": "3_1158924487859027969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158924489608093696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158926992856588289"], "created_at": "2019-08-07T02:25:01.000Z", "id": "1158926992856588289", "author_id": "1201527211", "text": "RT @Foro_TV: Hombre abraza a su expareja, la mata y luego se suicida https://t.co/gBi00PwCUk https://t.co/7t3fwAos56", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8603, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158926798463352832"], "created_at": "2019-08-07T02:24:15.000Z", "id": "1158926798463352832", "author_id": "301080411", "text": "tentando assistir esquadr\u00e3o suicida por pregui\u00e7a mesmo de procurar outro melhor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3436373315", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158925884713263106"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158926696390807552"], "created_at": "2019-08-07T02:23:50.000Z", "id": "1158926696390807552", "author_id": "413587342", "text": "@Halam_Alum Tuve que estudiar trasladandome a otra ciudad a 1 hora de distancia todos los dias\n\nUna buena parte de las veces que hacia ese largo viaje, no habia clases. oh si las habia, algunos profesores tenian las ganas de vivir que un suicida\n\nalgunos no estaban capacitados para dar clase", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thadcesario", "id": "1447523766"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "coutinhonaathi", "id": "996824962265702400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158914114166644737"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158926613775560704"], "created_at": "2019-08-07T02:23:31.000Z", "id": "1158926613775560704", "author_id": "3616157115", "text": "RT @thadcesario: @coutinhonaathi que \u00f3dio miga, ela matou o bofeeee. mas ela vai se foder", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "67978697", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.8146, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158383464988590082"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158926504606273536"], "created_at": "2019-08-07T02:23:05.000Z", "id": "1158926504606273536", "author_id": "2180525880", "text": "@rosamariabartra Ud. Fue pdte. De una comisi\u00f3n q en lugar de investigar le lavo la cara su jefa y al suicida Alan. Al hacer omisi\u00f3n y no cumplir limpiamente su funci\u00f3n, le robo al pa\u00eds. Haciendo uso de una FORMA de robarle al pa\u00eds. ergo es NEOSENDERISTA.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158923438624579584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158926429406605312"], "created_at": "2019-08-07T02:22:47.000Z", "id": "1158926429406605312", "author_id": "939977104271265793", "text": "RT @06h39: Todo mundo com 13 anos hoje j\u00e1 transou e cheirou cola e se matou e reviveu, enquanto isso eu com 13 sonhava em ser um jogador pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.897, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158926350423592961"], "created_at": "2019-08-07T02:22:28.000Z", "id": "1158926350423592961", "author_id": "2764072415", "text": "esquadrao suicida e um filmao da porra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "989315210380042240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ATCBNS", "id": "989315210380042240"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/ngUfogeu3N", "expanded_url": "https://twitter.com/analuizaalbuq/status/1158848672114847749", "display_url": "twitter.com/analuizaalbuq/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158848672114847749"}, {"type": "replied_to", "id": "1158920261590237184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158926171796643840"], "created_at": "2019-08-07T02:21:45.000Z", "id": "1158926171796643840", "author_id": "77797157", "text": "@ATCBNS ele se matou brow\nhttps://t.co/ngUfogeu3N", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht"}, {"in_reply_to_user_id": "885418945", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "josepimentelali", "id": "885418945"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "VeroLinaresC", "id": "131331924"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "camcesar", "id": "117273979"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158823678978777089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158926072819462144"], "created_at": "2019-08-07T02:21:22.000Z", "id": "1158926072819462144", "author_id": "870449053787721730", "text": "@josepimentelali @VeroLinaresC @camcesar Ten\u00edas q ser hincha del suicida y sus adjuntos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1055726994", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Cnajera12", "id": "1055726994"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 152, "probability": 0.6785, "type": "Person", "normalized_text": "Mohamed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158507385096495104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158926030045925376"], "created_at": "2019-08-07T02:21:12.000Z", "id": "1158926030045925376", "author_id": "29221441", "text": "@Cnajera12 Preg\u00fantale sobre derechos de mujeres. Pregunta si en la sociedad de ellos la mujer es considerada una persona de 2a clase. Pregunta si Mohamed, su profeta, se cas\u00f3 con una ni\u00f1a de 6 a\u00f1os. Pregunta si el que se suicida matando inocentes, le premiar\u00e1n en el cielo con 72 v\u00edrgenes.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.3829, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158925966338678784"], "created_at": "2019-08-07T02:20:56.000Z", "id": "1158925966338678784", "author_id": "926834972119445506", "text": "Assiti esquadr\u00e3o suicida pela d\u00e9cima vez, esse filme nunca fica ruim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.7831, "type": "Person", "normalized_text": "Jardel"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.5217, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158925954175180800"], "created_at": "2019-08-07T02:20:53.000Z", "id": "1158925954175180800", "author_id": "193690082", "text": "Agora q o Jardel provavelmente morreu, mas contou q tem um boy, seria interessante se o boy surgisse pra fazer justi\u00e7a e descobrisse q foi a Josiane q matou ele n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158925907387703297"], "created_at": "2019-08-07T02:20:42.000Z", "id": "1158925907387703297", "author_id": "48971201", "text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1120300927", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.6696, "type": "Other", "normalized_text": "Susana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158923856104570880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158925660729020416"], "created_at": "2019-08-07T02:19:43.000Z", "id": "1158925660729020416", "author_id": "869227928390950912", "text": "@Vponce64 @IDL_R @elmontonero_pe Lo niegas como lo neg\u00f3 el suicida y como lo neg\u00f3 la t\u00eda Susana \ud83e\udd2d\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158923438624579584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158925493783212032"], "created_at": "2019-08-07T02:19:04.000Z", "id": "1158925493783212032", "author_id": "1138227695836434432", "text": "RT @06h39: Todo mundo com 13 anos hoje j\u00e1 transou e cheirou cola e se matou e reviveu, enquanto isso eu com 13 sonhava em ser um jogador pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/YEhY0dXss8", "expanded_url": "https://twitter.com/nocontextcris/status/1158408974846353409", "display_url": "twitter.com/nocontextcris/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158925477353906176"], "created_at": "2019-08-07T02:19:00.000Z", "id": "1158925477353906176", "author_id": "1048662314797469696", "text": "Algu\u00e9m me suicida https://t.co/YEhY0dXss8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158925423855775744"], "created_at": "2019-08-07T02:18:47.000Z", "id": "1158925423855775744", "author_id": "1073985022707814400", "text": "Eu vou olha esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez hj s\u00f3 por que entrou na Netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pilarfariass", "id": "1466230233405743106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158919293310001153"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158925066115145728"], "created_at": "2019-08-07T02:17:22.000Z", "id": "1158925066115145728", "author_id": "1021226077878996992", "text": "RT @pilarfariass: No importa el humor que tenga, SIEMPRE voy a escuchar m\u00fasica triste, mientras m\u00e1s suicida sea mejor. Lo disfruto \ud83e\udd2a\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0fy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158925038046908416"], "created_at": "2019-08-07T02:17:15.000Z", "id": "1158925038046908416", "author_id": "1014828441487757313", "text": "A conversa que eu t\u00f4 tendo agora pode estar no meu atestado de \u00f3bito pq ela que me matou e foi suic\u00eddio pq eu mesma trouxe isso pra mim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ZaEFRzX2PA", "expanded_url": "http://ver.abc.es/6mn9m1", "display_url": "ver.abc.es/6mn9m1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-mata-mujer-y-hijo-anos-disparo-cabeza-y-despues-suicida-201908061621_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=Nm1uOW0x"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158920698691297281"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158924934107803649"], "created_at": "2019-08-07T02:16:50.000Z", "id": "1158924934107803649", "author_id": "805528640184287238", "text": "RT @abc_es: Mata a su mujer y a su hijo de dos a\u00f1os de un disparo en la cabeza y despu\u00e9s se suicida https://t.co/ZaEFRzX2PA", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.9454, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158924845935157255"], "created_at": "2019-08-07T02:16:29.000Z", "id": "1158924845935157255", "author_id": "3291414690", "text": "Por aqui vendo esquadr\u00e3o suicida q depois de 3 anos veio p Netflix kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ZaEFRzX2PA", "expanded_url": "http://ver.abc.es/6mn9m1", "display_url": "ver.abc.es/6mn9m1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-mata-mujer-y-hijo-anos-disparo-cabeza-y-despues-suicida-201908061621_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=Nm1uOW0x"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158920698691297281"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158924820500926465"], "created_at": "2019-08-07T02:16:23.000Z", "id": "1158924820500926465", "author_id": "3178697220", "text": "RT @abc_es: Mata a su mujer y a su hijo de dos a\u00f1os de un disparo en la cabeza y despu\u00e9s se suicida https://t.co/ZaEFRzX2PA", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/gBi00PwCUk", "expanded_url": "http://ow.ly/GbUS50vqhVk", "display_url": "ow.ly/GbUS50vqhVk"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/7t3fwAos56", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1158924489608093696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7t3fwAos56", "media_key": "3_1158924487859027969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158924489608093696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158924728943484928"], "created_at": "2019-08-07T02:16:01.000Z", "id": "1158924728943484928", "author_id": "1112442739369627648", "text": "RT @Foro_TV: Hombre abraza a su expareja, la mata y luego se suicida https://t.co/gBi00PwCUk https://t.co/7t3fwAos56", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "127996443", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "saenzricardo", "id": "127996443"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "Richard"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158923827121983488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158924552229011456"], "created_at": "2019-08-07T02:15:19.000Z", "id": "1158924552229011456", "author_id": "177802490", "text": "@saenzricardo No Richard, dijo que le organizo la marcha a un suicida corrupto, no que banca algun proyecto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/gBi00PwCUk", "expanded_url": "http://ow.ly/GbUS50vqhVk", "display_url": "ow.ly/GbUS50vqhVk"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/7t3fwAos56", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1158924489608093696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7t3fwAos56", "media_key": "3_1158924487859027969"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158924489608093696"], "created_at": "2019-08-07T02:15:04.000Z", "id": "1158924489608093696", "author_id": "109651819", "text": "Hombre abraza a su expareja, la mata y luego se suicida https://t.co/gBi00PwCUk https://t.co/7t3fwAos56", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "wnwell", "id": "391865596"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158915425763246086"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158924404761538560"], "created_at": "2019-08-07T02:14:44.000Z", "id": "1158924404761538560", "author_id": "2978095573", "text": "RT @wnwell: \"El suicida es como el preso que, viendo elevar un pat\u00edbulo en el patio de la c\u00e1rcel, cree err\u00f3neamente que es para \u00e9l, y por l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158924317088014337"], "created_at": "2019-08-07T02:14:23.000Z", "id": "1158924317088014337", "author_id": "982636369213362178", "text": "vi hj que chegou esquadr\u00e3o suicida na netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1180907838", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ceedric10", "id": "1180907838"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158923958563090433"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158924136338665472"], "created_at": "2019-08-07T02:13:40.000Z", "id": "1158924136338665472", "author_id": "2203835999", "text": "@ceedric10 esquadr\u00e3o suicida pqp q fase", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158922307341094916"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.7858, "type": "Person", "normalized_text": "YOON"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.5414, "type": "Person", "normalized_text": "KOOK"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158924135675912194"], "created_at": "2019-08-07T02:13:40.000Z", "id": "1158924135675912194", "author_id": "833063024831365120", "text": "RT @Ho_5_7: LEGO Y YA ESTAN LLOVIENDO VERGAZOS, NONONONONO \u2013SE SUICIDA\u2013 COMO QUE YOON + KOOK LPM ME VA A DAR ALGOOOOOOO https://t.co/7AJtwY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "458728203", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158894797475569664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158923974887145473"], "created_at": "2019-08-07T02:13:02.000Z", "id": "1158923974887145473", "author_id": "945669065594454017", "text": "@JulianaOxenford @salvajedigital @elcomercio_peru A ver que salgan las lloronas del suicida!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "715842461797597184", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "eochoa_antich", "id": "715842461797597184"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "prof_yurbe", "id": "951015428"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158922225464086529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158923890657304582"], "created_at": "2019-08-07T02:12:41.000Z", "id": "1158923890657304582", "author_id": "827503192221048832", "text": "@eochoa_antich @prof_yurbe Porque no te suicida... Cabr\u00f3n hijo de puta...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9142, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158923798097387520"], "created_at": "2019-08-07T02:12:19.000Z", "id": "1158923798097387520", "author_id": "969226165448736769", "text": "Por vinte e um anos, o meu pai nunca me procurou e de repente ele me manda uma mensagem no Facebook com o seguinte: \u201cn\u00e3o sei se j\u00e1 te falaram, mas eu sou teu pai\u201d kkkkkkkkkkk sai da\u00ed! Meu pai \u00e9 meu tio que sempre se matou por mim. Tu \u00e9 s\u00f3 um com\u00e9dia mesmo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "990686541042409472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Stefaniipn", "id": "990686541042409472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158923701578022912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158923762223517698"], "created_at": "2019-08-07T02:12:11.000Z", "id": "1158923762223517698", "author_id": "4390996041", "text": "@Stefaniipn ai se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 145, "probability": 0.7677, "type": "Organization", "normalized_text": "CSGO"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.9345, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158923438624579584"], "created_at": "2019-08-07T02:10:54.000Z", "id": "1158923438624579584", "author_id": "78903729", "text": "Todo mundo com 13 anos hoje j\u00e1 transou e cheirou cola e se matou e reviveu, enquanto isso eu com 13 sonhava em ser um jogador profissional de CSGO e morar na Europa...", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "36373308", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MarleneFFL", "id": "36373308"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "selingarde", "id": "1359899061843804161"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 187, "end": 195, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/JCoQtixkI9", "expanded_url": "http://certeza.se", "display_url": "certeza.se"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158869498583244800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158923358903443458"], "created_at": "2019-08-07T02:10:35.000Z", "id": "1158923358903443458", "author_id": "1088803130018545665", "text": "@MarleneFFL @selingarde Com https://t.co/JCoQtixkI9 ele quer saber quem matou o pai dele, os 5 filhos de Bolsonaro e os brasileiros de bem t\u00eam o direito de saber quem mandou Ad\u00e9lio matar Bolsonaro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "48502268", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "woopalmer", "id": "3184177361"}, {"start": 53, "end": 60, "username": "cbnrio", "id": "17473827"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158921215828004864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158923256881192962"], "created_at": "2019-08-07T02:10:10.000Z", "id": "1158923256881192962", "author_id": "18009103", "text": "@jujuca12345678 @woopalmer @manussvv @CrisMansfield7 @cbnrio Isso j\u00e1 t\u00e1 doentio hein? Quem s\u00e3o esses \u201cVcs\u201d?! Paranoia?!\nO bandido tava preso! Condenado a mais de 70 anos! Tentou fugir 2 vezes! Teve ajuda da fam\u00edlia inclusive. E se enforcou na cela! O resto \u00e9 apenas narrativa ou opini\u00e3o. Durmo mais tranquilo q ele n\u00e3o tenha conseguido fugir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.7365, "type": "Person", "normalized_text": "Hariel"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Aline"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158923122822852608"], "created_at": "2019-08-07T02:09:38.000Z", "geo": {"place_id": "7116b0fe9c89e2bf"}, "id": "1158923122822852608", "author_id": "63546773", "text": "A mesma galera que t\u00e1 super zuando o Hariel \u00e9 a mesma galera que tava falando sobre julgamento na internet quando a Aline se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "JASON"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.9602, "type": "Other", "normalized_text": "The100Finale"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 113, "tag": "The100Finale"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158923108205682691"], "created_at": "2019-08-07T02:09:35.000Z", "id": "1158923108205682691", "author_id": "1031185311584452608", "text": "JASON SEU DESGRA\u00c7ADO DO CARALHO SE VOC\u00ca MATOU A OCTAVIA EU VOU COMETER UM CRIME DE ODIO CONTRA VOC\u00ca\n#The100Finale", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5023, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "netflixxxxx"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158922965544820736"], "created_at": "2019-08-07T02:09:01.000Z", "id": "1158922965544820736", "author_id": "171707742", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida na netflixxxxx td p mimmmmm \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albanovegaa", "id": "953430106999058432"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/oyEYI9Hq5C", "expanded_url": "https://twitter.com/secretmemebois/status/1158408539926421504", "display_url": "twitter.com/secretmemebois\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158901439881797633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158922835588452352"], "created_at": "2019-08-07T02:08:30.000Z", "id": "1158922835588452352", "author_id": "4079056071", "text": "RT @albanovegaa: este tipo de videos son los q hacen de mis dias algo mas bello y menos suicida :') https://t.co/oyEYI9Hq5C", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158922795881025541"], "created_at": "2019-08-07T02:08:20.000Z", "id": "1158922795881025541", "author_id": "4583173876", "text": "Lembrando do meu v\u00f4 que se matou de rir com minhas hist\u00f3rias de peido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 224, "probability": 0.9443, "type": "Other", "normalized_text": "The100"}, {"start": 227, "end": 238, "probability": 0.9468, "type": "Other", "normalized_text": "The100Finale"}], "hashtags": [{"start": 218, "end": 225, "tag": "The100"}, {"start": 226, "end": 239, "tag": "The100Finale"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158922788427698176"], "created_at": "2019-08-07T02:08:19.000Z", "id": "1158922788427698176", "author_id": "818594667096928256", "text": "Parece q  Oc se tornou a anomalia?\u00bf parte dela?\u00bf e quando matou ela sumiu c a anomalia?\u00bf a Oc s\u00f3 teve a chance dela d conseguir o perd\u00e3o do irm\u00e3o?\u00bf eu n to entendendo mais nda eu s\u00f3 quero minha Oc d volta caralhoooooo\n#The100 #The100Finale", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9868, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158922440615051265"], "created_at": "2019-08-07T02:06:56.000Z", "id": "1158922440615051265", "author_id": "1413182929", "text": "esquadr\u00e3o suicida entrou pro cat\u00e1logo da netflix, amooo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1029515311538741248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EuDouglasBr", "id": "1029515311538741248"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "Patrcia05817349", "id": "851910998923587584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157809040816320518"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158922408134434821"], "created_at": "2019-08-07T02:06:48.000Z", "id": "1158922408134434821", "author_id": "1153378756121300997", "text": "@EuDouglasBr @Patrcia05817349 Esse foi encontrado morto em sua cela. Dizem que se suicidou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158922356187893761"], "created_at": "2019-08-07T02:06:36.000Z", "id": "1158922356187893761", "author_id": "351319398", "text": "Vou ver Esquadr\u00e3o Suicida com minha irm\u00e3zinha \u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157506521816883200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.711, "type": "Person", "normalized_text": "YOON"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.6131, "type": "Person", "normalized_text": "KOOK"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/7AJtwYHOvf", "expanded_url": "https://twitter.com/glossiemint/status/1157506521816883200", "display_url": "twitter.com/glossiemint/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158922307341094916"], "created_at": "2019-08-07T02:06:24.000Z", "id": "1158922307341094916", "author_id": "1105302036579463171", "text": "LEGO Y YA ESTAN LLOVIENDO VERGAZOS, NONONONONO \u2013SE SUICIDA\u2013 COMO QUE YOON + KOOK LPM ME VA A DAR ALGOOOOOOO https://t.co/7AJtwYHOvf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "974773897202753537", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pablomoyano_ok", "id": "974773897202753537"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Pizzini"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "Romero"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Becca"}, {"start": 172, "end": 173, "probability": 0.5829, "type": "Person", "normalized_text": ".T"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158922238659371008"], "created_at": "2019-08-07T02:06:08.000Z", "id": "1158922238659371008", "author_id": "1036418515773915137", "text": "@pablomoyano_ok Jugar con 3 delanteros es de suicida. Y encima \"jugar\" con Pizzini y Romero es de sadomasoquista. Que Becca meta m\u00e1s volantes y no tantos delanteros es un D.T. inteligente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/zzPBqLitHS", "expanded_url": "https://elimparcialaldia.com/hombre-asesina-a-su-esposa-e-hija-y-luego-se-suicida-en-chile/", "display_url": "elimparcialaldia.com/hombre-asesina\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158922209701875712"], "created_at": "2019-08-07T02:06:01.000Z", "id": "1158922209701875712", "author_id": "3286486696", "text": "Hombre asesina a su esposa e hija y luego se suicida en Chile https://t.co/zzPBqLitHS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9367, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 49, "end": 50, "probability": 0.7981, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158922193935511553"], "created_at": "2019-08-07T02:05:57.000Z", "id": "1158922193935511553", "author_id": "389027767", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um dos poucos filmes bons da DC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158922142333001729"], "created_at": "2019-08-07T02:05:45.000Z", "id": "1158922142333001729", "author_id": "3385840888", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "828387181", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LuisCircusleon", "id": "828387181"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "AlasterLuis", "id": "1157131211510353920"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "boy_suicida", "id": "3020189863"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "Marlon_72431", "id": "1411803949"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "simcall72", "id": "3068144380"}, {"start": 83, "end": 98, "username": "luiscastro1478", "id": "2762609098"}, {"start": 99, "end": 107, "username": "Nen2691", "id": "1068640042439122944"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "Angel070911", "id": "745768828005548032"}, {"start": 121, "end": 128, "username": "mx_gay", "id": "1398400000611262466"}, {"start": 129, "end": 141, "username": "kisslifeman", "id": "1565754492682997763"}, {"start": 142, "end": 154, "username": "PuroPlacer5", "id": "1044963779610636288"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/KijkbYOo8g", "expanded_url": "https://twitter.com/Drake16gf/status/1158922049689141258/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KijkbYOo8g", "media_key": "3_1158922042483367936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158629352143114240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158922049689141258"], "created_at": "2019-08-07T02:05:23.000Z", "id": "1158922049689141258", "author_id": "920975648696557568", "text": "@LuisCircusleon @AlasterLuis @boy_suicida @Marlon_72431 @Casperlightxxx @simcall72 @luiscastro1478 @Nen2691 @Angel070911 @Mx_Gay @kisslifeman @PuroPlacer5 https://t.co/KijkbYOo8g", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "qme"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ZaEFRzX2PA", "expanded_url": "http://ver.abc.es/6mn9m1", "display_url": "ver.abc.es/6mn9m1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-mata-mujer-y-hijo-anos-disparo-cabeza-y-despues-suicida-201908061621_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=Nm1uOW0x"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158920698691297281"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158921934815543296"], "created_at": "2019-08-07T02:04:55.000Z", "id": "1158921934815543296", "author_id": "757670186870865921", "text": "RT @abc_es: Mata a su mujer y a su hijo de dos a\u00f1os de un disparo en la cabeza y despu\u00e9s se suicida https://t.co/ZaEFRzX2PA", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DanielTakata11", "id": "1026319607760609281"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.4535, "type": "Person", "normalized_text": "Scheffer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158921394136190982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158921931648839681"], "created_at": "2019-08-07T02:04:54.000Z", "id": "1158921931648839681", "author_id": "940135195", "text": "RT @DanielTakata11: Voc\u00eas viram essa \u00faltima virada do Scheffer? Ondula\u00e7\u00e3o animal! Mas o americano tinha mais g\u00e1s no final. Fiquei com recei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/cTBBZ0f4R9", "expanded_url": "https://twitter.com/sxftgod/status/1158920712415043584", "display_url": "twitter.com/sxftgod/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158921840619925504"], "created_at": "2019-08-07T02:04:33.000Z", "id": "1158921840619925504", "author_id": "933477812727701504", "text": "\u2014 Que malo es. \nEs un suicida abrazable. \u2014 (? https://t.co/cTBBZ0f4R9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3343615180", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158920408067969025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158921806100795392"], "created_at": "2019-08-07T02:04:24.000Z", "id": "1158921806100795392", "author_id": "997932001", "text": "@DiarioDeCurwen Esta historia va a terminar con un suicida m\u00e1s \ud83d\udc40.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "48502268", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "woopalmer", "id": "3184177361"}, {"start": 53, "end": 60, "username": "cbnrio", "id": "17473827"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158920535004385286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158921764401025024"], "created_at": "2019-08-07T02:04:15.000Z", "id": "1158921764401025024", "author_id": "18009103", "text": "@jujuca12345678 @woopalmer @manussvv @CrisMansfield7 @cbnrio \u201cVcs\u201d, de novo, me associando com sei l\u00e1 quem. Talvez o seu outro lado bin\u00e1rio. N\u00e3o fa\u00e7o parte.\n\nAcredito que vc ent\u00e3o precisa reler a mat\u00e9ria em quest\u00e3o: Pois o bandido em quest\u00e3o se enforcou! Vc que montou essa narrativa de q houve assassinato ou uma \u201cpuni\u00e7\u00e3o civilizada\u201d.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158921757887258625"], "created_at": "2019-08-07T02:04:13.000Z", "id": "1158921757887258625", "author_id": "2332135608", "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 145, "probability": 0.872, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 202, "end": 210, "probability": 0.3397, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158921647019188225"], "created_at": "2019-08-07T02:03:47.000Z", "geo": {"place_id": "844b4e11fb967ed2"}, "id": "1158921647019188225", "author_id": "1330074288", "text": "Muito estranho ter que ligar pro meu irm\u00e3o e s\u00f3 cv com ele em ingl\u00eas pra ajudar ele a apreender kkkkkkkkk \nFalei que tinha assistido Suicide Squad, ai ele suicide? I don't like it \nAi eu tive que falar Esquadr\u00e3o suicida antes que ele pensasse algo errado hahahaha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DanielTakata11", "id": "1026319607760609281"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.4535, "type": "Person", "normalized_text": "Scheffer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158921394136190982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158921639792467968"], "created_at": "2019-08-07T02:03:45.000Z", "id": "1158921639792467968", "author_id": "574174170", "text": "RT @DanielTakata11: Voc\u00eas viram essa \u00faltima virada do Scheffer? Ondula\u00e7\u00e3o animal! Mas o americano tinha mais g\u00e1s no final. Fiquei com recei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.572, "type": "Other", "normalized_text": "doki doki"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "club"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.6432, "type": "Person", "normalized_text": "sayori"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.6163, "type": "Person", "normalized_text": "monika"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158921611392798721"], "created_at": "2019-08-07T02:03:38.000Z", "id": "1158921611392798721", "author_id": "4100398883", "text": "Quando eu lembro de doki doki literature club eu penso sempre na sayori,ela tinha depress\u00e3o e escondia,e no final se matou(ou foi assassinada,vai saber aquele jogo e doido com a monika no controle),eu fico triste quando penso nisso...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "18207515", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nmavrakis", "id": "18207515"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ly54cxzSIy", "expanded_url": "https://twitter.com/AngieDeLaGuarda/status/1158921586143109120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ly54cxzSIy", "media_key": "16_1158921575099437061"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158916975189483522"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158921586143109120"], "created_at": "2019-08-07T02:03:32.000Z", "id": "1158921586143109120", "author_id": "355110838", "text": "@nmavrakis Y hay gente que cobra el sueldo m\u00ednimo que lo va a votar.\nPa\u00eds suicida. https://t.co/ly54cxzSIy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158921549723983873"], "created_at": "2019-08-07T02:03:23.000Z", "id": "1158921549723983873", "author_id": "1049053482257473536", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 do crlh \ud83e\udd21", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LuisExMachina", "id": "9952252"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 95, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo del Toro"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158883132847747073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158921541591207937"], "created_at": "2019-08-07T02:03:21.000Z", "id": "1158921541591207937", "author_id": "52660563", "text": "RT @LuisExMachina: Hay que ser muy idiota o muy suicida para tirarle mierda a Guillermo del Toro en twitter.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "233297335", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158921019551375360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158921473899339776"], "created_at": "2019-08-07T02:03:05.000Z", "geo": {"place_id": "010af3a83e5ba035"}, "id": "1158921473899339776", "author_id": "103409291", "text": "@AndreCampits Usted le cree....un tipo que se quiere escapar (por lo tanto quiere seguir viviendo) y al ser pillado se suicida!!\nSospechosa la wea!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.5182, "type": "Person", "normalized_text": "Scheffer"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "Altamir"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.9241, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 244, "end": 252, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Lima"}, {"start": 267, "end": 277, "probability": 0.3713, "type": "Organization", "normalized_text": "Pannosportv"}], "hashtags": [{"start": 266, "end": 278, "tag": "Pannosportv"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158921394136190982"], "created_at": "2019-08-07T02:02:46.000Z", "id": "1158921394136190982", "author_id": "1026319607760609281", "text": "Voc\u00eas viram essa \u00faltima virada do Scheffer? Ondula\u00e7\u00e3o animal! Mas o americano tinha mais g\u00e1s no final. Fiquei com receio da estrat\u00e9gia meio suicida do Altamir, mas segurou bem. A prata \u00e9 o melhor resultado do Brasil na prova desde a vit\u00f3ria de Luiz Lima desde 1999! #Pannosportv", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 53, "end": 64, "username": "linkinpark", "id": "19373710"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.7761, "type": "Other", "normalized_text": "LinkinPark"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/SNkb2rnKCi", "expanded_url": "https://twitter.com/Tragahumosfire/status/1158921217442811904/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SNkb2rnKCi", "media_key": "7_1158921053193887744"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 52, "tag": "LinkinPark"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158921217442811904"], "created_at": "2019-08-07T02:02:04.000Z", "id": "1158921217442811904", "author_id": "2339324186", "text": "Suicida.... Ella le canta una canci\u00f3n de #LinkinPark @linkinpark ... https://t.co/SNkb2rnKCi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/MpefE4wawn", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/abraza-su-expareja-mata-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/abraz\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158920954006953986"], "created_at": "2019-08-07T02:01:01.000Z", "id": "1158920954006953986", "author_id": "954928831168737280", "text": "Hombre abraza a su expareja, la mata y luego se suicida https://t.co/MpefE4wawn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158132552802209792"}], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/jQwsGga1Hf", "expanded_url": "https://twitter.com/cellvids/status/1158132552802209792", "display_url": "twitter.com/cellvids/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158920936747360256"], "created_at": "2019-08-07T02:00:57.000Z", "id": "1158920936747360256", "author_id": "1045725213877563392", "text": "A\u00ed caredo, a caxopa vai matar o gato, se n\u00e3o matou j\u00e1 https://t.co/jQwsGga1Hf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158920864261398534"], "created_at": "2019-08-07T02:00:40.000Z", "id": "1158920864261398534", "author_id": "1155534717644607489", "text": "Voc\u00eas viram que aquele cara do v\u00eddeo, tentando fugir da cadeia disfar\u00e7ado, se matou?\nQuer dizer, ser\u00e1 que ele se matou mesmo? \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158920820808462336"], "created_at": "2019-08-07T02:00:30.000Z", "id": "1158920820808462336", "author_id": "967448670290501632", "text": "Muie fez 1 Gol de voleio na gaveta, e outro do meio da rua tamb\u00e9m na gaveta!\nMatou a Pau nos intercursos! \ud83d\udc4f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\nAt\u00e9 agora nem ela mesma acredita... \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1089330157549219840", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "campricel", "id": "2589776412"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "karolainesthane", "id": "3556785497"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158917185374494720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158920754798518272"], "created_at": "2019-08-07T02:00:14.000Z", "id": "1158920754798518272", "author_id": "828761536785215488", "text": "@CpxDoCoelho_Td3 @campricel @marlon_gabigol @karolainesthane Ele matou ela. Ele mais que errou. Foi absolutamente cruel. Se ela meteu chifre nele. Que ele partisse pra outra, pois dinheiro e fama ele tinha e tal. Quem procura justificar uma coisa com outra. Precisa procurar uma ajuda psicologica. E lamento, pois voc\u00ea precisa!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.4448, "type": "Place", "normalized_text": "Campeche"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/Ew2wl3zUgD", "expanded_url": "http://bit.ly/2GNC7b1", "display_url": "bit.ly/2GNC7b1"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/lF0mGQC3ST", "expanded_url": "https://twitter.com/tribunacampeche/status/1158920709520973825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lF0mGQC3ST", "media_key": "3_1158920706379386881"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Campeche"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158920709520973825"], "created_at": "2019-08-07T02:00:03.000Z", "id": "1158920709520973825", "author_id": "145025600", "text": "#Campeche: Se suicida tras noche de diversi\u00f3n. https://t.co/Ew2wl3zUgD https://t.co/lF0mGQC3ST", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ZaEFRzX2PA", "expanded_url": "http://ver.abc.es/6mn9m1", "display_url": "ver.abc.es/6mn9m1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-mata-mujer-y-hijo-anos-disparo-cabeza-y-despues-suicida-201908061621_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=Nm1uOW0x"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158920698691297281"], "created_at": "2019-08-07T02:00:00.000Z", "id": "1158920698691297281", "author_id": "19923515", "text": "Mata a su mujer y a su hijo de dos a\u00f1os de un disparo en la cabeza y despu\u00e9s se suicida https://t.co/ZaEFRzX2PA", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1021341144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "julivicha", "id": "1021341144"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.7992, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158920419287687168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158920697214918657"], "created_at": "2019-08-07T02:00:00.000Z", "id": "1158920697214918657", "author_id": "774501384", "text": "@julivicha Jajajajaj soy kamikaze pero no suicida, el q me debe una seca sos vs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/662WZ37Z50", "expanded_url": "https://t.co/662WZ37Z50", "display_url": "t.co/662WZ37Z50"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158920645654306821"], "created_at": "2019-08-07T01:59:48.000Z", "id": "1158920645654306821", "author_id": "946800833290698752", "text": "M\u00e1s colgado que un suicida jajajaja https://t.co/662WZ37Z50", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.7195, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 27, "end": 28, "probability": 0.5301, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 31, "end": 32, "probability": 0.4821, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Flavio"}, {"start": 188, "end": 194, "probability": 0.7562, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 218, "end": 223, "probability": 0.2699, "type": "Organization", "normalized_text": "Farias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158920607213543424"], "created_at": "2019-08-07T01:59:39.000Z", "id": "1158920607213543424", "author_id": "43243961", "text": "Queiroz, esta morto?\nA PF, MP, PC ninguem acha o arquivo do Flavio, parou pra pensar se ele abrisse o bico?\nO nos bastidores o cara acima tem 99,9% estar envolvido com a milicia que matou Mariele...\nDepois de 1992. PC Farias seria o Queiroz... Agora, virou arquivo morto...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3202600054", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "noa_pls", "id": "3202600054"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9096, "type": "Other", "normalized_text": "Twitch"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/CPkYMQsM0Q", "expanded_url": "https://twitter.com/Unit_Ardurum/status/1158920312874033152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CPkYMQsM0Q", "media_key": "3_1158920296428179456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158858092802715648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158920312874033152"], "created_at": "2019-08-07T01:58:28.000Z", "id": "1158920312874033152", "author_id": "2535530552", "text": "@noa_pls Twitch el suicida https://t.co/CPkYMQsM0Q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "950895072995958786", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 19, "username": "legermaNH", "id": "1088274407980744705"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158866204586590208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158920268024360960"], "created_at": "2019-08-07T01:58:18.000Z", "id": "1158920268024360960", "author_id": "1121090165844455424", "text": "@JPVA_XD @legermaNH @jairbolsonaro Um se matou de tanta merda que fez e o outro quase quebrou o pa\u00eds", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.5391, "type": "Other", "normalized_text": "Big E"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8573, "type": "Other", "normalized_text": "SDLive"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 86, "tag": "SDLive"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158920162936086529"], "created_at": "2019-08-07T01:57:53.000Z", "id": "1158920162936086529", "author_id": "28945268", "text": "Damn that tope suicida + spear combo could have ended very badly for Big E. \ud83d\ude33\ud83d\ude33 #SDLive", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "1120300927", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158893326717915136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158920087497109505"], "created_at": "2019-08-07T01:57:35.000Z", "id": "1158920087497109505", "author_id": "1141411176229855232", "text": "@Vponce64 @elcomercio_peru @elmontonero_pe Jajajajaja tas cagao mamadita caeras como la rata gorda suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.6593, "type": "Person", "normalized_text": "Rowan"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.8356, "type": "Person", "normalized_text": "Xavier Woods"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.4758, "type": "Organization", "normalized_text": "SDLive"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 154, "tag": "SDLive"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158920066467061760"], "created_at": "2019-08-07T01:57:30.000Z", "id": "1158920066467061760", "author_id": "293764900", "text": "Both of these teams are giving it everything they've got! Rowan stops a Xavier Woods tope suicida by throwing the steel steps! This match is over! #SDLive", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158919934736588801"], "created_at": "2019-08-07T01:56:58.000Z", "id": "1158919934736588801", "author_id": "360003010", "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1090287540366659584", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "_PlaMx_", "id": "287944806"}, {"start": 34, "end": 41, "username": "sbtrio", "id": "65724274"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158919489058160640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158919929602674689"], "created_at": "2019-08-07T01:56:57.000Z", "id": "1158919929602674689", "author_id": "1043824310559932416", "text": "@thentomoon @_PlaMx_ @KatiaSartor @sbtrio T\u00e1 nada muleka, t\u00e1 dando rebote anal por conta do verme que se matou no pres\u00eddio?\nChola n\u00e3o jumentula, ele est\u00e1 nos bra\u00e7os do capiroto colhendo o que plantou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158805841304330240"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/hLS6WOUrfh", "expanded_url": "https://twitter.com/martilence/status/1158805841304330240", "display_url": "twitter.com/martilence/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158919688727990272"], "created_at": "2019-08-07T01:56:00.000Z", "id": "1158919688727990272", "author_id": "3073187957", "text": "Hablan de la de atr\u00e1s pero nadie de la que casi se suicida por el primer disparo que sale de la nada xd https://t.co/hLS6WOUrfh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "19660386", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "spaciolibre", "id": "19660386"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7363, "type": "Person", "normalized_text": "Ponce"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 149, "tag": "todoencaja"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158915497720725504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158919541608595456"], "created_at": "2019-08-07T01:55:25.000Z", "id": "1158919541608595456", "author_id": "586376553", "text": "@spaciolibre Mamadita Ponce! @Vponce64\nNo sorprende, ahora encaja su desgarradora defensa del corrupto suicida y otras joyas fujiaprista.\n#todoencaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1150222656127623168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PerezreyesG", "id": "1457182237959593986"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158918315903016964"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158919487640522752"], "created_at": "2019-08-07T01:55:12.000Z", "id": "1158919487640522752", "author_id": "1106285008132755463", "text": "@PerezReyesG Espero que los que tienen vocaci\u00f3n suicida no nos embarquen en esa con las urnas!! Qu\u00e9 elijan otro m\u00e9todo m\u00e1s individual!! \ud83d\ude2c\ud83d\ude1c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3299828126", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158919412495343616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158919485530824705"], "created_at": "2019-08-07T01:55:11.000Z", "id": "1158919485530824705", "author_id": "3299828126", "text": "meu deus ele se matou, q triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9654, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158919472843034625"], "created_at": "2019-08-07T01:55:08.000Z", "id": "1158919472843034625", "author_id": "912258795736326145", "text": "agora que tem esquadr\u00e3o suicida na Netflix, n\u00e3o vou parar de assistir KKKJ \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158913439512911873"}], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/sGlqla4nI4", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1158913439512911873", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158919317033017344"], "created_at": "2019-08-07T01:54:31.000Z", "id": "1158919317033017344", "author_id": "719412470004203520", "text": "Oe come fierros, por qu\u00e9 no te inmolas igual que \u00eddolo suicida? https://t.co/sGlqla4nI4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158919293310001153"], "created_at": "2019-08-07T01:54:25.000Z", "id": "1158919293310001153", "author_id": "1461043496", "text": "No importa el humor que tenga, SIEMPRE voy a escuchar m\u00fasica triste, mientras m\u00e1s suicida sea mejor. Lo disfruto \ud83e\udd2a\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0fy en ingl\u00e9s obviamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JGZago89", "id": "706231743616045057"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/bRaPd1ghV3", "expanded_url": "https://twitter.com/PLibertarioARG/status/1158915121843965952", "display_url": "twitter.com/PLibertarioARG\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158915349003345920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158919262662213635"], "created_at": "2019-08-07T01:54:18.000Z", "id": "1158919262662213635", "author_id": "740609295344099330", "text": "RT @JGZago89: Jaja otro que casi se suicida https://t.co/bRaPd1ghV3", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.8257, "type": "Other", "normalized_text": "Little Boy"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9219, "type": "Place", "normalized_text": "Hiroshima"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9012, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 234, "end": 245, "probability": 0.921, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Lewis"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/dx6DVVqyjN", "expanded_url": "https://twitter.com/JooAnibal1/status/1158919178688114688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dx6DVVqyjN", "media_key": "3_1158919175156510720"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158919178688114688"], "created_at": "2019-08-07T01:53:58.000Z", "id": "1158919178688114688", "author_id": "804297014603288576", "text": "Em 6 de agosto de 1945, a bomba de ur\u00e2nio Little Boy aniquilou a cidade de Hiroshima, no Jap\u00e3o, e matou mais de 100 mil pessoas.\n\"Meu Deus, o que fizemos? Se eu viver 100 anos, nunca vou tirar aqueles poucos minutos da minha cabe\u00e7a.\"\nRobert Lewis\nCo-piloto do enola gay. https://t.co/dx6DVVqyjN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158919140951900166"], "created_at": "2019-08-07T01:53:49.000Z", "id": "1158919140951900166", "author_id": "3381936389", "text": "meu pai se matou rindo quando falei que a gente ganhou o fut hoje \nn\u00e3o entendi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "980951341219680256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AcerenzaEduardo", "id": "980951341219680256"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "ineine062", "id": "824769162555883520"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "_pachi_pereyra", "id": "1291572830"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "TragediaOnce_", "id": "583169006"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 184, "probability": 0.9943, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158916063477866498"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158919128327086081"], "created_at": "2019-08-07T01:53:46.000Z", "id": "1158919128327086081", "author_id": "987445100149116931", "text": "@AcerenzaEduardo @ineine062 @_pachi_pereyra @TragediaOnce_ Es una joda ? Suicida!! se mat\u00f3 solito,no ten\u00eda nada, la presi\u00f3n que le met\u00edan las republicanas y la presion de Estados Unidos para quien trabajaba, por la denuncia a mi gobierno y al de los 44 millones de argentinos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9226, "type": "Place", "normalized_text": "Rosario"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Sinaloa"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/oGHKBl4JtA", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/abraza-su-expareja-mata-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/abraz\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158919127580512256"], "created_at": "2019-08-07T01:53:46.000Z", "id": "1158919127580512256", "author_id": "25401359", "text": "Los hechos tuvieron lugar en una deshidratadora de mango cercana a la cabecera municipal de Rosario, en Sinaloa\n\nhttps://t.co/oGHKBl4JtA", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158919030096482306"], "created_at": "2019-08-07T01:53:23.000Z", "id": "1158919030096482306", "author_id": "1884754723", "text": "diosito el suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.3782, "type": "Other", "normalized_text": "kongreso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158877669565616129"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158918984324063232"], "created_at": "2019-08-07T01:53:12.000Z", "id": "1158918984324063232", "author_id": "765667064333869060", "text": "RT @Salomes32455: V\u00ed a un @JorgeDCG p\u00e1lido, desencajado, acabado y muy muy preocupado en una entrevista en el kongreso. Qu\u00e9 tanto miedo pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "898661748051509248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158918661329039360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158918801225916418"], "created_at": "2019-08-07T01:52:28.000Z", "id": "1158918801225916418", "author_id": "898661748051509248", "text": "Todos os dias os cortes se repetem, e s\u00f3 procuramos um motivo pra sorrir, e j\u00e1 n\u00e3o somos mais os mesmos , come\u00e7a a aparecer os pensamentos suicida, j\u00e1 n\u00e3o aguentamos mais e queremos morrer, os cortes v\u00e3o se tornando mais fundos e cada vez dependemos mais deles, tentamos parar...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "141803925", "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 34, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 8, "end": 11, "probability": 0.5131, "type": "Other", "normalized_text": "ARMY"}, {"start": 14, "end": 23, "probability": 0.4532, "type": "Other", "normalized_text": "BoyWithLuv"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.8135, "type": "Organization", "normalized_text": "army"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "army"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 6, "tag": "MPN"}, {"start": 7, "end": 12, "tag": "ARMY"}, {"start": 13, "end": 24, "tag": "BoyWithLuv"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158918738374250496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158918740135821313"], "created_at": "2019-08-07T01:52:13.000Z", "id": "1158918740135821313", "author_id": "141803925", "text": "[ #MPN #ARMY #BoyWithLuv  @BTS_twt ] Voc\u00eas acham que o army sempre venceu vota\u00e7\u00f5es? Voc\u00eas acham que a gente tamb\u00e9m n\u00e3o se matou de votar tantas as vezes e n\u00e3o conseguir ganhar? O army, em especial, o brasileiro porque essa vota\u00e7\u00e3o \u00e9 br se matou durante 5 anos para conseguir +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "128372940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.639, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5203, "type": "Organization", "normalized_text": "Regime"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158918647630499840"], "created_at": "2019-08-07T01:51:51.000Z", "id": "1158918647630499840", "author_id": "27763176", "text": "@jairbolsonaro pq essa discuss\u00e3o se o pai do presidente da OAB foi morto pelo Regime Militar ou por seus colegas terroristas?? O cara era terrorista, explodiu bomba e matou inocentes. Sabia do risco. Mataram o TERRORISTA. Parab\u00e9ns a quem o fez. Fim de discuss\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 90, "probability": 0.407, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158918220532899842"], "created_at": "2019-08-07T01:50:10.000Z", "id": "1158918220532899842", "author_id": "966339713777983490", "text": "Definitivamente escuadr\u00f3n suicida tiene el mejor soundtrack del mundo cinematogr\u00e1fico de DC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "oliveira_anaj", "id": "1318408658594766851"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9906, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158910885009797120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158917778486808579"], "created_at": "2019-08-07T01:48:24.000Z", "id": "1158917778486808579", "author_id": "3753578967", "text": "RT @oliveira_anaj: tem esquadr\u00e3o suicida agr no cat\u00e1logo da netflix e eu vou me acabar assistindo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158883773720748033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.8664, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Arturo Velarde"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/CnTqYqw5O3", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturoValverdeP/status/1158883773720748033", "display_url": "twitter.com/ArturoValverde\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158917683867475974"], "created_at": "2019-08-07T01:48:02.000Z", "id": "1158917683867475974", "author_id": "708776193596760064", "text": "No me cabe duda que la defensa del suicida era por algo; pero adem\u00e1s de taibolera de Alan; quien co\u00f1o es Arturo Velarde ? Que ha hecho en su perra vida (adem\u00e1s de la cutra) ? https://t.co/CnTqYqw5O3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9889, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158917665580339206"], "created_at": "2019-08-07T01:47:57.000Z", "id": "1158917665580339206", "author_id": "1053354500373864449", "text": "Esquadr\u00e3o suicida na netflix aaaaaa vou morrer pela arlequina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "micohu83", "id": "128035506"}, {"start": 65, "end": 74, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.2874, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 51, "tag": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158913855927590912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158917631640068096"], "created_at": "2019-08-07T01:47:49.000Z", "id": "1158917631640068096", "author_id": "1586724445", "text": "RT @micohu83: De la misma cala\u00f1a que el suicida #AG. Invoca pues @Vponce64 a tus esbirros para que salgan a las calles para protestar por t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "278792979", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "fuckinmorphine", "id": "1452979535176142851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158748248858906625"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158917571908968455"], "created_at": "2019-08-07T01:47:35.000Z", "id": "1158917571908968455", "author_id": "3411516844", "text": "@fuckinmorphine Maluco se enforcou mano mds", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/bEXXzMmUnC", "expanded_url": "https://eloasisdigitalrr1.blogspot.com/2019/08/cabral-oficial-de-la-pn-se-suicida-de.html", "display_url": "eloasisdigitalrr1.blogspot.com/2019/08/cabral\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158917524366516224"], "created_at": "2019-08-07T01:47:24.000Z", "id": "1158917524366516224", "author_id": "2389151802", "text": "https://t.co/bEXXzMmUnC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.4474, "type": "Person", "normalized_text": "finitud"}, {"start": 161, "end": 182, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Manuel C\u00e1rdenas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158917370443943943"], "created_at": "2019-08-07T01:46:47.000Z", "id": "1158917370443943943", "author_id": "910610767501713409", "text": "Las cosas\nse deshacen\nen la memoria\nde la noche\n\nVolver\u00e1 la luz\ncon su ambici\u00f3n\nde finitud\ncon su garganta\nde suicida clara\n\nEn la luz\nnos ahogan \nlas palabras\n\nV\u00edctor Manuel C\u00e1rdenas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "100731315", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158715210154369024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158917158807777288"], "created_at": "2019-08-07T01:45:56.000Z", "id": "1158917158807777288", "author_id": "4795051495", "text": "@ActualidadRT Vean bien el la mata y se suicida al avez!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158917149907443717"], "created_at": "2019-08-07T01:45:54.000Z", "id": "1158917149907443717", "author_id": "145424365", "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "43442574", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gerdwenzel", "id": "43442574"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "spiegelplus", "id": "737685967679684610"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9462, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158787925074751488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158917068663775237"], "created_at": "2019-08-07T01:45:35.000Z", "id": "1158917068663775237", "author_id": "751075382296739841", "text": "@gerdwenzel @spiegelplus Por\u00e9m finalizou a guerra que matou milh\u00f5es. J\u00e1 pensou se fosse a Alemanha da \u00e9poca que tivesse feito a bomba?Ela tentou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2293054716", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158912803736084480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158917027488260096"], "created_at": "2019-08-07T01:45:25.000Z", "id": "1158917027488260096", "author_id": "29823049", "text": "@andimorais pior que eu vi que esse maluco a\u00ed que tentou escapar se matou na pris\u00e3o enforcado com um len\u00e7ol.................", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "29187814", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "liebano", "id": "29187814"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.6244, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Ram\u00f3n"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4246, "type": "Place", "normalized_text": "Cajal"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158915942362992641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158916988355391488"], "created_at": "2019-08-07T01:45:16.000Z", "id": "1158916988355391488", "author_id": "290442686", "text": "@liebano Santiago Ram\u00f3n y Cajal 1852-1934 Espa\u00f1a \n\ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83e\udd23Se suicida en 2019 si conoce al \ud83d\udc0f\ud83d\udc0a y su vejegabinete.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158858455647739906"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/MHI00sTVZq", "expanded_url": "https://twitter.com/90gradosmx/status/1158858455647739906", "display_url": "twitter.com/90gradosmx/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158916718648909824"], "created_at": "2019-08-07T01:44:12.000Z", "id": "1158916718648909824", "author_id": "30519312", "text": "Nadie se suicida en un reclusorio https://t.co/MHI00sTVZq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9881, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158916409600163841"], "created_at": "2019-08-07T01:42:58.000Z", "id": "1158916409600163841", "author_id": "4636703116", "text": "Nunca vi esquadrao suicida ai a netflix lancou, meu sonho era ver", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/ePKJhHFhOr", "expanded_url": "https://twitter.com/VentaniaR/status/1158916334207610880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ePKJhHFhOr", "media_key": "3_1158916319108128769"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158916334207610880"], "created_at": "2019-08-07T01:42:40.000Z", "id": "1158916334207610880", "author_id": "1048968276884312065", "text": "Se eu n\u00e3o fosse depressiva, suicida e pobre, talvez, eu seria um pouco nerd acad\u00eamica https://t.co/ePKJhHFhOr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "micohu83", "id": "128035506"}, {"start": 65, "end": 74, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.2874, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 51, "tag": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158913855927590912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158916041021579264"], "created_at": "2019-08-07T01:41:30.000Z", "id": "1158916041021579264", "author_id": "344278946", "text": "RT @micohu83: De la misma cala\u00f1a que el suicida #AG. Invoca pues @Vponce64 a tus esbirros para que salgan a las calles para protestar por t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158915940882505728"], "created_at": "2019-08-07T01:41:06.000Z", "id": "1158915940882505728", "author_id": "998725644451307521", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2955850721", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "skycharls", "id": "1518218309451276288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158915508210679808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158915872427335680"], "created_at": "2019-08-07T01:40:50.000Z", "id": "1158915872427335680", "author_id": "254310841", "text": "@skycharls Ainda n\u00e3o e ela matou a bicha que filmou eles se pegando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.853, "type": "Other", "normalized_text": "Literatura"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158915867444469761"], "created_at": "2019-08-07T01:40:49.000Z", "id": "1158915867444469761", "author_id": "1021047778586365953", "text": "Reci\u00e9n termin\u00e9 de leer el libro para Literatura y el final????\nLike, un viejo envenena a una pareja, los weones se mueren y el viejo dice \"EST\u00c1N MUERTOS\"  y se SUICIDA SJFKJDKGKDKG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158915714444644352"], "created_at": "2019-08-07T01:40:12.000Z", "id": "1158915714444644352", "author_id": "782726707681882112", "text": "crl esquadr\u00e3o suicida eh muito bommmmmmmmm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.8665, "type": "Place", "normalized_text": "Asia"}, {"start": 137, "end": 146, "probability": 0.7714, "type": "Place", "normalized_text": "Montmartre"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.4515, "type": "Person", "normalized_text": "Antin"}, {"start": 158, "end": 169, "probability": 0.7776, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Borges"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158915712540450819"], "created_at": "2019-08-07T01:40:12.000Z", "id": "1158915712540450819", "author_id": "616398607", "text": "Cada vez que se tuitea ES TODO LO QUE ESTA BIEN un estudiante de Literatura abandona la carrera en Asia y un poeta an\u00f3nimo se suicida en Montmartre.\n\nAntin y Mario Borges. Busquen ejemplos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149390698296283136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.8153, "type": "Person", "normalized_text": "Scar"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.5826, "type": "Person", "normalized_text": "Mufasa"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.8025, "type": "Person", "normalized_text": "Scar"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "Sarabi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158915681376768003"], "created_at": "2019-08-07T01:40:04.000Z", "id": "1158915681376768003", "author_id": "1156294565822914562", "text": "RT @SakataLeticia: @FujoshitFaction O Scar s\u00f3 matou o Mufasa, pq ele traiu o Scar com a Sarabi, e por conta da inveja e do ci\u00fames, pra se v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1037780362632613891", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158914058470535168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158915652968755202"], "created_at": "2019-08-07T01:39:57.000Z", "id": "1158915652968755202", "author_id": "252619912", "text": "@rodrigosolazer So se tiver Foguete suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 203, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Franz Kafka"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158915425763246086"], "created_at": "2019-08-07T01:39:03.000Z", "id": "1158915425763246086", "author_id": "391865596", "text": "\"El suicida es como el preso que, viendo elevar un pat\u00edbulo en el patio de la c\u00e1rcel, cree err\u00f3neamente que es para \u00e9l, y por la noche se fuga de la celda, baja al patio y se ahorca \u00e9l solo.\"\n-Franz Kafka, a\u00f1o 1918.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "24398244", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "acqu_marina", "id": "2909929737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158288670006423552"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158915385854504960"], "created_at": "2019-08-07T01:38:54.000Z", "id": "1158915385854504960", "author_id": "3008182149", "text": "@GPS_SPINATO @acqu_marina Eppure oltre la critica e qualche bastonata sulla schiena, come immagine intendo, facendo fatica a capire cosa muove questa ''tattica suicida'' del Di Maio istituzionale, poi ripenso a Renzi compreso i discepoli ed a Salvini l'onnisciente e spero, si spero, che tutto passa.......", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/bRaPd1ghV3", "expanded_url": "https://twitter.com/PLibertarioARG/status/1158915121843965952", "display_url": "twitter.com/PLibertarioARG\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158915349003345920"], "created_at": "2019-08-07T01:38:45.000Z", "id": "1158915349003345920", "author_id": "706231743616045057", "text": "Jaja otro que casi se suicida https://t.co/bRaPd1ghV3", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1120300927", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158913439512911873"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158915272931237888"], "created_at": "2019-08-07T01:38:27.000Z", "id": "1158915272931237888", "author_id": "1437132054", "text": "@Vponce64 @IDL_R Primero tranquilizate, aleja cualquier arma de tu vista, no vayas a terminar como tu cobarde lider suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9651, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158915193117847554"], "created_at": "2019-08-07T01:38:08.000Z", "id": "1158915193117847554", "author_id": "792448916260282368", "text": "Nem sabia que esquadr\u00e3o suicida tava na Netflix, responsa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.711, "type": "Person", "normalized_text": "Jardel"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.4909, "type": "Person", "normalized_text": "Jo"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Nathalia"}, {"start": 260, "end": 272, "probability": 0.6057, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadopeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 273, "tag": "ADonadopeda\u00e7o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158914856474554368"], "created_at": "2019-08-07T01:36:48.000Z", "id": "1158914856474554368", "author_id": "2820683432", "text": "A Cena da morte do Jardel foi pessima a Jo matou o cara na frente de todo mundo e juram que so Fabiana viu alem que ela come\u00e7ar filmar do nada foi mega estranho,enfim essa novela so presta mesmo ver Nathalia se destacando fazendo uma vila sonsa e oportunista #ADonadopeda\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.3782, "type": "Other", "normalized_text": "kongreso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158877669565616129"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158914811155165184"], "created_at": "2019-08-07T01:36:37.000Z", "id": "1158914811155165184", "author_id": "1443964640", "text": "RT @Salomes32455: V\u00ed a un @JorgeDCG p\u00e1lido, desencajado, acabado y muy muy preocupado en una entrevista en el kongreso. Qu\u00e9 tanto miedo pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1120300927", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158905581723357185"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158914810479878150"], "created_at": "2019-08-07T01:36:37.000Z", "id": "1158914810479878150", "author_id": "225269639", "text": "@Vponce64 @IDL_R @elmontonero_pe creciente lector\u00eda? \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02 Al\u00edstate para tu prisi\u00f3n preventiva e igual para la preliminar y despu\u00e9s tu futura sentencia \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23 A menos que quieras seguir el camino de tu cobarde jefe suicida. Te lo agradecer\u00edamos. No se puede mantener a un preso vago", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158914590966722565"], "created_at": "2019-08-07T01:35:44.000Z", "id": "1158914590966722565", "author_id": "1061817490756587522", "text": "caros seguimoreskk\n\nalgu\u00e9m aqui mandou 1 print p minha m\u00e3ekk,, deixa eu contar p vcs\n\ncriei uma conta neste site justamente p falar dos meus fracassos e pensamentos (maioria dos mesmos \u00e9 negativo e suicida, mals ae), mas o ponto \u00e9:", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "311023266", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Ingrid_Cruz_Fan", "id": "311023266"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5248, "type": "Person", "normalized_text": "karen"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.409, "type": "Other", "normalized_text": "anibal"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.6917, "type": "Person", "normalized_text": "gustavo"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.7787, "type": "Person", "normalized_text": "benjamin"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.6136, "type": "Person", "normalized_text": "mariano"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.4847, "type": "Person", "normalized_text": "raul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158911325529157635"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158914536667267072"], "created_at": "2019-08-07T01:35:31.000Z", "id": "1158914536667267072", "author_id": "1151317408759590912", "text": "@Ingrid_Cruz_Fan karen tu no te puedes morir!!!!quiero verte con tu anibal y tu hija.y quelos malditos paguen:\ngustavo,benjamin,mariano,raul.\nme tinca que camilo se suicida.excelente teleserie.aca la vemos 3 generaciones.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158914358342311936"], "created_at": "2019-08-07T01:34:49.000Z", "id": "1158914358342311936", "author_id": "781316898587828224", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.5702, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.7876, "type": "Person", "normalized_text": "Walcyr"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.631, "type": "Person", "normalized_text": "roitman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158914252645834753"], "created_at": "2019-08-07T01:34:24.000Z", "id": "1158914252645834753", "author_id": "789631175753170944", "text": "Se duvidar Fabiana sabe os segredos at\u00e9 do Hitler. O medo do Walcyr fazer um novo \"quem matou odete roitman?\" \u00e9 cada vez mais real", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "164303898", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "NEYSCUOT", "id": "164303898"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "rosana", "id": "3948041"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6903, "type": "Person", "normalized_text": "Hil\u00e1rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158791727957860353"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158914225919668224"], "created_at": "2019-08-07T01:34:17.000Z", "id": "1158914225919668224", "author_id": "37513135", "text": "@NEYSCUOT @rosana Aquele reconhecimento facial me matou, demorou uns 10 min, mas consegui. Hil\u00e1rio foi \u201cfeche o olho esquerdo...feche o olho direito\u201d (e eu pensando \u201cfico com os dois fechados? Mas e a\u00ed, como vou saber se deu certo? \ud83d\ude48\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9247, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9842, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158914141698121730"], "created_at": "2019-08-07T01:33:57.000Z", "id": "1158914141698121730", "author_id": "3241183714", "text": "vou assistir esquadr\u00e3o suicida pq n tem nada de novo ora assistir na netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1120300927", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.7153, "type": "Person", "normalized_text": "mermelero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158905581723357185"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158914133632458757"], "created_at": "2019-08-07T01:33:55.000Z", "id": "1158914133632458757", "author_id": "41707257", "text": "@Vponce64 @IDL_R @elmontonero_pe Por que mierda hablas en tercera persona como el suicida cobarde!? Ya fuiste a cana por mermelero probado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "996824962265702400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "coutinhonaathi", "id": "996824962265702400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158913549873426432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158914114166644737"], "created_at": "2019-08-07T01:33:51.000Z", "id": "1158914114166644737", "author_id": "1447523766", "text": "@coutinhonaathi que \u00f3dio miga, ela matou o bofeeee. mas ela vai se foder", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 60, "end": 74, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.7348, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158913937808789504"], "created_at": "2019-08-07T01:33:09.000Z", "id": "1158913937808789504", "author_id": "58904295", "text": "Felicidade do dia chegar em casa e ter Esquadr\u00e3o Suicida na @NetflixBrasil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7635, "type": "Person", "normalized_text": "Joseane"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.5337, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 152, "end": 164, "probability": 0.8233, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 165, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158913896633262081"], "created_at": "2019-08-07T01:32:59.000Z", "id": "1158913896633262081", "author_id": "44009797", "text": "Joseane matou o cara por causa da foto comprometedora. Agora ela vai ter que se preocupar com o v\u00eddeo que a Fabiana fez dela empurrando o cara Hahahah #ADonaDoPeda\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 51, "end": 60, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.3061, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/H3p2lWCeNy", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelpaezs/status/1158899029486571520", "display_url": "twitter.com/Angelpaezs/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 37, "tag": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158899029486571520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158913855927590912"], "created_at": "2019-08-07T01:32:49.000Z", "id": "1158913855927590912", "author_id": "128035506", "text": "De la misma cala\u00f1a que el suicida #AG. Invoca pues @Vponce64 a tus esbirros para que salgan a las calles para protestar por tu disque honor.\n\n\u00a1Ctm! https://t.co/H3p2lWCeNy", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158913820347252737"], "created_at": "2019-08-07T01:32:41.000Z", "id": "1158913820347252737", "author_id": "3314206120", "text": "n\u00e3o sei sinceramente como algu\u00e9m pode ousar falar mal de esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158913817067294721"], "created_at": "2019-08-07T01:32:40.000Z", "id": "1158913817067294721", "author_id": "1290133002", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158913805457530880"], "created_at": "2019-08-07T01:32:37.000Z", "id": "1158913805457530880", "author_id": "570146405", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.4083, "type": "Other", "normalized_text": "jo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158913672695205888"], "created_at": "2019-08-07T01:32:05.000Z", "id": "1158913672695205888", "author_id": "1416048187", "text": "Caralho, a jo matou o cara pra esconder a prova e se enrolou pq a outra filmou kakakaka", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 212, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158913503173971975"], "created_at": "2019-08-07T01:31:25.000Z", "id": "1158913503173971975", "author_id": "145262955", "text": "gente, seguinte\no post do cara falando q n pode trabalhar de cabelo molhado \u00c9 BAIT\n\nsco pa tu manaa J\u00c1 DEU CHEGA\n\no traficante da m\u00e1scara n se suicidou MATARAM ELE\n\npor hoje \u00e9 s\u00f3 boa noite e pau no cu do bolsonaro", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2356561514", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "laconcubina1971", "id": "2356561514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158898210062159872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158913400216461312"], "created_at": "2019-08-07T01:31:00.000Z", "id": "1158913400216461312", "author_id": "789636266", "text": "@laconcubina1971 Los cachos y el saco de aguacate que le tocan cargar, no le dejan espacio para usar el cerebro con algo de coherencia. \nM\u00e1s pobre ser y se suicida ahorcado de una mata de uva de playa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.948, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158913181651259397"], "created_at": "2019-08-07T01:30:08.000Z", "id": "1158913181651259397", "author_id": "2551064215", "text": "Ya est\u00e1 Escuadr\u00f3n Suicida en Netflix de nada perros", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "135312992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AndresBaidaO", "id": "135312992"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "accousticronda", "id": "752501319508819968"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7547, "type": "Person", "normalized_text": "ALE BRO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158912882844872704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158913178266415105"], "created_at": "2019-08-07T01:30:07.000Z", "id": "1158913178266415105", "author_id": "963249816372424704", "text": "@AndresBaidaO @accousticronda @breathinronda COMO LE VAS A DECIR ESO A ALE BRO, \u00bfERES SUICIDA?, na mentira pero, cuidadito que mi hija es alta stalker eeeeh y TODO lo encuentra \ud83e\udd20", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "362120863", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.7862, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.4419, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 171, "end": 178, "probability": 0.3758, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscales"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158897234500628481"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158913082493743106"], "created_at": "2019-08-07T01:29:45.000Z", "id": "1158913082493743106", "author_id": "225269639", "text": "@gvillasis @elcomercio_peru Que V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce haga lo mismo que su cobarde jefe suicida... Con raz\u00f3n !! \u00c9l y otros estaban en contra del acuerdo con Odebrecht y los Fiscales... Espero que cierren las fronteras y aeropuertos para estas lacras", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.4105, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158912989967376385"], "created_at": "2019-08-07T01:29:23.000Z", "id": "1158912989967376385", "author_id": "705583737896099841", "text": "Puta filme ruim \u00e9 esquadr\u00e3o suicida, principalmente o coringa que \u00e9 um bostao", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FASNATHALIADILL", "id": "2820683432"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.735, "type": "Person", "normalized_text": "Agno"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.5268, "type": "Person", "normalized_text": "Jo"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "Otavio"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.6876, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "Cosme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158904503074283520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158912898489561088"], "created_at": "2019-08-07T01:29:01.000Z", "id": "1158912898489561088", "author_id": "1104767215130341376", "text": "RT @FASNATHALIADILL: Fabiana vai passar perna no Agno,na Jo,armar contra Otavio e descobrir que Chiclete matou Cosme e ainda vai querer se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MariRomani3", "id": "1053277064713945088"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "LeandroGaia1", "id": "949659440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158794207894679553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158912885344653312"], "created_at": "2019-08-07T01:28:58.000Z", "id": "1158912885344653312", "author_id": "539122442", "text": "RT @MariRomani3: @LeandroGaia1 @Mitobonoro17R @jairbolsonaro Eles v\u00e3o fazer queima de arquivo dizendo que o cara se suicidou. Podem esperar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1015656321159450624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158912500613701633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158912812808376320"], "created_at": "2019-08-07T01:28:40.000Z", "id": "1158912812808376320", "author_id": "1015656321159450624", "text": "En ciertos casos, no se visualizan se\u00f1ales antes de un suicidio. En otros, hay un historial de depresi\u00f3n y justo cuando la persona parece mejorar, se suicida. A veces, hay varios intentos previos. El suicidio no tiene pauta. No hay casos m\u00e1s serios o importantes que otros.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1070556422939774976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158911147384475654"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158912674916458497"], "created_at": "2019-08-07T01:28:07.000Z", "id": "1158912674916458497", "author_id": "1701924901", "text": "@jpp_pereira14 pega por exemplo um circo: eles s\u00e3o obrigados a trabalhar e muitas vezes s\u00e3o punidos quando n\u00e3o fazem o trabalho certo. se n\u00e3o me engano uma dessas baleias matou a treinadora dela. se ela estivesse no mar? a mulher teria morrido por algo assim? acho que nao", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.8383, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5211, "type": "Person", "normalized_text": "Severo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158912635729055747"], "created_at": "2019-08-07T01:27:58.000Z", "id": "1158912635729055747", "author_id": "701964411901235200", "text": "Vendo Esquadr\u00e3o Suicida com o Severo (a gente nunca tinha visto ???) putos da cara esperando a maconha chegar \n\nAlgu\u00e9m me passa um contato que n\u00e3o seja um pau no cu pfvr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1097300781336809472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Malono16", "id": "1097300781336809472"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "JavierAdamuz", "id": "722862441684680705"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "BarraganAdolfo", "id": "493121178"}, {"start": 51, "end": 63, "username": "AnitaBotwin", "id": "254936770"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158902125696622592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158912596482908160"], "created_at": "2019-08-07T01:27:49.000Z", "id": "1158912596482908160", "author_id": "822904658897342464", "text": "@Malono16 @PatGravez @JavierAdamuz @BarraganAdolfo @AnitaBotwin \u00bfMe habla a m\u00ed? \u00bfVotar yo? \u00bfDe d\u00f3nde saca tanta idea descabellada sobre mi persona?\nNo da una. Empezando por las memeces que me atribuye a m\u00ed por ser Vd incapaz de ver lo q tiene delante: Una monarqu\u00eda partitocr\u00e1tica de mangantes, pseudodemocracia en la que pone su fe suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "andreyrlk_", "id": "886720948254257152"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1153859027551576064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158912543030677504"], "created_at": "2019-08-07T01:27:36.000Z", "id": "1158912543030677504", "author_id": "1624150134", "text": "RT @andreyrlk_: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1004296060494401536", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "fabiofischer", "id": "54013721"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}, {"start": 77, "end": 85, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158912225823875072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158912542854565890"], "created_at": "2019-08-07T01:27:36.000Z", "id": "1158912542854565890", "author_id": "431306119", "text": "@alexanfsales @fabiofischer @JanainaDoBrasil @jairbolsonaro @reinaldoazevedo @SF_Moro Se o que define ideologia \u00e9 \"matou, h\u00e1 ideologia\" ent\u00e3o monarquistas s\u00e3o ideol\u00f3gicos: mataram negros, ind\u00edgenas, revolucion\u00e1rios, etc.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.3354, "type": "Person", "normalized_text": "Benjamin"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/pT8TvHkxDe", "expanded_url": "https://twitter.com/OofRater/status/1158880621114077184", "display_url": "twitter.com/OofRater/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158912419592384512"], "created_at": "2019-08-07T01:27:07.000Z", "id": "1158912419592384512", "author_id": "1636635469", "text": "Esse vid me lembrou da minha tartaruga q eu tinha qnd era pvt. Ela se suicidou. Rip Benjamin. https://t.co/pT8TvHkxDe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.386, "type": "Organization", "normalized_text": "nilds"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158912353796276224"], "created_at": "2019-08-07T01:26:51.000Z", "geo": {"place_id": "c83a3bc35870a7a1"}, "id": "1158912353796276224", "author_id": "130305171", "text": "alguem matou o nilds e substituiu meu heroi. se nao pude salva-lo irei vinga-lo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1135549674", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JulidelaFuente_", "id": "1135549674"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158912008064000001"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158912289459855370"], "created_at": "2019-08-07T01:26:36.000Z", "id": "1158912289459855370", "author_id": "1426116415", "text": "@JulidelaFuente_ Muy suicida, no? Jajajajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "JoSIANI"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.556, "type": "Person", "normalized_text": "Sophia"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.8992, "type": "Person", "normalized_text": "Mariano"}, {"start": 183, "end": 195, "probability": 0.8872, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 182, "end": 196, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158912098551967749"], "created_at": "2019-08-07T01:25:50.000Z", "id": "1158912098551967749", "author_id": "71015531", "text": "Quero ver se a JoSIANI vai conseguir bater o recorde de Sophia  na quantidade de v\u00edtimas... Ela matou 4 e tentou os 5, mas Mariano, se safou da tesourada. O concierge \u00e9 o primeiro.\n\n#ADonaDoPeda\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.5594, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158911881748373505"], "created_at": "2019-08-07T01:24:58.000Z", "id": "1158911881748373505", "author_id": "871132203325038594", "text": "a melhor coisa que tem em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a trilha sonora   apenas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JPSibillaT", "id": "113069158"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/cilQ9qefrn", "expanded_url": "https://twitter.com/JPSibillaT/status/1158910613730410496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cilQ9qefrn", "media_key": "3_1158910608906919936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158910613730410496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158911537781719041"], "created_at": "2019-08-07T01:23:36.000Z", "id": "1158911537781719041", "author_id": "304621778", "text": "RT @JPSibillaT: \u201cYa no estar\u00e1 preso\u201d \n\n*Se suicida en su celda* https://t.co/cilQ9qefrn", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GhostJacobs", "id": "101538849"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8835, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar\u00ae"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9562, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158875289499394054"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158911537672835072"], "created_at": "2019-08-07T01:23:36.000Z", "id": "1158911537672835072", "author_id": "495177103", "text": "RT @GhostJacobs: O vencedor do Oscar\u00ae ESQUADR\u00c3O SUICIDA entrou na Netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2296138146", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158898145390186496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158911498615435265"], "created_at": "2019-08-07T01:23:27.000Z", "id": "1158911498615435265", "author_id": "1056874757474390017", "text": "@deltanmd Cara, vc queria se apropriar de quase 3 bilh\u00f5es! Sua m\u00e1scara j\u00e1 caiu faz tempo! Seu moralismo de goela s\u00f3 tem for\u00e7a entre os protofascistas! Vc destruiu a rep\u00fablica, rasgou a constitui\u00e7\u00e3o, matou a jovem democracia e deu in\u00edcio ao momento obscuro que estamos vivendo! Lixo!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158911341618503680"], "created_at": "2019-08-07T01:22:50.000Z", "id": "1158911341618503680", "author_id": "3092614421", "text": "Hoy en la merienda un nene estaba re feliz porque su mam\u00e1 le hab\u00eda dado un bomb\u00f3n cuando lo miramos estaba a las arcadas y vomitos porque el bomb\u00f3n ten\u00eda LICOR. Mam\u00e1 suicida a la vista\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9892, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8266, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158911186680864773"], "created_at": "2019-08-07T01:22:13.000Z", "id": "1158911186680864773", "author_id": "54104128", "text": "Netflix adicionou Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1157131211510353920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlasterLuis", "id": "1157131211510353920"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "LuisCircusleon", "id": "828387181"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "boy_suicida", "id": "3020189863"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "Marlon_72431", "id": "1411803949"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "simcall72", "id": "3068144380"}, {"start": 83, "end": 98, "username": "luiscastro1478", "id": "2762609098"}, {"start": 99, "end": 107, "username": "Nen2691", "id": "1068640042439122944"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "Angel070911", "id": "745768828005548032"}, {"start": 121, "end": 128, "username": "mx_gay", "id": "1398400000611262466"}, {"start": 129, "end": 141, "username": "kisslifeman", "id": "1565754492682997763"}, {"start": 142, "end": 154, "username": "PuroPlacer5", "id": "1044963779610636288"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/KsEzHYLv35", "expanded_url": "https://twitter.com/Drake16gf/status/1158911088982921216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KsEzHYLv35", "media_key": "3_1158911084927082496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158587661302546432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158911088982921216"], "created_at": "2019-08-07T01:21:49.000Z", "id": "1158911088982921216", "author_id": "920975648696557568", "text": "@AlasterLuis @LuisCircusleon @boy_suicida @Marlon_72431 @Casperlightxxx @simcall72 @luiscastro1478 @Nen2691 @Angel070911 @Mx_Gay @kisslifeman @PuroPlacer5 https://t.co/KsEzHYLv35", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "qme"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9872, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158910981264879616"], "created_at": "2019-08-07T01:21:24.000Z", "id": "1158910981264879616", "author_id": "1158206319033311232", "text": "esquadr\u00e3o suicida na netflix \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JPSibillaT", "id": "113069158"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/cilQ9qefrn", "expanded_url": "https://twitter.com/JPSibillaT/status/1158910613730410496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cilQ9qefrn", "media_key": "3_1158910608906919936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158910613730410496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158910946141790208"], "created_at": "2019-08-07T01:21:15.000Z", "id": "1158910946141790208", "author_id": "730595905875775488", "text": "RT @JPSibillaT: \u201cYa no estar\u00e1 preso\u201d \n\n*Se suicida en su celda* https://t.co/cilQ9qefrn", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158910933252608001"], "created_at": "2019-08-07T01:21:12.000Z", "id": "1158910933252608001", "author_id": "141070359", "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.4845, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9863, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158910885009797120"], "created_at": "2019-08-07T01:21:01.000Z", "id": "1158910885009797120", "author_id": "2203778868", "text": "tem esquadr\u00e3o suicida agr no cat\u00e1logo da netflix e eu vou me acabar assistindo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158852090611011584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 111, "probability": 0.2998, "type": "Organization", "normalized_text": "Haya"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ApI1ui3gHN", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1158852090611011584", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158910842898960385"], "created_at": "2019-08-07T01:20:51.000Z", "id": "1158910842898960385", "author_id": "2717693197", "text": "\u00a1Huy!\n\u00a1Nooooooo!\n\u00a1Tragedia!\n\u00a1Pobres diablos!\nCon  el cachalote suicida terminaron de sepultar al partido de Haya.\nNo quieren soltar la teta porque saben que nunca m\u00e1s van a recibir nada.\nQue rechacen lo que les de la gana, a nadie le importa. https://t.co/ApI1ui3gHN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/M91r9VNAOe", "expanded_url": "https://curiouscat.me/ana_lopess_/post/950697352?t=1565140841", "display_url": "curiouscat.me/ana_lopess_/po\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158910801891270656"], "created_at": "2019-08-07T01:20:41.000Z", "id": "1158910801891270656", "author_id": "1941926557", "text": "Voc\u00ea matou o meu signo \u2014 se voc\u00ea tem um signo ruim n\u00e3o \u00e9 minha culpa KKKKK brincadeira https://t.co/M91r9VNAOe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5809, "type": "Person", "normalized_text": "iris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158910662032199680"], "created_at": "2019-08-07T01:20:08.000Z", "id": "1158910662032199680", "author_id": "2970590159", "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida com a iris", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/cilQ9qefrn", "expanded_url": "https://twitter.com/JPSibillaT/status/1158910613730410496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cilQ9qefrn", "media_key": "3_1158910608906919936"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158910613730410496"], "created_at": "2019-08-07T01:19:56.000Z", "id": "1158910613730410496", "author_id": "113069158", "text": "\u201cYa no estar\u00e1 preso\u201d \n\n*Se suicida en su celda* https://t.co/cilQ9qefrn", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4488348916", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TH1NKorDIE", "id": "4488348916"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "IdiotMinstrel", "id": "741592229442146304"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158902969955508225"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158910578209042432"], "created_at": "2019-08-07T01:19:48.000Z", "id": "1158910578209042432", "author_id": "4567792768", "text": "@TH1NKorDIE @IdiotMinstrel @matteosalvinimi Giusto,ma il PD non aveva conflitti d'interesse,non l'ha fatto solo per istinto suicida. Possiamo dire invece che Salvini, noto frequentatore di Casapound,nonch\u00e9 citazionista fascista con coazione a ripetere, ha un conflitto d'interessi su questo punto?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/DKoq6deQRo", "expanded_url": "http://venoticia.com/2019/08/06/sicopata-mata-a-3-familiares-ancianos-a-balazos-quema-su-casa-y-se-suicida/", "display_url": "venoticia.com/2019/08/06/sic\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qiqIpS1eDE", "expanded_url": "https://twitter.com/ve_noticia/status/1158910574253813761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qiqIpS1eDE", "media_key": "3_1158910572555100160"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158910574253813761"], "created_at": "2019-08-07T01:19:47.000Z", "id": "1158910574253813761", "author_id": "1001671838072786945", "text": "Sic\u00f3pata mata a 3 familiares ancianos a balazos, quema su casa y se\u00a0suicida https://t.co/DKoq6deQRo https://t.co/qiqIpS1eDE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "118069790", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "XiomaryUrbaez", "id": "118069790"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158800457264979969"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158910529269714944"], "created_at": "2019-08-07T01:19:36.000Z", "id": "1158910529269714944", "author_id": "70000532", "text": "@XiomaryUrbaez \u00bfQui\u00e9n es \u00e9se personaje? \u00bfde d\u00f3nde sali\u00f3? \u00bf otra secta suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.3782, "type": "Other", "normalized_text": "kongreso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158877669565616129"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158910494314573824"], "created_at": "2019-08-07T01:19:28.000Z", "id": "1158910494314573824", "author_id": "1470924104", "text": "RT @Salomes32455: V\u00ed a un @JorgeDCG p\u00e1lido, desencajado, acabado y muy muy preocupado en una entrevista en el kongreso. Qu\u00e9 tanto miedo pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "49234818", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Leo_vega", "id": "49234818"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "quecarajoos", "id": "1498854485749288963"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158076439532593152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158910483921100803"], "created_at": "2019-08-07T01:19:25.000Z", "id": "1158910483921100803", "author_id": "1059366805", "text": "@Leo_vega @QueCarajoos * el sonidista se suicida *", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.8423, "type": "Organization", "normalized_text": "Net"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158910428367523840"], "created_at": "2019-08-07T01:19:12.000Z", "id": "1158910428367523840", "author_id": "776938968722055170", "text": "At\u00e9 esquadr\u00e3o suicida t\u00e1 na Net kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2190769222", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Pskourtsis", "id": "2190769222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158909798546640896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158910171474739201"], "created_at": "2019-08-07T01:18:11.000Z", "id": "1158910171474739201", "author_id": "3614923337", "text": "@Pskourtsis A MELHOR COISA DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA \u00c9 A TRILHA SONORA MERMAO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158800196400287744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.7929, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 21, "end": 28, "probability": 0.8136, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/xbS7Avs4eX", "expanded_url": "https://twitter.com/dcc_brasil/status/1158800196400287744", "display_url": "twitter.com/dcc_brasil/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158910150452887553"], "created_at": "2019-08-07T01:18:06.000Z", "id": "1158910150452887553", "author_id": "889010560699949056", "text": "Ela espeva Batman vs Superman vai receber Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/xbS7Avs4eX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158910072392753152"], "created_at": "2019-08-07T01:17:47.000Z", "id": "1158910072392753152", "author_id": "23998941", "text": "o cara que tinha tentado fugir de mulher foi encontrado morte. Disseram que se enforcou com o len\u00e7ol. Que historinha n\u00e9 ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.4958, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9857, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158909989198671872"], "created_at": "2019-08-07T01:17:27.000Z", "id": "1158909989198671872", "author_id": "1093787816", "text": "muito feliz pq esquadr\u00e3o suicida esta na netflix vou assistir dnv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158886511640809473"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/qQF5MYMzJN", "expanded_url": "https://twitter.com/SergioChouza/status/1158886511640809473", "display_url": "twitter.com/SergioChouza/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158909965567836160"], "created_at": "2019-08-07T01:17:21.000Z", "id": "1158909965567836160", "author_id": "341154704", "text": "Y despu\u00e9s decime que quer\u00e9s que gane Macri.\nPor Dios, qu\u00e9 vocaci\u00f3n suicida tienen muchos votantes... https://t.co/qQF5MYMzJN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1120300927", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "MarthaChavezC", "id": "240551153"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158893326717915136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158909952808894470"], "created_at": "2019-08-07T01:17:18.000Z", "id": "1158909952808894470", "author_id": "1110328121134321669", "text": "@Vponce64 @MarthaChavezC @elcomercio_peru @elmontonero_pe Falso de toda falsedad jajaja as\u00ed dec\u00eda tu patron suicida AG.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9312, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158909791026257920"], "created_at": "2019-08-07T01:16:40.000Z", "id": "1158909791026257920", "author_id": "1033150617529802752", "text": "ESCUADRON SUICIDA ESTA EN NETFLIX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1020564114035433473", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 35, "tag": "KCAMexico"}, {"start": 36, "end": 60, "tag": "MiMaridoTieneMasFamilia"}, {"start": 61, "end": 70, "tag": "Aristemo"}, {"start": 71, "end": 86, "tag": "JoaquinBondoni"}, {"start": 87, "end": 100, "tag": "EmilioOsorio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158879089442185216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158909618984108032"], "created_at": "2019-08-07T01:15:59.000Z", "id": "1158909618984108032", "author_id": "1052109612227342336", "text": "@AristemoFans C suicida\n\n#KCAMexico #MiMaridoTieneMasFamilia #Aristemo #JoaquinBondoni #EmilioOsorio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158909571282472961"], "created_at": "2019-08-07T01:15:47.000Z", "id": "1158909571282472961", "author_id": "322256263", "text": "Nada como llegar a casita, comer pizza y acostarse a ver escuadr\u00f3n suicida. \ud83d\udc4c\ud83c\udffc\u263a\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.4644, "type": "Other", "normalized_text": "HOLOCAUSTO"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/lN8znmOUKW", "expanded_url": "https://www.facebook.com/Jokafi/posts/10215287038432096", "display_url": "facebook.com/Jokafi/posts/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158909323990503424"], "created_at": "2019-08-07T01:14:48.000Z", "id": "1158909323990503424", "author_id": "2966140240", "text": "PORQUE TANTO SE FALA DO HOLOCAUSTO E T\u00c3O POUCO DESTE CRIME QUE MATOU MILH\u00d5ES, GERA\u00c7\u00d5ES INTEIRAS... https://t.co/lN8znmOUKW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.3782, "type": "Other", "normalized_text": "kongreso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158877669565616129"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158909122592628736"], "created_at": "2019-08-07T01:14:00.000Z", "id": "1158909122592628736", "author_id": "926088152246312960", "text": "RT @Salomes32455: V\u00ed a un @JorgeDCG p\u00e1lido, desencajado, acabado y muy muy preocupado en una entrevista en el kongreso. Qu\u00e9 tanto miedo pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1126957730202312704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "danger_k9", "id": "1126957730202312704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158908555753336832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158908927804919808"], "created_at": "2019-08-07T01:13:14.000Z", "id": "1158908927804919808", "author_id": "882352783931957248", "text": "@danger_k9 seguro que si se suicida es por tener una mierda de padre como t\u00fa, yo si fuera familiar tuyo tambi\u00e9n tendr\u00eda depresi\u00f3n, que puto asco das ug", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Rosario"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Sinaloa"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/u4ZcgJaPQY", "expanded_url": "http://ow.ly/Ovsv30pjeuZ", "display_url": "ow.ly/Ovsv30pjeuZ"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Asesina"}, {"start": 17, "end": 24, "tag": "pareja"}, {"start": 36, "end": 44, "tag": "suicida"}, {"start": 67, "end": 75, "tag": "Rosario"}, {"start": 77, "end": 85, "tag": "Sinaloa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158908701245358081"], "created_at": "2019-08-07T01:12:20.000Z", "id": "1158908701245358081", "author_id": "359619136", "text": "#Asesina a su ex #pareja y luego se #suicida, dentro de f\u00e1brica en #Rosario, #Sinaloa https://t.co/u4ZcgJaPQY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/33PGxWRKRC", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158908415684595713"], "created_at": "2019-08-07T01:11:12.000Z", "id": "1158908415684595713", "author_id": "277248352", "text": "s\u00f3 o cheiro de morte e pinho sol\num preso se enforcou com o len\u00e7ol https://t.co/33PGxWRKRC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LuisExMachina", "id": "9952252"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 95, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo del Toro"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158883132847747073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158908199019384832"], "created_at": "2019-08-07T01:10:20.000Z", "id": "1158908199019384832", "author_id": "220262570", "text": "RT @LuisExMachina: Hay que ser muy idiota o muy suicida para tirarle mierda a Guillermo del Toro en twitter.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "103704608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "psolnacamara", "id": "52178556"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.7983, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158882486820245510"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158908194485362693"], "created_at": "2019-08-07T01:10:19.000Z", "id": "1158908194485362693", "author_id": "409528195", "text": "@taliriapetrone @psolnacamara Eu darei uma for\u00e7a a voc\u00ea e toda sua \"trupe\", gritarei quem matou Marielle, gritarei mula livre, gritarei foi g\u00f3pi, se todos voc\u00eas abrirem m\u00e3o de suas aposentadorias especiais e regalias.\nE a\u00ed, quer ganhar um apoiador???!!!\nSe n\u00e3o. Ent\u00e3o p\u00e1ra de colocar o pobre como escudo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "53054965", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marciodolzan", "id": "53054965"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 156, "probability": 0.5452, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158720021922746369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158908141444194305"], "created_at": "2019-08-07T01:10:07.000Z", "id": "1158908141444194305", "author_id": "1112078321498640389", "text": "@marciodolzan Triste de as forma... se se enforcou se se matou... o ser humano \u00e9 um ser q n\u00e3o pode ser tratado como lixo... mesmo q ele trate os outros. Deus salve nosso povo...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.5713, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158907956605411328"], "created_at": "2019-08-07T01:09:22.000Z", "id": "1158907956605411328", "author_id": "981065641183543296", "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida, j\u00e1 perdi as contas de quantas vezes vi esse filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1120300927", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158905581723357185"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158907746928013312"], "created_at": "2019-08-07T01:08:32.000Z", "id": "1158907746928013312", "author_id": "245645102", "text": "@Vponce64 @IDL_R @elmontonero_pe Seguir\u00e1n el ejemplo del supuesto suicida AGggg? \nFaltan los periodistas de todos los medios.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2208035673", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dcustudios", "id": "2208035673"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 31, "probability": 0.7122, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida de"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158907298833752065"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158907607354093569"], "created_at": "2019-08-07T01:07:59.000Z", "id": "1158907607354093569", "author_id": "1112116230268350464", "text": "@dcustudios Esquadr\u00e3o Suicida de 2016 totalmente imemoravel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158801683327148033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158907527016452097"], "created_at": "2019-08-07T01:07:40.000Z", "id": "1158907527016452097", "author_id": "948562185755783168", "text": "RT @dcucomics: Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "40240813", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MauricioRicardo", "id": "40240813"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "TeamYouTube", "id": "3031071234"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9602, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.6338, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.9903, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.6545, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158906590264737792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158907514286727170"], "created_at": "2019-08-07T01:07:37.000Z", "id": "1158907514286727170", "author_id": "1086767897815515136", "text": "@MauricioRicardo @TeamYouTube Mas vc j\u00e1 perdeu a monetiza\u00e7\u00e3o?? Se botar o rob\u00f4 do YouTube no STF em uma semana ele prende todos os corruptos do Brasil, acha o dedinho do Lula e quem matou Celso Daniel.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ABC760AM", "id": "722435797450776577"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 106, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Claudino da Silva"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 20, "tag": "Mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158807451178868737"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158907512973910016"], "created_at": "2019-08-07T01:07:37.000Z", "id": "1158907512973910016", "author_id": "1641997646", "text": "RT @ABC760AM: #Mundo \ud83c\udf0e| Se suicida el preso que intent\u00f3 fugarse disfrazado de su hija \ud83d\ude2e\n\n-Claudino da Silva, acusado por narcotr\u00e1fico hab\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158907343700156417"], "created_at": "2019-08-07T01:06:56.000Z", "id": "1158907343700156417", "author_id": "982437736719187969", "text": "a id\u00e9ia de c\u00e1rcere \u00e9 t\u00e3o cruel q qndo as pessoas que s\u00e3o colocadas nesse sistema assassino, quando n\u00e3o conseguem escapar, se matam.\nperder sua liberdade como ser humano \u00e9 assustador e enlouquecedor\n\nisso, se a gente pode realmente dizer que ele se matou, pol\u00edcia nunca \u00e9 confi\u00e1vel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "prettygirl50kg", "id": "891440181814984704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1154120834035998720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158907325144588288"], "created_at": "2019-08-07T01:06:52.000Z", "id": "1158907325144588288", "author_id": "1104744938560983042", "text": "RT @prettygirl50kg: triste \ngorda\ndesempregada \ndoente\nfeia\nsuicida\nt\u00f3xica \ne sem amigas", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5182, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9907, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158907293779582976"], "created_at": "2019-08-07T01:06:44.000Z", "id": "1158907293779582976", "author_id": "1127766742422499328", "text": "Escuadron suicida en netflix \ud83d\ude06nose vo fi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158907269180010499"], "created_at": "2019-08-07T01:06:39.000Z", "id": "1158907269180010499", "author_id": "3494280556", "text": "Minha tia enviou um video aqui de um casal de ca\u00e7adores se vangloriando com um leao q mataram, ai chegou outro leao e matou os dois kkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158907187428757504"], "created_at": "2019-08-07T01:06:19.000Z", "id": "1158907187428757504", "author_id": "910076029468897280", "text": "Nossa o detento q tentou fugir disfar\u00e7ado de mulher diz q se matou na pris\u00e3o \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 162, "end": 164, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158907128096206848"], "created_at": "2019-08-07T01:06:05.000Z", "id": "1158907128096206848", "author_id": "1099259770115100673", "text": "USA sera una gran nacion si sigue al gobierno de Argentina  .....seran sabias palabras o no ?  Me viene la duda  a ja jaaa ja jahh jahh \nEs buen chiste no? \nY si USA fuera suicida ? \nEso si que no lo pense !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9523, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158907045090865153"], "created_at": "2019-08-07T01:05:45.000Z", "id": "1158907045090865153", "author_id": "1023323381440110592", "text": "esquadr\u00e3o suicida na Netflix=tudo pra mim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2902201437", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158900437589876739"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158907017408503808"], "created_at": "2019-08-07T01:05:39.000Z", "id": "1158907017408503808", "author_id": "913999061191155713", "text": "@bbernardisara vai se fude me matou ridicula", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "52387663", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Comunardo", "id": "52387663"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "FartFromAmerika", "id": "4818612196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158401230621880321"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158906914526388226"], "created_at": "2019-08-07T01:05:14.000Z", "id": "1158906914526388226", "author_id": "1007175963791241217", "text": "@Comunardo @FartFromAmerika Posto che se c\u2019\u00e8 qualcosa da distruggere lo dovete anche a noi da 2019 anni, concordo nel dire che ora ci sia una deriva suicida o meglio destabilizzante perch\u00e9 non posso credere che la scelta non sia deliberata. La genesi storica dell\u2019infiltrazione non mi \u00e8 chiara.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "Jhonney2020", "id": "193843258"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/BIoDIIsNmA", "expanded_url": "https://twitter.com/Jhonney2020/status/1158722363900551168", "display_url": "twitter.com/Jhonney2020/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158906778106630145"], "created_at": "2019-08-07T01:04:42.000Z", "id": "1158906778106630145", "author_id": "893562512037294081", "text": "Qui\u00e9n va a ser? @Jhonney2020,\nEl suicida Alan Garc\u00eda, pues!! https://t.co/BIoDIIsNmA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 69, "probability": 0.7071, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael \""}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.3799, "type": "Person", "normalized_text": "Chacho"}, {"start": 127, "end": 139, "probability": 0.694, "type": "Person", "normalized_text": "Hidalgo P\u00e9rez"}, {"start": 153, "end": 172, "probability": 0.7128, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos Valdivia"}, {"start": 175, "end": 186, "probability": 0.3386, "type": "Other", "normalized_text": "El Montonero"}, {"start": 192, "end": 206, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "Arturo Valverde"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/R4URwWzjvM", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/politica/jorge-barata-ricardo-boleira-revelan-nombres-periodistas-odebrecht-pago-asesorias-ecpm-noticia-662670", "display_url": "elcomercio.pe/politica/jorge\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158906748947849216"], "created_at": "2019-08-07T01:04:35.000Z", "id": "1158906748947849216", "author_id": "1465219008", "text": "Barata revel\u00f3 pagos a periodistas y columnistas:\n- V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce, \"Magneto\" (viuda del ladr\u00f3n suicida)\n- Rafael \"Chacho\" Hidalgo P\u00e9rez (Expreso)\n- Juan Carlos Valdivia (El Montonero)\n-  Arturo Valverde Pastor (aprista)\nPronto m\u00e1s ratas.... https://t.co/R4URwWzjvM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158905137534050304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.8686, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/2ofVLCknq0", "expanded_url": "https://twitter.com/dcc_brasil/status/1158905137534050304", "display_url": "twitter.com/dcc_brasil/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158906635957481473"], "created_at": "2019-08-07T01:04:08.000Z", "id": "1158906635957481473", "author_id": "1158442087542661121", "text": "esse novo Esquadr\u00e3o Suicida vai surrar sem d\u00f3 o de 2016 https://t.co/2ofVLCknq0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "69738655", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "faraiwe", "id": "69738655"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158899637434105856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158906622367977474"], "created_at": "2019-08-07T01:04:04.000Z", "id": "1158906622367977474", "author_id": "109027813", "text": "@faraiwe Mas esse com len\u00e7ol na cadeia era muito popular nos anos 60, 70...\nE o dos 4 tiros na nuca geralmente acontece antes da pris\u00e3o, bem comum tamb\u00e9m, aqui chamam de \"auto de resist\u00eancia\", ou seja, o \"suicida\" estava atentando contra a vida do policial", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2486342486", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LaryRodrigues_R", "id": "2486342486"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "NOMEDEUSUAR1O0", "id": "1216100411188416515"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "rafaela_mrocha", "id": "3932886844"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "1995natel", "id": "3439352099"}, {"start": 88, "end": 103, "username": "diogoliveira_s", "id": "1080666696325705728"}, {"start": 116, "end": 128, "username": "Uber_Brasil", "id": "459491875"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157854369020334081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158906448849620994"], "created_at": "2019-08-07T01:03:23.000Z", "id": "1158906448849620994", "author_id": "3320229712", "text": "@LaryRodrigues_R @NOMEDEUSUAR1O0 @rafaela_mrocha @1995natel @hugoraf_barbosa @athleryen @diogoliveira_s @duuda_rmlh @Uber_Brasil Seguran\u00e7as tbm fazem testes psicol\u00f3gicos para ter armas e mesmo assim existem v\u00e1rios casos na empresa em que trabalho de seguran\u00e7a que se matou ou matou algum colega de trabalho. \ud83d\udc81\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "los_aristemos", "id": "1097550503846834177"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9146, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "MiMar"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 132, "tag": "KCAMexico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158858673474691073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158906403194621952"], "created_at": "2019-08-07T01:03:12.000Z", "id": "1158906403194621952", "author_id": "972869038278893573", "text": "RT @adysxtemo: @los_aristemos A ver haznos un reto tipo \"el reto suicida\" y nos avientas una escena eliminada, qlo si no\n\n#KCAMexico #MiMar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "905198884741402625", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Derker_Bluer", "id": "1504146386778001411"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7952, "type": "Other", "normalized_text": "DSM-5"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158102659972419586"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158906221279289344"], "created_at": "2019-08-07T01:02:29.000Z", "id": "1158906221279289344", "author_id": "190086882", "text": "@Derker_Bluer La depresi\u00f3n tiene varios criterios seg\u00fan el DSM-5 algunos son apat\u00eda, falta o aumento de apetito, dejar de disfrutar cosas que disfrutabas antes, hipersomnia o insomnio, ideacion suicida entre otros, no digas burradas nomas por convivir o ganar likes \ud83d\ude09", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3165959921", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lga_bh", "id": "3165959921"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158833998409457664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158906159786614785"], "created_at": "2019-08-07T01:02:14.000Z", "id": "1158906159786614785", "author_id": "4765339704", "text": "@lga_bh \u00c9 que a \"INJUSTI\u00c7A\" entendeu que ela s\u00f3 esquartejou mas n\u00e3o matou... \n\nSeria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158906140169834498"], "created_at": "2019-08-07T01:02:09.000Z", "id": "1158906140169834498", "author_id": "4246680623", "text": "gente passada q aquele ladrao q se vestiu de mulher se matou ontem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/2tYos1bZpU", "expanded_url": "https://twitter.com/ItzelVicente_/status/1158906096196575232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2tYos1bZpU", "media_key": "16_1158906085069082624"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158906096196575232"], "created_at": "2019-08-07T01:01:59.000Z", "id": "1158906096196575232", "author_id": "2826553818", "text": "\u00a1Netflix ya tiene escuadr\u00f3n suicida! https://t.co/2tYos1bZpU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1048812378803122177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jota48077497", "id": "1048812378803122177"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}, {"start": 33, "end": 39, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158905335563870209"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158906094065979393"], "created_at": "2019-08-07T01:01:58.000Z", "id": "1158906094065979393", "author_id": "217815257", "text": "@Jota48077497 @Vponce64 @yturbe_ @IDL_R @elmontonero_pe Falta la del suicida o de la Japonesa narcotraficante. Vamos puedes hacerlo mejor, para eso te pagan.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.6145, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158906006409289731"], "created_at": "2019-08-07T01:01:38.000Z", "id": "1158906006409289731", "author_id": "1078458679328952320", "text": "Hoje o Gabriel me pediu pra olhares esquadr\u00e3o suicida, eu como quase n\u00e3o sou f\u00e3, estamos assistindo, que filme foda \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6592, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158905988713463810"], "created_at": "2019-08-07T01:01:33.000Z", "id": "1158905988713463810", "author_id": "4840517933", "text": "esquadr\u00e3o suicida tinha tudo pra ser um filme pica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1025343238536929282", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Criminoso234", "id": "1054102890569195521"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "ferportocrf", "id": "3288393761"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "brazbruno", "id": "56465952"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "roddunshee", "id": "197466136"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9813, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158905418233589760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158905820819742721"], "created_at": "2019-08-07T01:00:53.000Z", "id": "1158905820819742721", "author_id": "1025343238536929282", "text": "@Criminoso234 @ferportocrf @brazbruno @roddunshee Pela renda q os garotos traziam a eles. Dizer q o Flamengo matou os meninos e q se recusa a pagar pode ser por dois motivos: ignor\u00e2ncia ou falta de car\u00e1ter, e eu realmente espero q o seu caso seja apenas de falta de informa\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "los_aristemos", "id": "1097550503846834177"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9146, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "MiMar"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 132, "tag": "KCAMexico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158858673474691073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158905789341478915"], "created_at": "2019-08-07T01:00:46.000Z", "id": "1158905789341478915", "author_id": "1670873646", "text": "RT @adysxtemo: @los_aristemos A ver haznos un reto tipo \"el reto suicida\" y nos avientas una escena eliminada, qlo si no\n\n#KCAMexico #MiMar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 151, "end": 160, "username": "portalR7", "id": "65473559"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/2dELG2KZkF", "expanded_url": "http://r7.com/OodG", "display_url": "r7.com/OodG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158905775517065218"], "created_at": "2019-08-07T01:00:42.000Z", "id": "1158905775517065218", "author_id": "912347512320733187", "text": "ESTAVA NO ISOLAMENTO.\nDIZEM QUE SE ENFORCOU COM UM LEN\u00c7OL.\n\nDetento que usou m\u00e1scara de mulher \u00e9 encontrado morto em cela\u00a0 https://t.co/2dELG2KZkF via @portalr7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7295, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.688, "type": "Person", "normalized_text": "Andy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158905713583886336"], "created_at": "2019-08-07T01:00:28.000Z", "id": "1158905713583886336", "author_id": "2310818792", "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida e lembrando que fui no cinema com a Andy assistir e eu era t\u00e3o f\u00e3 que at\u00e9 camisa eu comprei kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Claudino da Silva"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.8453, "type": "Person", "normalized_text": "Baixinho"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.6662, "type": "Person", "normalized_text": "La\u00e9rcio"}, {"start": 136, "end": 150, "probability": 0.5505, "type": "Person", "normalized_text": "Costa Pelegrino"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/dfcAOCi4gc", "expanded_url": "https://www.contrareplica.mx/nota-Se-suicida-narco-brasileno-que-antes-intento-escapar-disfrazado-de-mujer-20196812", "display_url": "contrareplica.mx/nota-Se-suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrareplica.mx/nota-Se-suicida-narco-brasileno-que-antes-intento-escapar-disfrazado-de-mujer-20196812"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158905598529769472"], "created_at": "2019-08-07T01:00:00.000Z", "id": "1158905598529769472", "author_id": "1042498579909107712", "text": "Claudino da Silva, narcotraficante brasile\u00f1o con el alias de Baixinho, se suicid\u00f3 en su celda de aislamiento en la c\u00e1rcel de La\u00e9rcio da Costa Pelegrino, despu\u00e9s de su intento de fuga con una m\u00e1scara de silicona y vestido de mujer.  https://t.co/dfcAOCi4gc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158905565940260864"], "created_at": "2019-08-07T00:59:53.000Z", "id": "1158905565940260864", "author_id": "1161353167", "text": "At\u00e9 que gostei de esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Hentay Gardel", "id": "214152185", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 403, "tweet_count": 40618, "listed_count": 10}, "username": "Hentaysito"}, {"verified": false, "name": "ricardinho", "id": "71235941", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 1717, "tweet_count": 69392, "listed_count": 6}, "username": "ricardosnoopy"}, {"verified": false, "name": "Magnum P.I, o Jacobino.", "id": "2469589495", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 571, "tweet_count": 23603, "listed_count": 2}, "username": "bigodedocomissa"}, {"verified": false, "name": "\u200eleal", "id": "835147014769889280", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1296, "tweet_count": 51345, "listed_count": 1}, "location": "Pilastra 38, Maraca", "username": "crfleall"}, {"verified": false, "name": "Juliana \ud83e\udd38\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "874688884663361536", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 984, "tweet_count": 16512, "listed_count": 0}, "username": "ju_luciana18"}, {"verified": false, "name": "MATY CON Y \ud83c\uddf6\ud83c\udde6", "id": "2889178029", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1308, "tweet_count": 81573, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "McCastignani"}, {"verified": false, "name": "memel", "id": "938058117614579712", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 596, "tweet_count": 82391, "listed_count": 29}, "location": "park jinyoung", "username": "woodziny"}, {"verified": false, "name": "Jun", "id": "917068290492596225", "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 1533, "tweet_count": 31471, "listed_count": 5}, "username": "BBusan97"}, {"verified": false, "name": "NEITAN", "id": "1090280270673121280", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 595, "tweet_count": 29511, "listed_count": 0}, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "anittavamax"}, {"verified": false, "name": "POPTime", "id": "918197046871502849", "public_metrics": {"followers_count": 234223, "following_count": 6689, "tweet_count": 26659, "listed_count": 473}, "location": "Brasil", "username": "siteptbr"}, {"verified": false, "name": "Karen", "id": "350267118", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 586, "tweet_count": 12270, "listed_count": 1}, "username": "KaCristina16"}, {"verified": false, "name": "Kali \ud83c\udf3b", "id": "772206464228352000", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 452, "tweet_count": 20928, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "username": "soaresz_1"}, {"verified": false, "name": "Tarrasque \ud83d\udc2e", "id": "1002388158196191234", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 37, "tweet_count": 2575, "listed_count": 0}, "location": "spain without the s", "username": "IllumiNatyS2"}, {"verified": false, "name": "Jadiyi Lezcano", "id": "3421458465", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 231, "tweet_count": 6820, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "JadiyiL"}, {"verified": false, "name": "...Svetliza", "id": "228716341", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 524, "tweet_count": 5632, "listed_count": 1}, "location": "Asunci\u00f3n-PY", "username": "JborgiS"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf2c\ud835\udcd4\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf4\ud835\udcea", "id": "3427333119", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 213, "tweet_count": 7962, "listed_count": 0}, "username": "erikadenxsse"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf19", "id": "1051782796878974978", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 263, "tweet_count": 9841, "listed_count": 0}, "username": "Alelunna17"}, {"verified": false, "name": "Pablo. \ud83d\ude09", "id": "3908249595", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 2150, "tweet_count": 46649, "listed_count": 1}, "location": "Lima Metropolitana. ", "username": "Atuspariano_18"}, {"verified": false, "name": "Arturo Valverde", "id": "809153510", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 1455, "tweet_count": 12905, "listed_count": 15}, "location": "Lima, Peru", "username": "ArturoValverdeP"}, {"verified": false, "name": "maxxi", "id": "138910042", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 628, "tweet_count": 22022, "listed_count": 3}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "nosoyyo__sosvos"}, {"verified": false, "name": "\u029f\u1d07\u1d0f", "id": "69178592", "public_metrics": {"followers_count": 2664, "following_count": 2392, "tweet_count": 53576, "listed_count": 29}, "location": "Medio Oeste", "username": "LeonelChiquito"}, {"verified": false, "name": "MICHE", "id": "1466010044", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 934, "tweet_count": 29378, "listed_count": 100}, "location": "Matur\u00edn, Venezuela.", "username": "Michecu"}, {"verified": false, "name": "AoorusTV", "id": "1154564194802552832", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 254, "tweet_count": 2797, "listed_count": 0}, "location": "perdido por ai", "username": "Lusca1911"}, {"verified": false, "name": "juuly", "id": "1146670700", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 77, "tweet_count": 99778, "listed_count": 9}, "username": "winterguesnett"}, {"verified": false, "name": "dary \u00b9\u00b3", "id": "715226276685037568", "public_metrics": {"followers_count": 2881, "following_count": 2036, "tweet_count": 31231, "listed_count": 3}, "location": "13.01.2017", "username": "putachique"}, {"verified": true, "name": "QG da Anitta", "id": "1390522754", "public_metrics": {"followers_count": 129531, "following_count": 425, "tweet_count": 61945, "listed_count": 137}, "location": "fc@anittaoficial.com", "username": "QGdaAnitta"}, {"verified": false, "name": "Nayeli \ud83e\udd8b", "id": "1917362244", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 546, "tweet_count": 44269, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e9xico", "username": "nayeli_theclown"}, {"verified": false, "name": "addy\u2022", "id": "1136454424761589760", "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 823, "tweet_count": 81131, "listed_count": 13}, "location": "Toluca, M\u00e9xico", "username": "yoongiluarr"}, {"verified": false, "name": "Ronaldcasth", "id": "1074476042398650368", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 113, "tweet_count": 28970, "listed_count": 0}, "username": "ronaldcasth"}, {"verified": false, "name": "\u0648\u064a\u0644\u062f\u0631", "id": "869227928390950912", "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 4632, "tweet_count": 80545, "listed_count": 1}, "location": "Tangamandapio", "username": "Wilder_TnT"}, {"verified": false, "name": "\u2113ilith \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "863887880879558657", "public_metrics": {"followers_count": 2226, "following_count": 754, "tweet_count": 36941, "listed_count": 0}, "location": "maior da america latina ", "username": "lorrisaml7"}, {"verified": false, "name": "\u30de\u30c3\u30bf\u30f3", "id": "2187663048", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 927, "tweet_count": 9490, "listed_count": 3}, "location": "\u65e5\u672c\u3000\u9752\u68ee\u770c", "username": "pfid1125"}, {"verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo"}, {"verified": false, "name": "julai", "id": "130015637", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 1187, "tweet_count": 43577, "listed_count": 7}, "location": "Santos", "username": "justrawberry"}, {"verified": false, "name": "Maicon K\u00fcster de 2013", "id": "1158259824745955330", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 393, "tweet_count": 208, "listed_count": 1}, "username": "2013Kuster"}, {"verified": false, "name": "Marco Alva Hurtado", "id": "1023040541456523264", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 78, "tweet_count": 474, "listed_count": 0}, "username": "MarcoAlvaHurta1"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd9a\ud835\udd98 \u2122", "id": "804193796665774080", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 399, "tweet_count": 16448, "listed_count": 0}, "location": "Em algum lugar da BS", "username": "Matheus_Ursoo"}, {"verified": false, "name": "gabriel", "id": "928606584648949761", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 290, "tweet_count": 56682, "listed_count": 1}, "location": "ele/d\u2019Ela", "username": "curylindo"}, {"verified": true, "name": "CBN Rio", "id": "17473827", "public_metrics": {"followers_count": 643553, "following_count": 96, "tweet_count": 53578, "listed_count": 1525}, "location": "Brasil", "username": "cbnrio"}, {"verified": false, "name": "Clicka Gtz", "id": "975383778439909376", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 5001, "tweet_count": 147288, "listed_count": 2}, "location": "aqui", "username": "ClickaGutierrez"}, {"verified": true, "name": "La Silla Rota", "id": "152358615", "public_metrics": {"followers_count": 480352, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996693, "listed_count": 3704}, "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "username": "lasillarota"}, {"verified": false, "name": "sparckle", "id": "1333431276", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 80, "tweet_count": 20009, "listed_count": 9}, "username": "pamshz"}, {"verified": true, "name": "La Rep\u00fablica", "id": "66746614", "public_metrics": {"followers_count": 2823065, "following_count": 876, "tweet_count": 711378, "listed_count": 5390}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "larepublica_pe"}, {"verified": false, "name": "Bibi\ud83d\udc4d", "id": "1085944892768038912", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 192, "tweet_count": 25108, "listed_count": 1}, "location": "naaah ", "username": "stupID_bibi"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc06\ud835\udc21\ud835\udc28\ud835\udc2c\ud835\udc2d\u2077 | in the box", "id": "958512756365447168", "public_metrics": {"followers_count": 2850, "following_count": 2200, "tweet_count": 16886, "listed_count": 8}, "location": "book stan - only army - ot7", "username": "Ghooost_fa"}, {"verified": false, "name": "G.\ud83e\udd81", "id": "4364718615", "public_metrics": {"followers_count": 4953, "following_count": 3493, "tweet_count": 55636, "listed_count": 1}, "location": " Cpx Do Anaia - S\u00e3o Gon\u00e7alo ", "username": "g_dubom"}, {"verified": false, "name": "Dar\u00edo Hurtado", "id": "1353264535", "public_metrics": {"followers_count": 1975, "following_count": 378, "tweet_count": 63733, "listed_count": 11}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "ApacheDHC"}, {"verified": false, "name": "Pedro Yaranga", "id": "84660643", "public_metrics": {"followers_count": 15340, "following_count": 1927, "tweet_count": 7713, "listed_count": 94}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "Pedro_vrae"}, {"verified": false, "name": "Joaco", "id": "2838768484", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 382, "tweet_count": 6622, "listed_count": 1}, "location": "San Miguel, Argentina", "username": "JoakoSiver"}, {"verified": false, "name": "zai", "id": "859156731087249410", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 296, "tweet_count": 5767, "listed_count": 0}, "location": "San Miguel", "username": "PrZaira"}, {"verified": false, "name": "\u00ad \u00ad \u00ad \u00ad \u00ad \u0f04 \ud835\udc72\ud835\udc9a\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc85 \ud835\udc7b\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc8f\u3002", "id": "1046461221946490880", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 69, "tweet_count": 56101, "listed_count": 9}, "location": " \u3164  \u26a0\ufe0f  \ud835\udde7\ud835\uddea \ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddf2\ud835\uddf9 \ud835\uddf3\ud835\uddf6\ud835\uddf7\ud835\uddee\ud835\uddf1\ud835\uddfc.  \u26a0\ufe0f\u3164\u300e  \ud835\udc0f\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc32\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc2c  \u300f\n\ud835\udc12 \ud835\udfd9\ud835\udfdb\ud835\udfd9\ud835\udfd8\ud835\udfda\ud835\udfd8\u3002\u221e   \ud835\udfda\ud835\udfda\ud835\udfd8\ud835\udfe0\ud835\udfda\ud835\udfd9\u3002\u00a6\u00a6\u3164\ud835\udc11~\ud835\udc0a \ud835\udfda\ud835\udfde\ud835\udfd8\ud835\udfdd\ud835\udfda\ud835\udfd9\u3002", "username": "huntaerhyung"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd9d \ud835\udd2c\ud835\udd2f \ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc27'\ud835\udc2c \ud835\udc1b***. | EN REMODELACI\u00d3N.", "id": "1087801817352888320", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 31, "tweet_count": 3110, "listed_count": 3}, "location": "m\u1972\u0447b\u1971 g\u1971tt\u0131ng h\u0131gh w h\u0131m.", "username": "ecsburn"}, {"verified": false, "name": "henrique", "id": "3587027057", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 1829, "tweet_count": 36403, "listed_count": 1}, "location": "West Orange, NJ", "username": "itsmajortom"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udda4", "id": "2940347499", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 565, "tweet_count": 84118, "listed_count": 14}, "location": "jeno", "username": "starlightljn"}, {"verified": false, "name": "AVAS", "id": "165403611", "public_metrics": {"followers_count": 2606, "following_count": 5007, "tweet_count": 16367, "listed_count": 4}, "location": "CABA", "username": "ariels68"}, {"verified": true, "name": "A24.com", "id": "253176236", "public_metrics": {"followers_count": 765357, "following_count": 1029, "tweet_count": 145224, "listed_count": 1719}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "A24COM"}, {"verified": false, "name": "Fr\u00e1vio! \u00d4TO PATAM\u00c1 \u26ab\ud83d\udd34", "id": "2354072820", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1579, "tweet_count": 15054, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "FakeToba"}, {"verified": false, "name": "Juan Carlos Ferraris\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2849229628", "public_metrics": {"followers_count": 2238, "following_count": 2204, "tweet_count": 48657, "listed_count": 9}, "username": "Speranza201415"}, {"verified": true, "name": "luis novaresio", "id": "135675218", "public_metrics": {"followers_count": 989594, "following_count": 4650, "tweet_count": 86905, "listed_count": 1379}, "username": "luisnovaresio"}, {"verified": false, "name": "Oona \ud83c\udf83\u2728", "id": "350282631", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 395, "tweet_count": 17507, "listed_count": 0}, "location": "Far, Far Away ", "username": "mahou_oona"}, {"verified": false, "name": "heroina do lixo", "id": "500290601", "public_metrics": {"followers_count": 122401, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "location": "Aracaju, Brasil", "username": "heroinadolixo"}, {"verified": false, "name": "Tania Cuevas", "id": "749231677", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 949, "tweet_count": 22984, "listed_count": 0}, "username": "taniacuevas_"}, {"verified": false, "name": "Maria Souza", "id": "1076271594593546242", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 622, "tweet_count": 2824, "listed_count": 2}, "location": "Amazonas, Brasil", "username": "MariaSo33218950"}, {"verified": true, "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "68712576", "public_metrics": {"followers_count": 2818795, "following_count": 609, "tweet_count": 24549, "listed_count": 3312}, "location": "Rio de Janeiro-RJ", "username": "CarlosBolsonaro"}, {"verified": false, "name": "Gabrito \ud83d\ude0e\ud83d\udc4d", "id": "4266658461", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 1308, "tweet_count": 61203, "listed_count": 1}, "location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "GabrielBritozz"}, {"verified": false, "name": "Markana \ud83d\udd70", "id": "2984047228", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 990, "tweet_count": 168500, "listed_count": 7}, "username": "leomarkana"}, {"verified": false, "name": "Cristhian Z. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "3004971767", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 408, "tweet_count": 19131, "listed_count": 0}, "username": "xtian1976faty"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf37 twitch.tv/mizuyong \u2661", "id": "77588718", "public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 2694, "tweet_count": 119406, "listed_count": 16}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "MizuYabai"}, {"verified": false, "name": "Tia Caulifla", "id": "963954127968571392", "public_metrics": {"followers_count": 3802, "following_count": 1138, "tweet_count": 17811, "listed_count": 4}, "location": "Planeta Sadala, Universo 6/SP", "username": "CauliflaDiva"}, {"verified": false, "name": "Pole do Ros\u00e1rio", "id": "1072341923980025856", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 132, "tweet_count": 14121, "listed_count": 0}, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "username": "Polerodrigues"}, {"verified": false, "name": "Andrea D\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764", "id": "180888364", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 546, "tweet_count": 46396, "listed_count": 6}, "location": "Colombia", "username": "anddycaroliina"}, {"verified": false, "name": "Edwin Tovar Ardila", "id": "3142903682", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 388, "tweet_count": 48343, "listed_count": 1}, "username": "EdwinTovarA"}, {"verified": false, "name": "Pa\u00eds Menos Peor \ud83d\udc85", "id": "702690996178575362", "public_metrics": {"followers_count": 93160, "following_count": 1697, "tweet_count": 24182, "listed_count": 64}, "location": "Colombia", "username": "PaisMenosPeor"}, {"verified": false, "name": "val\u0259ntina", "id": "1076909858899800064", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 208, "tweet_count": 2602, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "vvvaleallen"}, {"verified": false, "name": "Dessa \u2728", "id": "217081592", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 565, "tweet_count": 19680, "listed_count": 59}, "location": "Paran\u00e1", "username": "DressaOlliveira"}, {"verified": false, "name": "Malucha Pinto", "id": "242080514", "public_metrics": {"followers_count": 51301, "following_count": 5293, "tweet_count": 51120, "listed_count": 237}, "location": "SANTIAGO DE CHILE", "username": "maluchayallego"}, {"verified": false, "name": "Jose Miguel Arcos", "id": "152354351", "public_metrics": {"followers_count": 6999, "following_count": 119, "tweet_count": 101052, "listed_count": 24}, "location": "santiago - chile", "username": "pparcos1"}, {"verified": false, "name": "Sam Diaz", "id": "781894410090913792", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1455, "tweet_count": 9515, "listed_count": 1}, "location": "CDMX", "username": "zaamuhell"}, {"verified": false, "name": "Roberto Baez", "id": "19104031", "public_metrics": {"followers_count": 9901, "following_count": 1940, "tweet_count": 30498, "listed_count": 61}, "username": "RobertoBaez"}, {"verified": false, "name": "O ARMADOR by Vini Guimar\u00e3es", "id": "2809441769", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 1287, "tweet_count": 15505, "listed_count": 22}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "oarmador_"}, {"verified": false, "name": "Joaquim Oresko", "id": "2352466914", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 512, "tweet_count": 16552, "listed_count": 6}, "location": "Dublin City, Ireland", "username": "JoaquimOresko"}, {"verified": false, "name": "Lambertho", "id": "997611137867788289", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 136, "tweet_count": 2743, "listed_count": 2}, "location": "esc sec tenica 30..LA ETI", "username": "Lambert01478742"}, {"verified": false, "name": "Rigel Oficial \u26bd\ufe0f", "id": "2528246576", "public_metrics": {"followers_count": 1986, "following_count": 724, "tweet_count": 71591, "listed_count": 8}, "location": "Hawaimas, Sonora", "username": "ElRigel_"}, {"verified": false, "name": "Richi Cisneros | 25 \ud83c\udf1f \ud83c\udfc6 AL", "id": "37984211", "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 4497, "tweet_count": 154170, "listed_count": 26}, "location": "Lima, Peru", "username": "Azulgroneixe"}, {"verified": false, "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce", "id": "1120300927", "public_metrics": {"followers_count": 24475, "following_count": 1874, "tweet_count": 6033, "listed_count": 63}, "username": "Vponce64"}, {"verified": false, "name": "yucatanalinstante", "id": "1092524822", "public_metrics": {"followers_count": 6065, "following_count": 1125, "tweet_count": 60775, "listed_count": 55}, "location": "M\u00e9rida Yucat\u00e1n", "username": "yucatanalinstan"}, {"verified": false, "name": "Ant\u00f4nio R. A. Diniz", "id": "1078971450785181696", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 210, "tweet_count": 24857, "listed_count": 0}, "username": "AntnioRADiniz1"}, {"verified": false, "name": "maciel", "id": "2598524334", "public_metrics": {"followers_count": 4163, "following_count": 1602, "tweet_count": 66030, "listed_count": 5}, "username": "macielcoimbra"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc95.", "id": "1449512072", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 320, "tweet_count": 12226, "listed_count": 2}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "martusalvaggio"}, {"verified": false, "name": "AscoAmarg\u00f3n", "id": "927115991728967680", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 247, "tweet_count": 6134, "listed_count": 0}, "username": "AscoAmargon"}, {"verified": false, "name": "apenas existindo", "id": "112580863", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 292, "tweet_count": 5991, "listed_count": 1}, "username": "HugoMafraa"}, {"verified": false, "name": "Laura In\u00e9s Oliverio", "id": "2405239333", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1063, "tweet_count": 39201, "listed_count": 1}, "location": "\"Berretalandia\" ", "username": "oliveriolaura"}, {"verified": false, "name": "branca escura", "id": "996841194", "public_metrics": {"followers_count": 4140, "following_count": 1714, "tweet_count": 85431, "listed_count": 0}, "location": "Jd elba, zona love \u2728", "username": "cobradasa"}, {"verified": false, "name": "Igor Obreg\u00f3n", "id": "326474572", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 38, "tweet_count": 10404, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "IgorObregonC"}, {"verified": false, "name": "ElPeruano", "id": "2977539507", "public_metrics": {"followers_count": 81301, "following_count": 1558, "tweet_count": 37613, "listed_count": 91}, "location": "Alameda Chabuca Granda ", "username": "EIPeruano"}, {"verified": false, "name": "lel", "id": "1146257942150373376", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 112, "tweet_count": 3875, "listed_count": 0}, "username": "LelVinicius"}, {"verified": false, "name": "gabreu odiou o line do lolla", "id": "130305171", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 296, "tweet_count": 52045, "listed_count": 24}, "location": "S\u00e3o Vicente - SP", "username": "gabrieloucura"}, {"verified": false, "name": ".sonia\ud83c\udf97\ufe0f#FreeAssangeNow", "id": "92830558", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 125, "tweet_count": 5170, "listed_count": 0}, "username": "soninhaz"}, {"verified": false, "name": "Du", "id": "1066575154455736323", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 859, "tweet_count": 27981, "listed_count": 0}, "location": "062", "username": "zerboneduda"}, {"verified": false, "name": "julia \u00e9 13 \u2b50\ufe0f", "id": "1699972549", "public_metrics": {"followers_count": 3405, "following_count": 3615, "tweet_count": 120583, "listed_count": 33}, "location": "softhaII", "username": "FIREANDWILK"}, {"verified": false, "name": "gloglo", "id": "1602815845", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 387, "tweet_count": 50877, "listed_count": 11}, "username": "valfed09"}, {"verified": false, "name": "Ora Basta", "id": "589418956", "public_metrics": {"followers_count": 29786, "following_count": 906, "tweet_count": 65031, "listed_count": 135}, "location": "Bari, Italy", "username": "giuslit"}, {"verified": false, "name": "Yayi Bondoni Marcos \ud83d\udc98", "id": "1076966767338160128", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 99, "tweet_count": 351, "listed_count": 0}, "username": "Yayi25519079"}, {"verified": false, "name": "Ernesto Mendace \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #AreaDraghi", "id": "408883110", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 3120, "tweet_count": 34590, "listed_count": 1}, "location": "Ardea, Lazio", "username": "ernestomendace"}, {"verified": false, "name": "Mr Pian Piano", "id": "2848586235", "public_metrics": {"followers_count": 5981, "following_count": 4900, "tweet_count": 45802, "listed_count": 35}, "username": "granmartello"}, {"verified": false, "name": "Morango", "id": "292609476", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 391, "tweet_count": 24500, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "Morangoolv"}, {"verified": false, "name": "kandy\ud83c\udf24", "id": "821473574032732161", "public_metrics": {"followers_count": 3811, "following_count": 3590, "tweet_count": 34318, "listed_count": 9}, "location": "konoha", "username": "styfkali"}, {"verified": false, "name": "Nectorruizacuna", "id": "1096127619475689478", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 13, "tweet_count": 49, "listed_count": 0}, "username": "nectorruizacuna"}, {"verified": true, "name": "BioBioChile", "id": "14638581", "public_metrics": {"followers_count": 3983933, "following_count": 15658, "tweet_count": 927403, "listed_count": 10658}, "location": "Chile", "username": "biobio"}, {"verified": false, "name": "Christian", "id": "888631084983955456", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 200, "tweet_count": 3968, "listed_count": 0}, "location": "Misiones, Argentina", "username": "Chris_fraser7"}, {"verified": true, "name": "andreza", "id": "109325390", "public_metrics": {"followers_count": 109201, "following_count": 1781, "tweet_count": 163168, "listed_count": 306}, "username": "andrezadelgado"}, {"verified": true, "name": "Trixie Mattel\u2122", "id": "2644697608", "public_metrics": {"followers_count": 1106211, "following_count": 1783, "tweet_count": 25798, "listed_count": 1349}, "location": "West Hollywood, CA", "username": "trixiemattel"}, {"verified": false, "name": "Roby\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "971057782412795905", "public_metrics": {"followers_count": 1848, "following_count": 2341, "tweet_count": 38954, "listed_count": 1}, "location": "Varese", "username": "9Roby1"}, {"verified": false, "name": "celo rodrigues", "id": "47659022", "public_metrics": {"followers_count": 4991, "following_count": 1305, "tweet_count": 205656, "listed_count": 22}, "location": "recife", "username": "marcelorodjr"}, {"verified": false, "name": "E V B", "id": "193110758", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 741, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}, "location": "Barranquilla", "username": "EuViboro"}, {"verified": false, "name": "Cintia Fritz", "id": "28293141", "public_metrics": {"followers_count": 12336, "following_count": 721, "tweet_count": 54077, "listed_count": 31}, "location": "Buenos Aires", "username": "cintiafritz"}, {"verified": false, "name": "Lu Mendon\u00e7a \u25bd\u25b2", "id": "2858814848", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 468, "tweet_count": 6331, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "lmendoncat"}, {"verified": false, "name": "Mueka", "id": "3117153958", "public_metrics": {"followers_count": 2238, "following_count": 1100, "tweet_count": 23028, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "gringocarranza1"}, {"verified": false, "name": "Melissa", "id": "66250576", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 476, "tweet_count": 43943, "listed_count": 4}, "username": "MeliCruzR"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "463024836", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 429, "tweet_count": 17741, "listed_count": 3}, "location": "503", "username": "viluac_"}, {"verified": false, "name": "Red (Taylor's version) \ud83c\udf4d", "id": "178706641", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 277, "tweet_count": 19704, "listed_count": 0}, "location": "Grand Line", "username": "Flordemel"}, {"verified": false, "name": "Aylu", "id": "1935750558", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 814, "tweet_count": 28326, "listed_count": 2}, "location": "Gral Las Heras", "username": "AyluLoopez"}, {"verified": false, "name": "Dizinha_RRN", "id": "191665809", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 295, "tweet_count": 6286, "listed_count": 3}, "username": "Dizinha_RRN"}, {"verified": false, "name": "Juan", "id": "42132248", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 337, "tweet_count": 80241, "listed_count": 4}, "location": "Peru", "username": "fokito"}, {"verified": false, "name": "Angel C.", "id": "128035506", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 261, "tweet_count": 27826, "listed_count": 6}, "location": "Tierra-Am\u00e9rica del Sur-Per\u00fa", "username": "micohu83"}, {"verified": false, "name": "abril", "id": "718870348528230400", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 850, "tweet_count": 19805, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "abrilpettit"}, {"verified": false, "name": "Miluuu Cardozo\u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "id": "887416809720336386", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 549, "tweet_count": 19283, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Santa F\u00e9", "username": "Miilucardozoo"}, {"verified": false, "name": "Jaime Eust\u00e1quio lino", "id": "710336912922382336", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 215, "tweet_count": 6979, "listed_count": 0}, "username": "JaimeEustaquio"}, {"verified": false, "name": "TChris", "id": "299416807", "public_metrics": {"followers_count": 5530, "following_count": 5450, "tweet_count": 34971, "listed_count": 3}, "username": "tcuide"}, {"verified": false, "name": "Brael", "id": "1642999315", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 640, "tweet_count": 18800, "listed_count": 0}, "location": "Paranagu\u00e1, Brasil", "username": "TheyHateSena"}, {"verified": false, "name": "Piccini", "id": "4052571195", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 546, "tweet_count": 7954, "listed_count": 2}, "location": "Passo Fundo, Brasil", "username": "p_piccini"}, {"verified": false, "name": "Bello belinho", "id": "3179881514", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 1800, "tweet_count": 114892, "listed_count": 7}, "location": "Vila Velha City 027", "username": "Lucas_de_neves"}, {"verified": false, "name": "p a l o m a", "id": "1608387326", "public_metrics": {"followers_count": 2221, "following_count": 1720, "tweet_count": 151041, "listed_count": 0}, "location": "slytherin / chal\u00e9 1", "username": "crfp_"}, {"verified": false, "name": "marlon", "id": "1020076699281698816", "public_metrics": {"followers_count": 30196, "following_count": 425, "tweet_count": 82066, "listed_count": 16}, "location": "S\u00e3o Francisco do Sul, Brasil", "username": "crf_marlon10"}, {"verified": false, "name": "isa", "id": "2273923843", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 709, "tweet_count": 21846, "listed_count": 4}, "location": "ela/dela", "username": "mingitw"}, {"verified": false, "name": "desativado ok", "id": "1322798594", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 634, "tweet_count": 55643, "listed_count": 5}, "location": "Bras\u00edlia- DF", "username": "olizinhak"}, {"verified": false, "name": "bia moreno", "id": "713741332238491649", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 310, "tweet_count": 20287, "listed_count": 3}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "bibibiam"}, {"verified": false, "name": "PoliNoticias", "id": "941383369408913408", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 5008, "tweet_count": 21109, "listed_count": 2}, "username": "Ezequie62303597"}, {"verified": false, "name": "P\u00e1gina Negra", "id": "446328030", "public_metrics": {"followers_count": 23807, "following_count": 1433, "tweet_count": 157780, "listed_count": 121}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "LaPaginaNegraMX"}, {"verified": false, "name": "caio", "id": "3040168217", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 527, "tweet_count": 23120, "listed_count": 0}, "username": "caiogfink"}, {"verified": false, "name": "lenn", "id": "4063591156", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 551, "tweet_count": 28314, "listed_count": 10}, "username": "wandamine"}, {"verified": false, "name": "Nono Targaryen", "id": "1085537986891137024", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 328, "tweet_count": 10993, "listed_count": 0}, "location": "Ilha Tiporra", "username": "Archangel_nx"}, {"verified": false, "name": "anna", "id": "2795370856", "public_metrics": {"followers_count": 15251, "following_count": 10567, "tweet_count": 102384, "listed_count": 107}, "location": "tdi/tdah - qualquer pronome", "username": "lermansgirI"}, {"verified": false, "name": "Pai do Raoni \ud83d\ude4f\ud83c\udfff\ud83c\udff9\u2764", "id": "2523849806", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 203, "tweet_count": 25631, "listed_count": 1}, "username": "OlivRonald"}, {"verified": false, "name": "Du", "id": "789486385073942530", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 311, "tweet_count": 15588, "listed_count": 0}, "username": "Dubordignon_"}, {"verified": false, "name": "Eddie 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "30047321", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 67, "tweet_count": 30311, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "EddieJustino"}, {"verified": false, "name": "I AM THE LAST JEDI SAFADAO NOTHING TURNS AFTER ME", "id": "711623967208030209", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 756, "tweet_count": 115347, "listed_count": 14}, "location": "ANY GALAXY THERE AT PQP", "username": "kadusafadao2142"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc96 \ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc97\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc89\ud835\udc90", "id": "4602706636", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 388, "tweet_count": 9428, "listed_count": 0}, "username": "maducarvalhohc"}, {"verified": false, "name": "XXX", "id": "2992967118", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 4955, "tweet_count": 85186, "listed_count": 2}, "username": "i3plex"}, {"verified": false, "name": "Drake", "id": "920975648696557568", "public_metrics": {"followers_count": 29748, "following_count": 19974, "tweet_count": 65286, "listed_count": 74}, "location": "Rome, Italy", "username": "Drake16gf"}, {"verified": false, "name": "Gerardo Jm", "id": "1098556172850802689", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 953, "tweet_count": 9209, "listed_count": 0}, "username": "GerardoJm5"}, {"verified": true, "name": "Mariana G\u00f3mez del Campo", "id": "41169468", "public_metrics": {"followers_count": 194592, "following_count": 2300, "tweet_count": 82367, "listed_count": 1110}, "location": "M\u00e9xico", "username": "marianagc"}, {"verified": false, "name": "inseta preta \ud83d\udda4", "id": "819356078181941248", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 729, "tweet_count": 29365, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeirro, Brasil", "username": "crislaynesr"}, {"verified": false, "name": "mangekyou sharingan", "id": "779813928343900160", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 473, "tweet_count": 24836, "listed_count": 2}, "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "username": "DowglasCarvalho"}, {"verified": false, "name": "Ju", "id": "180437671", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 471, "tweet_count": 53300, "listed_count": 0}, "location": "Canoas, RS", "username": "jeoleana"}, {"verified": true, "name": "Jornal O Globo", "id": "54341363", "public_metrics": {"followers_count": 7200974, "following_count": 7430, "tweet_count": 481011, "listed_count": 13072}, "username": "JornalOGlobo"}, {"verified": false, "name": "facu", "id": "924647698241871872", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 190, "tweet_count": 6236, "listed_count": 0}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "FacundoNunz"}, {"verified": false, "name": "ju", "id": "2153485075", "public_metrics": {"followers_count": 2295, "following_count": 859, "tweet_count": 97810, "listed_count": 5}, "location": "rio | zo ", "username": "juxnogue"}, {"verified": false, "name": "well", "id": "809088742938083328", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 694, "tweet_count": 8472, "listed_count": 0}, "location": "047", "username": "wellcorrea7"}, {"verified": false, "name": "FERNANDA", "id": "3091591204", "public_metrics": {"followers_count": 3217, "following_count": 2862, "tweet_count": 18055, "listed_count": 0}, "location": "Formosa, Argentina", "username": "Ngrita08"}, {"verified": false, "name": "kim\u00ab3", "id": "136146788", "public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 891, "tweet_count": 34308, "listed_count": 46}, "location": "Miranda, Venezuela", "username": "_kimls"}, {"verified": false, "name": "SEREIA \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf0a", "id": "888724819180736512", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 639, "tweet_count": 6357, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Gabi_Perigosa7"}, {"verified": false, "name": "bela", "id": "85928031", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 793, "tweet_count": 23985, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "belameloni"}, {"verified": false, "name": "Lu", "id": "4825431616", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 190, "tweet_count": 15984, "listed_count": 1}, "username": "lu_brinholi"}, {"verified": false, "name": "", "id": "972720637176438784", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 48, "tweet_count": 6003, "listed_count": 0}, "username": "optimusprimetop"}, {"verified": true, "name": "Am\u00e9rica Noticias", "id": "65549291", "public_metrics": {"followers_count": 3232967, "following_count": 1240, "tweet_count": 295936, "listed_count": 3519}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "noticiAmerica"}, {"verified": false, "name": "Nogueira \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "id": "724715514916909056", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 601, "tweet_count": 27773, "listed_count": 0}, "location": "In Wonderland", "username": "nogueira_licia"}, {"verified": false, "name": "ELHEROICO.MX", "id": "43778815", "public_metrics": {"followers_count": 8628, "following_count": 4339, "tweet_count": 68403, "listed_count": 63}, "location": "Heroica C\u00e1rdenas, Tabasco", "username": "ElHeroicoDiario"}, {"verified": false, "name": "pacong Messi", "id": "3273445969", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 789, "tweet_count": 15969, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "EuvitorAndre"}, {"verified": false, "name": "Raquel", "id": "3430695136", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 991, "tweet_count": 196675, "listed_count": 2}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "araujaraquel"}, {"verified": false, "name": "\u26a1\ufe0f", "id": "841627740281401344", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 273, "tweet_count": 1666, "listed_count": 1}, "location": "Paradis", "username": "arttlevi"}, {"verified": true, "name": "+a", "id": "2203709322", "public_metrics": {"followers_count": 12667697, "following_count": 9006, "tweet_count": 75437, "listed_count": 1733}, "location": "BEVELE RIOS", "username": "maisa"}, {"verified": false, "name": "KYLE", "id": "4001772677", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 184, "tweet_count": 17420, "listed_count": 2}, "location": "Vila Velha, Brasil", "username": "kylealtarf"}, {"verified": true, "name": "netflixbrasil", "id": "231579149", "public_metrics": {"followers_count": 23148791, "following_count": 409, "tweet_count": 75547, "listed_count": 3659}, "location": "Brasil", "username": "NetflixBrasil"}, {"verified": false, "name": "Manu \ud80c\udf6f SEOKJIN IS COMING!! \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80\ud83e\ude90", "id": "1122914113615745024", "public_metrics": {"followers_count": 4175, "following_count": 3246, "tweet_count": 95710, "listed_count": 76}, "location": "\u2014 bts is my safe haven, they save me from all the troubles in my life and are my entire universe, my reason to keep living", "username": "mcjinie"}, {"verified": false, "name": "ShatterMeBrasil", "id": "1117940464760557568", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 12, "tweet_count": 156, "listed_count": 0}, "location": "SETOR 45", "username": "BrasilShatter"}, {"verified": false, "name": "Primeira Dama", "id": "3614804782", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 403, "tweet_count": 59192, "listed_count": 1}, "location": "027", "username": "BecaBarbosaa"}, {"verified": false, "name": "infoarenales", "id": "831281030199918592", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 29, "tweet_count": 186239, "listed_count": 7}, "location": "general arenales", "username": "infoarenales"}, {"verified": false, "name": "Izamara Arcanjo \ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "id": "167412049", "public_metrics": {"followers_count": 2285, "following_count": 4630, "tweet_count": 36430, "listed_count": 9}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Izaarcanjo"}, {"verified": false, "name": "RegisGalo13", "id": "400177673", "public_metrics": {"followers_count": 8338, "following_count": 5755, "tweet_count": 182586, "listed_count": 33}, "location": "Nova Lima, Brasil", "username": "RegisGalo_13"}, {"verified": false, "name": "miranda", "id": "1117947465662119936", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 472, "tweet_count": 6405, "listed_count": 0}, "location": "Camilizerlandia", "username": "mir4nda18"}, {"verified": false, "name": "#TodosConElla \u26aa\ud83d\udd34\u26aa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ud83c\udffc \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "1915408536", "public_metrics": {"followers_count": 3788, "following_count": 3541, "tweet_count": 359197, "listed_count": 12}, "location": "Caminito al costado del mundo", "username": "RiverPlate3G"}, {"verified": false, "name": "Comics en Argentina", "id": "876829658431578112", "public_metrics": {"followers_count": 5483, "following_count": 295, "tweet_count": 26633, "listed_count": 22}, "username": "comicsarg"}, {"verified": false, "name": "ingrid vai ver blink-182", "id": "1053682225571684353", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 189, "tweet_count": 10674, "listed_count": 1}, "location": "Via L\u00e1ctea ", "username": "nebula3242"}, {"verified": false, "name": "Yule", "id": "765710309923426305", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 361, "tweet_count": 9539, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela ", "username": "Yulesubero21"}, {"verified": false, "name": "`", "id": "1083385720935469061", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 332, "tweet_count": 47496, "listed_count": 4}, "location": "escritora de fanfics ", "username": "granavy"}, {"verified": false, "name": "FCNathaliaDill", "id": "2820683432", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 897, "tweet_count": 172304, "listed_count": 31}, "location": "Instagram:@faclubenathaliadill", "username": "FASNATHALIADILL"}, {"verified": false, "name": "Javier", "id": "111412864", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 855, "tweet_count": 31646, "listed_count": 0}, "username": "javieryal"}, {"verified": false, "name": "Roberto de la Madrid", "id": "617894888", "public_metrics": {"followers_count": 29064, "following_count": 800, "tweet_count": 4477, "listed_count": 121}, "location": "Medio Oriente, Europa, EEUU", "username": "delamadridrob"}, {"verified": false, "name": "noise \u26052018 \u20202021", "id": "974301684255154176", "public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 1327, "tweet_count": 47454, "listed_count": 23}, "username": "nctnoise"}, {"verified": false, "name": "Brisa\ud83d\udcab", "id": "2905320664", "public_metrics": {"followers_count": 15436, "following_count": 15837, "tweet_count": 56915, "listed_count": 12}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "BrisaMaidana_"}, {"verified": false, "name": "jo\u00e3o gabriel", "id": "2505172926", "public_metrics": {"followers_count": 7566, "following_count": 6428, "tweet_count": 107258, "listed_count": 20}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "johndckent"}, {"verified": false, "name": "Multverso Geek", "id": "3185170173", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 1021, "tweet_count": 15624, "listed_count": 16}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "multversogeek"}, {"verified": false, "name": "Expresa Oaxaca", "id": "920013923524288513", "public_metrics": {"followers_count": 2204, "following_count": 193, "tweet_count": 21478, "listed_count": 17}, "username": "ExpresaOaxaca"}, {"verified": false, "name": "leninha in coxinhaland", "id": "8446132", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 966, "tweet_count": 86503, "listed_count": 31}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "lenafletcher"}, {"verified": false, "name": "mermelada", "id": "251920994", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 682, "tweet_count": 28955, "listed_count": 1}, "location": "Camp half-blood", "username": "iconofsinn"}, {"verified": false, "name": "Carolina (Taylor's Version)", "id": "619674171", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 207, "tweet_count": 26264, "listed_count": 1}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "sonlostraumitas"}, {"verified": false, "name": "Ally_", "id": "976927000429547521", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 165, "tweet_count": 9030, "listed_count": 0}, "username": "alivic021"}, {"verified": false, "name": "gabi \ud83d\udc99", "id": "872656218761953280", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 1326, "tweet_count": 18146, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "username": "gabrielle_canto"}, {"verified": false, "name": "Pelon de akapulko", "id": "4923976208", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 545, "tweet_count": 32974, "listed_count": 3}, "username": "jesusakapulko"}, {"verified": true, "name": "Foro_TV", "id": "109651819", "public_metrics": {"followers_count": 1970549, "following_count": 83, "tweet_count": 738832, "listed_count": 6910}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "Foro_TV"}, {"verified": false, "name": "Angel Rodr\u00edguez", "id": "1092502913124048896", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 177, "tweet_count": 142875, "listed_count": 0}, "username": "AngelRo74438331"}, {"verified": false, "name": "Luis Miguel Saravia", "id": "197226430", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 462, "tweet_count": 40274, "listed_count": 9}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "LMSaraviaC"}, {"verified": false, "name": "Mbapp\u00e9 \u26a1\ufe0f", "id": "751198930294214657", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 686, "tweet_count": 13221, "listed_count": 0}, "username": "eu_rodolpho"}, {"verified": false, "name": "Miguel Angel", "id": "2975689445", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 660, "tweet_count": 5218, "listed_count": 0}, "username": "AnyFer1201"}, {"verified": false, "name": "Tempo Clima Sapucaia.", "id": "170300770", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1891, "tweet_count": 11665, "listed_count": 4}, "location": "Sapucaia do Sul, Brasil", "username": "clovisvenicebc"}, {"verified": true, "name": "Jornal NH", "id": "17077026", "public_metrics": {"followers_count": 105356, "following_count": 54, "tweet_count": 200073, "listed_count": 287}, "location": "Novo Hamburgo", "username": "jornalnh"}, {"verified": false, "name": "Mati", "id": "1132466573778870280", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 161, "tweet_count": 2460, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Madryn, Argentina", "username": "MatiasBarral3"}, {"verified": false, "name": "CAT", "id": "307513074", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 2410, "tweet_count": 9828, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa", "username": "birdmancito78"}, {"verified": false, "name": "Madeleine Osterling", "id": "869665128534478852", "public_metrics": {"followers_count": 67185, "following_count": 6636, "tweet_count": 27388, "listed_count": 110}, "username": "MadeleineOster3"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Jo\u00e3o Pedro Alves\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "1012728298265247745", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 102, "tweet_count": 410, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "5JPAlves"}, {"verified": false, "name": "vic vic", "id": "4861627832", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 874, "tweet_count": 16357, "listed_count": 0}, "username": "gasparzinhho"}, {"verified": false, "name": "Democracia \u00e9 o \u00fanico caminho\ud83d\udc7f\u2620\ud83d\udc7f\u2620", "id": "2882468213", "public_metrics": {"followers_count": 13667, "following_count": 1817, "tweet_count": 203685, "listed_count": 44}, "username": "TomeiAbuso"}, {"verified": false, "name": "\u0442\u03b1\u0454\u2113 \u0432\u0454\u03b7\u03b1\u03bd\u0454\u03b7\u0442\u0454", "id": "1465219008", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 390, "tweet_count": 24941, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru con 99% de humedad\u2601", "username": "Semiasas"}, {"verified": false, "name": "madona", "id": "814470737067122688", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 202, "tweet_count": 18246, "listed_count": 0}, "username": "SenndyMadonh"}, {"verified": false, "name": "Roy", "id": "159693568", "public_metrics": {"followers_count": 4878, "following_count": 401, "tweet_count": 60483, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "username": "narukiroy"}, {"verified": false, "name": "Dionel", "id": "2650972288", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 179, "tweet_count": 8481, "listed_count": 1}, "location": "Z\u00farich, Suiza", "username": "_DionelLavanchy"}, {"verified": false, "name": "Joaquin", "id": "706231743616045057", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 370, "tweet_count": 9647, "listed_count": 1}, "username": "JGZago89"}, {"verified": false, "name": "YENKIS R. MU\u00d1OZ M.", "id": "543915637", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 1030, "tweet_count": 123754, "listed_count": 1}, "location": "Dominican Republic", "username": "yermm1973"}, {"verified": false, "name": "Diego Arias", "id": "551343290", "public_metrics": {"followers_count": 6404, "following_count": 3146, "tweet_count": 84676, "listed_count": 5}, "username": "diegoarisot"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9", "id": "42271371", "public_metrics": {"followers_count": 3945, "following_count": 2422, "tweet_count": 793493, "listed_count": 64}, "username": "sonia_divinaa"}, {"verified": false, "name": "Fuckgirl\ud83e\udd40", "id": "735712740338081798", "public_metrics": {"followers_count": 10783, "following_count": 434, "tweet_count": 33181, "listed_count": 11}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "mahernandezg1"}, {"verified": true, "name": "apoia.se/leandrodemori", "id": "15675149", "public_metrics": {"followers_count": 386785, "following_count": 5115, "tweet_count": 51708, "listed_count": 1570}, "username": "demori"}, {"verified": false, "name": "Amanda \ud83e\udd8a", "id": "3241183714", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1121, "tweet_count": 83768, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "hbakerzinha"}, {"verified": false, "name": "juli de f\u00e1tima.", "id": "1081579655835123715", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 666, "tweet_count": 64533, "listed_count": 4}, "username": "julixcomments"}, {"verified": false, "name": "mam\u00e3e da Hel\u00f4 \ud83d\udc9d", "id": "1124712766730833921", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 242, "tweet_count": 23531, "listed_count": 0}, "location": "Nova Friburgo, Brasil", "username": "_maia_crf"}, {"verified": false, "name": "Giancarlo Chavez", "id": "1048207510782574592", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 83, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "username": "GiancarloChave9"}, {"verified": false, "name": "MegaNews", "id": "1006323140769837056", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 259, "tweet_count": 42949, "listed_count": 20}, "location": "M\u00e9xico", "username": "MegaNews_MX"}, {"verified": false, "name": "Denisse", "id": "831940671711936516", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 197, "tweet_count": 17217, "listed_count": 1}, "location": "Global", "username": "deisbad"}, {"verified": false, "name": "Ana \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "35959075", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 671, "tweet_count": 108951, "listed_count": 2}, "location": "Where God wants to", "username": "APPRT"}, {"verified": false, "name": "ditorodrigues", "id": "92836805", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 89, "tweet_count": 648, "listed_count": 5}, "username": "ditorodrigues"}, {"verified": false, "name": "luis paredes b", "id": "259105502", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 520, "tweet_count": 105238, "listed_count": 0}, "location": "miraflores,lima,peru", "username": "luisparedesb"}, {"verified": false, "name": "Maria", "id": "4454988321", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 225, "tweet_count": 522722, "listed_count": 28}, "username": "pintora67"}, {"verified": false, "name": "Ruben", "id": "960717251962986496", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 154, "tweet_count": 212, "listed_count": 0}, "username": "RubenVisconti1"}, {"verified": false, "name": "Gab Ninja | OLHA O FIXADO", "id": "904020899149557761", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 124, "tweet_count": 10646, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia", "username": "gabninjaw"}, {"verified": false, "name": "\u303d\ufe0fineira", "id": "757693780187308032", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 279, "tweet_count": 22449, "listed_count": 0}, "username": "Maic_CRF"}, {"verified": false, "name": "lila", "id": "2351962140", "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 71, "tweet_count": 60548, "listed_count": 5}, "location": "23 | \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f | aroace", "username": "lybokie"}, {"verified": false, "name": "moved", "id": "930780119794356224", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 144, "tweet_count": 8070, "listed_count": 0}, "username": "themagicianadam"}, {"verified": false, "name": "C\u00edntia Almeida", "id": "782669668754399232", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 646, "tweet_count": 3389, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "almeidacintia_"}, {"verified": false, "name": "karol", "id": "4896795724", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 755, "tweet_count": 35629, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "karol_azeved"}, {"verified": false, "name": "aria", "id": "2810451090", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 84, "tweet_count": 13223, "listed_count": 2}, "username": "saruhijo"}, {"verified": false, "name": "\u25aa\ufe0f", "id": "106181516", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 423, "tweet_count": 22404, "listed_count": 4}, "location": "Argentina", "username": "joniboy_ok"}, {"verified": false, "name": "tha\u00eds \ud83c\udf39", "id": "1128840540617924609", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 154, "tweet_count": 2488, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "thxxxis"}, {"verified": false, "name": "Jean Paul", "id": "160443898", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 2447, "tweet_count": 18040, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "username": "ongoing_dream"}, {"verified": false, "name": "Licenciada", "id": "119027391", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 797, "tweet_count": 43261, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires", "username": "unalicenciada"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Palmero", "id": "143810801", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 522, "tweet_count": 2895, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires", "username": "marcelopalmero"}, {"verified": true, "name": "Vanguardia", "id": "18193312", "public_metrics": {"followers_count": 210299, "following_count": 15549, "tweet_count": 414375, "listed_count": 1268}, "location": "Saltillo, Coahuila", "username": "vanguardiamx"}, {"verified": false, "name": "Jumps", "id": "387112187", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 781, "tweet_count": 14121, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "joaovieirai"}, {"verified": false, "name": "shego", "id": "795912374582702080", "public_metrics": {"followers_count": 6531, "following_count": 940, "tweet_count": 103756, "listed_count": 4}, "location": "No teu cora\u00e7\u00e3o", "username": "negradramaa"}, {"verified": false, "name": "Cam", "id": "1631385320", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 1384, "tweet_count": 5857, "listed_count": 0}, "username": "camilodans"}, {"verified": true, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "public_metrics": {"followers_count": 3511414, "following_count": 67, "tweet_count": 795963, "listed_count": 12402}, "username": "ActualidadRT", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"verified": false, "name": "Thaynara", "id": "793804988657102849", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 176, "tweet_count": 3430, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria ", "username": "_thaysds"}, {"verified": false, "name": "edilene", "id": "811671976968421376", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 409, "tweet_count": 18343, "listed_count": 0}, "location": "Espirito santo, amem", "username": "sarahhhwolff"}, {"verified": false, "name": "MORENA", "id": "1715747502", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 295, "tweet_count": 44049, "listed_count": 0}, "location": "0\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3", "username": "cachinhosm1"}, {"verified": false, "name": "\u2661", "id": "943647982280413184", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 413, "tweet_count": 25562, "listed_count": 0}, "location": "027", "username": "Dejesustofel"}, {"verified": false, "name": "Ash Ketchum", "id": "1144651697098240000", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 778, "tweet_count": 23883, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "z_ketchum"}, {"verified": true, "name": "NM\u00e1s", "id": "25401359", "public_metrics": {"followers_count": 3386676, "following_count": 60, "tweet_count": 805463, "listed_count": 10889}, "location": "Mexico City", "username": "nmas"}, {"verified": false, "name": "Arthur", "id": "1014171251617693696", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 720, "tweet_count": 34006, "listed_count": 0}, "username": "arthuralvadia"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udd02\ud835\udcf3\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcee \ud80c\udd89", "id": "4130521473", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 852, "tweet_count": 142552, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "maryrodrigx"}, {"verified": false, "name": "Miguel", "id": "785294688639152128", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 106, "tweet_count": 3401, "listed_count": 0}, "location": "RJ", "username": "suicidaa_22"}, {"verified": false, "name": "Claudio\ud83e\udd34\ud83c\udffe\uf8ff", "id": "831316882355548161", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 310, "tweet_count": 11634, "listed_count": 0}, "location": "Galo Branco", "username": "MenorNey244"}, {"verified": false, "name": "Tainara", "id": "1009971324", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 750, "tweet_count": 34482, "listed_count": 3}, "username": "NeiaTainara"}, {"verified": false, "name": "sherman", "id": "78903729", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 8, "tweet_count": 10223, "listed_count": 0}, "username": "electrodelusion"}, {"verified": false, "name": "Salvaje Digital", "id": "68638146", "public_metrics": {"followers_count": 49289, "following_count": 1346, "tweet_count": 114955, "listed_count": 80}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "salvajedigital"}, {"verified": false, "name": "Layana Gomes \ud83d\udc95", "id": "3644808075", "public_metrics": {"followers_count": 2885, "following_count": 579, "tweet_count": 16577, "listed_count": 2}, "location": "VOLTE SEMPRE ", "username": "lay_gms"}, {"verified": false, "name": "Luci\ud83d\udcab", "id": "1040074406507282432", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 172, "tweet_count": 5721, "listed_count": 0}, "username": "lubelenramos"}, {"verified": false, "name": "Lu", "id": "2186530447", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 459, "tweet_count": 13539, "listed_count": 1}, "username": "LuciaOrozco97_"}, {"verified": false, "name": "OscarTind\u00f4", "id": "382261316", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 937, "tweet_count": 147167, "listed_count": 9}, "location": "Natal, RN, Brasil", "username": "OscarTindo"}, {"verified": false, "name": "Mary \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1053277064713945088", "public_metrics": {"followers_count": 6292, "following_count": 6585, "tweet_count": 23563, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "MariRomani3"}, {"verified": false, "name": "Sarah Saint-Hilaire", "id": "1137948290589351936", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 280, "tweet_count": 8184, "listed_count": 0}, "username": "sarahenids"}, {"verified": false, "name": "Yayita\ud83e\udd92\ud83d\udc9a", "id": "19097468", "public_metrics": {"followers_count": 2883, "following_count": 523, "tweet_count": 143301, "listed_count": 18}, "username": "Yayitaxx_"}, {"verified": false, "name": "br\u028cbs", "id": "1005194438661017605", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1590, "tweet_count": 2631, "listed_count": 0}, "username": "brabarabs"}, {"verified": false, "name": "Jose \u00c1ngel Villarreal", "id": "1102628317914640385", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 134, "tweet_count": 39209, "listed_count": 0}, "location": "Reynosa, Tamaulipas", "username": "J_AAngelVillar1"}, {"verified": false, "name": "Israel Cabrera", "id": "1410655500", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 927, "tweet_count": 4804, "listed_count": 0}, "location": "Lambayeque, Peru", "username": "IsraelCabrera23"}, {"verified": false, "name": "Noticiero Altavoz", "id": "353703334", "public_metrics": {"followers_count": 9464, "following_count": 323, "tweet_count": 227372, "listed_count": 58}, "location": "Los Mochis, Sinaloa, M\u00e9xico", "username": "Altavoznoticias"}, {"verified": false, "name": "Arturo Nu\u00f1ez", "id": "143508902", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 286, "tweet_count": 7248, "listed_count": 0}, "location": "El Salvador", "username": "arturon74"}, {"verified": false, "name": "Cxstta\"", "id": "4835895981", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 930, "tweet_count": 32293, "listed_count": 0}, "username": "Cxstta_"}, {"verified": false, "name": "Maricota", "id": "63819592", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 366, "tweet_count": 24732, "listed_count": 1}, "username": "Maricota_Vianna"}, {"verified": false, "name": "du", "id": "2619043103", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 530, "tweet_count": 98735, "listed_count": 0}, "username": "eduarrrda__"}, {"verified": false, "name": "Gonza", "id": "210946600", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 1912, "tweet_count": 57566, "listed_count": 12}, "location": "SAN MARTIN, MENDOZA, ARGENTINA", "username": "GCALDERON2010"}, {"verified": false, "name": "Plant\u00e3o de Nerdices", "id": "1042732494695620608", "public_metrics": {"followers_count": 14041, "following_count": 483, "tweet_count": 21816, "listed_count": 51}, "location": "Brasil", "username": "plantaonerdice"}, {"verified": false, "name": "Mulirek", "id": "787855484250427396", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 393, "tweet_count": 7226, "listed_count": 0}, "location": "Ponta Grossa, Brasil", "username": "MuriloMRuiz"}, {"verified": false, "name": "violet pegasus.\ud83c\udf08\ud83e\udd8b", "id": "1021890955169935360", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 665, "tweet_count": 42926, "listed_count": 11}, "location": "chapando con jared. - Howdy \u2661", "username": "universekane"}, {"verified": false, "name": "Thiago Uchiha", "id": "866087095114366980", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 135, "tweet_count": 2015, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "FonThiaguinho"}, {"verified": false, "name": "out of gio's system", "id": "1121979042054529024", "public_metrics": {"followers_count": 2170, "following_count": 1937, "tweet_count": 10974, "listed_count": 3}, "location": "multifandom", "username": "giiochocottoni"}, {"verified": false, "name": "LIC. RAUL MU\u00d1OZ ALVAREZ", "id": "805528640184287238", "public_metrics": {"followers_count": 3067, "following_count": 5000, "tweet_count": 1072907, "listed_count": 96}, "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "username": "raumunz"}, {"verified": false, "name": "Keyth\ud83e\ude90\ud83d\udc51", "id": "992788828552400897", "public_metrics": {"followers_count": 3246, "following_count": 1446, "tweet_count": 66229, "listed_count": 7}, "location": "{is \u2022 adkins \u2022 mm}\ud83d\udc8c", "username": "passionveveta"}, {"verified": false, "name": "SIDREIRA \uf8ff", "id": "4502102359", "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 397, "tweet_count": 103336, "listed_count": 1}, "location": "Regi\u00e3o dos lagos", "username": "SIDREIRA_155"}, {"verified": false, "name": "jojo portaluppi", "id": "324437887", "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 1549, "tweet_count": 134098, "listed_count": 8}, "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "username": "JonatanLopes_16"}, {"verified": false, "name": "Lady Cian se lava las manos y no sale de casa", "id": "931027058846822401", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 894, "tweet_count": 17304, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "acquadipazzo"}, {"verified": false, "name": "Jhon Ney", "id": "193843258", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 110, "tweet_count": 13, "listed_count": 2}, "location": "Lima Per\u00fa", "username": "Jhonney2020"}, {"verified": false, "name": "LF", "id": "141404952", "public_metrics": {"followers_count": 3320, "following_count": 1183, "tweet_count": 62007, "listed_count": 44}, "username": "LUCFLORIANO"}, {"verified": false, "name": "carol castro", "id": "713097058324979716", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 238, "tweet_count": 19648, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "username": "_c_casttro"}, {"verified": false, "name": "aaron marquez cerros", "id": "1201527211", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 23, "tweet_count": 9257, "listed_count": 0}, "username": "CerrosMar"}, {"verified": false, "name": "init 1", "id": "301080411", "public_metrics": {"followers_count": 11498, "following_count": 5617, "tweet_count": 20613, "listed_count": 76}, "location": "RN - Brasil. ", "username": "pfvreric"}, {"verified": false, "name": "\u2728Shadow!\ud83d\udc9c\ud83d\udc51", "id": "413587342", "public_metrics": {"followers_count": 28877, "following_count": 722, "tweet_count": 25258, "listed_count": 36}, "location": "Venezuela (Lugar desconocido)", "username": "Shadow_swt"}, {"verified": false, "name": "thais \ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83d\udd25", "id": "3616157115", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 447, "tweet_count": 20877, "listed_count": 1}, "location": "Itabora\u00ed, Rio de Janeiro", "username": "santosrthais"}, {"verified": false, "name": "thadeu cesario", "id": "1447523766", "public_metrics": {"followers_count": 31907, "following_count": 318, "tweet_count": 34351, "listed_count": 13}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "thadcesario"}, {"verified": false, "name": "Camisa", "id": "2180525880", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1151, "tweet_count": 87446, "listed_count": 6}, "username": "ttucamisa"}, {"verified": false, "name": "Rosa Mar\u00eda Bartra", "id": "67978697", "public_metrics": {"followers_count": 64946, "following_count": 937, "tweet_count": 8837, "listed_count": 163}, "location": "Lima, Peru", "username": "rosamariabartra"}, {"verified": false, "name": "CRFael \u00b9\u00b3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "939977104271265793", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 850, "tweet_count": 15452, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "rafael_hdb"}, {"verified": false, "name": "H.", "id": "2764072415", "public_metrics": {"followers_count": 3063, "following_count": 667, "tweet_count": 105362, "listed_count": 4}, "location": "rj - taquara", "username": "iamhigh97"}, {"verified": false, "name": "aliso", "id": "77797157", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 390, "tweet_count": 41568, "listed_count": 3}, "location": "Ponta Grossa, Brasil", "username": "zoadopelavid4"}, {"verified": true, "name": "Ana Luiza Albuquerque", "id": "1126620780463370242", "public_metrics": {"followers_count": 4603, "following_count": 826, "tweet_count": 1826, "listed_count": 45}, "location": "Nova Iorque, USA", "username": "analuizaalbuq"}, {"verified": false, "name": "Salome S\u00e1nchez", "id": "870449053787721730", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "username": "Salomes32455"}, {"verified": false, "name": "Jose Pimentel", "id": "885418945", "public_metrics": {"followers_count": 7059, "following_count": 3453, "tweet_count": 47516, "listed_count": 19}, "location": "La Molina, Peru", "username": "josepimentelali"}, {"verified": false, "name": "Luis Hernandez", "id": "29221441", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 235, "tweet_count": 3359, "listed_count": 1}, "username": "lugu07"}, {"verified": false, "name": "Cristian N\u00e1jera", "id": "1055726994", "public_metrics": {"followers_count": 4609, "following_count": 438, "tweet_count": 6962, "listed_count": 20}, "location": "Tegucigalpa, Honduras", "username": "Cnajera12"}, {"verified": false, "name": "maria", "id": "926834972119445506", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 336, "tweet_count": 18897, "listed_count": 0}, "username": "mafeborean_"}, {"verified": false, "name": "Alex Kioshi - ANIME ARTS SOROCABA 16/10 \ud83c\udf08\u2728", "id": "193690082", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 1303, "tweet_count": 162600, "listed_count": 6}, "location": "Brazil", "username": "heeeyoshe"}, {"verified": false, "name": "Marco Regni\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "48971201", "public_metrics": {"followers_count": 7571, "following_count": 5823, "tweet_count": 121233, "listed_count": 180}, "location": "Roma, Perugia", "username": "marcoregni"}, {"verified": false, "name": "maria", "id": "1138227695836434432", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 479, "tweet_count": 38831, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "BooBm18"}, {"verified": false, "name": "tia da Hope \ud83e\ude78 | 3 dias \ud83e\ude9d", "id": "1048662314797469696", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 501, "tweet_count": 8044, "listed_count": 0}, "location": "uma sala cheia de elijahs ", "username": "sophiameown"}, {"verified": false, "name": "\u26d3\ufe0fT\u00ae\u2206N\u00b6U&L\u20ac\u2206N\u2122\u26d3\ufe0f", "id": "1073985022707814400", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 2002, "tweet_count": 44472, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Hell ", "username": "Joaowitt2"}, {"verified": false, "name": "J\u00f8sefina", "id": "1021226077878996992", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 224, "tweet_count": 1449, "listed_count": 0}, "username": "DussortJosefina"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc78\ud83c\udffb\u2728\ud83e\ude84\ud83c\udf19", "id": "1461043496", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 190, "tweet_count": 22744, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "pilar25fariass"}, {"verified": false, "name": "doizele", "id": "1014828441487757313", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 882, "tweet_count": 108244, "listed_count": 3}, "location": "lu garnen hum", "username": "toputaaaa"}, {"verified": true, "name": "ABC.es", "id": "19923515", "public_metrics": {"followers_count": 2262654, "following_count": 14654, "tweet_count": 565188, "listed_count": 19198}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "abc_es"}, {"verified": false, "name": "Juu", "id": "3291414690", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 66, "tweet_count": 9469, "listed_count": 0}, "location": "Restinga, Porto Alegre", "username": "joliaschenk"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 A. Fidalgo", "id": "3178697220", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 240, "tweet_count": 94309, "listed_count": 2}, "location": "Miami, FL", "username": "ficairo16"}, {"verified": false, "name": "\u0287\u01ddu\u0279\u01dd\u0287uI \u01dd\u15e1 o\u1d09\u0279\u0250ns\u0548 \ud83e\udd4a\ud83d\udc8e", "id": "1112442739369627648", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 2085, "tweet_count": 13192, "listed_count": 1}, "location": "Nuevo Le\u00f3n", "username": "H_iTz_BACK"}, {"verified": false, "name": "DieGo FerNAndo GutiERrez", "id": "177802490", "public_metrics": {"followers_count": 2916, "following_count": 5002, "tweet_count": 42238, "listed_count": 7}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "diegofernanguti"}, {"verified": false, "name": "Ricardo S\u00e1enz", "id": "127996443", "public_metrics": {"followers_count": 85003, "following_count": 285, "tweet_count": 59439, "listed_count": 276}, "location": "Ciudad de Buenos Aires", "username": "saenzricardo"}, {"verified": false, "name": "\u00abEl Fredy\u00bb", "id": "2978095573", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 396, "tweet_count": 26153, "listed_count": 2}, "location": "Guatemala", "username": "DonChinaski86"}, {"verified": false, "name": "Wellington Nelson", "id": "391865596", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 961, "tweet_count": 7300, "listed_count": 3}, "username": "wnwell"}, {"verified": false, "name": "vitinho", "id": "982636369213362178", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 180, "tweet_count": 7048, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil ", "username": "vittoorarruda"}, {"verified": false, "name": "brenda", "id": "2203835999", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 257, "tweet_count": 112593, "listed_count": 2}, "username": "pfvrnebrenda"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9dric", "id": "1180907838", "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 1496, "tweet_count": 173347, "listed_count": 5}, "location": "Belorizonte", "username": "ceedric10"}, {"verified": false, "name": "n\u00fdoko\u2077 \ud83d\udc8c\u250aME MUD\u00c9", "id": "833063024831365120", "public_metrics": {"followers_count": 6983, "following_count": 871, "tweet_count": 92213, "listed_count": 47}, "location": "fresita \ud83c\udf53 ", "username": "glossiemint"}, {"verified": false, "name": "\u1610 \ud835\udc03\ud835\udea8\ud835\udc0c\ud835\udc08\ud835\udea8\ud835\udc0d\u08ea : \ud835\udc15\ud835\udeba\ud835\udc06\ud835\udea8 \u0741", "id": "1105302036579463171", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 204, "tweet_count": 7490, "listed_count": 0}, "username": "D4m_L3xX"}, {"verified": false, "name": "Peruano Senior \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "945669065594454017", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 311, "tweet_count": 5562, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "PeruanoSenior"}, {"verified": false, "name": "ammvble", "id": "458728203", "public_metrics": {"followers_count": 2136404, "following_count": 1, "tweet_count": 340, "listed_count": 101}, "username": "amandaxbright"}, {"verified": false, "name": "#VenezuelaSeraLibre", "id": "827503192221048832", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 1605, "tweet_count": 8022, "listed_count": 0}, "username": "OpositorAlRegim"}, {"verified": false, "name": "Enrique Ochoa Antich", "id": "715842461797597184", "public_metrics": {"followers_count": 24299, "following_count": 24806, "tweet_count": 23835, "listed_count": 50}, "location": "Caracas", "username": "eochoa_antich"}, {"verified": false, "name": "Maria Helo\u00edsa", "id": "969226165448736769", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 290, "tweet_count": 25812, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "mmariaheloisa"}, {"verified": false, "name": "Torres \ud83e\udd85", "id": "4390996041", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 849, "tweet_count": 27058, "listed_count": 0}, "location": "047", "username": "luca0f"}, {"verified": false, "name": "S t e f a n i", "id": "990686541042409472", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 503, "tweet_count": 9332, "listed_count": 0}, "location": "Blumenau, Brasil", "username": "Stefaniipn"}, {"verified": false, "name": "RPeggau", "id": "1088803130018545665", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 144, "tweet_count": 2489, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "PeggauRuth"}, {"verified": false, "name": "MFFL RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus P\u00e1tria Lealdade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "id": "36373308", "public_metrics": {"followers_count": 60403, "following_count": 55255, "tweet_count": 152631, "listed_count": 72}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "MarleneFFL"}, {"verified": false, "name": "Felippe Valente", "id": "18009103", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 110, "tweet_count": 5665, "listed_count": 29}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "FelippeValente"}, {"verified": false, "name": "Gustavo com G de Gustavo", "id": "48502268", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1888, "tweet_count": 12964, "listed_count": 0}, "username": "gustavations"}, {"verified": false, "name": "bebeth \ud83e\udd19\ud83c\udffb", "id": "63546773", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 115, "tweet_count": 28658, "listed_count": 14}, "location": "gru", "username": "lizsposito"}, {"verified": false, "name": "david", "id": "1031185311584452608", "public_metrics": {"followers_count": 7859, "following_count": 5457, "tweet_count": 18387, "listed_count": 3}, "location": "Mcz", "username": "cruelysummer"}, {"verified": false, "name": "anne", "id": "171707742", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 409, "tweet_count": 86224, "listed_count": 7}, "location": "Brasil", "username": "araujooannee"}, {"verified": false, "name": "Emilia", "id": "4079056071", "public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 952, "tweet_count": 41896, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "EmiliaCalise"}, {"verified": false, "name": "albin", "id": "953430106999058432", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 361, "tweet_count": 18608, "listed_count": 1}, "location": "Luj\u00e1n de Cuyo, Argentina", "username": "albanovegaa"}, {"verified": false, "name": "Viniboy", "id": "4583173876", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 291, "tweet_count": 4936, "listed_count": 2}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "o_vscosta"}, {"verified": false, "name": "j ssica\ud83d\udc1d", "id": "818594667096928256", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 940, "tweet_count": 26827, "listed_count": 3}, "username": "caracevans"}, {"verified": false, "name": "mateus", "id": "1413182929", "public_metrics": {"followers_count": 3210, "following_count": 603, "tweet_count": 128813, "listed_count": 7}, "username": "mileydrama"}, {"verified": false, "name": "Severina Barbosa", "id": "1153378756121300997", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 38, "tweet_count": 58, "listed_count": 0}, "location": "planeta terra", "username": "SeverinaBarbos8"}, {"verified": false, "name": "Douglas Brasil", "id": "1029515311538741248", "public_metrics": {"followers_count": 13467, "following_count": 3351, "tweet_count": 4293, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "EuDouglasBr"}, {"verified": false, "name": "Heller", "id": "351319398", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 4386, "tweet_count": 33112, "listed_count": 2}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "vibezado"}, {"verified": false, "name": "Gustavo", "id": "1036418515773915137", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 85, "tweet_count": 2095, "listed_count": 0}, "location": "Quilmes", "username": "Gustavo12997698"}, {"verified": false, "name": "Pablo Moyano", "id": "974773897202753537", "public_metrics": {"followers_count": 13118, "following_count": 365, "tweet_count": 454, "listed_count": 24}, "location": "Argentina", "username": "pablomoyano_ok"}, {"verified": false, "name": "El Imparcial al D\u00eda", "id": "3286486696", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 296, "tweet_count": 18240, "listed_count": 9}, "location": "Venezuela", "username": "imparcialaldia"}, {"verified": false, "name": "Lucc\u00e3o", "id": "389027767", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 1525, "tweet_count": 50474, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "hastalanigga"}, {"verified": false, "name": "Pexerereco", "id": "3385840888", "public_metrics": {"followers_count": 4303, "following_count": 833, "tweet_count": 42321, "listed_count": 3}, "username": "Pexerereco"}, {"verified": false, "name": "Chame Leon", "id": "828387181", "public_metrics": {"followers_count": 83264, "following_count": 2274, "tweet_count": 59402, "listed_count": 258}, "location": "California, USA", "username": "LuisCircusleon"}, {"verified": false, "name": "Danestbec", "id": "757670186870865921", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 842, "tweet_count": 101215, "listed_count": 6}, "username": "danestbec"}, {"verified": false, "name": "Patryck - 22\ud83e\udd4720\ud83e\udd4830\ud83e\udd49", "id": "940135195", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 557, "tweet_count": 4342, "listed_count": 0}, "location": "Para\u00edba do Sul, Brasil", "username": "Patryck_Leal"}, {"verified": false, "name": "Daniel Takata", "id": "1026319607760609281", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 292, "tweet_count": 1140, "listed_count": 15}, "username": "DanielTakata11"}, {"verified": false, "name": "'", "id": "933477812727701504", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 2, "tweet_count": 1880, "listed_count": 1}, "location": "\u0c03 \ud835\udcd1\ud835\udc96\ud835\udc94\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc90... ofoddosl", "username": "demxonn"}, {"verified": false, "name": "Miguel \ud83d\udef0\ufe0f", "id": "997932001", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 522, "tweet_count": 12341, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "DarkCygnus"}, {"verified": false, "name": "Victor Caballero", "id": "3343615180", "public_metrics": {"followers_count": 154851, "following_count": 909, "tweet_count": 27845, "listed_count": 256}, "location": "Lima, Peru", "username": "DiarioDeCurwen"}, {"verified": false, "name": "Gast\u00f3n", "id": "2332135608", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 449, "tweet_count": 30032, "listed_count": 3}, "username": "centks10"}, {"verified": false, "name": "Lara \ud83c\udf3e\ud83e\udd92", "id": "1330074288", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 654, "tweet_count": 21409, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "chotbilara"}, {"verified": false, "name": "star \u2728\ud83c\udf19 \ud83d\udcd6: A Batalha do Apocalipse", "id": "574174170", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 189, "tweet_count": 84734, "listed_count": 11}, "location": "she/her", "username": "moonsprncss"}, {"verified": false, "name": "Lazy bones das comiss\u00f5es abertas", "id": "4100398883", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 595, "tweet_count": 105987, "listed_count": 17}, "username": "tsunagamerbr1"}, {"verified": false, "name": "Angie", "id": "355110838", "public_metrics": {"followers_count": 4113, "following_count": 1175, "tweet_count": 80053, "listed_count": 33}, "username": "AngieDeLaGuarda"}, {"verified": false, "name": "Mavrakis \u26a1", "id": "18207515", "public_metrics": {"followers_count": 5786, "following_count": 2950, "tweet_count": 74156, "listed_count": 67}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "nmavrakis"}, {"verified": false, "name": "D\u00ef", "id": "1049053482257473536", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 91, "tweet_count": 1789, "listed_count": 0}, "username": "davimeloL"}, {"verified": false, "name": "Luis \ud83e\uddd8\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f Sa\u00fal - #Monoton\u00eda es una joyaaaaaaaaa", "id": "52660563", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 3057, "tweet_count": 81048, "listed_count": 9}, "location": "Puebla, Pue.", "username": "Zebulebe"}, {"verified": false, "name": "Luis The Engine", "id": "9952252", "public_metrics": {"followers_count": 8926, "following_count": 96, "tweet_count": 249023, "listed_count": 219}, "location": "Mexico", "username": "LuisExMachina"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9s Ampuero Alarc\u00f3n", "id": "103409291", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 1370, "tweet_count": 17686, "listed_count": 6}, "location": "Chile", "username": "andresampuero_"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9 \ud83e\ude78", "id": "233297335", "public_metrics": {"followers_count": 17763, "following_count": 9679, "tweet_count": 62668, "listed_count": 14}, "location": "conchalalora city", "username": "CampitosK"}, {"verified": false, "name": "Christian Venegas C.", "id": "2339324186", "public_metrics": {"followers_count": 5640, "following_count": 6192, "tweet_count": 111929, "listed_count": 45}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Tragahumosfire"}, {"verified": false, "name": "Diego Rold\u00e1n", "id": "954928831168737280", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 167, "tweet_count": 7479, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "diegoro78097954"}, {"verified": false, "name": "alic3", "id": "1045725213877563392", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 290, "tweet_count": 7791, "listed_count": 0}, "username": "alicecavieira"}, {"verified": false, "name": "Cell Phone Videos", "id": "450350389", "public_metrics": {"followers_count": 38557, "following_count": 0, "tweet_count": 1850, "listed_count": 131}, "username": "cellvids"}, {"verified": false, "name": "gsnelleh", "id": "1155534717644607489", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 157, "tweet_count": 8052, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "username": "gsnelleh"}, {"verified": false, "name": "Wagner Drey", "id": "967448670290501632", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 283, "tweet_count": 2001, "listed_count": 0}, "location": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "wagner_drey"}, {"verified": false, "name": "Laressa (SHIELD)", "id": "828761536785215488", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 250, "tweet_count": 14616, "listed_count": 1}, "location": "Cear\u00e1 ", "username": "Dfitzjemma"}, {"verified": false, "name": "COMPLEXO DO S\u00c3O CARLOS\ud83d\udc4c", "id": "1089330157549219840", "public_metrics": {"followers_count": 12952, "following_count": 35, "tweet_count": 282, "listed_count": 4}, "location": "Est\u00e1cio, Rio de Janeiro ", "username": "Terradolindomar"}, {"verified": false, "name": "Tribuna Campeche", "id": "145025600", "public_metrics": {"followers_count": 17407, "following_count": 1382, "tweet_count": 88706, "listed_count": 181}, "location": "Tel. (981) 81 6 63 13", "username": "tribunacampeche"}, {"verified": false, "name": "lachicadeldrag\u00f3n\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "774501384", "public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 808, "tweet_count": 65637, "listed_count": 1}, "location": "Luj\u00e1n, Argentina", "username": "lachicdeldragon"}, {"verified": false, "name": "Tom\u00e1s", "id": "946800833290698752", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 474, "tweet_count": 18524, "listed_count": 0}, "location": "Uy", "username": "Dominguezt_14"}, {"verified": false, "name": "Rog\u00e9rio Galv\u00e3o", "id": "43243961", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 1862, "tweet_count": 9099, "listed_count": 6}, "location": "Brasil", "username": "ritmo_da_noite"}, {"verified": false, "name": "Ardurum", "id": "2535530552", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 1662, "tweet_count": 4410, "listed_count": 6}, "username": "Ardurum_kebab"}, {"verified": true, "name": "Ainhoa Campos", "id": "3202600054", "public_metrics": {"followers_count": 51882, "following_count": 1165, "tweet_count": 53916, "listed_count": 129}, "location": "Barcelona", "username": "noa_pls"}, {"verified": false, "name": "Temporadas CAM", "id": "1121090165844455424", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 82, "tweet_count": 10567, "listed_count": 2}, "location": "Arena MRV", "username": "CamTemporadas"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Vila\u00e7a", "id": "950895072995958786", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 2422, "tweet_count": 12180, "listed_count": 0}, "location": "Cotia, Brasil", "username": "joojvilaca"}, {"verified": false, "name": "Escobar Furious Sr. \ud83c\udf10", "id": "28945268", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 4999, "tweet_count": 54800, "listed_count": 37}, "location": "#WelcomeToDetroit...", "username": "EscobarFurious"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 SandovAL T", "id": "1141411176229855232", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 231, "tweet_count": 2372, "listed_count": 0}, "username": "JosSandovALT1"}, {"verified": false, "name": "PrinceSpoopyCrepp", "id": "293764900", "public_metrics": {"followers_count": 6359, "following_count": 5261, "tweet_count": 900720, "listed_count": 273}, "location": "Echidna Land", "username": "PrinceWatercres"}, {"verified": false, "name": "roberto de j krauss", "id": "360003010", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 379, "tweet_count": 97647, "listed_count": 21}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "rodjekra"}, {"verified": false, "name": "Khris Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc99", "id": "1043824310559932416", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 651, "tweet_count": 32575, "listed_count": 0}, "username": "ChrisRe09096337"}, {"verified": false, "name": "sebaperak \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "3073187957", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 233, "tweet_count": 8190, "listed_count": 0}, "location": "Saturno", "username": "Seebaperakk"}, {"verified": false, "name": "martiniano", "id": "2936456500", "public_metrics": {"followers_count": 33939, "following_count": 194, "tweet_count": 11095, "listed_count": 20}, "username": "martilence"}, {"verified": false, "name": "Nano", "id": "586376553", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 566, "tweet_count": 2251, "listed_count": 0}, "username": "NanoDiazC"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude4e\ud835\ude65\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude64 \ud835\ude47\ud835\ude5e\ud835\ude57\ud835\ude67\ud835\ude5a", "id": "19660386", "public_metrics": {"followers_count": 32908, "following_count": 1727, "tweet_count": 69726, "listed_count": 274}, "location": "Lima, Peru", "username": "spaciolibre"}, {"verified": false, "name": "Maria Irene Catanzaro", "id": "1106285008132755463", "public_metrics": {"followers_count": 5177, "following_count": 4408, "tweet_count": 34035, "listed_count": 1}, "location": "Pdo Vte L\u00f3pez, Argentina", "username": "MariaIreneCata1"}, {"verified": false, "name": "eduarda \u2b50\ufe0f", "id": "3299828126", "public_metrics": {"followers_count": 25029, "following_count": 11085, "tweet_count": 78747, "listed_count": 23}, "location": "Bras\u00edlia", "username": "djangotessa"}, {"verified": false, "name": "jamilly", "id": "912258795736326145", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 252, "tweet_count": 3569, "listed_count": 0}, "username": "millyzinha34"}, {"verified": false, "name": "D' Llama", "id": "719412470004203520", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 2990, "tweet_count": 137788, "listed_count": 3}, "location": "El Bunker De Los Andes, Peru", "username": "LlamaPs"}, {"verified": false, "name": "camila", "id": "740609295344099330", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 508, "tweet_count": 18427, "listed_count": 0}, "username": "CamilaBreidens2"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Anibal \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "804297014603288576", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 527, "tweet_count": 2567, "listed_count": 0}, "location": "Rio Branco, Brasil", "username": "JooAnibal1"}, {"verified": false, "name": "pietra", "id": "3381936389", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 365, "tweet_count": 13165, "listed_count": 1}, "location": "Ipanema, Porto Alegre", "username": "_alvespi"}, {"verified": false, "name": "SAN", "id": "987445100149116931", "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 2657, "tweet_count": 149609, "listed_count": 1}, "username": "piluli1709"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Acerenza", "id": "980951341219680256", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 560, "tweet_count": 11929, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "AcerenzaEduardo"}, {"verified": false, "name": "miri", "id": "1884754723", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 281, "tweet_count": 13179, "listed_count": 0}, "username": "miriespeche"}, {"verified": false, "name": "Norma Ticona", "id": "765667064333869060", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1293, "tweet_count": 92105, "listed_count": 1}, "username": "TiconaNorma"}, {"verified": false, "name": "SURTADINHA \ud83d\udc7b", "id": "898661748051509248", "public_metrics": {"followers_count": 2372, "following_count": 278, "tweet_count": 4732, "listed_count": 1}, "location": "Bento Gon\u00e7alves, Brasil", "username": "p_surtadinha"}, {"verified": false, "name": "_ taiane", "id": "141803925", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 576, "tweet_count": 85352, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "utaipia"}, {"verified": false, "name": "Fred Mour\u00e3o :. Insta: @fredmourao", "id": "27763176", "public_metrics": {"followers_count": 2895, "following_count": 455, "tweet_count": 12580, "listed_count": 21}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "FredMourao"}, {"verified": true, "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "128372940", "public_metrics": {"followers_count": 9423381, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "jairbolsonaro"}, {"verified": false, "name": "Ricky-verso", "id": "966339713777983490", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 62, "tweet_count": 2751, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Unpanitamas23"}, {"verified": false, "name": "Gabriela Borgonovo \u2720 \u00b9\u2078\u2079\u2078", "id": "3753578967", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 389, "tweet_count": 16914, "listed_count": 0}, "location": "Blumenau, Brasil", "username": "skr_Gabb"}, {"verified": false, "name": "ana", "id": "2203778868", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 424, "tweet_count": 17215, "listed_count": 4}, "location": "Blumenau, Brasil", "username": "oiliveira_anaj"}, {"verified": false, "name": "Celeste", "id": "708776193596760064", "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 1376, "tweet_count": 66898, "listed_count": 0}, "location": "San Miguel, Peru", "username": "samba_celeste"}, {"verified": false, "name": "\u30ae\u30ec\u30eb\u30e1", "id": "1053354500373864449", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 410, "tweet_count": 9440, "listed_count": 1}, "location": "\u6771\u4eac ", "username": "guilhermessaito"}, {"verified": false, "name": "luis vera  torres", "id": "1586724445", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 102, "tweet_count": 59200, "listed_count": 4}, "username": "luisveratorres1"}, {"verified": false, "name": "P\u00e9ter, first and last of his name", "id": "3411516844", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 84, "tweet_count": 2849, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "Petercarvalho5"}, {"verified": false, "name": "Ruben Rubio Ramirez", "id": "2389151802", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 969, "tweet_count": 5488, "listed_count": 0}, "username": "rubenrubiorami2"}, {"verified": false, "name": "Eros\ud83d\udd25XXX", "id": "910610767501713409", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 702, "tweet_count": 12122, "listed_count": 11}, "username": "Eros_K_69"}, {"verified": false, "name": "Lito Aviles", "id": "4795051495", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 99, "tweet_count": 2964, "listed_count": 0}, "username": "lito_aviles"}, {"verified": false, "name": "La vida es bella.. \u0645\u0627\u0631\u064a\u0644\u0627", "id": "145424365", "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 2896, "tweet_count": 197655, "listed_count": 11}, "username": "marielaquin"}, {"verified": false, "name": "Rogerio", "id": "751075382296739841", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 237, "tweet_count": 1711, "listed_count": 0}, "location": "Interior de S\u00e3o Paulo", "username": "RogerioFdeC"}, {"verified": false, "name": "Gerd Wenzel", "id": "43442574", "public_metrics": {"followers_count": 109306, "following_count": 1190, "tweet_count": 34589, "listed_count": 435}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "gerdwenzel"}, {"verified": false, "name": "camarada carou \u2b50", "id": "29823049", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 497, "tweet_count": 65657, "listed_count": 16}, "location": "Porto Alegre - RS", "username": "ironicarolina"}, {"verified": false, "name": "ANDI", "id": "2293054716", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 424, "tweet_count": 22037, "listed_count": 1}, "username": "aaannndiiii"}, {"verified": false, "name": "ELENA PEREZ #PorM\u00e9xicoTodo", "id": "290442686", "public_metrics": {"followers_count": 3782, "following_count": 5002, "tweet_count": 224358, "listed_count": 57}, "location": "\ud83e\udd85", "username": "espiritutiflaut"}, {"verified": true, "name": "Liebano Saenz", "id": "29187814", "public_metrics": {"followers_count": 189879, "following_count": 121393, "tweet_count": 88301, "listed_count": 1949}, "location": "Mexico City", "username": "liebano"}, {"verified": false, "name": "Pepe Spain", "id": "30519312", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 0, "tweet_count": 17100, "listed_count": 5}, "location": "Salamanca, Guanajuato", "username": "PepePanini"}, {"verified": false, "name": "Noventa Grados", "id": "359619136", "public_metrics": {"followers_count": 8682, "following_count": 1185, "tweet_count": 170566, "listed_count": 95}, "location": "Morelia, Michoac\u00e1n", "username": "90gradosmx"}, {"verified": false, "name": "a sla mano", "id": "4636703116", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 465, "tweet_count": 16094, "listed_count": 0}, "username": "mx7gsl"}, {"verified": false, "name": "Lari Furlan - MAMA ON\u00c7A DA MARIA", "id": "1048968276884312065", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 209, "tweet_count": 7904, "listed_count": 2}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "lariifurlann"}, {"verified": false, "name": "Intersection", "id": "344278946", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 2399, "tweet_count": 20117, "listed_count": 1}, "location": "Peru/USA", "username": "JulioRobertoRi1"}, {"verified": false, "name": "natulia", "id": "998725644451307521", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 216, "tweet_count": 30354, "listed_count": 0}, "username": "N4talia_Rios"}, {"verified": true, "name": "ciclopin", "id": "1009918359402631168", "public_metrics": {"followers_count": 897262, "following_count": 1001, "tweet_count": 38068, "listed_count": 382}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil ", "username": "ciclopin"}, {"verified": false, "name": "\u2b50\ufe0f ENTELEGUIADOR \u2b50\ufe0f", "id": "254310841", "public_metrics": {"followers_count": 11457, "following_count": 6834, "tweet_count": 188211, "listed_count": 30}, "location": "Guam\u00e1, Bel\u00e9m", "username": "enteleguiador"}, {"verified": false, "name": "amy", "id": "1021047778586365953", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 211, "tweet_count": 675, "listed_count": 0}, "location": "wekereke", "username": "inuterable"}, {"verified": false, "name": "japa", "id": "782726707681882112", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 667, "tweet_count": 64035, "listed_count": 0}, "location": "Largo do Aar\u00e3o", "username": "brumendes62"}, {"verified": false, "name": "ClauDeLasPampas", "id": "616398607", "public_metrics": {"followers_count": 15645, "following_count": 14581, "tweet_count": 42953, "listed_count": 28}, "location": "Argentina", "username": "ClaudelasPampa1"}, {"verified": false, "name": "Stawb", "id": "1156294565822914562", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 6, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}, "username": "stawbsan"}, {"verified": false, "name": "Vudu \u00e9 pra Jacu", "id": "4705805663", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 294, "tweet_count": 647, "listed_count": 0}, "username": "SakataKayden"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcf2\u0301\ud835\udcfc \ud835\udcd7\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcfd\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcea\u0303", "id": "252619912", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 864, "tweet_count": 126605, "listed_count": 9}, "location": "M\u00e3e dos Pobres", "username": "ThePingaBoy"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo", "id": "1037780362632613891", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 410, "tweet_count": 1656, "listed_count": 0}, "username": "rodrigo4ponto0"}, {"verified": false, "name": "Giuseppe Franchi", "id": "3008182149", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 937, "tweet_count": 54134, "listed_count": 16}, "username": "giufra555"}, {"verified": false, "name": "Giampaolo Spinato - il Gps'", "id": "24398244", "public_metrics": {"followers_count": 40945, "following_count": 40542, "tweet_count": 26497, "listed_count": 80}, "location": "Milano, Italy", "username": "GPS_SPINATO"}, {"verified": false, "name": "Cristhian Espinoza", "id": "1437132054", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 22, "tweet_count": 10545, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Peru", "username": "Crismespi"}, {"verified": false, "name": "Paiz\u00e3o \ud83e\udd4b", "id": "792448916260282368", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 260, "tweet_count": 11477, "listed_count": 0}, "location": "P.F CITY", "username": "lucas_027__"}, {"verified": false, "name": "Marialena MR", "id": "1443964640", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 876, "tweet_count": 31893, "listed_count": 2}, "location": "Ocongate, Cusco - Peru", "username": "Marialenarosas"}, {"verified": false, "name": "Carlos C.F.", "id": "225269639", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154169, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "carlospeak"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "1061817490756587522", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 285, "tweet_count": 34125, "listed_count": 0}, "username": "__porradebora"}, {"verified": false, "name": "maria bernardita dickinson", "id": "1151317408759590912", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 0, "tweet_count": 546, "listed_count": 0}, "username": "mariabe31946977"}, {"verified": false, "name": "Ingrid Cruz \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "311023266", "public_metrics": {"followers_count": 6124, "following_count": 3028, "tweet_count": 107344, "listed_count": 9}, "location": "Chile", "username": "Ingrid_Cruz_Fan"}, {"verified": false, "name": "Clau \ud83c\udf80", "id": "781316898587828224", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 510, "tweet_count": 169, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "Clau_6esteche"}, {"verified": false, "name": "yas", "id": "789631175753170944", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 815, "tweet_count": 39421, "listed_count": 11}, "location": "vormir", "username": "perrystanax"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udff4\ud83c\udf0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd3a\ud83d\udc31", "id": "37513135", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1881, "tweet_count": 4420, "listed_count": 4}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "ficuselasticamg"}, {"verified": false, "name": "NEY", "id": "164303898", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 154, "tweet_count": 1440, "listed_count": 1}, "username": "NEYSCUOT"}, {"verified": false, "name": "Carlos", "id": "41707257", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 586, "tweet_count": 15609, "listed_count": 0}, "location": "\u00dcT: -11.8771316,-77.0196198", "username": "CarlRam87"}, {"verified": false, "name": "Natalia coutinho", "id": "996824962265702400", "public_metrics": {"followers_count": 12527, "following_count": 599, "tweet_count": 12989, "listed_count": 2}, "location": "Recreio dos Bandeirantes", "username": "coutinhonaathi"}, {"verified": false, "name": "Ana Calderaro", "id": "58904295", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 193, "tweet_count": 19409, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "username": "calderana95"}, {"verified": false, "name": "Karla C.", "id": "44009797", "public_metrics": {"followers_count": 5374, "following_count": 647, "tweet_count": 297643, "listed_count": 36}, "location": "RJ ", "username": "imkahc"}, {"verified": false, "name": "\u00c1ngel P\u00e1ez", "id": "84465419", "public_metrics": {"followers_count": 137514, "following_count": 2645, "tweet_count": 9275, "listed_count": 412}, "location": "LIMA, PERU", "username": "Angelpaezs"}, {"verified": false, "name": "Aquamarine (taylor's version) October 21st", "id": "3314206120", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 394, "tweet_count": 13665, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udf0a", "username": "netunosgirl"}, {"verified": false, "name": "Juan Carlos soy53%\ud83d\udda4\ud83d\udcaa", "id": "1290133002", "public_metrics": {"followers_count": 4353, "following_count": 4111, "tweet_count": 370136, "listed_count": 36}, "location": "La Plata Bs. As. Argentina", "username": "jcs_58"}, {"verified": false, "name": "Clau . \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "224063808", "public_metrics": {"followers_count": 30225, "following_count": 11800, "tweet_count": 214227, "listed_count": 48}, "username": "Clau_sias"}, {"verified": false, "name": "vitoria \ud83d\udd70", "id": "570146405", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 994, "tweet_count": 69321, "listed_count": 13}, "location": "mystic falls | she/her", "username": "shwneroda"}, {"verified": false, "name": "fui pra @elliexromania", "id": "3983469917", "public_metrics": {"followers_count": 18863, "following_count": 1440, "tweet_count": 45862, "listed_count": 53}, "location": "n\u00e1rnia", "username": "shawmarvels"}, {"verified": false, "name": "Mauricio Bronzoni", "id": "1416048187", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 82, "tweet_count": 381, "listed_count": 0}, "username": "MBDXVXL"}, {"verified": false, "name": "Carol Navarro", "id": "145262955", "public_metrics": {"followers_count": 1967, "following_count": 714, "tweet_count": 29337, "listed_count": 25}, "username": "eucarolnavarro"}, {"verified": false, "name": "Gustavo Adolfo Torres Silva", "id": "789636266", "public_metrics": {"followers_count": 3318, "following_count": 5009, "tweet_count": 190711, "listed_count": 19}, "location": "Venezuela", "username": "chaparralgats"}, {"verified": false, "name": "La Vengadora", "id": "2356561514", "public_metrics": {"followers_count": 4715, "following_count": 3503, "tweet_count": 71225, "listed_count": 12}, "location": "Valencia, Venezuela", "username": "laconcubina1971"}, {"verified": false, "name": "Ivan Garcia", "id": "2551064215", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 128, "tweet_count": 2768, "listed_count": 0}, "location": "Celaya, Guanajuato", "username": "Ivangarcia073"}, {"verified": false, "name": "p a o", "id": "963249816372424704", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 167, "tweet_count": 11568, "listed_count": 7}, "location": "\u2a47\u2a47:\u2a47\u2a47; \u2133.", "username": "myallronda"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9s Baida", "id": "135312992", "public_metrics": {"followers_count": 22194, "following_count": 67, "tweet_count": 12717, "listed_count": 6}, "username": "AndresBaidaO"}, {"verified": false, "name": "Graciela Villas\u00eds", "id": "362120863", "public_metrics": {"followers_count": 60613, "following_count": 812, "tweet_count": 11294, "listed_count": 183}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "gvillasis"}, {"verified": false, "name": "PH", "id": "705583737896099841", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 243, "tweet_count": 18510, "listed_count": 0}, "username": "peedro_hrds"}, {"verified": false, "name": "Mabel", "id": "1104767215130341376", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 260, "tweet_count": 228, "listed_count": 0}, "username": "AlunaMabel"}, {"verified": false, "name": "Aparecida martins", "id": "539122442", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 1041, "tweet_count": 70636, "listed_count": 5}, "location": "RF- SC", "username": "casm_s"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc5b\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc5a\ud835\udc4e", "id": "1015656321159450624", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 626, "tweet_count": 11854, "listed_count": 1}, "username": "http_insxnity_"}, {"verified": false, "name": "jo\u00e3o victor", "id": "1701924901", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 567, "tweet_count": 23197, "listed_count": 0}, "location": "Palmas, Brasil", "username": "juvsales2"}, {"verified": false, "name": "pereira", "id": "1070556422939774976", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 501, "tweet_count": 25984, "listed_count": 1}, "location": "Palmas, Brasil", "username": "jpp_pereira_"}, {"verified": false, "name": "Sara", "id": "701964411901235200", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 360, "tweet_count": 16789, "listed_count": 0}, "username": "sarasgomes"}, {"verified": false, "name": "Yayoflauta Moliner", "id": "822904658897342464", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 318, "tweet_count": 61822, "listed_count": 3}, "username": "LuisMoliner13"}, {"verified": false, "name": "Wadson Ferreira", "id": "1624150134", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 667, "tweet_count": 3209, "listed_count": 0}, "location": "Dourados, Brasil", "username": "Wadsonferreiira"}, {"verified": false, "name": "Chapahalls \ud83e\udd34\ud83c\udffd\ud83e\udd4b", "id": "886720948254257152", "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 63, "tweet_count": 5407, "listed_count": 1}, "username": "andreyrlk_"}, {"verified": false, "name": "AIexandre Stampede", "id": "431306119", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 1208, "tweet_count": 45235, "listed_count": 5}, "location": "Mundo", "username": "AIex_Stampede"}, {"verified": false, "name": "romeu", "id": "1636635469", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 422, "tweet_count": 5861, "listed_count": 1}, "location": "085", "username": "desculpaerromeu"}, {"verified": false, "name": "Maca", "id": "1426116415", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 831, "tweet_count": 23166, "listed_count": 3}, "location": "Rosario del Tala, Argentina", "username": "MaacaMansilla"}, {"verified": false, "name": "Juli", "id": "1135549674", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 264, "tweet_count": 24141, "listed_count": 0}, "username": "JulidelaFuente_"}, {"verified": false, "name": "Vinicius", "id": "71015531", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 16, "tweet_count": 83, "listed_count": 0}, "location": "Natal/RN", "username": "alevlm"}, {"verified": false, "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "871132203325038594", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 280, "tweet_count": 30367, "listed_count": 0}, "username": "Robsonfelp"}, {"verified": false, "name": "fundacionyosoymaury", "id": "304621778", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1286, "tweet_count": 1765, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "yosoymaury"}, {"verified": false, "name": "Juan Pablo Sibilla T\u00e9llez \u267b\ufe0f ...", "id": "113069158", "public_metrics": {"followers_count": 9832, "following_count": 171, "tweet_count": 25320, "listed_count": 29}, "location": "Choco de coraz\u00f3n", "username": "JPSibillaT"}, {"verified": false, "name": "cansado", "id": "495177103", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 749, "tweet_count": 74914, "listed_count": 1}, "location": "cachoeirinha, rs", "username": "lucasscaratti"}, {"verified": true, "name": "Guilherme \"Ghost\" Jacobs", "id": "101538849", "public_metrics": {"followers_count": 38687, "following_count": 891, "tweet_count": 319723, "listed_count": 164}, "location": "Recife, Brazil", "username": "GhostJacobs"}, {"verified": false, "name": "Adriano Costa", "id": "1056874757474390017", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1600, "tweet_count": 14414, "listed_count": 1}, "location": "Mundo onde n\u00e3o tem bilion\u00e1rios", "username": "tempotempotemp"}, {"verified": true, "name": "Deltan Dallagnol", "id": "2296138146", "public_metrics": {"followers_count": 1433129, "following_count": 861, "tweet_count": 13561, "listed_count": 1310}, "location": "Curitiba/PR", "username": "deltanmd"}, {"verified": false, "name": "\u1d00\u0262\u1d1cs\u1d1b\u026a\u0274\u1d00", "id": "3092614421", "public_metrics": {"followers_count": 2228, "following_count": 1262, "tweet_count": 25952, "listed_count": 1}, "location": "San Rafael, Argentina", "username": "AgusGuizado"}, {"verified": false, "name": "neyticia \u24df", "id": "54104128", "public_metrics": {"followers_count": 3103, "following_count": 1887, "tweet_count": 139399, "listed_count": 88}, "location": "Allianz Parque", "username": "padaletty"}, {"verified": false, "name": "thata \u2728", "id": "1158206319033311232", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 33, "tweet_count": 13473, "listed_count": 0}, "location": "copacabana, rj ", "username": "thAKfr"}, {"verified": false, "name": "fayo alfaro", "id": "730595905875775488", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 250, "tweet_count": 6502, "listed_count": 0}, "username": "FayoAlfaro"}, {"verified": false, "name": "CNN Miente", "id": "141070359", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 4009, "tweet_count": 22819, "listed_count": 2}, "username": "CONTRAprensa"}, {"verified": false, "name": "Vlad Fuentes Calder\u00f3", "id": "2717693197", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 909, "tweet_count": 47423, "listed_count": 1}, "location": "Arequipa.", "username": "FuentesVlad"}, {"verified": false, "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "id": "829750511624679424", "public_metrics": {"followers_count": 461128, "following_count": 46, "tweet_count": 75457, "listed_count": 544}, "location": "Lima, Peru", "username": "Politica_LR"}, {"verified": false, "name": "Baby", "id": "1941926557", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 803, "tweet_count": 19755, "listed_count": 0}, "location": "ponta grossa PR", "username": "analoopess_"}, {"verified": false, "name": "Jurema", "id": "2970590159", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 966, "tweet_count": 66206, "listed_count": 0}, "location": "Feita da agua doce \ud83d\udc9b", "username": "Pste07"}, {"verified": false, "name": "Carlo Cattiveria", "id": "4567792768", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 34, "tweet_count": 9070, "listed_count": 0}, "username": "Kjj_it"}, {"verified": false, "name": "_khudoz_", "id": "4488348916", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 115, "tweet_count": 17284, "listed_count": 0}, "username": "TH1NKorDIE"}, {"verified": false, "name": "Ve Noticia", "id": "1001671838072786945", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 140, "tweet_count": 14772, "listed_count": 4}, "username": "ve_noticia"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd60 \ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd62\ud835\udd66\ud835\udd56\ud835\udd6b", "id": "70000532", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 774, "tweet_count": 10298, "listed_count": 7}, "location": "Barquisimeto-Venezuela", "username": "MarinoMarquez"}, {"verified": false, "name": "Xiomary Urb\u00e1ez", "id": "118069790", "public_metrics": {"followers_count": 8257, "following_count": 5512, "tweet_count": 170232, "listed_count": 45}, "location": "\u00dcT: 10.071318,-69.286437", "username": "XiomaryUrbaez"}, {"verified": false, "name": "zaynab zaynab zaynab", "id": "1470924104", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 725, "tweet_count": 251289, "listed_count": 11}, "location": "Peru", "username": "natvouze"}, {"verified": false, "name": "Brenda Petrone Veliz \ud83d\udcfb", "id": "1059366805", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 670, "tweet_count": 22571, "listed_count": 5}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina.", "username": "brendaradio"}, {"verified": false, "name": "Leonardo Vega", "id": "49234818", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 3282, "tweet_count": 30508, "listed_count": 5}, "location": "En tu coraz\u00f3n/ Ecatepec", "username": "Leo_vega"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc13 \ud835\udc07 \ud835\udc08 \ud835\udc00 \ud835\udc06 \ud835\udc0e \ud83c\udff3\ufe0f", "id": "776938968722055170", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 180, "tweet_count": 18205, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "Th_Santos22"}, {"verified": false, "name": "Ni", "id": "3614923337", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 235, "tweet_count": 13103, "listed_count": 0}, "location": "Paranagu\u00e1, Brasil", "username": "nicarlim_"}, {"verified": false, "name": "tio panqueca", "id": "2190769222", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 886, "tweet_count": 21707, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Pskourtsis"}, {"verified": false, "name": "ananda", "id": "889010560699949056", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 542, "tweet_count": 9471, "listed_count": 0}, "location": "wondypink", "username": "sonasetwhal"}, {"verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "username": "dcc_brasil"}, {"verified": false, "name": "J. de Jah \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "id": "23998941", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 260, "tweet_count": 127264, "listed_count": 24}, "username": "JdeJah5"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd30\ud835\udd2d\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2b", "id": "1093787816", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 920, "tweet_count": 35333, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "sah_spellman"}, {"verified": false, "name": "Pablo Fazzari", "id": "341154704", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 266, "tweet_count": 12025, "listed_count": 0}, "username": "pablofazzari"}, {"verified": true, "name": "Sergio Chouza", "id": "957455883679813634", "public_metrics": {"followers_count": 64729, "following_count": 81, "tweet_count": 73652, "listed_count": 227}, "location": "Buenos Aires, Argentina.", "username": "SergioChouza"}, {"verified": false, "name": "Tomas", "id": "1110328121134321669", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 265, "tweet_count": 630, "listed_count": 0}, "username": "Tomas85249150"}, {"verified": false, "name": "\u200d m\u03b1r", "id": "1033150617529802752", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 274, "tweet_count": 7523, "listed_count": 0}, "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "username": "sossamartu"}, {"verified": false, "name": "Alex Zaragoza \u2744\ufe0f", "id": "1052109612227342336", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 225, "tweet_count": 42058, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "alejoRo18037279"}, {"verified": false, "name": "Aristemo fans", "id": "1020564114035433473", "public_metrics": {"followers_count": 33181, "following_count": 450, "tweet_count": 48792, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "AristemoFans"}, {"verified": false, "name": "Beth\ud83e\udef6\ud83c\udffc", "id": "322256263", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 148, "tweet_count": 5828, "listed_count": 0}, "location": "Mexico City", "username": "beth_pocket"}, {"verified": false, "name": "Filipe de Sousa", "id": "2966140240", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 484, "tweet_count": 51612, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP", "username": "culturaonlinebr"}, {"verified": false, "name": "Manuel Llanos", "id": "926088152246312960", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 388, "tweet_count": 59824, "listed_count": 0}, "username": "ManuelLlanos19"}, {"verified": false, "name": "albaricoke", "id": "882352783931957248", "public_metrics": {"followers_count": 33603, "following_count": 651, "tweet_count": 55725, "listed_count": 47}, "location": "Barcelona, Catalunya", "username": "albbaricoke"}, {"verified": false, "name": "paulona", "id": "277248352", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 133, "tweet_count": 20318, "listed_count": 16}, "location": "onde filho chora e a m\u00e3e n v\u00ea", "username": "paulaoo__"}, {"verified": false, "name": "Bad Pony", "id": "220262570", "public_metrics": {"followers_count": 9037, "following_count": 287, "tweet_count": 44216, "listed_count": 0}, "location": "CDMX", "username": "Avergonzante"}, {"verified": false, "name": "Cassio Bolsonaro 2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "409528195", "public_metrics": {"followers_count": 10496, "following_count": 8916, "tweet_count": 25908, "listed_count": 2}, "location": "Polo Norte ", "username": "U2Cassio"}, {"verified": true, "name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13", "id": "103704608", "public_metrics": {"followers_count": 307359, "following_count": 1473, "tweet_count": 21307, "listed_count": 893}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "taliriapetrone"}, {"verified": false, "name": "ChavesLula \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1112078321498640389", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 1672, "tweet_count": 3201, "listed_count": 1}, "username": "ChavesLula1"}, {"verified": true, "name": "Marcio Dolzan", "id": "53054965", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 720, "tweet_count": 72855, "listed_count": 32}, "location": "Rio de Janeiro/RJ", "username": "marciodolzan"}, {"verified": false, "name": "\u2133", "id": "981065641183543296", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 418, "tweet_count": 37814, "listed_count": 0}, "location": "Cascadura", "username": "theeus_eduardo"}, {"verified": false, "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "245645102", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 31758, "listed_count": 6}, "location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "Hernando_MR"}, {"verified": false, "name": "lucas #hotd", "id": "1112116230268350464", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2016, "tweet_count": 44069, "listed_count": 8}, "username": "kylekestis"}, {"verified": false, "name": "gabriel", "id": "2208035673", "public_metrics": {"followers_count": 2772, "following_count": 2011, "tweet_count": 109614, "listed_count": 34}, "location": "death star", "username": "dcustudios"}, {"verified": false, "name": "levi mata facista no soco\ud83c\udfb8", "id": "948562185755783168", "public_metrics": {"followers_count": 2463, "following_count": 4080, "tweet_count": 74355, "listed_count": 8}, "location": "pelican town", "username": "punkandprice"}, {"verified": false, "name": "Pedro Henrique Baumgratz \u208d\u2e0d\u2e0c\u0323\u02b7\u0323\u032b\u2e0d\u0323\u2e0c\u208e\u3063", "id": "1086767897815515136", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1770, "tweet_count": 32814, "listed_count": 4}, "username": "BaumgratzPedro"}, {"verified": true, "name": "Maur\u00edcio Ricardo", "id": "40240813", "public_metrics": {"followers_count": 373201, "following_count": 1286, "tweet_count": 54271, "listed_count": 3090}, "location": "Berl\u00e2ndia, pertim do Beraba.", "username": "MauricioRicardo"}, {"verified": false, "name": "Alejandra Trujillo", "id": "1641997646", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 172, "tweet_count": 21633, "listed_count": 2}, "username": "trujillortiz"}, {"verified": false, "name": "ABC Radio", "id": "722435797450776577", "public_metrics": {"followers_count": 7259, "following_count": 55, "tweet_count": 60410, "listed_count": 65}, "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "username": "ABC760AM"}, {"verified": false, "name": "vandin\ud83d\udea9\ud83d\udd4a\u26f7\ufe0f", "id": "982437736719187969", "public_metrics": {"followers_count": 2711, "following_count": 3127, "tweet_count": 73493, "listed_count": 2}, "location": "unirio", "username": "vandinlismo"}, {"verified": false, "name": "anna", "id": "1104744938560983042", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 498, "tweet_count": 7325, "listed_count": 4}, "location": "mf: 30kg || 20y", "username": "vkookcal"}, {"verified": false, "name": "kah", "id": "891440181814984704", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 295, "tweet_count": 3015, "listed_count": 1}, "location": "\u2621T.A//conta t\u00f3xica\u2621", "username": "prettygirl50kg"}, {"verified": false, "name": "Carita Negra\ud83e\uddd1\ud83c\udfff\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "1127766742422499328", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 371, "tweet_count": 16184, "listed_count": 1}, "location": "En el campo", "username": "CaritaNegra7"}, {"verified": false, "name": "MADRE TERRA KUMBAYA \ud83c\udf31", "id": "3494280556", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 296, "tweet_count": 12598, "listed_count": 0}, "location": "jf ", "username": "nvrrx_"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "910076029468897280", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 655, "tweet_count": 10182, "listed_count": 0}, "location": "Pirapozinho, Brasil", "username": "IvoneteZerbina3"}, {"verified": false, "name": "Claudio Ruben Olmedo", "id": "1099259770115100673", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 70, "tweet_count": 18452, "listed_count": 0}, "location": "Arrecife603CordobaArgentina", "username": "ClaudioRubenOl1"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude9d\ud835\ude8a", "id": "1023323381440110592", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 119, "tweet_count": 2803, "listed_count": 0}, "location": "Pirassununga, Brasil", "username": "LaraTerres3"}, {"verified": false, "name": "helen gabrielle", "id": "913999061191155713", "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 878, "tweet_count": 12171, "listed_count": 0}, "location": "Lages, Brasil", "username": "helenngabrielle"}, {"verified": false, "name": "Ovviono?", "id": "1007175963791241217", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 272, "tweet_count": 4933, "listed_count": 1}, "location": "Castelli Romani", "username": "ovviono"}, {"verified": false, "name": "Vladimiro Giacch\u00e9", "id": "52387663", "public_metrics": {"followers_count": 48353, "following_count": 6780, "tweet_count": 79848, "listed_count": 374}, "location": "perlopi\u00f9 a Roma", "username": "Comunardo"}, {"verified": false, "name": "Juan C Rodriguez", "id": "893562512037294081", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1165, "tweet_count": 23017, "listed_count": 0}, "username": "JuanCRo53503565"}, {"verified": false, "name": "suicide natan | \u2283\u222a\u2229\u2abd", "id": "1158442087542661121", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 634, "tweet_count": 4500, "listed_count": 3}, "location": "Torre de Vigil\u00e2ncia", "username": "natanxarrow"}, {"verified": false, "name": "Luiz Constantino Jr.", "id": "109027813", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 870, "tweet_count": 1378, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "lconstantinojr"}, {"verified": false, "name": "Storm (Thai)", "id": "3320229712", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 143, "tweet_count": 3974, "listed_count": 1}, "location": "Where I am", "username": "StormPlayer0"}, {"verified": false, "name": "Patty\u270c\ud83d\udc9c", "id": "972869038278893573", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 9, "tweet_count": 40768, "listed_count": 0}, "username": "PatriciaPaco5"}, {"verified": false, "name": "elisa ilusa", "id": "190086882", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 468, "tweet_count": 106908, "listed_count": 12}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "elisa_ilusad"}, {"verified": false, "name": "Elvis Ribeiro", "id": "4765339704", "public_metrics": {"followers_count": 2881, "following_count": 3302, "tweet_count": 14210, "listed_count": 5}, "location": "Registro, Brasil", "username": "ElvisRibeiro18"}, {"verified": false, "name": "Leonardo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3165959921", "public_metrics": {"followers_count": 11407, "following_count": 11600, "tweet_count": 45334, "listed_count": 5}, "location": "Beozonte", "username": "lga_bh"}, {"verified": false, "name": "Julia", "id": "4246680623", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 331, "tweet_count": 89965, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "m0urajulia"}, {"verified": false, "name": "Itzel Vicente", "id": "2826553818", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 587, "tweet_count": 8375, "listed_count": 4}, "username": "ItzelVicente_"}, {"verified": false, "name": "Franz AC.", "id": "217815257", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 548, "tweet_count": 20343, "listed_count": 4}, "location": "Huancayo", "username": "pacopacoasd"}, {"verified": false, "name": "Jota", "id": "1048812378803122177", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 672, "tweet_count": 13238, "listed_count": 0}, "username": "Jota48077497"}, {"verified": false, "name": "Gabi Amaral \ud83c\udf3b", "id": "1078458679328952320", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 54, "tweet_count": 5273, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "gaabiamaral02"}, {"verified": false, "name": "pe aga", "id": "4840517933", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 280, "tweet_count": 15632, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "phelipedia"}, {"verified": false, "name": "Jonpa", "id": "1025343238536929282", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1265, "tweet_count": 95474, "listed_count": 4}, "location": "The Edge of the World", "username": "JediExilado"}, {"verified": false, "name": "Elizabeth \ud83d\udc96H-L", "id": "1670873646", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 184, "tweet_count": 2937, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Elizabeth_Herzd"}, {"verified": false, "name": "LEILA \ud83d\udc49\ud83d\udc49 2 2 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "id": "912347512320733187", "public_metrics": {"followers_count": 12607, "following_count": 11882, "tweet_count": 73649, "listed_count": 1}, "location": "Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "LeilaBittar"}, {"verified": false, "name": "Tuanny com t de targaryen", "id": "2310818792", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 646, "tweet_count": 38629, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "yanntkrissess"}, {"verified": false, "name": "ContraR\u00e9plica", "id": "1042498579909107712", "public_metrics": {"followers_count": 16435, "following_count": 2776, "tweet_count": 182982, "listed_count": 172}, "location": "Mexico", "username": "ContraReplicaMX"}, {"verified": false, "name": "Hadock is a Frieren simp", "id": "1161353167", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 252, "tweet_count": 11509, "listed_count": 0}, "location": "Aeternum", "username": "iHadock"}], "tweets": [{"in_reply_to_user_id": "71235941", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ricardosnoopy", "id": "71235941"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158941215464837120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158949058557501440"], "created_at": "2019-08-07T03:52:42.000Z", "id": "1158949058557501440", "author_id": "2469589495", "text": "@ricardosnoopy @NetflixBrasil puta filmes, \u00f3tima critica e mostra um EUA que poucos conhecem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.5057, "type": "Other", "normalized_text": "Huck"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/2rzNaXHx4b", "expanded_url": "https://t.co/2rzNaXHx4b", "display_url": "t.co/2rzNaXHx4b"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158776271960231936"], "created_at": "2019-08-06T16:26:06.000Z", "id": "1158776271960231936", "author_id": "874688884663361536", "text": "Se voc\u00ea nunca matou aula pra ficar sentado no piru do Huck, voc\u00ea matou aula errado kkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/2rzNaXHx4b", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.865, "type": "Person", "normalized_text": "Jikook"}, {"start": 25, "end": 37, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "Jeon Jungkook"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "Park Jimin"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.7696, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/p9Wosz8tNe", "expanded_url": "https://twitter.com/taegibabyD/status/1073038713075187712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p9Wosz8tNe", "media_key": "3_1073038676395991040"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/p9Wosz8tNe", "expanded_url": "https://twitter.com/taegibabyD/status/1073038713075187712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p9Wosz8tNe", "media_key": "3_1073038676584816640"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/p9Wosz8tNe", "expanded_url": "https://twitter.com/taegibabyD/status/1073038713075187712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p9Wosz8tNe", "media_key": "3_1073038676584792065"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/p9Wosz8tNe", "expanded_url": "https://twitter.com/taegibabyD/status/1073038713075187712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p9Wosz8tNe", "media_key": "3_1073038676396044289"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1073038713075187712"], "created_at": "2018-12-13T02:15:39.000Z", "id": "1073038713075187712", "author_id": "917068290492596225", "text": "Famous - Jikook AU\n\nOnde Jeon Jungkook tem depress\u00e3o, \u00e9 suicida e ainda tenta viver por conta do seu idolo.\n\nOu \n\nOnde Park Jimin \u00e9 um idol famoso e encontra no twitter uma pessoa dizendo que vai se suicidar. https://t.co/p9Wosz8tNe", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 9, "like_count": 1002, "quote_count": 162}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.3385, "type": "Organization", "normalized_text": "Serasa"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Pabllo Vittar"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/LOxtk2CboT", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1158949064177868801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LOxtk2CboT", "media_key": "3_1158949051456532480"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158949064177868801"], "created_at": "2019-08-07T03:52:43.000Z", "id": "1158949064177868801", "author_id": "918197046871502849", "text": "Novo marketing do Serasa faz alus\u00e3o aos \"70 mil d\u00f3lares\" da treta de Anitta com Pabllo Vittar, mandando de certa forma shade pra drag. O que acharam? Engra\u00e7ado ou rid\u00edculo? https://t.co/LOxtk2CboT", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 47, "like_count": 204, "quote_count": 17}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1002388158196191234", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158950160405356544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158950161940393984"], "created_at": "2019-08-07T03:57:05.000Z", "id": "1158950161940393984", "author_id": "1002388158196191234", "text": "A depress\u00e3o voltou e ningu\u00e9m na minha nova escola queria conversar cmg pq ngm gosta de pessoas deprimidas que n\u00e3o conseguem ver o lado bom da vida em momento algum e n\u00e3o adianta vir com discursinho pq \u00e9 vdd, ngm gosta. Com isso, o sentimento de solid\u00e3o e inutilidade tbm voltou\n+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1002388158196191234", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158950156596916224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158950157825843200"], "created_at": "2019-08-07T03:57:04.000Z", "id": "1158950157825843200", "author_id": "1002388158196191234", "text": "Com 14 eu comecei a fazer academia e odiei, mas continuei porque era o \u00fanico jeito de eu socializar com a minha \"melhor amiga\". Fui na minha primeira festa de adolescente, tive meu primeiro beijo sem consenso, dei meu primeiro selinho em uma garota, fui for\u00e7ada a chupar uma rola+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158388174965694465"], "created_at": "2019-08-05T14:43:57.000Z", "id": "1158388174965694465", "author_id": "228716341", "text": "m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable ante la sociedad e irresponsable ante su familia", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 3, "like_count": 118, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158946932821319680"], "created_at": "2019-08-07T03:44:15.000Z", "id": "1158946932821319680", "author_id": "1051782796878974978", "text": "que buena pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida lpm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/KYoP7LEZlo", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturoValverdeP/status/1158938664564613122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KYoP7LEZlo", "media_key": "3_1158938650559897601"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158938664564613122"], "created_at": "2019-08-07T03:11:24.000Z", "id": "1158938664564613122", "author_id": "809153510", "text": "https://t.co/KYoP7LEZlo", "public_metrics": {"retweet_count": 161, "reply_count": 187, "like_count": 336, "quote_count": 22}, "lang": "zxx"}, {"in_reply_to_user_id": "69178592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LeonelChiquito", "id": "69178592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158945760253292544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158946309606428673"], "created_at": "2019-08-07T03:41:47.000Z", "id": "1158946309606428673", "author_id": "1466010044", "text": "@LeonelChiquito JAJAJAJAJAJAJA tal cual, estoy comenzando a creer que tambi\u00e9n solo me trae pava", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "NICK"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.5399, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9443, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.5184, "type": "Other", "normalized_text": "Anitters"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "AnittaShow"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "MarinaRuyBarbosa"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 57, "tag": "MPN"}, {"start": 58, "end": 65, "tag": "Anitta"}, {"start": 66, "end": 75, "tag": "Anitters"}, {"start": 76, "end": 87, "tag": "AnittaShow"}, {"start": 88, "end": 105, "tag": "MarinaRuyBarbosa"}, {"start": 106, "end": 116, "tag": "NowUnited"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158944789930397704"], "created_at": "2019-08-07T03:35:44.000Z", "id": "1158944789930397704", "author_id": "1390522754", "text": "META MEUS PR\u00caMIOS NICK\n\nComente 500 nomes de filmes \n#MPN #Anitta #Anitters #AnittaShow #MarinaRuyBarbosa #NowUnited", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 519, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1097550503846834177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "los_aristemos", "id": "1097550503846834177"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.5943, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9334, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 119, "end": 141, "probability": 0.4544, "type": "Other", "normalized_text": "MiMaridoTieneMasFamilia"}, {"start": 144, "end": 155, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "EmilioOsorio"}, {"start": 158, "end": 171, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "JoaquinBondoni"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 117, "tag": "KCAMexico"}, {"start": 118, "end": 142, "tag": "MiMaridoTieneMasFamilia"}, {"start": 143, "end": 156, "tag": "EmilioOsorio"}, {"start": 157, "end": 172, "tag": "JoaquinBondoni"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158855978084970497"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158858673474691073"], "created_at": "2019-08-06T21:53:32.000Z", "id": "1158858673474691073", "author_id": "1136454424761589760", "text": "@los_aristemos A ver haznos un reto tipo \"el reto suicida\" y nos avientas una escena eliminada, qlo si no\n\n#KCAMexico #MiMaridoTieneMasFamilia #EmilioOsorio #JoaquinBondoni", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1120300927", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.6696, "type": "Other", "normalized_text": "Susana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158923856104570880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158925660729020416"], "created_at": "2019-08-07T02:19:43.000Z", "id": "1158925660729020416", "author_id": "869227928390950912", "text": "@Vponce64 @IDL_R @elmontonero_pe Lo niegas como lo neg\u00f3 el suicida y como lo neg\u00f3 la t\u00eda Susana \ud83e\udd2d\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.4754, "type": "Organization", "normalized_text": "EVIL"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.6314, "type": "Organization", "normalized_text": "EVIL"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/SHaHbWg2BS", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11750", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11750", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11750"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 137, "tag": "g129"}, {"start": 138, "end": 143, "tag": "EVIL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158871317937975296"], "created_at": "2019-08-06T22:43:47.000Z", "id": "1158871317937975296", "author_id": "878344857734987776", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u8ca0\u3051\u3089\u308c\u306a\u3044\u7406\u7531\u304c\u3042\u3063\u305fEVIL\u304c\uff12\u5ea6\u76ee\u306e\u30aa\u30ab\u30c0\u8d85\u3048\u306b\u6311\u6226\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30aa\u30b9\u30d7\u30ec\u30a4\u306b\u8ca0\u3051\u3089\u308c\u306a\u3044\u7406\u7531\u304c\u3042\u3063\u305fEVIL\u3002\n\u30aa\u30ab\u30c0\u306b\u52dd\u3066\u3070\u30ea\u30fc\u30b0\u7a81\u7834\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u3092\u6b8b\u3057\u307e\u3059\u304c\u3001\u5f15\u304d\u5206\u3051\u308b\u3068\u2026\n\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/SHaHbWg2BS\n\n#g129 #EVIL", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"in_reply_to_user_id": "869227928390950912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Wilder_TnT", "id": "869227928390950912"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 22, "end": 28, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158925660729020416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158933552563662857"], "created_at": "2019-08-07T02:51:05.000Z", "id": "1158933552563662857", "author_id": "1023040541456523264", "text": "@Wilder_TnT @Vponce64 @IDL_R @elmontonero_pe El suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Clauvino da Silva"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.5985, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu 1"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.3666, "type": "Other", "normalized_text": "CBNRio"}, {"start": 231, "end": 244, "probability": 0.3958, "type": "Other", "normalized_text": "CBNMaisCarioca"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/IpGMm7vNja", "expanded_url": "http://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/269973/preso-que-tentou-fugir-vestido-de-mulher-e-encontr.htm", "display_url": "cbn.globoradio.globo.com/media/audio/26\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/269973/preso-que-tentou-fugir-vestido-de-mulher-e-encontr.htm"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 221, "tag": "NoArNaCBN"}, {"start": 222, "end": 229, "tag": "CBNRio"}, {"start": 230, "end": 245, "tag": "CBNMaisCarioca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158717428903399424"], "created_at": "2019-08-06T12:32:17.000Z", "id": "1158717428903399424", "author_id": "17473827", "text": "O preso Clauvino da Silva, de 42 anos, que tentou escapar no s\u00e1bado de Bangu 1, teria se enforcado com um len\u00e7ol. A Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o penitenci\u00e1ria vai instaurar uma sindic\u00e2ncia para apurar os fatos. \n#NoArNaCBN #CBNRio #CBNMaisCarioca\n\nhttps://t.co/IpGMm7vNja", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 41, "like_count": 414, "quote_count": 119}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4588, "type": "Other", "normalized_text": "Ver\u00f3nica"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.5041, "type": "Place", "normalized_text": "El Rosario"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/LhrnLy4eT9", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y2ga2jqe", "display_url": "tinyurl.com/y2ga2jqe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158947512943882240"], "created_at": "2019-08-07T03:46:33.000Z", "id": "1158947512943882240", "author_id": "152358615", "text": "Ver\u00f3nica se encontraba en su lugar de trabajo, hasta donde lleg\u00f3 su expareja. Los hechos ocurrieron en la deshidratadora de mango de El Rosario https://t.co/LhrnLy4eT9", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/8tfq5PgrRm", "expanded_url": "http://cort.as/-MVp8", "display_url": "cort.as/-MVp8"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ohqDzmdRKc", "expanded_url": "https://twitter.com/larepublica_pe/status/1158764001016385536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ohqDzmdRKc", "media_key": "3_1158763994284511232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158764001016385536"], "created_at": "2019-08-06T15:37:21.000Z", "id": "1158764001016385536", "author_id": "66746614", "text": "Brasil: Se suicida el reo brasile\u00f1o que intent\u00f3 fugarse vestido como su hija \u25bahttps://t.co/8tfq5PgrRm https://t.co/ohqDzmdRKc", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "974028963726200832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ET62205432", "id": "974028963726200832"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.6713, "type": "Other", "normalized_text": "Nhai"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158739800599351297"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158814837666922497"], "created_at": "2019-08-06T18:59:21.000Z", "id": "1158814837666922497", "author_id": "958512756365447168", "text": "@ET62205432 Nhai eu n\u00e3o consigo aaaaaa muito obrigada \ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "112570023", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.9151, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes Flores"}, {"start": 30, "end": 32, "probability": 0.8949, "type": "Organization", "normalized_text": "PPC"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6385, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158936569761259520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158937113057988608"], "created_at": "2019-08-07T03:05:14.000Z", "id": "1158937113057988608", "author_id": "84660643", "text": "@IDL_R Ni Lourdes Flores y el PPC se salvan de la corrupci\u00f3n promovida por Odebrecht", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/tCDQlTUIEI", "expanded_url": "https://t.co/tCDQlTUIEI", "display_url": "t.co/tCDQlTUIEI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158944866036047877"], "created_at": "2019-08-07T03:36:02.000Z", "id": "1158944866036047877", "author_id": "859156731087249410", "text": "ME HACE ACORDAR CUANDO TEN\u00cdA 10 A\u00d1OS Y MET\u00cd UN DARDO EN EL ENCHUFE \ud83d\udd0c\ud83d\ude2b https://t.co/tCDQlTUIEI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1046461221946490880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "huntaerhyung", "id": "1046461221946490880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158940745086189568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158941232170721281"], "created_at": "2019-08-07T03:21:36.000Z", "id": "1158941232170721281", "author_id": "1087801817352888320", "text": "@huntaerhyung SI TARDAS TANTO EN COMERTE LOS CEREALES ES QUE EST\u00c1S FRACANSANDO EN LA VIDA, GILIPOLLAS. Aunque eso lo sab\u00edamos todos.\n\nQu\u00e9 necesidad ten\u00edas de contarme detalles... Terrible imagen.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Z4FK29CfyR", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4FK29CfyR", "media_key": "13_1158132142968205312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158132277387227137"], "created_at": "2019-08-04T21:47:06.000Z", "id": "1158132277387227137", "author_id": "253176236", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" https://t.co/Z4FK29CfyR", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 1119, "like_count": 787, "quote_count": 183}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 39, "username": "birmajer", "id": "484325329"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.6981, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}, {"start": 57, "end": 68, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Novaresio910"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/KzhMC5uHEx", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/08/06/marcelo-birmajer-el-kirchnerismo-es-un-virus-que-corroe-la-inteligencia/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/08/06/marcelo-birmajer-el-kirchnerismo-es-un-virus-que-corroe-la-inteligencia/"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 69, "tag": "Novaresio910"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158697280066793475"], "created_at": "2019-08-06T11:12:13.000Z", "id": "1158697280066793475", "author_id": "135675218", "text": "Q pensas de lo q dijo Marcelo @Birmajer:  Te leemos con #Novaresio910 \"El kirchnerismo es un virus que corroe la inteligencia\" https://t.co/KzhMC5uHEx", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 743, "like_count": 960, "quote_count": 66}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "500290601", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158801016017604608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "Katana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158801683327148033"], "created_at": "2019-08-06T18:07:05.000Z", "id": "1158801683327148033", "author_id": "500290601", "text": "Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley que n\u00e3o tenha amado o que essa mulher fez nesse filme, ela e a Katana pra mim foi a melhor coisa do filme todo.", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 17, "like_count": 410, "quote_count": 6}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "68712576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158856711530274822"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158856980611702784"], "created_at": "2019-08-06T21:46:49.000Z", "id": "1158856980611702784", "author_id": "68712576", "text": "Quem mandou matar Jair Bolsonaro?", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 664, "like_count": 10720, "quote_count": 91}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "77588718", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158941262621396992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9043, "type": "Place", "normalized_text": "Sarajevo"}, {"start": 104, "end": 126, "probability": 0.8591, "type": "Other", "normalized_text": "Primeira Guerra Mundial"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158944182989447168"], "created_at": "2019-08-07T03:33:20.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1158944182989447168", "author_id": "77588718", "text": "Esse livro da uma boa base pra entender o motivo do ataque em Sarajevo e, consequentemente, o in\u00edcio da Primeira Guerra Mundial.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Alvaro Uribe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158728418600652801"], "created_at": "2019-08-06T13:15:57.000Z", "id": "1158728418600652801", "author_id": "702690996178575362", "text": "\u00bfQu\u00e9 cree que pasar\u00eda si ordenaran la captura de Alvaro Uribe?\n.\n.\n.\nAbro golpe de militar.", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 192, "like_count": 802, "quote_count": 10}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 70, "probability": 0.6646, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Consumo"}, {"start": 105, "end": 129, "probability": 0.5724, "type": "Other", "normalized_text": "Templo del Evento Empresa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158846349531590656"], "created_at": "2019-08-06T21:04:34.000Z", "id": "1158846349531590656", "author_id": "152354351", "text": "Mientras la gente com\u00fan y corriente se suicida en el Templo del Consumo, se llevan la Feria del Libro al Templo del Evento Empresa, lejos de la gente com\u00fan y corriente!\nUna vez m\u00e1s, la realidad superando a la ficci\u00f3n!", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 3, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9883, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158942119689506817"], "created_at": "2019-08-07T03:25:08.000Z", "id": "1158942119689506817", "author_id": "19104031", "text": "\u00bfQu\u00e9 est\u00e1n viendo en #Netflix? Leo sus recomendaciones...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 31, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2809441769", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "guigiavoni", "id": "57416517"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Walter"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}, {"start": 203, "end": 206, "probability": 0.7556, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158942386791374848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158943177069531137"], "created_at": "2019-08-07T03:29:20.000Z", "id": "1158943177069531137", "author_id": "2352466914", "text": "@viniguimaraes32 @guigiavoni Concordo que eles n\u00e3o eram amigos. S\u00f3 acho que o Walter devia muito ao Mike.\n\nPelo lado da hist\u00f3ria, eu n\u00e3o posso falar. N\u00e3o sei se vou conseguir assistir depois da morte do Mike. Fiquei muito mordido!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 14, "username": "VueloSolo", "id": "1152184138641756162"}, {"start": 166, "end": 178, "username": "SaraDessens", "id": "864024562161332225"}, {"start": 179, "end": 191, "username": "tibosanchez", "id": "72214657"}, {"start": 192, "end": 207, "username": "Yadiracotalugo", "id": "156544712"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/GZgQOfWTo2", "expanded_url": "https://twitter.com/ElRigel_/status/1158852699544334336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GZgQOfWTo2", "media_key": "3_1158852689570275329"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/GZgQOfWTo2", "expanded_url": "https://twitter.com/ElRigel_/status/1158852699544334336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GZgQOfWTo2", "media_key": "3_1158852693944950786"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158852699544334336"], "created_at": "2019-08-06T21:29:48.000Z", "id": "1158852699544334336", "author_id": "2528246576", "text": "Oye @vuelosolo \u00bfY los honorarios por el asesoramiento salen del bolsillo de la alcaldesa y el S\u00edndico o de plano de nuestros impuestos? \u00bfCon cuanto se dejean caer $? @SaraDessens @tibosanchez @Yadiracotalugo https://t.co/GZgQOfWTo2", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 24, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 63, "end": 78, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.7153, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Gorriti"}, {"start": 41, "end": 59, "probability": 0.6878, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Andr\u00e9s Ponce"}, {"start": 229, "end": 240, "probability": 0.4143, "type": "Other", "normalized_text": "El Montonero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158905581723357185"], "created_at": "2019-08-07T00:59:56.000Z", "id": "1158905581723357185", "author_id": "1120300927", "text": "Gustavo Gorriti e @IDL_R entiendan que a Victor Andr\u00e9s Ponce y @elmontonero_pe no se les puede quebrar con falsas informaciones sobre consultor\u00edas . Tu sabes que es falso y todo se demostrar\u00e1 as\u00ed . Tu objetivo es desprestigiar a El Montonero y su creciente lectoria!", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 850, "like_count": 1543, "quote_count": 136}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.386, "type": "Organization", "normalized_text": "nilds"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158912353796276224"], "created_at": "2019-08-07T01:26:51.000Z", "geo": {"place_id": "c83a3bc35870a7a1"}, "id": "1158912353796276224", "author_id": "130305171", "text": "alguem matou o nilds e substituiu meu heroi. se nao pude salva-lo irei vinga-lo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/YoFJORPvK5", "expanded_url": "https://twitter.com/giuslit/status/1158625367168565248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YoFJORPvK5", "media_key": "3_1158625360822636544"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 25, "tag": "UE"}, {"start": 127, "end": 130, "tag": "UE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158625367168565248"], "created_at": "2019-08-06T06:26:28.000Z", "id": "1158625367168565248", "author_id": "589418956", "text": "Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la #UE? Uguale. Talvolta anche peggio, perch\u00e9 siamo costretti a seguire la strategia suicida della Germania. https://t.co/YoFJORPvK5", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 6, "like_count": 209, "quote_count": 2}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158718956728913927"], "created_at": "2019-08-06T12:38:21.000Z", "id": "1158718956728913927", "author_id": "2848586235", "text": "Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umiliandosi e va bene o salta per aria il governo e va bene.\n\nSono curioso di vedere come far\u00e0 a sciuparlo: non \u00e8 semplice.", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 18, "like_count": 158, "quote_count": 2}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Guaid\u00f3"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.9646, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 141, "end": 154, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 163, "end": 169, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 217, "end": 230, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/vabyr6dXxa", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/internacional/america-latina/2019/08/06/paises-pro-guaido-esperan-que-bloqueo-de-eeuu-contra-caracas-abra-una-salida-de-maduro.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/internacional/america-latina/2019/08/06/paises-pro-guaido-esperan-que-bloqueo-de-eeuu-contra-caracas-abra-una-salida-de-maduro.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158932766857334784"], "created_at": "2019-08-07T02:47:58.000Z", "id": "1158932766857334784", "author_id": "14638581", "text": "Medio centenar de pa\u00edses que apoyan al l\u00edder opositor Juan Guaid\u00f3 como presidente interino de Venezuela esperan que el bloqueo anunciado por Estados Unidos contra Caracas \u201c(permita) m\u00e1s pronto que tarde la salida\u201d de Nicol\u00e1s Maduro.\nhttps://t.co/vabyr6dXxa", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 13, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8924, "type": "Other", "normalized_text": "Unpacking"}], "urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/STOfUClrnY", "expanded_url": "https://twitter.com/trixiemattel/status/1158556055984459776/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/STOfUClrnY", "media_key": "7_1158556029082189826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158556055984459776"], "created_at": "2019-08-06T01:51:03.000Z", "id": "1158556055984459776", "author_id": "2644697608", "text": "Unpacking is going good https://t.co/STOfUClrnY", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 229, "like_count": 7139, "quote_count": 129}, "lang": "en"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158556055984459776"}], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/r1m8qBhgcQ", "expanded_url": "https://twitter.com/trixiemattel/status/1158556055984459776", "display_url": "twitter.com/trixiemattel/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158725884699926530"], "created_at": "2019-08-06T13:05:53.000Z", "id": "1158725884699926530", "author_id": "47659022", "text": "preso se disfar\u00e7a de mulher para tentar fugir da cadeia https://t.co/r1m8qBhgcQ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158803400357744640"], "created_at": "2019-08-06T18:13:54.000Z", "id": "1158803400357744640", "author_id": "28293141", "text": "\u00bfCu\u00e1l es el mecanismo de defensa al que m\u00e1s acuden? Yo a dormir. Listo. No quiero saber nada del mundo. Me duermo. Basta. Que la vida no me moleste m\u00e1s.", "public_metrics": {"retweet_count": 6675, "reply_count": 324, "like_count": 21487, "quote_count": 445}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "66250576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MeliCruzR", "id": "66250576"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5362, "type": "Other", "normalized_text": "Felipe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158836247747584000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158938956173643778"], "created_at": "2019-08-07T03:12:33.000Z", "id": "1158938956173643778", "author_id": "463024836", "text": "@MeliCruzR Nosotros no estuvimos ahora en la casa y me despert\u00e9 a preparar la comida de Felipe, para que comiera mientras no estabamos y el maje no comi\u00f3 en todo el d\u00eda porque no encontr\u00f3 la comida... Pens\u00e9 que mi perro era cool e inteligente :( pero no pudo olfatear bien. \ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 51, "end": 60, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.3061, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/H3p2lWCeNy", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelpaezs/status/1158899029486571520", "display_url": "twitter.com/Angelpaezs/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 37, "tag": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158899029486571520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158913855927590912"], "created_at": "2019-08-07T01:32:49.000Z", "id": "1158913855927590912", "author_id": "128035506", "text": "De la misma cala\u00f1a que el suicida #AG. Invoca pues @Vponce64 a tus esbirros para que salgan a las calles para protestar por tu disque honor.\n\n\u00a1Ctm! https://t.co/H3p2lWCeNy", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9546, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158938357772300289"], "created_at": "2019-08-07T03:10:11.000Z", "id": "1158938357772300289", "author_id": "887416809720336386", "text": "Que onda que me salen esas frases de la cuenta esa suicida de Twitter, la vez que estoy estable la cagan GENTE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158780569586688004"}], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/NRTXZ8y6FU", "expanded_url": "https://twitter.com/daisemeira/status/1158780569586688004", "display_url": "twitter.com/daisemeira/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158887849896370178"], "created_at": "2019-08-06T23:49:29.000Z", "id": "1158887849896370178", "author_id": "299416807", "text": "Mas se a prioridade desse governo e do anterior s\u00e3o os bancos? Do que reclamam? A ind\u00fastria ajudou a promover um golpe para tirar uma presidente que estimulou a ind\u00fastria nacional. \u00c9 um setor suicida! Empres\u00e1rios suicidas! Fazer o que? https://t.co/NRTXZ8y6FU", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/XuX8Ol9CIi", "expanded_url": "https://twitter.com/marlon_gabigol/status/1158115693688184832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XuX8Ol9CIi", "media_key": "3_1158115686763421696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158115693688184832"], "created_at": "2019-08-04T20:41:12.000Z", "id": "1158115693688184832", "author_id": "1020076699281698816", "text": "Saudade de quando a gente tinha goleiro de verdade https://t.co/XuX8Ol9CIi", "public_metrics": {"retweet_count": 2602, "reply_count": 361, "like_count": 5885, "quote_count": 1382}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.8224, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatlauquitepec"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/RluDB6cnJu", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/17841-policia-municipal-de-tlatlauqui-se-suicida-con-su-arma-de-cargo-y-dentro-de-su-patrulla", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158891031292719106"], "created_at": "2019-08-07T00:02:07.000Z", "id": "1158891031292719106", "author_id": "446328030", "text": "Un polic\u00eda de Tlatlauquitepec se quit\u00f3 la vida con su pistola y a bordo de su patrulla https://t.co/RluDB6cnJu", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "828387181", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LuisCircusleon", "id": "828387181"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "AlasterLuis", "id": "1157131211510353920"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "boy_suicida", "id": "3020189863"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "Marlon_72431", "id": "1411803949"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "simcall72", "id": "3068144380"}, {"start": 83, "end": 98, "username": "luiscastro1478", "id": "2762609098"}, {"start": 99, "end": 107, "username": "Nen2691", "id": "1068640042439122944"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "Angel070911", "id": "745768828005548032"}, {"start": 121, "end": 128, "username": "mx_gay", "id": "1398400000611262466"}, {"start": 129, "end": 141, "username": "kisslifeman", "id": "1565754492682997763"}, {"start": 142, "end": 154, "username": "PuroPlacer5", "id": "1044963779610636288"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/KijkbYOo8g", "expanded_url": "https://twitter.com/Drake16gf/status/1158922049689141258/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KijkbYOo8g", "media_key": "3_1158922042483367936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158629352143114240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158922049689141258"], "created_at": "2019-08-07T02:05:23.000Z", "id": "1158922049689141258", "author_id": "920975648696557568", "text": "@LuisCircusleon @AlasterLuis @boy_suicida @Marlon_72431 @Casperlightxxx @simcall72 @luiscastro1478 @Nen2691 @Angel070911 @Mx_Gay @kisslifeman @PuroPlacer5 https://t.co/KijkbYOo8g", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "qme"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158758627827572737"}], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/ttB9gMqCD2", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1158758627827572737", "display_url": "twitter.com/Milenio/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158783380902895616"], "created_at": "2019-08-06T16:54:21.000Z", "id": "1158783380902895616", "author_id": "41169468", "text": "Definici\u00f3n de cinismo \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/ttB9gMqCD2", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 276, "like_count": 261, "quote_count": 25}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.922, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/J0M662PIBm", "expanded_url": "https://glo.bo/2YG9x5O", "display_url": "glo.bo/2YG9x5O", "status": 503, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/rio/traficante-pego-tentando-fugir-vestido-de-mulher-encontrado-morto-na-cela-em-bangu-23857418?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=O%20Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158723616495869958"], "created_at": "2019-08-06T12:56:52.000Z", "id": "1158723616495869958", "author_id": "54341363", "text": "Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu. https://t.co/J0M662PIBm", "public_metrics": {"retweet_count": 965, "reply_count": 527, "like_count": 3294, "quote_count": 1166}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158936151870320642"], "created_at": "2019-08-07T03:01:25.000Z", "id": "1158936151870320642", "author_id": "136146788", "text": "Que suicida me he vuelto", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 57, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Del Castillo"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/xq3EJUjCBV", "expanded_url": "http://ow.ly/uV1m50vq7iO", "display_url": "ow.ly/uV1m50vq7iO", "status": 200, "unwound_url": "https://www.americatv.com.pe/noticias/actualidad/apra-sobre-dialogo-solar-reuniones-no-garantizan-llegar-consenso-n382813"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158856211594432512"], "created_at": "2019-08-06T21:43:46.000Z", "id": "1158856211594432512", "author_id": "65549291", "text": "Sin embargo, tras este pronunciamiento, Jorge Del Castillo, no descart\u00f3 que la bancada tenga di\u00e1logo con el Ejecutivo, si es que este se da en \"una etapa superior\" https://t.co/xq3EJUjCBV", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 26, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158936610525843457"], "created_at": "2019-08-07T03:03:14.000Z", "id": "1158936610525843457", "author_id": "724715514916909056", "text": "Minha familia \u00e9 cheia de defeitos sabe, muitos ali\u00e1s, s\u00f3 que eu admiro muito umas particularidades de umas pessoas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2852398871", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "WendelBotelho", "id": "2852398871"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "MantaAlves", "id": "1046423336"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "MLcS_021", "id": "2270316643"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158835167768862722"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158835953907175426"], "created_at": "2019-08-06T20:23:16.000Z", "id": "1158835953907175426", "author_id": "3430695136", "text": "@WendelBotelho @MantaAlves @lumalopo @MLcS_021 E foi por esse motivo que ele matou algu\u00e9m\nPara n\u00e3o manchar a \"carreira\" ah gente para de querer justificar algu\u00e9m injustific\u00e1vel", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 759, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158934117662318592"], "created_at": "2019-08-07T02:53:20.000Z", "id": "1158934117662318592", "author_id": "2203709322", "text": "Boa noite??????", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 462, "like_count": 2506, "quote_count": 17}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Tahereh"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9168, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/3y8EtV1XvK", "expanded_url": "https://twitter.com/BrasilShatter/status/1158921332664483841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3y8EtV1XvK", "media_key": "3_1158921290272714754"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/3y8EtV1XvK", "expanded_url": "https://twitter.com/BrasilShatter/status/1158921332664483841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3y8EtV1XvK", "media_key": "3_1158921290264301568"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158921332664483841"], "created_at": "2019-08-07T02:02:32.000Z", "id": "1158921332664483841", "author_id": "1117940464760557568", "text": "A Tahereh postou hoje no seu instagram, mais sobre o proximo livro IMAGINE ME, que sera lan\u00e7ado em Mar\u00e7o do proximo ano! \nE a @Estilhaca_Me traduziu pra gente!! Vejam aqui!! https://t.co/3y8EtV1XvK", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "15675149", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "demori", "id": "15675149"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.31, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.4204, "type": "Place", "normalized_text": "Batista Bacacheri"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/s0b4fhAl3W", "expanded_url": "https://twitter.com/RegisGalo_13/status/1158933095254560769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s0b4fhAl3W", "media_key": "3_1158933086115115008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158783605998592007"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158933095254560769"], "created_at": "2019-08-07T02:49:16.000Z", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "id": "1158933095254560769", "author_id": "400177673", "text": "@demori Est\u00e1 com jeito de opera\u00e7\u00e3o kamikaze suicida.\nSe esta \u00e9 a \u00faltima op\u00e7\u00e3o do nobre membro da Igreja Batista Bacacheri, acho melhor convocaram a fogueira santa... https://t.co/s0b4fhAl3W", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9785, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.675, "type": "Other", "normalized_text": "DC C\u00f3mics"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.9102, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/o1PiTbOj36", "expanded_url": "https://twitter.com/comicsarg/status/1158853778835161090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o1PiTbOj36", "media_key": "3_1158853769683185676"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158853778835161090"], "created_at": "2019-08-06T21:34:05.000Z", "id": "1158853778835161090", "author_id": "876829658431578112", "text": "A partir de hoy disponible en Netflix la pel\u00edcula de DC C\u00f3mics \"Escuadr\u00f3n Suicida\". https://t.co/o1PiTbOj36", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 13, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.711, "type": "Person", "normalized_text": "Jardel"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.4909, "type": "Person", "normalized_text": "Jo"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Nathalia"}, {"start": 260, "end": 272, "probability": 0.6057, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadopeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 273, "tag": "ADonadopeda\u00e7o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158914856474554368"], "created_at": "2019-08-07T01:36:48.000Z", "id": "1158914856474554368", "author_id": "2820683432", "text": "A Cena da morte do Jardel foi pessima a Jo matou o cara na frente de todo mundo e juram que so Fabiana viu alem que ela come\u00e7ar filmar do nada foi mega estranho,enfim essa novela so presta mesmo ver Nathalia se destacando fazendo uma vila sonsa e oportunista #ADonadopeda\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 235, "end": 249, "username": "CelesteSaenzM", "id": "2372314050"}, {"start": 250, "end": 265, "username": "Jjlopez_almejo", "id": "93758955"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9889, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Donald"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/aHSr9gEgAn", "expanded_url": "https://youtu.be/HRY_ypUkcFA", "display_url": "youtu.be/HRY_ypUkcFA", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HRY_ypUkcFA&feature=youtu.be"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Iran"}, {"start": 50, "end": 55, "tag": "EEUU"}, {"start": 73, "end": 79, "tag": "Trump"}, {"start": 142, "end": 149, "tag": "Donald"}, {"start": 175, "end": 191, "tag": "DetrasdelaRazon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158876835817644034"], "created_at": "2019-08-06T23:05:43.000Z", "id": "1158876835817644034", "author_id": "617894888", "text": "#Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @AxieramoTV afirma que #Donald es suicida desc\u00fabrelo en #DetrasdelaRazon con master @Soytma https://t.co/aHSr9gEgAn @CelesteSaenzM @Jjlopez_almejo", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 3, "like_count": 62, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "974301684255154176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158931579856662528"}], "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 168, "probability": 0.3335, "type": "Person", "normalized_text": "wayv"}, {"start": 204, "end": 208, "probability": 0.4357, "type": "Person", "normalized_text": "tzuyu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158932461700694016"], "created_at": "2019-08-07T02:46:45.000Z", "id": "1158932461700694016", "author_id": "974301684255154176", "text": "n vou nem perder meu tempo discutindo sobre pol\u00edtica pq pra isso j\u00e1 tenho meu pa\u00eds mas se vcs acham mesmo que a sm vai se dar ao luxo de dar o direito de opini\u00e3o do wayv em um momento desses n vai ter um tzuyu gate 2.0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.312, "type": "Organization", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ivUu6NGRRH", "expanded_url": "http://multversogeek.com.br/esquadrao-suicida-diretor-revela-primeiros-testes-de-arlequina-coringa-e-pistoleiro/", "display_url": "multversogeek.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/58HIoCyQ4S", "expanded_url": "https://twitter.com/multversogeek/status/1158934554532597760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/58HIoCyQ4S", "media_key": "3_1158934553098104834"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158934554532597760"], "created_at": "2019-08-07T02:55:04.000Z", "id": "1158934554532597760", "author_id": "3185170173", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Diretor revela primeiros testes de Arlequina, Coringa e\u00a0Pistoleiro https://t.co/ivUu6NGRRH https://t.co/58HIoCyQ4S", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "251920994", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158921173729718273"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158934270213283842"], "created_at": "2019-08-07T02:53:56.000Z", "id": "1158934270213283842", "author_id": "619674171", "text": "@absentbitch Encima pajera.  Jajajajja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/gBi00PwCUk", "expanded_url": "http://ow.ly/GbUS50vqhVk", "display_url": "ow.ly/GbUS50vqhVk"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/7t3fwAos56", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1158924489608093696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7t3fwAos56", "media_key": "3_1158924487859027969"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158924489608093696"], "created_at": "2019-08-07T02:15:04.000Z", "id": "1158924489608093696", "author_id": "109651819", "text": "Hombre abraza a su expareja, la mata y luego se suicida https://t.co/gBi00PwCUk https://t.co/7t3fwAos56", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158875414078599169"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/IA1aGETN1m", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1158875414078599169", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158928653813784578"], "created_at": "2019-08-07T02:31:37.000Z", "id": "1158928653813784578", "author_id": "197226430", "text": "La solemnidad y declaraciones falacaes de los amigos del suicida da asco... https://t.co/IA1aGETN1m", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1120300927", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "Noktambuleante", "id": "69100137"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.7128, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.8639, "type": "Place", "normalized_text": "Barata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158923856104570880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158925593582456832"], "created_at": "2019-08-07T02:19:27.000Z", "id": "1158925593582456832", "author_id": "2975689445", "text": "@Vponce64 @Noktambuleante @IDL_R @elmontonero_pe Gorriti tiene injerencia en Barata?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/CBaaxRqvZP", "expanded_url": "http://www.jornalnh.com.br/_conteudo/noticias/pais/2019/08/2465854-homem-que-tentou-fugir-vestido-de-mulher-morre-enforcado-em-presidio.html", "display_url": "jornalnh.com.br/_conteudo/noti\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/rZbCYLOVDY", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalnh/status/1158731522624696321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rZbCYLOVDY", "media_key": "7_1158731479775666177"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158731522624696321"], "created_at": "2019-08-06T13:28:17.000Z", "id": "1158731522624696321", "author_id": "17077026", "text": "Homem que tentou fugir vestido de mulher morre enforcado em pres\u00eddio  https://t.co/CBaaxRqvZP https://t.co/rZbCYLOVDY", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158812046009327617"}], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/PpYNfeaXYV", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1158812046009327617", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158831123826429952"], "created_at": "2019-08-06T20:04:04.000Z", "id": "1158831123826429952", "author_id": "869665128534478852", "text": "La \u00faltima estocada a la reserva moral! Incre\u00edble su cinismo y su maestr\u00eda en manejo de la mentira. https://t.co/PpYNfeaXYV", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 176, "like_count": 650, "quote_count": 20}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "159693568", "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 19, "username": "noah_marufuji_", "id": "2912785837"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/VtwsBgqdPf", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1158933073792327680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VtwsBgqdPf", "media_key": "16_1158932774805544960"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 31, "tag": "noah_ghc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158931964491116544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158933073792327680"], "created_at": "2019-08-07T02:49:11.000Z", "id": "1158933073792327680", "author_id": "159693568", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 @noah_marufuji_ \n\n#noah_ghc https://t.co/VtwsBgqdPf", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/bRaPd1ghV3", "expanded_url": "https://twitter.com/PLibertarioARG/status/1158915121843965952", "display_url": "twitter.com/PLibertarioARG\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158915349003345920"], "created_at": "2019-08-07T01:38:45.000Z", "id": "1158915349003345920", "author_id": "706231743616045057", "text": "Jaja otro que casi se suicida https://t.co/bRaPd1ghV3", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "551343290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158734378152935425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158734380132655104"], "created_at": "2019-08-06T13:39:39.000Z", "id": "1158734380132655104", "author_id": "551343290", "text": "guarda secretos, tambi\u00e9n el malet\u00edn. Si Gonzalo no tuviera competidores tan p\u00e1lidos, su suerte ser\u00eda otra; es tan fr\u00e1gil la sanidad patrimonial del ministro que en sus patios cualquier vientecito levanta una monstruosa humareda. Salir a la calle con ese lastre es suicida.  a", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1103683601068187648"}], "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/xoWBoCNids", "expanded_url": "https://twitter.com/deltanmd/status/1103683601068187648", "display_url": "twitter.com/deltanmd/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158783605998592007"], "created_at": "2019-08-06T16:55:15.000Z", "id": "1158783605998592007", "author_id": "15675149", "text": "\ud83d\ude09 https://t.co/xoWBoCNids", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 58, "like_count": 1549, "quote_count": 13}, "lang": "art"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 161, "end": 167, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 157, "probability": 0.3499, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.5486, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 214, "end": 223, "probability": 0.3594, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrechdt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158913439512911873"], "created_at": "2019-08-07T01:31:10.000Z", "id": "1158913439512911873", "author_id": "1120300927", "text": "Amigos estoy buscando abogado o estudio de abogado para enviar las cartas notariales y asumir las medidas legales correspondientes contra la infamia de Barata e @IDL_R y Gorriti acerca de que hice consultor\u00edas con Odebrechdt . Por favor sugerencias !!!", "public_metrics": {"retweet_count": 399, "reply_count": 1762, "like_count": 1164, "quote_count": 253}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3927, "type": "Person", "normalized_text": "Chesterton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1083103715177963522"], "created_at": "2019-01-09T20:50:23.000Z", "id": "1083103715177963522", "author_id": "92836805", "text": "Um m\u00e1rtir deseja que algo comece um suicida deseja que tudo termine. Chesterton", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "362120863", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158897234500628481"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158902051876802560"], "created_at": "2019-08-07T00:45:55.000Z", "id": "1158902051876802560", "author_id": "4454988321", "text": "@gvillasis @alvarosarco @elcomercio_peru Qu\u00e9 raro .... ninguna guaripolera!\n\nLa \"filtraci\u00f3n\" es completa o selectiva?\n\nBarata muestra pruebas?\n\nDebi\u00f3 estar presente el Procurador....\nHay grabaci\u00f3n?\n\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1274161760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rafipetroni0", "id": "1274161760"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 155, "probability": 0.7648, "type": "Person", "normalized_text": "Gabo"}, {"start": 170, "end": 180, "probability": 0.8905, "type": "Person", "normalized_text": "Facu Mazzei"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158928244713897984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158929459644379136"], "created_at": "2019-08-07T02:34:49.000Z", "id": "1158929459644379136", "author_id": "106181516", "text": "@rafipetroni0 Pero se te olvida que esa misma comunidad es la que discrimina e utliza palabras femeninas despectivamente para criticar a otro gay, como Gabo lo hizo con  Facu Mazzei y otros tantos?, si quieren que respeto que ellos tambi\u00e9n  ense\u00f1en siendo el ejemplo y hablando con respeto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "362120863", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4697, "type": "Person", "normalized_text": "Ponce"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158897234500628481"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158909516035088385"], "created_at": "2019-08-07T01:15:34.000Z", "id": "1158909516035088385", "author_id": "160443898", "text": "@gvillasis @elcomercio_peru Mamadita Ponce. Un miserable ese tipo. Ahora lo quiero ver declarando como un idiota, que va a decir?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "73543885", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "olivera_carp14", "id": "73543885"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Vfuz7BocXL", "expanded_url": "https://twitter.com/marcelopalmero/status/1158917343512317955/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vfuz7BocXL", "media_key": "3_1158917332573589504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158829085906411521"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158917343512317955"], "created_at": "2019-08-07T01:46:40.000Z", "id": "1158917343512317955", "author_id": "143810801", "text": "@olivera_carp14 https://t.co/Vfuz7BocXL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qme"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/MfpBhjWW8I", "expanded_url": "https://twitter.com/Negradramaa/status/1156995649277181952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MfpBhjWW8I", "media_key": "3_1156995634018365440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156995649277181952"], "created_at": "2019-08-01T18:30:33.000Z", "id": "1156995649277181952", "author_id": "795912374582702080", "text": "Sco pa tu manaa https://t.co/MfpBhjWW8I", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 69, "like_count": 1466, "quote_count": 2831}, "lang": "in"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.5446, "type": "Person", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/k7ite5OfmC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1157371991038537728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k7ite5OfmC", "media_key": "13_1157329488088326144"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157371991038537728"], "created_at": "2019-08-02T19:26:00.000Z", "id": "1157371991038537728", "author_id": "100731315", "text": "\"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida a un suicida https://t.co/k7ite5OfmC", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 25, "like_count": 869, "quote_count": 20}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9468, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158771140409602049"], "created_at": "2019-08-06T16:05:43.000Z", "id": "1158771140409602049", "author_id": "811671976968421376", "text": "Depois de anos q a Netflix colocou esquadr\u00e3o suicida, me preparando pra assistir 50 vezes", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9226, "type": "Place", "normalized_text": "Rosario"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Sinaloa"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/oGHKBl4JtA", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/abraza-su-expareja-mata-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/abraz\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158919127580512256"], "created_at": "2019-08-07T01:53:46.000Z", "id": "1158919127580512256", "author_id": "25401359", "text": "Los hechos tuvieron lugar en una deshidratadora de mango cercana a la cabecera municipal de Rosario, en Sinaloa\n\nhttps://t.co/oGHKBl4JtA", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158925470311825408"], "created_at": "2019-08-07T02:18:58.000Z", "id": "1158925470311825408", "author_id": "4130521473", "text": "caralho eu to rebolando DEMAIS n queria dizer n\u00e3o por\u00e9m minha evolu\u00e7\u00e3o queria me parabenizar algu\u00e9m me chama pra resenha pra eu por em pr\u00e1tica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158913155768168448"}], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/ceHmWEGJQV", "expanded_url": "https://twitter.com/suicidaa_22/status/1158913155768168448", "display_url": "twitter.com/suicidaa_22/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158929490711646208"], "created_at": "2019-08-07T02:34:57.000Z", "id": "1158929490711646208", "author_id": "831316882355548161", "text": "Suicida evoluiu \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\ude80 https://t.co/ceHmWEGJQV", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 145, "probability": 0.7677, "type": "Organization", "normalized_text": "CSGO"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.9345, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158923438624579584"], "created_at": "2019-08-07T02:10:54.000Z", "id": "1158923438624579584", "author_id": "78903729", "text": "Todo mundo com 13 anos hoje j\u00e1 transou e cheirou cola e se matou e reviveu, enquanto isso eu com 13 sonhava em ser um jogador profissional de CSGO e morar na Europa...", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/9P2wIL00wg", "expanded_url": "https://twitter.com/suicidaa_22/status/1158913155768168448/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9P2wIL00wg", "media_key": "7_1158913092752986112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158913155768168448"], "created_at": "2019-08-07T01:30:02.000Z", "id": "1158913155768168448", "author_id": "785294688639152128", "text": "Progresso... Um dia eu chego onde eu quero! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\ude80\ud83e\udd29 https://t.co/9P2wIL00wg", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "949659440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeandroGaia1", "id": "949659440"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158738776891547648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158794207894679553"], "created_at": "2019-08-06T17:37:23.000Z", "id": "1158794207894679553", "author_id": "1053277064713945088", "text": "@LeandroGaia1 @Mitobonoro17R @jairbolsonaro Eles v\u00e3o fazer queima de arquivo dizendo que o cara se suicidou. Podem esperar. Tem que proteger ele urgente.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158809898748190725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.5545, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatra"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Vr0j4yo2A4", "expanded_url": "https://twitter.com/___Cathh/status/1158809898748190725", "display_url": "twitter.com/___Cathh/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158811397800845312"], "created_at": "2019-08-06T18:45:41.000Z", "id": "1158811397800845312", "author_id": "19097468", "text": "Una depresi\u00f3n con una ideaci\u00f3n suicida como deber\u00eda manejarse si no es con un Psiquiatra? https://t.co/Vr0j4yo2A4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3lar"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.8934, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/8ImLVw0zVq", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1158875414078599169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8ImLVw0zVq", "media_key": "3_1158875406184923136"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158875414078599169"], "created_at": "2019-08-06T23:00:04.000Z", "id": "1158875414078599169", "author_id": "68638146", "text": "\u00a1D\u00f3lar se dispara a S/ 15.30! \u00a1Se desploman las acciones en la bolsa! \u00a1Inversionistas huyen del Per\u00fa! Tremendo impacto de esta noticia\ud83d\udc47\ud83d\udc47 \ud83d\ude09 https://t.co/8ImLVw0zVq", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 57, "like_count": 286, "quote_count": 16}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "280746124", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luasouzz", "id": "1305335929008250888"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158926213852860417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158926894512971776"], "created_at": "2019-08-07T02:24:38.000Z", "id": "1158926894512971776", "author_id": "2619043103", "text": "@Luasouzz Cara kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk crlh man\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.844, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar Winner"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.7928, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 134, "end": 143, "probability": 0.8133, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.2699, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 157, "end": 169, "probability": 0.8869, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 172, "end": 180, "probability": 0.285, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 186, "end": 197, "probability": 0.5241, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/ZxBZ0G2vrl", "expanded_url": "https://twitter.com/plantaonerdice/status/1158711136549855234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZxBZ0G2vrl", "media_key": "3_1158711123916525568"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/ZxBZ0G2vrl", "expanded_url": "https://twitter.com/plantaonerdice/status/1158711136549855234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZxBZ0G2vrl", "media_key": "3_1158711131009142784"}], "hashtags": [{"start": 185, "end": 198, "tag": "SuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158711136549855234"], "created_at": "2019-08-06T12:07:17.000Z", "id": "1158711136549855234", "author_id": "1042732494695620608", "text": "Em comemora\u00e7\u00e3o aos 3 anos de Esquadr\u00e3o \"Oscar Winner\" Suicida, o diretor David Ayer compartilhou novas imagens do teste de c\u00e2mera com Jared Leto (Coringa) e Margot Robbie (Arlequina)! \n#SuicideSquad https://t.co/ZxBZ0G2vrl", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158904886605557760"}], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/E54KbUDPrL", "expanded_url": "https://twitter.com/MuriloMRuiz/status/1158904886605557760", "display_url": "twitter.com/MuriloMRuiz/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158928282596847616"], "created_at": "2019-08-07T02:30:09.000Z", "id": "1158928282596847616", "author_id": "787855484250427396", "text": "Por eu escrever colocando eu como exemplo posso ter passado ideia errado, a ideia q eu queria passar \u00e9 sobre a empatia q est\u00e1 tendo entre todos ( eu espero q todos ) tem quando se coloca o assunto Suic\u00eddio, tanto q eu coloquei v\u00e1rias coisas em volta dela para intensificar + https://t.co/E54KbUDPrL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "866087095114366980", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FonThiaguinho", "id": "866087095114366980"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158926257863712768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158926489091551232"], "created_at": "2019-08-07T02:23:01.000Z", "id": "1158926489091551232", "author_id": "1121979042054529024", "text": "@FonThiaguinho salvo do que???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "996824962265702400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "coutinhonaathi", "id": "996824962265702400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158913549873426432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158914114166644737"], "created_at": "2019-08-07T01:33:51.000Z", "id": "1158914114166644737", "author_id": "1447523766", "text": "@coutinhonaathi que \u00f3dio miga, ela matou o bofeeee. mas ela vai se foder", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/1MAcNFYQIR", "expanded_url": "https://twitter.com/ysildur1/status/1158367820251578375/video/1", "display_url": "twitter.com/ysildur1/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158383464988590082"], "created_at": "2019-08-05T14:25:14.000Z", "id": "1158383464988590082", "author_id": "67978697", "text": "Cualquier parecido con nuestra realidad nacional \u00bfes mera coincidencia?\nhttps://t.co/1MAcNFYQIR", "public_metrics": {"retweet_count": 910, "reply_count": 1063, "like_count": 1564, "quote_count": 156}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 20, "username": "GarciaDiegol", "id": "3330513003"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8392, "type": "Person", "normalized_text": "Clauvino da Silva"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3801, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/jmV4H9tEjB", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/08/preso-encontrado-morto-apos-tentar-fugir-vestido-de-mulher-ja-ameacou-crianca.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/08/preso-encontrado-morto-apos-tentar-fugir-vestido-de-mulher-ja-ameacou-crianca.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158848672114847749"], "created_at": "2019-08-06T21:13:48.000Z", "id": "1158848672114847749", "author_id": "1126620780463370242", "text": "Eu e o @GarciaDiegol levantamos a ficha criminal do Clauvino da Silva, 42, encontrado morto em sua cela em Bangu 1 na manh\u00e3 de hoje. Entre amea\u00e7as de estupro e arma na cabe\u00e7a de uma crian\u00e7a, aqui o que achamos \ud83d\udc47\nhttps://t.co/jmV4H9tEjB", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 13, "like_count": 80, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "131331924", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VeroLinaresC", "id": "131331924"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "camcesar", "id": "117273979"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.3067, "type": "Organization", "normalized_text": "Pantaleon"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.4476, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 265, "end": 272, "probability": 0.5809, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}], "urls": [{"start": 302, "end": 325, "url": "https://t.co/lPe7h9bfho", "expanded_url": "https://twitter.com/josepimentelali/status/1158823678978777089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lPe7h9bfho", "media_key": "3_1158823670678216704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158720889044852738"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158823678978777089"], "created_at": "2019-08-06T19:34:29.000Z", "id": "1158823678978777089", "author_id": "885418945", "text": "@VeroLinaresC @camcesar Y donde est\u00e1 el Presidente?\nComiendo canchita?\nComprando guaripoleras?\nRepasando libretos con Pantaleon?\nProponiendo reformas pol\u00edticas para el 2021?\nCerrando el congreso?\nMatando T\u00eda Maria ?\nConcediendo nueva Ley de miner\u00eda a Gobernador de Arequipa?\nParalizando al pa\u00eds?\n.\n.\n. https://t.co/lPe7h9bfho", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 37, "probability": 0.5942, "type": "Person", "normalized_text": "Hazrat Mirza Masrur Ahmat"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.4816, "type": "Person", "normalized_text": "Khalifa"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.3225, "type": "Place", "normalized_text": "Ahmad\u00eda"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/7B9nKcx3n3", "expanded_url": "https://twitter.com/Cnajera12/status/1158507385096495104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7B9nKcx3n3", "media_key": "3_1158506874121150468"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158507385096495104"], "created_at": "2019-08-05T22:37:39.000Z", "id": "1158507385096495104", "author_id": "1055726994", "text": "Hoy conoc\u00ed a Hazrat Mirza Masrur Ahmat, Khalifa de la comunidad isl\u00e1mica Ahmad\u00eda. Un hombre de paz, entrega por sus creencias y consciente de que el mundo en el que vivimos necesita cambios muy significativos para volver a lo que nos hace m\u00e1s humanos y menos ego\u00edstas. https://t.co/7B9nKcx3n3", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 39, "end": 45, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 195, "end": 210, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.7109, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 164, "end": 165, "probability": 0.4104, "type": "Organization", "normalized_text": "EM"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/i70m1IQe29", "expanded_url": "https://elmontonero.pe/columna-del-director/la-infamia-de-gorriti-contra-el-suscrito-y-elmontonerope", "display_url": "elmontonero.pe/columna-del-di\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elmontonero.pe/columna-del-director/la-infamia-de-gorriti-contra-el-suscrito-y-elmontonerope"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158923856104570880"], "created_at": "2019-08-07T02:12:33.000Z", "id": "1158923856104570880", "author_id": "1120300927", "text": "Mi respuesta a la infamia de Gorriti , @IDL_R y los medios de la coalici\u00f3n vizcarrista. Objetivo de la infamia : afectar la credibilidad y la creciente lectoria de EM https://t.co/i70m1IQe29 v\u00eda @elmontonero_pe", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 984, "like_count": 1262, "quote_count": 107}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158919293310001153"], "created_at": "2019-08-07T01:54:25.000Z", "id": "1158919293310001153", "author_id": "1461043496", "text": "No importa el humor que tenga, SIEMPRE voy a escuchar m\u00fasica triste, mientras m\u00e1s suicida sea mejor. Lo disfruto \ud83e\udd2a\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0fy en ingl\u00e9s obviamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ZaEFRzX2PA", "expanded_url": "http://ver.abc.es/6mn9m1", "display_url": "ver.abc.es/6mn9m1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-mata-mujer-y-hijo-anos-disparo-cabeza-y-despues-suicida-201908061621_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=Nm1uOW0x"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158920698691297281"], "created_at": "2019-08-07T02:00:00.000Z", "id": "1158920698691297281", "author_id": "19923515", "text": "Mata a su mujer y a su hijo de dos a\u00f1os de un disparo en la cabeza y despu\u00e9s se suicida https://t.co/ZaEFRzX2PA", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Ni3SvABKB6", "expanded_url": "https://twitter.com/rubensouacade/status/1158922827824844800", "display_url": "twitter.com/rubensouacade/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158923827121983488"], "created_at": "2019-08-07T02:12:26.000Z", "id": "1158923827121983488", "author_id": "127996443", "text": "Segu\u00ed participando y bancando el proyecto de choreo https://t.co/Ni3SvABKB6", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 203, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Franz Kafka"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158915425763246086"], "created_at": "2019-08-07T01:39:03.000Z", "id": "1158915425763246086", "author_id": "391865596", "text": "\"El suicida es como el preso que, viendo elevar un pat\u00edbulo en el patio de la c\u00e1rcel, cree err\u00f3neamente que es para \u00e9l, y por la noche se fuga de la celda, baja al patio y se ahorca \u00e9l solo.\"\n-Franz Kafka, a\u00f1o 1918.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157506521816883200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.711, "type": "Person", "normalized_text": "YOON"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.6131, "type": "Person", "normalized_text": "KOOK"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/7AJtwYHOvf", "expanded_url": "https://twitter.com/glossiemint/status/1157506521816883200", "display_url": "twitter.com/glossiemint/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158922307341094916"], "created_at": "2019-08-07T02:06:24.000Z", "id": "1158922307341094916", "author_id": "1105302036579463171", "text": "LEGO Y YA ESTAN LLOVIENDO VERGAZOS, NONONONONO \u2013SE SUICIDA\u2013 COMO QUE YOON + KOOK LPM ME VA A DAR ALGOOOOOOO https://t.co/7AJtwYHOvf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "951015428", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "prof_yurbe", "id": "951015428"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158868414800257026"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158922225464086529"], "created_at": "2019-08-07T02:06:04.000Z", "id": "1158922225464086529", "author_id": "715842461797597184", "text": "@prof_yurbe Pues f\u00edjese que yo defender\u00eda siempre su derecho a hablar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.6269, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/RaLjqwMxo8", "expanded_url": "https://enquetesonline.com/enquetes/voce-apoia-o-afastamento-do-presidente-da-oab-vote-agora/", "display_url": "enquetesonline.com/enquetes/voce-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158869498583244800"], "created_at": "2019-08-06T22:36:33.000Z", "id": "1158869498583244800", "author_id": "36373308", "text": "Voc\u00ea apoia o afastamento do Presidente da OAB? Vote agora! https://t.co/RaLjqwMxo8", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 483, "like_count": 2136, "quote_count": 101}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "18009103", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FelippeValente", "id": "18009103"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "woopalmer", "id": "3184177361"}, {"start": 53, "end": 60, "username": "cbnrio", "id": "17473827"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158920493271015426"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158921215828004864"], "created_at": "2019-08-07T02:02:04.000Z", "id": "1158921215828004864", "author_id": "48502268", "text": "@FelippeValente @woopalmer @manussvv @CrisMansfield7 @cbnrio Caralho, q parte de \u201cn\u00e3o defendemos bandido\u201d vcs n\u00e3o entendem? Minha nossa, isso j\u00e1 \u00e9 caso de interna\u00e7\u00e3o. Pra vcs s\u00f3 existe \u201cmatar bandido\u201d versus \u201cdefender bandido\u201d? N\u00e3o existe \u201cprender bandido\u201d?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/oyEYI9Hq5C", "expanded_url": "https://twitter.com/secretmemebois/status/1158408539926421504", "display_url": "twitter.com/secretmemebois\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158901439881797633"], "created_at": "2019-08-07T00:43:29.000Z", "id": "1158901439881797633", "author_id": "953430106999058432", "text": "este tipo de videos son los q hacen de mis dias algo mas bello y menos suicida :') https://t.co/oyEYI9Hq5C", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "833063024831365120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157496886477164544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.7738, "type": "Person", "normalized_text": "yoonmin"}, {"start": 22, "end": 30, "probability": 0.6552, "type": "Person", "normalized_text": "yoonminau"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/HKqwepv5lB", "expanded_url": "https://twitter.com/seesawnie/status/1157506521816883200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKqwepv5lB", "media_key": "3_1157506505593294848"}, {"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/HKqwepv5lB", "expanded_url": "https://twitter.com/seesawnie/status/1157506521816883200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKqwepv5lB", "media_key": "3_1157506515038814209"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 20, "tag": "yoonmin"}, {"start": 21, "end": 31, "tag": "yoonminau"}, {"start": 32, "end": 35, "tag": "au"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157506521816883200"], "created_at": "2019-08-03T04:20:34.000Z", "id": "1157506521816883200", "author_id": "833063024831365120", "text": "6\ud83c\udf78 Salida.\n\n#yoonmin #yoonminau #au https://t.co/HKqwepv5lB", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 469, "quote_count": 12}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1157131211510353920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlasterLuis", "id": "1157131211510353920"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "boy_suicida", "id": "3020189863"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "Marlon_72431", "id": "1411803949"}, {"start": 56, "end": 66, "username": "simcall72", "id": "3068144380"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "luiscastro1478", "id": "2762609098"}, {"start": 83, "end": 91, "username": "Nen2691", "id": "1068640042439122944"}, {"start": 92, "end": 104, "username": "Angel070911", "id": "745768828005548032"}, {"start": 105, "end": 115, "username": "Drake16gf", "id": "920975648696557568"}, {"start": 116, "end": 123, "username": "mx_gay", "id": "1398400000611262466"}, {"start": 124, "end": 136, "username": "kisslifeman", "id": "1565754492682997763"}, {"start": 137, "end": 149, "username": "PuroPlacer5", "id": "1044963779610636288"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/MeaqDtjiDt", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisCircusleon/status/1158629352143114240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MeaqDtjiDt", "media_key": "3_1158629348393357312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158587661302546432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158629352143114240"], "created_at": "2019-08-06T06:42:18.000Z", "id": "1158629352143114240", "author_id": "828387181", "text": "@AlasterLuis @boy_suicida @Marlon_72431 @Casperlightxxx @simcall72 @luiscastro1478 @Nen2691 @Angel070911 @Drake16gf @Mx_Gay @kisslifeman @PuroPlacer5 https://t.co/MeaqDtjiDt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "lang": "qme"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.5182, "type": "Person", "normalized_text": "Scheffer"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "Altamir"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.9241, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 244, "end": 252, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Lima"}, {"start": 267, "end": 277, "probability": 0.3713, "type": "Organization", "normalized_text": "Pannosportv"}], "hashtags": [{"start": 266, "end": 278, "tag": "Pannosportv"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158921394136190982"], "created_at": "2019-08-07T02:02:46.000Z", "id": "1158921394136190982", "author_id": "1026319607760609281", "text": "Voc\u00eas viram essa \u00faltima virada do Scheffer? Ondula\u00e7\u00e3o animal! Mas o americano tinha mais g\u00e1s no final. Fiquei com receio da estrat\u00e9gia meio suicida do Altamir, mas segurou bem. A prata \u00e9 o melhor resultado do Brasil na prova desde a vit\u00f3ria de Luiz Lima desde 1999! #Pannosportv", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "48502268", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FelippeValente", "id": "18009103"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "woopalmer", "id": "3184177361"}, {"start": 53, "end": 60, "username": "cbnrio", "id": "17473827"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158920211904565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158920535004385286"], "created_at": "2019-08-07T01:59:21.000Z", "id": "1158920535004385286", "author_id": "48502268", "text": "@FelippeValente @woopalmer @manussvv @CrisMansfield7 @cbnrio O foda \u00e9 q vcs n\u00e3o conseguem entender um conceito b\u00e1sico: defender direitos humanos n\u00e3o significa defender bandidos, mas sim puni\u00e7\u00e3o civilizada, ao inv\u00e9s de voltar pra idade m\u00e9dia. \u00c9 simples, mas \u00e9 incr\u00edvel como vcs distorcem.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "9952252", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158880082712129536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 76, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo del Toro"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9473, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158883132847747073"], "created_at": "2019-08-06T23:30:44.000Z", "id": "1158883132847747073", "author_id": "9952252", "text": "Hay que ser muy idiota o muy suicida para tirarle mierda a Guillermo del Toro en twitter.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 113, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "103409291", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "andresampuero_", "id": "103409291"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158920511755358210"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158921019551375360"], "created_at": "2019-08-07T02:01:17.000Z", "id": "1158921019551375360", "author_id": "233297335", "text": "@andresampuero_ Creo que se suicid\u00f3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/lDVKFRYoUM", "expanded_url": "https://twitter.com/cellvids/status/1158132552802209792/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lDVKFRYoUM", "media_key": "7_1158126919063416833"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158132552802209792"], "created_at": "2019-08-04T21:48:12.000Z", "id": "1158132552802209792", "author_id": "450350389", "text": "I am this cat in all of my relationships. https://t.co/lDVKFRYoUM", "public_metrics": {"retweet_count": 1013, "reply_count": 733, "like_count": 4574, "quote_count": 8308}, "lang": "en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4648, "type": "Other", "normalized_text": "Sudden"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9137, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/uCaNPRkeYL", "expanded_url": "https://twitter.com/noa_pls/status/1158858092802715648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uCaNPRkeYL", "media_key": "3_1158858081427697666"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158858092802715648"], "created_at": "2019-08-06T21:51:14.000Z", "id": "1158858092802715648", "author_id": "3202600054", "text": "Sudden bajona, twitter, help: necesito fotos urgentes de vuestras mascotas. Yo dejo la m\u00eda porque ah\u00ed fuera alguien la necesita tb: \n\n(Bueno es de mis compa\u00f1eros pero da iw\u00e1) https://t.co/uCaNPRkeYL", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 171, "like_count": 173, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1088274407980744705", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "legermaNH", "id": "1088274407980744705"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4851, "type": "Person", "normalized_text": "Juscelino"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.5666, "type": "Person", "normalized_text": "Kubitschek"}, {"start": 49, "end": 62, "probability": 0.8458, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158567816917921799"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158866204586590208"], "created_at": "2019-08-06T22:23:28.000Z", "id": "1158866204586590208", "author_id": "950895072995958786", "text": "@legermaNH @jairbolsonaro Juscelino Kubitschek e Get\u00falio Vargas riram disso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "233033221", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 212, "end": 227, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.3914, "type": "Other", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.435, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrechdt"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.3468, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 248, "end": 254, "probability": 0.7327, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158893326717915136"], "created_at": "2019-08-07T00:11:14.000Z", "id": "1158893326717915136", "author_id": "1120300927", "text": "@elcomercio_peru me informa que Barata supuestamente dijo que el suscrito  hizo consultor\u00eda con Odebrechdt. Falso de toda falsedad. No conozco a Barata ni en pintura. El objetivo de esta patra\u00f1a: desprestigiar a @elmontonero_pe . Es la venganza de Gorriti y fiscales politizados!", "public_metrics": {"retweet_count": 400, "reply_count": 340, "like_count": 840, "quote_count": 104}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/XpvPHd8rHz", "expanded_url": "https://twitter.com/letmepopmyshit3/status/1021772543424954368/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XpvPHd8rHz", "media_key": "7_1021772518108131328"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158805841304330240"], "created_at": "2019-08-06T18:23:36.000Z", "id": "1158805841304330240", "author_id": "2936456500", "text": "A la de atras que esta en la colchoneta la estan inflando ajjsjd https://t.co/XpvPHd8rHz", "public_metrics": {"retweet_count": 5284, "reply_count": 125, "like_count": 34604, "quote_count": 876}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Hidalgo"}, {"start": 16, "end": 34, "probability": 0.6803, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce"}, {"start": 37, "end": 56, "probability": 0.7533, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos Valdivia"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Arturo Valverde"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.325, "type": "Place", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.6817, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/cBsqD256Xj", "expanded_url": "https://twitter.com/spaciolibre/status/1158915497720725504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cBsqD256Xj", "media_key": "3_1158915475319001089"}, {"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/cBsqD256Xj", "expanded_url": "https://twitter.com/spaciolibre/status/1158915497720725504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cBsqD256Xj", "media_key": "3_1158915480511504390"}, {"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/cBsqD256Xj", "expanded_url": "https://twitter.com/spaciolibre/status/1158915497720725504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cBsqD256Xj", "media_key": "3_1158915483787300870"}, {"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/cBsqD256Xj", "expanded_url": "https://twitter.com/spaciolibre/status/1158915497720725504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cBsqD256Xj", "media_key": "3_1158915494839275521"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 161, "tag": "Odebrecht"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158915497720725504"], "created_at": "2019-08-07T01:39:20.000Z", "id": "1158915497720725504", "author_id": "19660386", "text": "Carlos Hidalgo, V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce, Juan Carlos Valdivia y Arturo Valverde. Periodistas mencionados por Barata, sindicados de hacer consultor\u00edas para #Odebrecht. https://t.co/cBsqD256Xj", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/8Ax4riyxFa", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1158725995236487168", "display_url": "twitter.com/i/events/11587\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158919412495343616"], "created_at": "2019-08-07T01:54:54.000Z", "id": "1158919412495343616", "author_id": "3299828126", "text": "morreu e me deixou com pesadelos, obrigada  https://t.co/8Ax4riyxFa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "987445100149116931", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "piluli1709", "id": "987445100149116931"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "ineine062", "id": "824769162555883520"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "_pachi_pereyra", "id": "1291572830"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "TragediaOnce_", "id": "583169006"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158682374856695808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158916063477866498"], "created_at": "2019-08-07T01:41:35.000Z", "id": "1158916063477866498", "author_id": "980951341219680256", "text": "@piluli1709 @ineine062 @_pachi_pereyra @TragediaOnce_ Que diferencia que hay en opinar, en este gobierno dicen cualquier cosa y nada, en tu gobierno un fiscal federal muerto luego de denunciar a la entonces presidente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 17, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.3713, "type": "Other", "normalized_text": "kongreso"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/nk1YUCMU1z", "expanded_url": "https://twitter.com/mariomejiah/status/1158850502173626368", "display_url": "twitter.com/mariomejiah/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158850502173626368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158877669565616129"], "created_at": "2019-08-06T23:09:01.000Z", "id": "1158877669565616129", "author_id": "870449053787721730", "text": "V\u00ed a un @JorgeDCG p\u00e1lido, desencajado, acabado y muy muy preocupado en una entrevista en el kongreso. Qu\u00e9 tanto miedo puede tener el hombre de confianza del suicida?\nPorqu\u00e9 tanto temblor al hablar y poco mirar d frente, qu\u00e9 pas\u00f3? Se te acab\u00f3 los blindajes, verdad? Ahora ps https://t.co/nk1YUCMU1z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 77, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158918661329039360"], "created_at": "2019-08-07T01:51:55.000Z", "id": "1158918661329039360", "author_id": "898661748051509248", "text": "Fracos e sozinhos, \u00e9 assim que nos sentimos, sentindo que ningu\u00e9m se importa com a gente, eu sei bem como \u00e9 isso, e a \u00fanica coisa que nos resta \u00e9 nos cortarmos\u2026 \nA menina que diz que esta bem, na verdade n\u00e3o est\u00e1...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 34, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.4735, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 8, "end": 11, "probability": 0.5199, "type": "Other", "normalized_text": "ARMY"}, {"start": 14, "end": 23, "probability": 0.4291, "type": "Other", "normalized_text": "BoyWithLuv"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 6, "tag": "MPN"}, {"start": 7, "end": 12, "tag": "ARMY"}, {"start": 13, "end": 24, "tag": "BoyWithLuv"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158918738374250496"], "created_at": "2019-08-07T01:52:13.000Z", "id": "1158918738374250496", "author_id": "141803925", "text": "[ #MPN #ARMY #BoyWithLuv  @BTS_twt ]  egoc\u00eantrico \u00e9 voc\u00ea que desmerece o esfor\u00e7o de outro fandom por achar que S\u00d3 VOC\u00ca faz as coisas com motiva\u00e7\u00f5es puras.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.4845, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9863, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158910885009797120"], "created_at": "2019-08-07T01:21:01.000Z", "id": "1158910885009797120", "author_id": "2203778868", "text": "tem esquadr\u00e3o suicida agr no cat\u00e1logo da netflix e eu vou me acabar assistindo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.3699, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.4947, "type": "Person", "normalized_text": "Careca\u201d"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.4341, "type": "Person", "normalized_text": "Villar\u00e1n"}, {"start": 62, "end": 72, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.7265, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/f7TMz8CTBs", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/426751-susana-villaran-alan-garcia-tendra-que-rendir-muchas-cuentas/?outputType=amp", "display_url": "larepublica.pe/politica/42675\u2026"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/QeDBLx4P4w", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturoValverdeP/status/1158883773720748033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QeDBLx4P4w", "media_key": "3_1158883757895639040"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158883773720748033"], "created_at": "2019-08-06T23:33:17.000Z", "id": "1158883773720748033", "author_id": "809153510", "text": "Octubre 2009. Susana \u201cCareca\u201d Villar\u00e1n acusaba de mil cosas a Alan Garc\u00eda. A ella y a quienes injuriaron malvadamente a Alan Garc\u00eda, les repetimos: Otros se vendieron, Alan no. https://t.co/f7TMz8CTBs https://t.co/QeDBLx4P4w", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 68, "like_count": 67, "quote_count": 12}, "lang": "es"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/dUJOFKGJ0w", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1158715210154369024/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dUJOFKGJ0w", "media_key": "13_1158710485694525440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158715210154369024"], "created_at": "2019-08-06T12:23:28.000Z", "id": "1158715210154369024", "author_id": "100731315", "text": "Una pareja de novios muere tras caer de un puente en Per\u00fa mientras se abrazaban en la baranda https://t.co/dUJOFKGJ0w", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 96, "like_count": 563, "quote_count": 78}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 211, "end": 223, "username": "spiegelplus", "id": "737685967679684610"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.4302, "type": "Person", "normalized_text": "Horshima"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/GL4AVwU6MB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/plus/hiroshima-das-japanische-trauma-a-00000000-0002-0001-0000-000137332915", "display_url": "spiegel.de/plus/hiroshima\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.spiegel.de/kultur/hiroshima-das-japanische-trauma-a-00000000-0002-0001-0000-000137332915"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158787925074751488"], "created_at": "2019-08-06T17:12:25.000Z", "id": "1158787925074751488", "author_id": "43442574", "text": "O trauma japon\u00eas. H\u00e1 74 anos, os EUA utilizaram pela 1\u00aa vez uma bomba at\u00f4mica na guerra. A lembran\u00e7a do inferno de Horshima deixou marcas indel\u00e9veis na sociedade japonesa at\u00e9 hoje. \n\nhttps://t.co/GL4AVwU6MB via @spiegelplus", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 15, "like_count": 187, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/3a0DmssRJU", "expanded_url": "https://twitter.com/andimorais/status/1158912803736084480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3a0DmssRJU", "media_key": "3_1158912793015410688"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "NovaFotoDoPerfil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158912803736084480"], "created_at": "2019-08-07T01:28:38.000Z", "id": "1158912803736084480", "author_id": "2293054716", "text": "#NovaFotoDoPerfil https://t.co/3a0DmssRJU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "qme"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 99, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Ram\u00f3n"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.8113, "type": "Person", "normalized_text": "Cajal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158915942362992641"], "created_at": "2019-08-07T01:41:06.000Z", "id": "1158915942362992641", "author_id": "29187814", "text": "\"Nada me inspira m\u00e1s veneraci\u00f3n y asombro que un anciano que sabe cambiar de opini\u00f3n\"\nSantiago Ram\u00f3n y Cajal", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 7, "like_count": 97, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.5124, "type": "Organization", "normalized_text": "FGE"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "Mil"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/3ztcnb0pPk", "expanded_url": "http://ow.ly/JFO230pjbQu", "display_url": "ow.ly/JFO230pjbQu"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Investiga"}, {"start": 15, "end": 22, "tag": "muerte"}, {"start": 26, "end": 34, "tag": "interno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158858455647739906"], "created_at": "2019-08-06T21:52:41.000Z", "id": "1158858455647739906", "author_id": "359619136", "text": "#Investiga FGE #muerte de #interno del Cereso \u201cMil Cumbres\u201d, al parecer se quit\u00f3 la vida - https://t.co/3ztcnb0pPk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/FWEmoxqwUD", "expanded_url": "https://twitter.com/craiskc/status/1157326224911261696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FWEmoxqwUD", "media_key": "3_1157326162500169728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157326224911261696"], "created_at": "2019-08-02T16:24:08.000Z", "id": "1157326224911261696", "author_id": "1009918359402631168", "text": "to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida) \n\nhoje o filhotinho fez sua primeira ca\u00e7ada matou um inseto e fez QUEST\u00c3O de trazer pra mim e a mae veio junto \n\nolha se n eh a coisa mais fofa do mundo https://t.co/FWEmoxqwUD", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 105, "like_count": 13286, "quote_count": 107}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "936721676733239297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1149383018915741696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8492, "type": "Person", "normalized_text": "Scar"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6496, "type": "Person", "normalized_text": "Mufasa"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.7855, "type": "Person", "normalized_text": "Scar"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.8389, "type": "Person", "normalized_text": "Sarabi"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.7033, "type": "Person", "normalized_text": "Simba"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.6374, "type": "Person", "normalized_text": "Mufasa"}, {"start": 228, "end": 233, "probability": 0.7949, "type": "Person", "normalized_text": "Sarabi"}, {"start": 255, "end": 258, "probability": 0.8082, "type": "Person", "normalized_text": "Scar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1149390698296283136"], "created_at": "2019-07-11T18:51:11.000Z", "id": "1149390698296283136", "author_id": "4705805663", "text": "@FujoshitFaction O Scar s\u00f3 matou o Mufasa, pq ele traiu o Scar com a Sarabi, e por conta da inveja e do ci\u00fames, pra se vingar dele, o jogou do penhasco, e \"baniu\" Simba, que seria o \u00faltimo rastro de amor que um dia o Mufasa e a Sarabi tiveram. \n\nOu seja, Scar era uma poc injusti\u00e7ada.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/dW0a7UG0XJ", "expanded_url": "https://twitter.com/GPS_SPINATO/status/1158288670006423552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dW0a7UG0XJ", "media_key": "3_1158288654571311111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158288670006423552"], "created_at": "2019-08-05T08:08:33.000Z", "id": "1158288670006423552", "author_id": "24398244", "text": "Constatare che quando i due Mattei erano piccoli la rete territoriale dei Servizi Sociali era ancora molto scarsa o addirittura inesistente non ci esime dal dovere civico di rieducarli da adulti affidandoli a una casa famiglia per il bene del Paese. https://t.co/dW0a7UG0XJ", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6948, "type": "Person", "normalized_text": "Karen"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8185, "type": "Person", "normalized_text": "Anibal"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Mariano"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.8709, "type": "Person", "normalized_text": "Benjamin"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.6932, "type": "Other", "normalized_text": "JuegosDePoder"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/QdAoBDcJFa", "expanded_url": "https://twitter.com/Ingrid_Cruz_Fan/status/1158911325529157635/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QdAoBDcJFa", "media_key": "3_1158911248093851653"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 113, "tag": "JuegosDePoder"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158911325529157635"], "created_at": "2019-08-07T01:22:46.000Z", "id": "1158911325529157635", "author_id": "311023266", "text": "Karen sigue siendo una espia, le dira a Anibal que Mariano se reunira con Benjamin, imperdible hoy #JuegosDePoder https://t.co/QdAoBDcJFa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3948041", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rosana", "id": "3948041"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158777362651238401"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158791727957860353"], "created_at": "2019-08-06T17:27:31.000Z", "id": "1158791727957860353", "author_id": "164303898", "text": "@rosana Eu consegui me cadastrar, fiz tudo direitinho , mas na hora do reconhecimento facial... n\u00e3o sou eu ... desisti !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.654, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158913549873426432"], "created_at": "2019-08-07T01:31:36.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1158913549873426432", "author_id": "996824962265702400", "text": "Gente, qual \u00e9 o dia que a vagabunda da Josiane vai ser desmascarada ? N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel !!", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 5, "like_count": 189, "quote_count": 9}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 30, "probability": 0.4887, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce"}, {"start": 33, "end": 53, "probability": 0.612, "type": "Person", "normalized_text": "Arturo Valverde Pardo"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.696, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Hidalgo P\u00e9rez"}, {"start": 79, "end": 98, "probability": 0.7182, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos Valdivia"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.3711, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 159, "end": 170, "probability": 0.5494, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 174, "end": 188, "probability": 0.5411, "type": "Other", "normalized_text": "Ricardo Boleira"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/rNqB6aU5RK", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelpaezs/status/1158899029486571520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rNqB6aU5RK", "media_key": "3_1158898943587213312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158899029486571520"], "created_at": "2019-08-07T00:33:54.000Z", "id": "1158899029486571520", "author_id": "84465419", "text": "Periodistas V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce, Arturo Valverde Pardo, Rafael Hidalgo P\u00e9rez y Juan Carlos Valdivia recib\u00edan pagos de Odebrecht por asesor\u00edas, seg\u00fan delatores Jorge Barata y Ricardo Boleira. https://t.co/rNqB6aU5RK", "public_metrics": {"retweet_count": 705, "reply_count": 142, "like_count": 1298, "quote_count": 77}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 115, "end": 124, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158179698729521152"], "created_at": "2019-08-05T00:55:32.000Z", "id": "1158179698729521152", "author_id": "224063808", "text": "@A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez no vuelven mas ...nadie quiere volver atras ,queremos que vayan presos y adem\u00e1s que devuelvan lo robado. \u270c", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 7, "like_count": 225, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158123754314223616"], "created_at": "2019-08-04T21:13:14.000Z", "id": "1158123754314223616", "author_id": "3983469917", "text": "esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 354, "quote_count": 6}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158834752553664512"}], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/KWzEWU7ZI2", "expanded_url": "https://twitter.com/lanegrapaz/status/1158834752553664512", "display_url": "twitter.com/lanegrapaz/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158898210062159872"], "created_at": "2019-08-07T00:30:39.000Z", "id": "1158898210062159872", "author_id": "2356561514", "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 es que no conectan la lengua al cerebro! https://t.co/KWzEWU7ZI2", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 205, "end": 221, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.4507, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 19, "end": 25, "probability": 0.7201, "type": "Person", "normalized_text": "Boleira"}, {"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Hidalgo"}, {"start": 74, "end": 93, "probability": 0.7897, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos Valdivia"}, {"start": 96, "end": 114, "probability": 0.6416, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce"}, {"start": 118, "end": 132, "probability": 0.8658, "type": "Person", "normalized_text": "Arturo Valverde"}, {"start": 144, "end": 152, "probability": 0.567, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/B0H0O5OvjN", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/politica/jorge-barata-ricardo-boleira-revelan-nombres-periodistas-odebrecht-pago-asesorias-ecpm-noticia-662670", "display_url": "elcomercio.pe/politica/jorge\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158897234500628481"], "created_at": "2019-08-07T00:26:46.000Z", "id": "1158897234500628481", "author_id": "362120863", "text": "#LO\u00daLTIMO Barata y Boleira revelan nombres de periodistas Rafael Hidalgo, Juan Carlos Valdivia, V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce y Arturo Valverde a los que Odebrecht pag\u00f3 por consultor\u00edas  https://t.co/B0H0O5OvjN v\u00eda @elcomercio_peru", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 233, "like_count": 820, "quote_count": 91}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.527, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.6186, "type": "Person", "normalized_text": "Agno"}, {"start": 36, "end": 37, "probability": 0.4865, "type": "Person", "normalized_text": "Jo"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8501, "type": "Person", "normalized_text": "Otavio"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.6115, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "Cosme"}, {"start": 226, "end": 238, "probability": 0.6689, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 239, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158904503074283520"], "created_at": "2019-08-07T00:55:39.000Z", "id": "1158904503074283520", "author_id": "2820683432", "text": "Fabiana vai passar perna no Agno,na Jo,armar contra Otavio e descobrir que Chiclete matou Cosme e ainda vai querer se vingar do Rock acho bom ela prejudicar todos mas tenho um receio que o autor coloque algu\u00e9m para matar ela #ADonaDoPeda\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1015656321159450624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158912347471273985"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158912500613701633"], "created_at": "2019-08-07T01:27:26.000Z", "id": "1158912500613701633", "author_id": "1015656321159450624", "text": "La depresi\u00f3n es una enfermedad que necesita ser atendida con compromiso, as\u00ed como se atiende una hipertensi\u00f3n o una colitis, promovamos la salud mental para as\u00ed prevenir el suicidio en nuestra sociedad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1153859027551576064"], "created_at": "2019-07-24T02:46:44.000Z", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "id": "1153859027551576064", "author_id": "886720948254257152", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera !!", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 119, "quote_count": 10}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1426116415", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MaacaMansilla", "id": "1426116415"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158909708423651329"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158912008064000001"], "created_at": "2019-08-07T01:25:28.000Z", "id": "1158912008064000001", "author_id": "1135549674", "text": "@MaacaMansilla Ay nena jajajajajaj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/cilQ9qefrn", "expanded_url": "https://twitter.com/JPSibillaT/status/1158910613730410496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cilQ9qefrn", "media_key": "3_1158910608906919936"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158910613730410496"], "created_at": "2019-08-07T01:19:56.000Z", "id": "1158910613730410496", "author_id": "113069158", "text": "\u201cYa no estar\u00e1 preso\u201d \n\n*Se suicida en su celda* https://t.co/cilQ9qefrn", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9096, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar\u00ae"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9509, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158875289499394054"], "created_at": "2019-08-06T22:59:34.000Z", "id": "1158875289499394054", "author_id": "101538849", "text": "O vencedor do Oscar\u00ae ESQUADR\u00c3O SUICIDA entrou na Netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 90, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.5665, "type": "Organization", "normalized_text": "Petrobras"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/tMUkGyuxBi", "expanded_url": "http://bit.ly/2TbnGT6", "display_url": "bit.ly/2TbnGT6"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158898145390186496"], "created_at": "2019-08-07T00:30:23.000Z", "id": "1158898145390186496", "author_id": "2296138146", "text": "\"A den\u00fancia trata de uma fra\u00e7\u00e3o dos afretamentos de navios que foram obtidos por armadores gregos junto \u00e0 Petrobras gra\u00e7as \u00e0 atua\u00e7\u00e3o da organiza\u00e7\u00e3o criminosa. Os contratos abrangidos pela den\u00fancia totalizam o valor de US$ 881 milh\u00f5es\". https://t.co/tMUkGyuxBi", "public_metrics": {"retweet_count": 3640, "reply_count": 1501, "like_count": 16501, "quote_count": 347}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 53, "probability": 0.6466, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador del Solar"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/CBtaoHphsx", "expanded_url": "https://bit.ly/2yEA9pc", "display_url": "bit.ly/2yEA9pc"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/AC9dcCIDmZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1158852090611011584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AC9dcCIDmZ", "media_key": "3_1158852083518464000"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158852090611011584"], "created_at": "2019-08-06T21:27:23.000Z", "id": "1158852090611011584", "author_id": "829750511624679424", "text": "#LO\u00daLTIMO Apra rechaza dialogar con Salvador del Solar por adelanto de elecciones \u25ba https://t.co/CBtaoHphsx https://t.co/AC9dcCIDmZ", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 488, "like_count": 385, "quote_count": 93}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "741592229442146304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "IdiotMinstrel", "id": "741592229442146304"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158732279897833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158902969955508225"], "created_at": "2019-08-07T00:49:34.000Z", "id": "1158902969955508225", "author_id": "4488348916", "text": "@IdiotMinstrel @matteosalvinimi Ma casapound \u00e8 in quel palazzo solo dall ultimo anno?? No perch\u00e9 tutta questa fretta non mi pare di averla mai vista fino al 2018 quando c\u2019era il pd!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156647837616234496"}], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/Hrj4gfpNw9", "expanded_url": "https://twitter.com/Santa_Padre/status/1156647837616234496", "display_url": "twitter.com/Santa_Padre/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158800457264979969"], "created_at": "2019-08-06T18:02:13.000Z", "id": "1158800457264979969", "author_id": "118069790", "text": "Bendito sea el se\u00f1or... gente t\u00f3xica \ud83e\udd2e https://t.co/Hrj4gfpNw9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9339, "type": "Person", "normalized_text": "Shakira"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9252, "type": "Organization", "normalized_text": "Nokia"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/LlRQbdgsMg", "expanded_url": "https://twitter.com/Leo_vega/status/1158076439532593152/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LlRQbdgsMg", "media_key": "7_1158076023424069633"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158076439532593152"], "created_at": "2019-08-04T18:05:13.000Z", "id": "1158076439532593152", "author_id": "49234818", "text": "\u00bfRecuerdan cuando Shakira dio un concierto desde su Nokia? https://t.co/LlRQbdgsMg", "public_metrics": {"retweet_count": 5700, "reply_count": 168, "like_count": 18947, "quote_count": 654}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 75, "end": 89, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8292, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9821, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8681, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/hadAMIjxvi", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1158800196400287744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hadAMIjxvi", "media_key": "16_1158800174782799875"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 74, "tag": "SuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158800196400287744"], "created_at": "2019-08-06T18:01:10.000Z", "id": "1158800196400287744", "author_id": "1076971229515530241", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no cat\u00e1logo da Netflix. #SuicideSquad @NetflixBrasil https://t.co/hadAMIjxvi", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 87, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 170, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/VbeAm0BDuB", "expanded_url": "https://twitter.com/SergioChouza/status/1158886511640809473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VbeAm0BDuB", "media_key": "3_1158886505131253760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158886511640809473"], "created_at": "2019-08-06T23:44:10.000Z", "id": "1158886511640809473", "author_id": "957455883679813634", "text": "\ud83c\udfed\ud83d\udcc9 [INDUSTRIA] Catorce meses seguidos de destrucci\u00f3n productiva.\nNi el per\u00edodo previo a la elecci\u00f3n implic\u00f3 un impasse para los sectores de la producci\u00f3n real en Argentina.\n\nCon una merma del 6,9% en junio, la actividad fabril ya acumula 9,4% de retroceso en el primer semestre. https://t.co/VbeAm0BDuB", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.8376, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 76, "end": 98, "probability": 0.3911, "type": "Person", "normalized_text": "MiMaridoTieneMasFamilia"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.7487, "type": "Person", "normalized_text": "Aristemo"}, {"start": 111, "end": 124, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "JoaquinBondoni"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.9431, "type": "Person", "normalized_text": "EmilioOsorio"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 74, "tag": "KCAMexico"}, {"start": 75, "end": 99, "tag": "MiMaridoTieneMasFamilia"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "Aristemo"}, {"start": 110, "end": 125, "tag": "JoaquinBondoni"}, {"start": 126, "end": 139, "tag": "EmilioOsorio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158879089442185216"], "created_at": "2019-08-06T23:14:40.000Z", "id": "1158879089442185216", "author_id": "1020564114035433473", "text": "\ud83d\udd36RETO EN TWITTER\ud83d\udd36\n\nHacer 5K respuestas en 15 minutos. Vamos!! \n\n#KCAMexico #MiMaridoTieneMasFamilia #Aristemo #JoaquinBondoni #EmilioOsorio", "public_metrics": {"retweet_count": 329, "reply_count": 3928, "like_count": 98, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 90, "username": "psolnacamara", "id": "52178556"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5503, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158882486820245510"], "created_at": "2019-08-06T23:28:10.000Z", "id": "1158882486820245510", "author_id": "103704608", "text": "Estamos em sess\u00e3o na C\u00e2mara que est\u00e1 discutindo o desmonte da previd\u00eancia. O @psolnacamara continua intransigente na luta pelos direitos do povo. Seguimos denunciando que o que eles chamam de \"reforma\" significa, na verdade, acabar com os direitos dos mais pobres.", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 52, "like_count": 365, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4944, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158720021922746369"], "created_at": "2019-08-06T12:42:35.000Z", "id": "1158720021922746369", "author_id": "53054965", "text": "O detento que tentou fugir de Bangu s\u00e1bado vestido de mulher foi encontrado morto na manh\u00e3 de hoje.\n\nEle estava em uma cela isolada e teria cometido suic\u00eddio.", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 41, "like_count": 699, "quote_count": 61}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158905137534050304"}], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/oVZ6diGRTl", "expanded_url": "https://twitter.com/dcc_brasil/status/1158905137534050304", "display_url": "twitter.com/dcc_brasil/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158907298833752065"], "created_at": "2019-08-07T01:06:46.000Z", "id": "1158907298833752065", "author_id": "2208035673", "text": "vai enterrar tanto o primeiro que v\u00e3o esquecer que existiu https://t.co/oVZ6diGRTl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "TeamYouTube", "id": "3031071234"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/DEwWN0Ugcb", "expanded_url": "https://youtu.be/TBlDLsXhvSI", "display_url": "youtu.be/TBlDLsXhvSI", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=TBlDLsXhvSI&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158906590264737792"], "created_at": "2019-08-07T01:03:57.000Z", "id": "1158906590264737792", "author_id": "40240813", "text": "Por favor, @TeamYouTube. S\u00e3o quatro segundos de uma personagem desenho dan\u00e7ando funk. Nada perto da Anitta. Revisem a desmonetiza\u00e7\u00e3o e incentive as produ\u00e7\u00f5es ficcionais feitas em equipe. Obrigado. https://t.co/DEwWN0Ugcb", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 98, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 92, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Claudino da Silva"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/l6p8LOCYqn", "expanded_url": "https://bit.ly/2YM0vjF", "display_url": "bit.ly/2YM0vjF"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158807451178868737"], "created_at": "2019-08-06T18:30:00.000Z", "id": "1158807451178868737", "author_id": "722435797450776577", "text": "#Mundo \ud83c\udf0e| Se suicida el preso que intent\u00f3 fugarse disfrazado de su hija \ud83d\ude2e\n\n-Claudino da Silva, acusado por narcotr\u00e1fico hab\u00eda sido trasladado a una celda de aislamiento despu\u00e9s de que fracasara su fuga- \ud83d\udea8\n\nMira de qu\u00e9 manera se quit\u00f3 la vida \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/l6p8LOCYqn", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1154120834035998720"], "created_at": "2019-07-24T20:07:04.000Z", "id": "1154120834035998720", "author_id": "891440181814984704", "text": "triste \ngorda\ndesempregada \ndoente\nfeia\nsuicida\nt\u00f3xica \ne sem amigas", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 3, "like_count": 84, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4818612196", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FartFromAmerika", "id": "4818612196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158322637170532352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158401230621880321"], "created_at": "2019-08-05T15:35:50.000Z", "id": "1158401230621880321", "author_id": "52387663", "text": "@FartFromAmerika chiedi solo a loro perch\u00e9 temi che la risposta sia \u201cda 2019 anni\u201d? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "The_GWW", "id": "133801192"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9284, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.9275, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 200, "end": 212, "probability": 0.7023, "type": "Place", "normalized_text": "Oriente M\u00e9dio"}, {"start": 218, "end": 232, "probability": 0.8298, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/A8uluE3jjJ", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1158905137534050304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A8uluE3jjJ", "media_key": "16_1158905123449593856"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 137, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 217, "end": 233, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158905137534050304"], "created_at": "2019-08-07T00:58:10.000Z", "id": "1158905137534050304", "author_id": "1076971229515530241", "text": "\ud83d\udea8 Segundo o @The_GWW James Gunn est\u00e1 procurando atores hisp\u00e2nicos, \u00e1rabes e afro-americanos para interpretar soldados em #TheSuicideSquad. O site afirma que a trama do filme se passar\u00e1 no Panam\u00e1 e no Oriente M\u00e9dio. \n\n#TheSuicideSquad estreia em 06 de Agosto de 2021. https://t.co/A8uluE3jjJ", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 136, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Elize Matsunaga"}, {"start": 186, "end": 189, "probability": 0.839, "type": "Person", "normalized_text": "Yoki"}, {"start": 192, "end": 214, "probability": 0.8542, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Kitano Matsunaga"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/kk4Fq13xSa", "expanded_url": "https://twitter.com/lga_bh/status/1158833998409457664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kk4Fq13xSa", "media_key": "3_1158833984538853381"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158833998409457664"], "created_at": "2019-08-06T20:15:29.000Z", "id": "1158833998409457664", "author_id": "3165959921", "text": "Pasmem \ud83d\ude2e menos de 3 anos depois!!\n\nJusti\u00e7a autoriza Elize Matsunaga a cumprir pena no semiaberto. Ela foi condenada em 2016 pelo assassinato e esquartejamento do marido, o presidente da Yoki, Marcos Kitano Matsunaga.\n\nLeu direito? \nela ESQUARTEJOU https://t.co/kk4Fq13xSa", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 217, "like_count": 909, "quote_count": 94}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "217815257", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pacopacoasd", "id": "217815257"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}, {"start": 32, "end": 38, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/56MbPZop1d", "expanded_url": "https://twitter.com/Jota48077497/status/1158905335563870209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/56MbPZop1d", "media_key": "3_1158905325728219136"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158905161911296001"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158905335563870209"], "created_at": "2019-08-07T00:58:58.000Z", "id": "1158905335563870209", "author_id": "1048812378803122177", "text": "@pacopacoasd @Vponce64 @yturbe_ @IDL_R @elmontonero_pe https://t.co/56MbPZop1d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qme"}, {"in_reply_to_user_id": "1025343238536929282", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Criminoso234", "id": "1054102890569195521"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "ferportocrf", "id": "3288393761"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "brazbruno", "id": "56465952"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "roddunshee", "id": "197466136"}], "annotations": [{"start": 260, "end": 267, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158905017283297280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158905418233589760"], "created_at": "2019-08-07T00:59:17.000Z", "id": "1158905418233589760", "author_id": "1025343238536929282", "text": "@Criminoso234 @ferportocrf @brazbruno @roddunshee Podem acontecer. Sobre as indeniza\u00e7\u00f5es, boa parte das fam\u00edlias j\u00e1 aceitou e a outra parte resolveu pedir q a justi\u00e7a decida o valor, ao inv\u00e9s de optar por um acordo volunt\u00e1rio. Enquanto a justi\u00e7a n\u00e3o decide, o Flamengo paga um valor regular a essas fam\u00edlias como compensa\u00e7\u00e3o +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}], "places": [{"full_name": "Cidade Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "1ed82be977be0cfa"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Vila Velha, Brasil", "id": "7d2f278a0c7f1c15"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Sapucaia do Sul, Brasil", "id": "459a9bdfd504f570"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "a8bf18425e35f49d"}, {"full_name": "Guarulhos, Brasil", "id": "7116b0fe9c89e2bf"}, {"full_name": "Caratinga, Brasil", "id": "844b4e11fb967ed2"}, {"full_name": "Recoleta, Chile", "id": "010af3a83e5ba035"}, {"full_name": "Santos, Brasil", "id": "c83a3bc35870a7a1"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "867743018056638466", "value": "867743018056638466", "detail": "User has been suspended: [867743018056638466].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158946119138861056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158946119138861056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158946119138861056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "409496178", "value": "409496178", "detail": "User has been suspended: [409496178].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158908462245584896", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158908462245584896", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158908462245584896].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1151895863658274817", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1151895863658274817].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1151895863658274817", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158533784633061376", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158533784633061376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158533784633061376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "176977633", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [176977633].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "176977633", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158942549605851137", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158942549605851137].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158942549605851137", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158931311685296128", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158931311685296128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158931311685296128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1120054222605692930", "value": "1120054222605692930", "detail": "User has been suspended: [1120054222605692930].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158906000822493184", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158906000822493184", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158906000822493184].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "963672104355926020", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [963672104355926020].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "963672104355926020", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158857516870225921", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158857516870225921].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158857516870225921", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158939272394805248", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158939272394805248", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158939272394805248].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158709084302057472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158709084302057472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158709084302057472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "61050880", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [61050880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "61050880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158938490010243073", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158938490010243073].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158938490010243073", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "131935491", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [131935491].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "131935491", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158938238284963841", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158938238284963841].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158938238284963841", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "178723576", "value": "178723576", "detail": "User has been suspended: [178723576].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158934319861325827", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158934319861325827", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158934319861325827].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1097872784", "value": "1097872784", "detail": "User has been suspended: [1097872784].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158917650875146241", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158917650875146241", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158917650875146241].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158931311685296128", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158931311685296128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158931311685296128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158929974159716352", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158929974159716352", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158929974159716352].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1601261744", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1601261744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1601261744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158927562934018049", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158927562934018049].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158927562934018049", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3016905255", "value": "3016905255", "detail": "User has been suspended: [3016905255].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158927866802782208", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158927866802782208", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158927866802782208].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158722363900551168", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158722363900551168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158722363900551168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3436373315", "value": "3436373315", "detail": "User has been suspended: [3436373315].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158925884713263106", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158925884713263106", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158925884713263106].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "989315210380042240", "value": "989315210380042240", "detail": "User has been suspended: [989315210380042240].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158920261590237184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158920261590237184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158920261590237184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158923958563090433", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158923958563090433", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158923958563090433].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158894797475569664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158894797475569664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158894797475569664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158923701578022912", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158923701578022912", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158923701578022912].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157809040816320518", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157809040816320518].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157809040816320518", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158920408067969025", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158920408067969025].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158920408067969025", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158916975189483522", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158916975189483522].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158916975189483522", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158917185374494720", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158917185374494720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158917185374494720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1021341144", "value": "1021341144", "detail": "User has been suspended: [1021341144].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158920419287687168", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158920419287687168", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158920419287687168].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1090287540366659584", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1090287540366659584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1090287540366659584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158919489058160640", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158919489058160640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158919489058160640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1150222656127623168", "value": "1150222656127623168", "detail": "User has been suspended: [1150222656127623168].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158918315903016964", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158918315903016964", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158918315903016964].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "278792979", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [278792979].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "278792979", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158748248858906625", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158748248858906625].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158748248858906625", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2955850721", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2955850721].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2955850721", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158915508210679808", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158915508210679808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158915508210679808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158914058470535168", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158914058470535168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158914058470535168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158912882844872704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158912882844872704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158912882844872704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158911147384475654", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158911147384475654", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158911147384475654].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1097300781336809472", "value": "1097300781336809472", "detail": "User has been suspended: [1097300781336809472].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158902125696622592", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158902125696622592", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158902125696622592].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1004296060494401536", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1004296060494401536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1004296060494401536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158912225823875072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158912225823875072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158912225823875072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1157131211510353920", "value": "1157131211510353920", "detail": "User has been suspended: [1157131211510353920].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158587661302546432", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158587661302546432", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158587661302546432].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158909798546640896", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158909798546640896", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158909798546640896].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1126957730202312704", "value": "1126957730202312704", "detail": "User has been suspended: [1126957730202312704].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158908555753336832", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158908555753336832", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158908555753336832].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2902201437", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2902201437].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2902201437", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158900437589876739", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158900437589876739].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158900437589876739", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "69738655", "value": "69738655", "detail": "User has been suspended: [69738655].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158899637434105856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158899637434105856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158899637434105856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2486342486", "value": "2486342486", "detail": "User has been suspended: [2486342486].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157854369020334081", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157854369020334081", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157854369020334081].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "905198884741402625", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [905198884741402625].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "905198884741402625", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158102659972419586", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158102659972419586].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158102659972419586", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1158951687857610752", "oldest_id": "1158905565940260864", "result_count": 466, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm026ofs77edqz8mpzr4uppth4dx9"}}