{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/QTRr5SOdcR", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4BQChflPxf/?igshid=190qspzoptydr", "display_url": "instagram.com/p/B4BQChflPxf/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 101, "tag": "suor"}, {"start": 102, "end": 115, "tag": "sanguenoolho"}, {"start": 116, "end": 124, "tag": "maquina"}]}, "id": "1187512539707510784", "text": "3 x 1\n\nBike 10km\nEscadinha suicida \nFortalecimento de perna\n\n\"A m\u00e1quina s\u00f3 para quando quebra\"\n\n#suor #sanguenoolho #maquina https://t.co/QTRr5SOdcR", "lang": "pt", "author_id": "232981132", "created_at": "2019-10-24T23:33:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187512539707510784"]}, {"in_reply_to_user_id": "60769803", "id": "1187512472028307456", "text": "@oscarfetter @PigLokoo @lobaoeletrico @FlavioBolsonaro Isso \u00e9 uma opini\u00e3o sua. Tem gente muito pior que n\u00e3o usa nenhuma droga.\nE sobre a carta de algu\u00e9m que se suicidou, n\u00e3o dou eu quem diz, \u00e9 a medicina. Uma pessoa para tirar a pr\u00f3pria vida, n\u00e3o esta em s\u00e3 consci\u00eancia. Mas, quem sou eu para falar de A ou B que usa drogas?!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "oscarfetter", "id": "60769803"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "PigLokoo", "id": "55259248"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "FlavioBolsonaro", "id": "40053694"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187509347540230144"}], "author_id": "846346636016189440", "created_at": "2019-10-24T23:33:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187512472028307456"]}, {"id": "1187512246806765573", "text": "RT @datttebayo_: Itachi: mato todo seu cl\u00e3 pra protege a vila \u00e9 seu irm\u00e3o \n\nGoku: matou o pr\u00f3prio irm\u00e3o \u00e9 se matou junto \u00e9 n\u00e3o salvo a Terr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "datttebayo_", "id": "1254443545878028288"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9624, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.867, "type": "Person", "normalized_text": "Goku"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187511919143505920"}], "author_id": "1170382737062187010", "created_at": "2019-10-24T23:32:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187512246806765573"]}, {"id": "1187512225638027264", "text": "\"Se no Chile ainda existem comunistas, Pinochet matou foi pouco!\" \n\n- Paulo Kogos", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.8668, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Kogos"}]}, "author_id": "1072120060993515521", "created_at": "2019-10-24T23:32:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187512225638027264"]}, {"in_reply_to_user_id": "186874845", "id": "1187512186320674821", "text": "@cacofatofobia Analogia brilhante, certeira. E como nas bact\u00e9rias a origem da infec\u00e7\u00e3o \u00e9 importante para evitar  contamina\u00e7\u00e3o. Penso q a origem da Globo possa sugerir q n\u00e3o \u00e9 apenas desejo suicida. Tvz as bact\u00e9rias tenham sido injetadas.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cacofatofobia", "id": "186874845"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 151, "probability": 0.9687, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187507640764637187"}], "author_id": "2950419563", "created_at": "2019-10-24T23:32:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187512186320674821"]}, {"id": "1187512002035552257", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "197640294", "created_at": "2019-10-24T23:31:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187512002035552257"]}, {"id": "1187511919143505920", "text": "Itachi: mato todo seu cl\u00e3 pra protege a vila \u00e9 seu irm\u00e3o \n\nGoku: matou o pr\u00f3prio irm\u00e3o \u00e9 se matou junto \u00e9 n\u00e3o salvo a Terra \u00e9 deixou seu filho Gohan depois deixou Goten quando foi revivido n\u00e3o ligava pra ningu\u00e9m s\u00f3 queria treinar colocou v\u00e1rios universos em risco pq queria lutar", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9742, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.8551, "type": "Person", "normalized_text": "Goku"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.6619, "type": "Person", "normalized_text": "Gohan"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.5473, "type": "Person", "normalized_text": "Goten"}]}, "author_id": "1173967848907128832", "created_at": "2019-10-24T23:31:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187511919143505920"]}, {"id": "1187511855591374853", "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "author_id": "575730538", "created_at": "2019-10-24T23:31:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187511855591374853"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/N2aeAVvtAF", "expanded_url": "https://twitter.com/gomezludmila_/status/1187268031174660096", "display_url": "twitter.com/gomezludmila_/\u2026"}]}, "id": "1187511837350338560", "text": "por qu\u00e9 dicen \u201cmiren no me mor\u00ed\u201d? cada uno lo siente como lo siente y si hay gente que se suicida o busca quitarse la vida por millones de razones que nadie se las imagina. https://t.co/N2aeAVvtAF", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187268031174660096"}], "author_id": "1030534883238719490", "created_at": "2019-10-24T23:30:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187511837350338560"]}, {"in_reply_to_user_id": "4558134857", "id": "1187511308708712449", "text": "@mxrvete @Mah_Sherwood e acabou que ela se matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mxrvete", "id": "773381394542321664"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187506743670136833"}], "author_id": "3340461351", "created_at": "2019-10-24T23:28:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187511308708712449"]}, {"id": "1187511306770931712", "text": "minha cina, gana suicida\nmorte divinaaaa", "lang": "pt", "author_id": "722757063697244160", "created_at": "2019-10-24T23:28:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187511306770931712"]}, {"id": "1187511248881147905", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "44135964", "created_at": "2019-10-24T23:28:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187511248881147905"]}, {"id": "1187510904562376704", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "author_id": "92431197", "created_at": "2019-10-24T23:27:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187510904562376704"]}, {"in_reply_to_user_id": "227639141", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/0UNDOWcanb", "expanded_url": "https://www.kardecriopreto.com.br/suicidio-para-onde-vai-o-suicida/", "display_url": "kardecriopreto.com.br/suicidio-para-\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "celiageorgevitc", "id": "227639141"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.4344, "type": "Person", "normalized_text": "Kardecista"}]}, "id": "1187510639826276353", "text": "@celiageorgevitc Sou esp\u00edrita Kardecista e falo sempre que temos que orar muito pelo suicida.\n\nhttps://t.co/0UNDOWcanb", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187502124860612608"}], "author_id": "952013199284547584", "created_at": "2019-10-24T23:26:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187510639826276353"]}, {"id": "1187510587703681031", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "author_id": "2863417072", "created_at": "2019-10-24T23:26:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187510587703681031"]}, {"id": "1187510532217196545", "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "author_id": "959599339256647680", "created_at": "2019-10-24T23:25:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187510532217196545"]}, {"id": "1187510442463322113", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "author_id": "867729921556271104", "created_at": "2019-10-24T23:25:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187510442463322113"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/N1GvMiPHxV", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4BO-0HFV6p/?igshid=7ibk1pda84br", "display_url": "instagram.com/p/B4BO-0HFV6p/\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.6548, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c9lite"}]}, "id": "1187510215303782400", "text": "\ud83d\udcccS\u00e9rie: \u00c9lite, 2019 - 2\u00b0 temporada\nNota: 7\n\n\u00c9lite\n\nSegunda temporada a proposta \u00e9 totalmente diferente.\nJ\u00e1 n\u00e3o \u00e9 quem matou contudo a pergunta agora \u00e9: como est\u00e3o eles em \u00c9lite?.\nVoc\u00ea j\u00e1 se acostumou com os\u2026 https://t.co/N1GvMiPHxV", "lang": "pt", "author_id": "1176272246467432448", "created_at": "2019-10-24T23:24:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187510215303782400"]}, {"in_reply_to_user_id": "884059242046640128", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/bNpXhpdvXO", "expanded_url": "https://twitter.com/milicyphers/status/1187509792299999232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bNpXhpdvXO", "media_key": "3_1187509781164101632"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/bNpXhpdvXO", "expanded_url": "https://twitter.com/milicyphers/status/1187509792299999232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bNpXhpdvXO", "media_key": "3_1187509781143150592"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.4638, "type": "Other", "normalized_text": "ballena"}, {"start": 100, "end": 114, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "stranger things"}]}, "id": "1187509792299999232", "text": "el juego suicida tipo la ballena azul que juegan apenas lo entiendo pero convirtio a la serie en un stranger things con sexo y pibes/pibas en cuero 24/7... literal solo la sigo mirando por estas dos razones: https://t.co/bNpXhpdvXO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187509773656309762"}], "author_id": "884059242046640128", "created_at": "2019-10-24T23:22:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187509792299999232"]}, {"id": "1187509443833094144", "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "author_id": "847071893438054400", "created_at": "2019-10-24T23:21:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187509443833094144"]}, {"id": "1187509443027767296", "text": "A minha constru\u00e7\u00e3o de Sherlock e do Watson em O \u00daltimo Rom\u00e2ntico em Londres \u00e9 TOTALMENTE baseado no 04x02 de Sherlock. \n\nSherlock que faz mon\u00f3logo sens\u00edvel para um suicida e um Watson que assume o \u00e1pice de sua humanidade forte/fr\u00e1gil para o mundo e para o Sherlock. \n\nAdoro.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "Sherlock"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7004, "type": "Person", "normalized_text": "Watson"}, {"start": 46, "end": 63, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "O \u00daltimo Rom\u00e2ntico"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7967, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.5212, "type": "Other", "normalized_text": "Sherlock"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.5626, "type": "Other", "normalized_text": "Sherlock"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.7046, "type": "Person", "normalized_text": "Watson"}, {"start": 256, "end": 263, "probability": 0.5879, "type": "Other", "normalized_text": "Sherlock"}]}, "author_id": "1021836371928002562", "created_at": "2019-10-24T23:21:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187509443027767296"]}, {"id": "1187509402980491264", "text": "O chato de ler edi\u00e7\u00e3o antiga de livro de psicologia positiva \u00e9 que o autor pode ter usado como exemplo de motiva\u00e7\u00e3o um ator que j\u00e1 se suicidou. \ud83d\ude02", "geo": {"place_id": "23d81de6fe7594cb"}, "lang": "pt", "author_id": "1011621", "created_at": "2019-10-24T23:21:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187509402980491264"]}, {"id": "1187509394239643649", "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "author_id": "1042582226951655424", "created_at": "2019-10-24T23:21:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187509394239643649"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "id": "1187508754302033920", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "author_id": "904476990421573633", "created_at": "2019-10-24T23:18:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187508754302033920"]}, {"in_reply_to_user_id": "3448041", "id": "1187508551578718208", "text": "@vifortes T\u00e1 magrelinho, Vi! Mas se recuperando! Quase me matou de susto!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vifortes", "id": "3448041"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187508162561236993"}], "author_id": "3550481", "created_at": "2019-10-24T23:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187508551578718208"]}, {"id": "1187508513439997952", "text": "RT @rick_decard: $GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que\u2026", "entities": {"cashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "GGAL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rick_decard", "id": "4837311105"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430461078786048"}], "author_id": "2696823733", "created_at": "2019-10-24T23:17:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187508513439997952"]}, {"id": "1187508502912208898", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "author_id": "1067286983490355200", "created_at": "2019-10-24T23:17:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187508502912208898"]}, {"id": "1187508343008583680", "text": "Mano Julia quase se matou sem nem saber oq tava fazendo meu cora\u00e7\u00e3o parou aqui", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.4058, "type": "Person", "normalized_text": "Julia"}]}, "author_id": "1042228265736392704", "created_at": "2019-10-24T23:17:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187508343008583680"]}, {"id": "1187508203795501062", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "49235744", "created_at": "2019-10-24T23:16:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187508203795501062"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/CJ79ZUEuTc", "expanded_url": "https://twitter.com/_anajuliagm/status/1187440472526069762", "display_url": "twitter.com/_anajuliagm/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.6057, "type": "Other", "normalized_text": "riverdale"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.7347, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.3959, "type": "Person", "normalized_text": "didi"}]}, "id": "1187507916305240064", "text": "gente sinceramente riverdale se matou no msm penhasco q rebelde brasil, era perfeito nenhum defeito no mundo DO NADA entrou gente vampirando didi e o fantasma bundao xupacu uns ngc nada c nada https://t.co/CJ79ZUEuTc", "lang": "pt", "author_id": "1179675194", "created_at": "2019-10-24T23:15:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187507916305240064"]}, {"id": "1187507674503622663", "text": "RT @ZonaMegaRadioTV: Hijo de La Parka: 'Ya respira y habla por su propia cuenta'\nLa Parka sufri\u00f3 un accidente en una lucha en Monterrey. Se\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ZonaMegaRadioTV", "id": "162086273"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.6761, "type": "Place", "normalized_text": "Parka"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.6131, "type": "Place", "normalized_text": "Parka"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.4917, "type": "Place", "normalized_text": "Monterrey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187503732877078529"}], "author_id": "716337619", "created_at": "2019-10-24T23:14:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187507674503622663"]}, {"id": "1187507421318696960", "text": "RT @MonicaSeixas: Hoje, se completam 27 anos de uma  das maiores atrocidades da hist\u00f3ria do pa\u00eds. O Massacre do Carandiru revelou ao mundo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MonicaSeixas", "id": "69370960"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.2061, "type": "Other", "normalized_text": "Carandiru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179495644047781889"}], "author_id": "355245360", "created_at": "2019-10-24T23:13:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187507421318696960"]}, {"id": "1187507224161198081", "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "author_id": "1321471771", "created_at": "2019-10-24T23:12:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187507224161198081"]}, {"id": "1187507044208668672", "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "author_id": "116889749", "created_at": "2019-10-24T23:11:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187507044208668672"]}, {"in_reply_to_user_id": "370449104", "id": "1187506888570789888", "text": "@alexf_50 Masssss...... est\u00e1 suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alexf_50", "id": "370449104"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187506778151555072"}], "author_id": "157870462", "created_at": "2019-10-24T23:11:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187506888570789888"]}, {"id": "1187506710338068481", "text": "Para los que piensen que soy suicida o me voy a suicidar. Quiero morir no matarme jjjjjjajjjjj gueones", "lang": "es", "author_id": "1039622338923388928", "created_at": "2019-10-24T23:10:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187506710338068481"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/BLtVpYBlQi", "expanded_url": "https://bit.ly/2N90Bhl", "display_url": "bit.ly/2N90Bhl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.67, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9115, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.3287, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.626, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6572, "type": "Other", "normalized_text": "Instagr"}]}, "id": "1187506676519321601", "text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela fotos do teste de Margot Robbie como Arlequina https://t.co/BLtVpYBlQi [David Ayer/Instagr\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187376756229099524"}], "author_id": "1673714966", "created_at": "2019-10-24T23:10:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187506676519321601"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/dDd9UbT6pL", "expanded_url": "https://www.larazon.es/sociedad/un-joven-se-suicida-cortandose-la-cabeza-con-una-motosierra-en-vigo-NB25422924", "display_url": "larazon.es/sociedad/un-jo\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "IGC"}, {"start": 5, "end": 15, "tag": "TuEresIGC"}, {"start": 16, "end": 30, "tag": "juntossumamos"}, {"start": 31, "end": 51, "tag": "juntoshacemoscamino"}, {"start": 52, "end": 75, "tag": "NOalCopagoFarmac\u00e9utico"}, {"start": 77, "end": 94, "tag": "TodosSomosGloria"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 106, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 107, "end": 118, "username": "IGCGalicia", "id": "2869753969"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "IGCPontevedra", "id": "2854520771"}]}, "id": "1187506601109966848", "text": "#IGC\n#TuEresIGC #juntossumamos #juntoshacemoscamino #NOalCopagoFarmac\u00e9utico \n#TodosSomosGloria\n@larazon_es\n@IGCGalicia\n@IGCPontevedra\nhttps://t.co/dDd9UbT6pL", "lang": "qme", "author_id": "807488815279538176", "created_at": "2019-10-24T23:10:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187506601109966848"]}, {"in_reply_to_user_id": "4204091206", "id": "1187506410684370948", "text": "@uphiago Tava lembrando at\u00e9 do caso da menina de 12 anos que se matou ap\u00f3s ter um v\u00eddeo intimido vazado e compartilhado na Ilha e no Baile da aurora se n\u00e3o me engano... Mas quando a ilha era aberta era um po\u00e7o de Chernobyl , n\u00e3o d\u00e1 pra tu negar isso n\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "uphiago", "id": "142552123"}], "annotations": [{"start": 213, "end": 221, "probability": 0.5684, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187506068856938502"}], "author_id": "4204091206", "created_at": "2019-10-24T23:09:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187506410684370948"]}, {"id": "1187506063005962243", "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "author_id": "809125835936501760", "created_at": "2019-10-24T23:08:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187506063005962243"]}, {"id": "1187505973289738243", "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "author_id": "4018255817", "created_at": "2019-10-24T23:07:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187505973289738243"]}, {"id": "1187505935159386113", "text": "RT @BasMaximiliano: No quiero volver al pa\u00eds donde un fiscal se suicida ,el C Su\u00e1rez y Medina son gremialistas ejemplares ,Venezuela es un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BasMaximiliano", "id": "1453161301"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.695, "type": "Person", "normalized_text": "C Su\u00e1rez"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.7013, "type": "Person", "normalized_text": "Medina"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187505711175131137"}], "author_id": "555377438", "created_at": "2019-10-24T23:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187505935159386113"]}, {"id": "1187505863101161475", "text": "Assisti ao Mal\u00e9vola 2 e tudo o que eu posso dizer \u00e9 que agora estou sentindo saudade de Esquadr\u00e3o Suicida.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.9274, "type": "Other", "normalized_text": "Mal\u00e9vola 2"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8831, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "39481590", "created_at": "2019-10-24T23:07:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187505863101161475"]}, {"id": "1187505831635509248", "text": "RT @RockStroke: Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425473799831556"}], "author_id": "113453759", "created_at": "2019-10-24T23:07:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187505831635509248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/BLtVpYBlQi", "expanded_url": "https://bit.ly/2N90Bhl", "display_url": "bit.ly/2N90Bhl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.67, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9115, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.3287, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.626, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6572, "type": "Other", "normalized_text": "Instagr"}]}, "id": "1187505754393272320", "text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela fotos do teste de Margot Robbie como Arlequina https://t.co/BLtVpYBlQi [David Ayer/Instagr\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187376756229099524"}], "author_id": "558212587", "created_at": "2019-10-24T23:06:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187505754393272320"]}, {"id": "1187505711175131137", "text": "No quiero volver al pa\u00eds donde un fiscal se suicida ,el C Su\u00e1rez y Medina son gremialistas ejemplares ,Venezuela es un pa\u00eds democr\u00e1tico se persiga a la prensa \nEl q opina distinto es un oligarca q te juzguen  los Zafaroni y no quiero m\u00e1s  batallones militantes   #SiSePuedeCordoba", "entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 280, "tag": "SiSePuedeCordoba"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.5409, "type": "Person", "normalized_text": "C Su\u00e1rez"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.7954, "type": "Person", "normalized_text": "Medina"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 213, "end": 220, "probability": 0.7739, "type": "Person", "normalized_text": "Zafaroni"}]}, "lang": "es", "author_id": "1453161301", "created_at": "2019-10-24T23:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187505711175131137"]}, {"id": "1187505684671320064", "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "author_id": "1084573725771612162", "created_at": "2019-10-24T23:06:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187505684671320064"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/XMlxiEubA3", "expanded_url": "https://www.agenciaicecazandolanoticia.com/entrada-individual/2019/10/24/SE-SUICIDA-VELADOR-DENTRO-DE-ESCUELA-SECUNDARIA", "display_url": "agenciaicecazandolanoticia.com/entrada-indivi\u2026"}]}, "id": "1187505621857374209", "text": "Echa un vistazo a mi nueva entrada de blog - https://t.co/XMlxiEubA3", "lang": "es", "author_id": "2881812785", "created_at": "2019-10-24T23:06:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187505621857374209"]}, {"id": "1187505558930317313", "text": "O mc gui se matou na Disney?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.487, "type": "Person", "normalized_text": "mc gui"}, {"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9574, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}]}, "author_id": "1186481013599408128", "created_at": "2019-10-24T23:06:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187505558930317313"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/Dzzv1HbhXf", "expanded_url": "https://twitter.com/Frankzocalo/status/1187505556837171200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dzzv1HbhXf", "media_key": "3_1187505547714555904"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "AlMomento"}, {"start": 11, "end": 25, "tag": "ReporteZocalo"}, {"start": 47, "end": 55, "tag": "Sabinas"}], "mentions": [{"start": 172, "end": 184, "username": "FGECoahuila", "id": "453243854"}, {"start": 185, "end": 191, "username": "inami", "id": "124916284"}, {"start": 192, "end": 202, "username": "SSalud_mx", "id": "132225222"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.7427, "type": "Place", "normalized_text": "Sabinas"}]}, "id": "1187505556837171200", "text": "#AlMomento #ReporteZocalo Se suicida hombre en #Sabinas. Se presume que es un migrante ya que junto al cuerpo que colgaba de un \u00e1rbol se localizaron dos mochilas con ropa. @FGECoahuila @inami @SSalud_mx https://t.co/Dzzv1HbhXf", "lang": "es", "author_id": "183700887", "created_at": "2019-10-24T23:06:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187505556837171200"]}, {"id": "1187505550961106947", "text": "RT @TFeminista_: #AsesinatoMachista \nLos cuerpos han sido hallados este domingo en el domicilio de la pareja por una hija del matrimonio, q\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 35, "tag": "AsesinatoMachista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TFeminista_", "id": "2770064414"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186003729406935041"}], "author_id": "748346494927966216", "created_at": "2019-10-24T23:06:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187505550961106947"]}, {"in_reply_to_user_id": "1153108645665808385", "id": "1187505473009922048", "text": "@juansteinhauser juan suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "juansteinhauser", "id": "1153108645665808385"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.6248, "type": "Person", "normalized_text": "juan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187503481155928065"}], "author_id": "1053709411313729536", "created_at": "2019-10-24T23:05:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187505473009922048"]}, {"in_reply_to_user_id": "1186681260753784833", "id": "1187505385944637442", "text": "@iambazzivocal @joannesvogue @bchartsnet A trilha de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 perfeita, diferente do filme. Aceita que foi jantado sururu", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "iambazzivocal", "id": "1186681260753784833"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.5894, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187482012837466112"}], "author_id": "2466391753", "created_at": "2019-10-24T23:05:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187505385944637442"]}, {"in_reply_to_user_id": "1070731368710242304", "id": "1187505129710379010", "text": "Gente, falsa da porra, agora que o guri se matou. Todo mundo amou ele, todo mundo sente falta, ele era melhor amigo de todo mundo. Mas, quando ele tava na pior, sofrendo ou algo do tipo, eu nunca vi vcs l\u00e1, nunca vi vcs perguntando algo dele. NUNCA VI. AMIGA DO RAFAEL ERA EU", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 262, "end": 267, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "RAFAEL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187504711651467264"}], "author_id": "1070731368710242304", "created_at": "2019-10-24T23:04:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187505129710379010"]}, {"id": "1187504919038828544", "text": "RT @ZonaMegaRadioTV: Hijo de La Parka: 'Ya respira y habla por su propia cuenta'\nLa Parka sufri\u00f3 un accidente en una lucha en Monterrey. Se\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ZonaMegaRadioTV", "id": "162086273"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.6761, "type": "Place", "normalized_text": "Parka"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.6131, "type": "Place", "normalized_text": "Parka"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.4917, "type": "Place", "normalized_text": "Monterrey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187503732877078529"}], "author_id": "126217335", "created_at": "2019-10-24T23:03:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187504919038828544"]}, {"id": "1187504887996866560", "text": "RT @hugovillavicen7: @LordJimjr @elcomercio_peru La misma escuela del suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187503524848029696"}], "author_id": "1884276475", "created_at": "2019-10-24T23:03:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187504887996866560"]}, {"id": "1187504797240496128", "text": "RT @GIUAR: @MAD_en_Twitt @JosMurci @ingar74 @Elizabe41753785 @ljuez @ramonjmestre Mmm que te recomienden ba\u00f1arte alguien que eleva a un sui\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "GIUAR", "id": "108291789"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "MAD_en_Twitt", "id": "604139914"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "JosMurci", "id": "1860967200"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "ingar74", "id": "599382747"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "Elizabe41753785", "id": "1118960265314340866"}, {"start": 61, "end": 67, "username": "ljuez", "id": "717048187274575874"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "ramonjmestre", "id": "220826418"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187497552763117572"}], "author_id": "108291789", "created_at": "2019-10-24T23:03:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187504797240496128"]}, {"in_reply_to_user_id": "1168355819236331522", "id": "1187504750943715331", "text": "@LuanSarcastico2 @marcio_alexan @Arlindo5gmailc1 @Claudia49286925 @josypaulinno @anynhakit @Marcellasccp @glauco_rock @lulu_sccp_ @MonicaVivaBR @CLOVISBRAVO @gadelhacosta121 @fidelidade1910 @Marinholusitano @rtamarozi @PauloPe79396510 @SueliRizzi2 @SidneiCorinthi2 @michelorenzzo @Rabbimia8 @jehh_sccp1910 @Cleythynho07 @Albertosros @04_07_2012 @leilasbsantos @dannnijc @anaberssani1 @robertopunk85 @Ta_tiiic @helenacaneparo @michel @agfon21 @LymmaGleycy @ALEXAND32977183 @Doente98715 @aercioeugenio @PedroVictor38__ @susan_bevhills @LuanSarcastico1 @gilvanroots @CrisRezende16 @Corinthians Infelizmente tds os sites e lojas custam isso. Se vc colocar nome, num e patchs fica mais cara ainda ... Eu nem vou por o da corrente pq s\u00f3 de n\u00famero e apelido deu 50 reais \ud83d\ude02 minha m\u00e3e nem sonha isso numa camisa 250..qd comprei a do Gil Guerrero ela qse m matou ...e a do Messi", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuanSarcastico2", "id": "1168355819236331522"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "marcio_alexan", "id": "796572343"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "Arlindo5gmailc1", "id": "886047937318572033"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "Claudia49286925", "id": "3041868665"}, {"start": 66, "end": 79, "username": "josypaulinno", "id": "4376206846"}, {"start": 80, "end": 90, "username": "anynhakit", "id": "1147512186253848576"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "Marcellasccp", "id": "954016415941644288"}, {"start": 105, "end": 117, "username": "glauco_rock", "id": "286461653"}, {"start": 118, "end": 129, "username": "lulu_sccp_", "id": "172537331"}, {"start": 130, "end": 143, "username": "MonicaVivaBR", "id": "224050553"}, {"start": 144, "end": 156, "username": "CLOVISBRAVO", "id": "248224248"}, {"start": 174, "end": 189, "username": "fidelidade1910", "id": "888440173922586624"}, {"start": 207, "end": 217, "username": "rtamarozi", "id": "54621195"}, {"start": 218, "end": 234, "username": "PauloPe79396510", "id": "994026550143135744"}, {"start": 235, "end": 247, "username": "SueliRizzi2", "id": "1131583239393615873"}, {"start": 248, "end": 264, "username": "SidneiCorinthi2", "id": "1112341371690598400"}, {"start": 265, "end": 279, "username": "michelorenzzo", "id": "3392330638"}, {"start": 280, "end": 290, "username": "Rabbimia8", "id": "3848406737"}, {"start": 306, "end": 319, "username": "Cleythynho07", "id": "4715737348"}, {"start": 333, "end": 344, "username": "04_07_2012", "id": "968151551020883968"}, {"start": 345, "end": 359, "username": "leilasbsantos", "id": "323538412"}, {"start": 360, "end": 369, "username": "dannnijc", "id": "950875357086978048"}, {"start": 370, "end": 383, "username": "anaberssani1", "id": "2946871264"}, {"start": 384, "end": 398, "username": "robertopunk85", "id": "3120344375"}, {"start": 399, "end": 408, "username": "Ta_tiiic", "id": "736918500439117824"}, {"start": 409, "end": 424, "username": "helenacaneparo", "id": "951990138384633856"}, {"start": 425, "end": 432, "username": "michel", "id": "11061"}, {"start": 433, "end": 441, "username": "agfon21", "id": "3346920856"}, {"start": 455, "end": 471, "username": "ALEXAND32977183", "id": "1160978468554907648"}, {"start": 472, "end": 484, "username": "Doente98715", "id": "402174561"}, {"start": 485, "end": 499, "username": "aercioeugenio", "id": "317273707"}, {"start": 517, "end": 532, "username": "susan_bevhills", "id": "506928935"}, {"start": 533, "end": 549, "username": "LuanSarcastico1", "id": "402298092"}, {"start": 550, "end": 562, "username": "gilvanroots", "id": "1210930402044461057"}, {"start": 563, "end": 577, "username": "CrisRezende16", "id": "1074683750833901573"}, {"start": 578, "end": 590, "username": "Corinthians", "id": "44627459"}], "annotations": [{"start": 824, "end": 826, "probability": 0.4556, "type": "Person", "normalized_text": "Gil"}, {"start": 863, "end": 867, "probability": 0.8992, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187503337069039618"}], "author_id": "71597311", "created_at": "2019-10-24T23:02:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187504750943715331"]}, {"id": "1187504729074622464", "text": "RT @Tinaaruiz14: y llorar es lo menos grave que pueden hacer, hay gente que se corta, gente que deja de comer, y hasta gente que se suicida\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Tinaaruiz14", "id": "942732998746759169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187503068155396096"}], "author_id": "773009777379213312", "created_at": "2019-10-24T23:02:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187504729074622464"]}, {"id": "1187504707536850945", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "author_id": "321447543", "created_at": "2019-10-24T23:02:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187504707536850945"]}, {"id": "1187504594773008385", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "author_id": "71641989", "created_at": "2019-10-24T23:02:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187504594773008385"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "id": "1187504529417355266", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "author_id": "590271531", "created_at": "2019-10-24T23:01:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187504529417355266"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/34c4WGk6FZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Miguelzuluagasa/status/1187221618193584128", "display_url": "twitter.com/Miguelzuluagas\u2026"}]}, "id": "1187504394247512067", "text": "m\u00e1s chimba si dej\u00e1s de romantizar una decisi\u00f3n extremadamente delicada y te sac\u00e1s la cabeza del culo porque si es una persona cercana y valiosa para vos la que se suicida dudo que vay\u00e1s a aplaudirle al funeral https://t.co/34c4WGk6FZ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187221618193584128"}], "author_id": "1059832826881810434", "created_at": "2019-10-24T23:01:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187504394247512067"]}, {"id": "1187504341160095744", "text": "RT @RockStroke: Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425473799831556"}], "author_id": "69889155", "created_at": "2019-10-24T23:01:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187504341160095744"]}, {"id": "1187504164185821184", "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "author_id": "4857711429", "created_at": "2019-10-24T23:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187504164185821184"]}, {"id": "1187504140844437510", "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "author_id": "188085703", "created_at": "2019-10-24T23:00:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187504140844437510"]}, {"id": "1187503894596861952", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "author_id": "67990369", "created_at": "2019-10-24T22:59:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187503894596861952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/QKSxzML6mU", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "thonydiaz", "id": "1268748680494034944"}, {"start": 106, "end": 121, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "id": "1187503800505913345", "text": "RT @thonydiaz: El medio original la elimin\u00f3, pero en este portal la retomaron. https://t.co/QKSxzML6mU\nCC @FelipeCalderon", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187444920665034752"}], "author_id": "1503043411", "created_at": "2019-10-24T22:59:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187503800505913345"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/soDuRBzo2W", "expanded_url": "https://twitter.com/ZonaMegaRadioTV/status/1187503732877078529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/soDuRBzo2W", "media_key": "3_1187503725386051591"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.5824, "type": "Place", "normalized_text": "La Parka"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.4132, "type": "Place", "normalized_text": "Parka"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.7005, "type": "Place", "normalized_text": "Monterrey"}, {"start": 166, "end": 177, "probability": 0.5855, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}]}, "id": "1187503732877078529", "text": "Hijo de La Parka: 'Ya respira y habla por su propia cuenta'\nLa Parka sufri\u00f3 un accidente en una lucha en Monterrey. Se lanz\u00f3 entre la segunda y tercera cuerda en un 'Tope Suicida', sus piernas se atoraron, cay\u00f3 antes impact\u00e1ndose sobre su cuello y cabeza. https://t.co/soDuRBzo2W", "lang": "es", "author_id": "162086273", "created_at": "2019-10-24T22:58:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187503732877078529"]}, {"in_reply_to_user_id": "1884276475", "id": "1187503524848029696", "text": "@LordJimjr @elcomercio_peru La misma escuela del suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187468278106476545"}], "author_id": "1584638496", "created_at": "2019-10-24T22:57:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187503524848029696"]}, {"id": "1187503299425132544", "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "author_id": "1417190041", "created_at": "2019-10-24T22:57:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187503299425132544"]}, {"id": "1187503286976315392", "text": "una persona se suicida cada tres segundos", "lang": "es", "author_id": "2352738362", "created_at": "2019-10-24T22:57:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187503286976315392"]}, {"in_reply_to_user_id": "1150860035498622977", "id": "1187503260791459840", "text": "@s0ld1ld4 El ejemplo lo pusiste vos pero no sabes ninguno? Un depresivo tiende al aislamiento hasta que trata de suicidarse o se suicida. No manifiesta en laas redes sociales (La cual puede ser uno de los factores por el cual entrar en depresi\u00f3n)", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187502849120448513"}], "author_id": "1180434913", "created_at": "2019-10-24T22:56:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187503260791459840"]}, {"id": "1187503223218814983", "text": "apartir de agora esse \u00e9 um perfil contra piadas sobre/com:\n- o dazai ser suicida \n- o dazai n\u00e3o tomar banho\n- chamar o dazai de r*to \n- a obsess\u00e3o do akutagawa \n- a \u201cdepend\u00eancia\u201d que o chuuya tem com o dazai (corrup\u00e7\u00e3o) \n- os olhos do ranpo \n\ne sei l\u00e1... acho que s\u00f3", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8114, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.7032, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7674, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}, {"start": 150, "end": 158, "probability": 0.4612, "type": "Person", "normalized_text": "akutagawa"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.8359, "type": "Person", "normalized_text": "chuuya"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.7399, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}]}, "author_id": "1009983244211773441", "created_at": "2019-10-24T22:56:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1187503223218814983"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/f7KkFI0SFs", "expanded_url": "http://blanca.La", "display_url": "blanca.La"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "medico_forense", "id": "782631760349700097"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "lavozdegalicia", "id": "38640768"}]}, "id": "1187503143099207680", "text": "RT @medico_forense: @lavozdegalicia La decapitaci\u00f3n es un tipo d herida x arma https://t.co/f7KkFI0SFs muerte x esta causa SIEMPRE ES VIOLE\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187496997974151173"}], "author_id": "1503895920", "created_at": "2019-10-24T22:56:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187503143099207680"]}, {"id": "1187503124346486787", "text": "Hoy sigue la partida, ya no sangra la herida, as\u00ed es mi vida una ruleta una misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "author_id": "4569941295", "created_at": "2019-10-24T22:56:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187503124346486787"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/mYM65EZh6r", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/exconcejal-caracas-se-suicida-en-pleno-centro-comercial/", "display_url": "epmundo.com/2019/exconceja\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/nsFoxV3iIZ", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1187503107523125249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nsFoxV3iIZ", "media_key": "3_1187503103232356352"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.956, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "id": "1187503107523125249", "text": "\u00bb Exconcejal Caracas se suicida en pleno centro comercial https://t.co/mYM65EZh6r https://t.co/nsFoxV3iIZ", "lang": "es", "author_id": "108192135", "created_at": "2019-10-24T22:56:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187503107523125249"]}, {"in_reply_to_user_id": "942732998746759169", "id": "1187503068155396096", "text": "y llorar es lo menos grave que pueden hacer, hay gente que se corta, gente que deja de comer, y hasta gente que se suicida, aprendan a no joder con cosas que NO DAN", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187501341683277824"}], "author_id": "942732998746759169", "created_at": "2019-10-24T22:56:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187503068155396096"]}, {"id": "1187502780476465155", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "267505636", "created_at": "2019-10-24T22:55:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187502780476465155"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "id": "1187502668756979718", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "author_id": "745782861186244610", "created_at": "2019-10-24T22:54:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187502668756979718"]}, {"in_reply_to_user_id": "179298170", "id": "1187502654173392896", "text": "@kat_fonseca Para variar un burrito suicida que quer\u00eda que nos lancemos por el barranco #PonganAscensorEnLaLaguna #NoALosBurritosSuicidas", "entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 113, "tag": "PonganAscensorEnLaLaguna"}, {"start": 114, "end": 137, "tag": "NoALosBurritosSuicidas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "kat_fonseca", "id": "179298170"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 112, "probability": 0.5462, "type": "Other", "normalized_text": "PonganAscensorEnLaLaguna"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187501419399712768"}], "author_id": "277823067", "created_at": "2019-10-24T22:54:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187502654173392896"]}, {"id": "1187502519284633600", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}], "author_id": "1187393183006842880", "created_at": "2019-10-24T22:53:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187502519284633600"]}, {"id": "1187502456428814342", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "author_id": "592523697", "created_at": "2019-10-24T22:53:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187502456428814342"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/EWpF7s76Jp", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1187399196783104000", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.7119, "type": "Person", "normalized_text": "LUCIANA LE\u00d3N"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.535, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00c9REZ"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.5027, "type": "Person", "normalized_text": "LUCIANA"}]}, "id": "1187502428180094984", "text": "OYE IDIOTA. LUCIANA LE\u00d3N, CUAL PARTIDO, SI CUANDO EL DELINCUENTE SUICIDA ALAN NARCOINDULTOS GARCIA P\u00c9REZ SE MATO, TAMBI\u00c9N MATO AL APRA. CHAUUUUUU LUCIANA TE VEO EN SANTA M\u00d3NICA. A LADO DE LA PRESA KEIKO FUJIMORI. https://t.co/EWpF7s76Jp", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187399196783104000"}], "author_id": "914018335150497792", "created_at": "2019-10-24T22:53:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187502428180094984"]}, {"in_reply_to_user_id": "4035014505", "id": "1187502387164073984", "text": "@mendeskepner tudo bem colar, isso vai de cada um, agora jogar na cara do seu amigo que se matou de estudar e teve at\u00e9 crise por causa disso que n\u00e3o estudou e foi melhor que voc\u00ea \u00e9 o fim pra mim...", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187502041716973569"}], "author_id": "902660171264118784", "created_at": "2019-10-24T22:53:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187502387164073984"]}, {"id": "1187502282163789826", "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "author_id": "1006226931614912513", "created_at": "2019-10-24T22:53:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187502282163789826"]}, {"id": "1187502085459210241", "text": "RT @RockStroke: Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425473799831556"}], "author_id": "2816795345", "created_at": "2019-10-24T22:52:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187502085459210241"]}, {"id": "1187501962100531203", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30ce\u30fc\u30b3\u30e1\u30f3\u30c8\u3092\u8cab\u304f\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u304c\u4f1d\u3048\u308b\u3053\u3068\u3092\u8f9e\u3081\u305f\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5185\u85e4\u304c\u7121\u8a00\u3092\u8cab\u304f\u306e\u306f\u3001\u30bf\u30a4\u30c1\u306e\u53e3\u304b\u3089\u51fa\u308b\u3067\u3042\u308d\u3046\u3042\u308b\u300c\u30ad\u30fc\u30ef\u30fc\u30c9\u300d\u3092\u5f85\u3063\u3066\u3044\u308b\u306e\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u305d\u306e\u30ad\u30fc\u30ef\u30fc\u30c9\u3068\u306f\u2026\nhttps://t.co/3tjmj\u2026", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 61, "end": 62, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187494543295315968"}], "author_id": "529535164", "created_at": "2019-10-24T22:51:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187501962100531203"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/W6NeMxNW6w", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/JAT7Pu", "display_url": "goo.gl/fb/JAT7Pu"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 100, "tag": "notizie"}, {"start": 101, "end": 112, "tag": "sapevatelo"}]}, "id": "1187501854831235073", "text": "Medico rimane paralizzato, attut\u00ec la caduta di un aspirante suicida https://t.co/W6NeMxNW6w #notizie #sapevatelo", "lang": "it", "author_id": "281093385", "created_at": "2019-10-24T22:51:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187501854831235073"]}, {"id": "1187501800246726656", "text": "Oi minha idea\u00e7\u00e3o suicida j\u00e1 passou ser\u00e1 que vc pode voltar a falar cmg?", "lang": "pt", "author_id": "1166018351027687432", "created_at": "2019-10-24T22:51:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187501800246726656"]}, {"id": "1187501523976228867", "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "author_id": "1048808734133301248", "created_at": "2019-10-24T22:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187501523976228867"]}, {"id": "1187501350936023040", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "author_id": "147630764", "created_at": "2019-10-24T22:49:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187501350936023040"]}, {"id": "1187501205179850752", "text": "\u00bfQu\u00e9 va a pasar cuando Greta se de cuenta de toda la contaminaci\u00f3n creada por estas protestas y no por el capitalismo?\n\nSe suicida!", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.8809, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}]}, "author_id": "120947217", "created_at": "2019-10-24T22:48:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187501205179850752"]}, {"id": "1187501078809632768", "text": "RT @gonatividade: Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GoNatividade", "id": "1573664114492297219"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205401445654528"}], "author_id": "302720636", "created_at": "2019-10-24T22:48:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187501078809632768"]}, {"in_reply_to_user_id": "979390034351742976", "id": "1187500946986885120", "text": "@RHPozzobon quem \u00e9 julgado neste pa\u00eds seu cretino? se n\u00e3o \u00e9 pobre, preto e favelado, me diz quem matou Marielle, Teori, quem tinha fuzil e vizinho de estima\u00e7\u00e3o e, por fim n\u00e3o menos importante: Cad\u00ea Queiroz? s\u00f3 pra vc saber t\u00e1 negociando cargos em BSB, ent\u00e3o larga de ser idiota.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RHPozzobon", "id": "979390034351742976"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 110, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.8567, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.6454, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 247, "end": 249, "probability": 0.467, "type": "Organization", "normalized_text": "BSB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187133054659256320"}], "author_id": "1140741187239849985", "created_at": "2019-10-24T22:47:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187500946986885120"]}, {"id": "1187500926912925697", "text": "RT @ludystewart: Se l\u00e1 na festa de ano novo o Patrick j\u00e1 quase matou o Vicente s\u00f3 por ter esbarrado na Gabriela imagina quando o Vicente fo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ludystewart", "id": "2690708288"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7987, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7611, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.6628, "type": "Other", "normalized_text": "Gabriela"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.6693, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187428784439349248"}], "author_id": "1181717121589547011", "created_at": "2019-10-24T22:47:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187500926912925697"]}, {"in_reply_to_user_id": "18248645", "id": "1187500798059700224", "text": "@CNNChile @Margaivo Si se suicida, en algo, m\u00ednimo, repara este hdp", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Margaivo", "id": "100171909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186987475916480516"}], "author_id": "577237405", "created_at": "2019-10-24T22:47:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187500798059700224"]}, {"id": "1187500775683043328", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "author_id": "2416796035", "created_at": "2019-10-24T22:47:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187500775683043328"]}, {"in_reply_to_user_id": "31220797", "id": "1187500533457788929", "text": "@giulianacaccia La discriminaci\u00f3n, rechazo, adversidades, no tienen los mismos efectos en las personas, para algunos puede resultar en una conducta suicida, para otros en conducta violenta, etc. Tambi\u00e9n depende de las circunstancias que ha vivido la persona.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "giulianacaccia", "id": "31220797"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187473896657653763"}], "author_id": "1152714590419132417", "created_at": "2019-10-24T22:46:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187500533457788929"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/2uehKsv0Hg", "expanded_url": "https://twitter.com/_Nonaaa__/status/1187451042927005696", "display_url": "twitter.com/_Nonaaa__/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.6258, "type": "Other", "normalized_text": "peda"}]}, "id": "1187500354180530177", "text": "That my friends is what you call a peda suicida I\u2019m ready https://t.co/2uehKsv0Hg", "lang": "en", "author_id": "1446818430", "created_at": "2019-10-24T22:45:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187500354180530177"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}]}, "id": "1187500169249599489", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "author_id": "1185675907186475008", "created_at": "2019-10-24T22:44:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187500169249599489"]}, {"id": "1187500091109588992", "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "author_id": "82978549", "created_at": "2019-10-24T22:44:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187500091109588992"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}]}, "id": "1187500014723055623", "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "1031890856", "created_at": "2019-10-24T22:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187500014723055623"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "id": "1187500003171782656", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "author_id": "2911506170", "created_at": "2019-10-24T22:43:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187500003171782656"]}, {"in_reply_to_user_id": "901492948541558787", "id": "1187499983601360898", "text": "@_corassau Virei pro retardado e falei tu \u00e9 cego ou n ta vendo que n tem como ir ele me lan\u00e7a cala boca gordao aproveita que ta na moda e se suicida mano pra min o jogo e o respeito acaba ali", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187499735403388928"}], "author_id": "4818295289", "created_at": "2019-10-24T22:43:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187499983601360898"]}, {"id": "1187499799567843328", "text": "RT @Tatapml: \"Em janeiro, a mineradora, respons\u00e1vel pela barragem que se rompeu e matou 270 pessoas, n\u00e3o ser\u00e1 obrigada mais pagar um sal\u00e1ri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Tatapml", "id": "79273597"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187420643815575554"}], "author_id": "203706174", "created_at": "2019-10-24T22:43:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187499799567843328"]}, {"id": "1187499435502329856", "text": "Y luego que por que la gente se suicida", "lang": "es", "author_id": "726837608", "created_at": "2019-10-24T22:41:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187499435502329856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/DjYVIDzoAs", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4BKEbpns90/?igshid=t0ar29zrtaba", "display_url": "instagram.com/p/B4BKEbpns90/\u2026"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.4841, "type": "Place", "normalized_text": "Para\u00edba"}, {"start": 109, "end": 126, "probability": 0.6478, "type": "Place", "normalized_text": "Jardim Bela Morada"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.8334, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.5308, "type": "Organization", "normalized_text": "SAMU"}]}, "id": "1187499404908843008", "text": "URGENTE: Um homem matou a pr\u00f3pria filha de quatro anos e em seguida tirou a pr\u00f3pria vida, na Rua Para\u00edba, no Jardim Bela Morada, em Aparecida de Goi\u00e2nia, na manh\u00e3 desta quinta-feira (24).\n\nUm funcion\u00e1rio do SAMU\u2026 https://t.co/DjYVIDzoAs", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-49.2137643, -16.7460819]}, "place_id": "eea713e2737043aa"}, "lang": "pt", "author_id": "133105020", "created_at": "2019-10-24T22:41:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187499404908843008"]}, {"in_reply_to_user_id": "786807658456031232", "id": "1187499292149334017", "text": "@vkookluvr LPM ES NORMAL SENTIRME AS\u00cd DE INTIMIDADA POR ESAS MIRADAS?! FAVSHSBSJW NO PUEDO- A ESTAS ALTURAS DEBER\u00cdA SENTIRME ACOSTUMBRADA, UNO ES MI BIAS Y EL OTRO EL WRECKER PERO I'M-\n*C suicida*", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vkookluvr", "id": "1229598192733474822"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187312199691390976"}], "author_id": "749824905428889600", "created_at": "2019-10-24T22:41:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187499292149334017"]}, {"id": "1187499257533628422", "text": "RT @RockStroke: Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425473799831556"}], "author_id": "304123498", "created_at": "2019-10-24T22:41:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187499257533628422"]}, {"in_reply_to_user_id": "324595797", "id": "1187499241436057600", "text": "@CesarZumaetaF Alcapone, cobarde, delincuente, etc, acaso estas descifrando a tu l\u00edder el cobarde suicida y a todos los apristas?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CesarZumaetaF", "id": "324595797"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Alcapone"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187496601255927808"}], "author_id": "3908249595", "created_at": "2019-10-24T22:40:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187499241436057600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/JbP9wC0HGX", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/tras-discutir-con-su-esposa-se-suicida-en-tehuantepec-oaxaca/", "display_url": "elpinero.mx/tras-discutir-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 24, "tag": "POLICIACA"}, {"start": 73, "end": 85, "tag": "Tehuantepec"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "Oaxaca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ELPINERO", "id": "76232882"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 84, "probability": 0.948, "type": "Place", "normalized_text": "Tehuantepec"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9409, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}]}, "id": "1187499097521098758", "text": "RT @ELPINERO: #POLICIACA \ud83d\ude94\ud83d\udea8 | Tras discutir con su esposa, se suicida en #Tehuantepec, #Oaxaca\n\nhttps://t.co/JbP9wC0HGX", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187454037358075904"}], "author_id": "413745179", "created_at": "2019-10-24T22:40:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187499097521098758"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/pBGL33MzMU", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000086015260/posts/2841765689169604/", "display_url": "facebook.com/10000008601526\u2026"}]}, "id": "1187499010417987585", "text": "Por las noches en las esquinas suele haber resfr\u00edos en los bares toxinas de alcohol, tabaco y amor y en la soledad de un cuarto vac\u00edo alguien se suicida o hay romances en los zaguanes, de los edificios vecinos... https://t.co/pBGL33MzMU", "lang": "es", "author_id": "462379657", "created_at": "2019-10-24T22:40:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187499010417987585"]}, {"id": "1187498869313232897", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "822588727113486343", "created_at": "2019-10-24T22:39:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187498869313232897"]}, {"in_reply_to_user_id": "978046506325413888", "id": "1187498845225312257", "text": "@andreiarosaaro @ggreenwald N\u00e3o se trata de confessar, se trata de provas concretas. O cara matou, existe o corpo, existe testemunhas e existe provas periciais, vai continuar existindo a presun\u00e7\u00e3o de inoc\u00eancia do msm jeito? T\u00e1 liberado cometer crimes, quem tiver dinheiro pra advogado n\u00e3o vai ser preso nunca", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "andreiarosaaro", "id": "978046506325413888"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187476446651928577"}], "author_id": "1106150896252186626", "created_at": "2019-10-24T22:39:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187498845225312257"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/iOdGpNcSB1", "expanded_url": "http://www.uniradionoticias.com/noticias/sonora/580650/empleado-de-sre-se-suicida-culpa-a-4t-de-deberle-10-meses-de-sueldo.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&utm_campaign=Websys", "display_url": "uniradionoticias.com/noticias/sonor\u2026"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 28, "tag": "SONORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "uniradionoticia", "id": "193083959"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.3776, "type": "Other", "normalized_text": "SRE"}]}, "id": "1187498413388107782", "text": "RT @uniradionoticia: #SONORA Empleado de SRE se suicida; culpa a 4T de deberle 10 meses de sueldo https://t.co/iOdGpNcSB1", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187451482649575426"}], "author_id": "290858464", "created_at": "2019-10-24T22:37:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187498413388107782"]}, {"id": "1187498391627894784", "text": "se eu sumir no fim de semana, \u00e9 pq a Vit\u00f3ria me matou e me enterrou, pq bah, ta com o dem\u00f4nio", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5427, "type": "Other", "normalized_text": "Vit\u00f3ria"}]}, "author_id": "828591530386546688", "created_at": "2019-10-24T22:37:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187498391627894784"]}, {"id": "1187498374955700233", "text": "A professora chamou o Geromel de Gelomel e todo mundo se matou rindo KKKKK", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.7035, "type": "Person", "normalized_text": "Geromel"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.6523, "type": "Person", "normalized_text": "Gelomel"}]}, "author_id": "3193228409", "created_at": "2019-10-24T22:37:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187498374955700233"]}, {"id": "1187498216159399936", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "lang": "es", "author_id": "297444926", "created_at": "2019-10-24T22:36:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187498216159399936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "id": "1187498179660599297", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "author_id": "1065696962362699778", "created_at": "2019-10-24T22:36:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187498179660599297"]}, {"id": "1187497890501025792", "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "author_id": "3775183272", "created_at": "2019-10-24T22:35:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187497890501025792"]}, {"id": "1187497828643430402", "text": "RT @ludystewart: Se l\u00e1 na festa de ano novo o Patrick j\u00e1 quase matou o Vicente s\u00f3 por ter esbarrado na Gabriela imagina quando o Vicente fo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ludystewart", "id": "2690708288"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7987, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7611, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.6628, "type": "Other", "normalized_text": "Gabriela"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.6693, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187428784439349248"}], "author_id": "444944831", "created_at": "2019-10-24T22:35:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187497828643430402"]}, {"id": "1187497807764176896", "text": "RT @RockStroke: Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425473799831556"}], "author_id": "1077637729809195008", "created_at": "2019-10-24T22:35:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187497807764176896"]}, {"id": "1187497797341319169", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "454302836", "created_at": "2019-10-24T22:35:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187497797341319169"]}, {"id": "1187497773165416453", "text": "RT @GIUAR: @MAD_en_Twitt @JosMurci @ingar74 @Elizabe41753785 @ljuez @ramonjmestre Mmm que te recomienden ba\u00f1arte alguien que eleva a un sui\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "GIUAR", "id": "108291789"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "MAD_en_Twitt", "id": "604139914"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "JosMurci", "id": "1860967200"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "ingar74", "id": "599382747"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "Elizabe41753785", "id": "1118960265314340866"}, {"start": 61, "end": 67, "username": "ljuez", "id": "717048187274575874"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "ramonjmestre", "id": "220826418"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187497552763117572"}], "author_id": "1860967200", "created_at": "2019-10-24T22:35:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187497773165416453"]}, {"id": "1187497760972517376", "text": "RT @wwwmlna: denunciaram minha conta por comportamento suicida (quinta vez)e eu sempre acho que vou ser suspensa mas eles mandam um email b\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430937040171009"}], "author_id": "1103777094369202177", "created_at": "2019-10-24T22:35:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187497760972517376"]}, {"in_reply_to_user_id": "127718306", "id": "1187497716739432449", "text": "@Yeshuahqh @JorgeDCG @AlanGarciaPeru Ese es el infeliz del Del Castillo, atarantando a un valiente oficial, pretendiendo responsabilizar a quien sea, por la muerte del suicida colosal. Pronto, muy pronto veremos a estas rapi\u00f1as donde merecen estar, la c\u00e1rcel.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Yeshuahqh", "id": "127718306"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 70, "probability": 0.5978, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187469766887272450"}], "author_id": "1111988496", "created_at": "2019-10-24T22:34:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187497716739432449"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/LuCsuZMn9a", "expanded_url": "http://bit.ly/2BBuqC0", "display_url": "bit.ly/2BBuqC0"}]}, "id": "1187497691070304258", "text": "Menor se suicida tras discutir con su padre https://t.co/LuCsuZMn9a", "lang": "es", "author_id": "43778815", "created_at": "2019-10-24T22:34:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187497691070304258"]}, {"in_reply_to_user_id": "604139914", "entities": {"urls": [{"start": 348, "end": 371, "url": "https://t.co/ntleS9Ag9P", "expanded_url": "https://twitter.com/GIUAR/status/1187497552763117572/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ntleS9Ag9P", "media_key": "3_1187497546484191232"}], "hashtags": [{"start": 238, "end": 259, "tag": "SeVanEnPrimeraVuelta"}, {"start": 260, "end": 277, "tag": "AlbertoYCristina"}, {"start": 278, "end": 300, "tag": "AlbertoEsPatriaGrande"}, {"start": 303, "end": 311, "tag": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 322, "end": 332, "tag": "Peronista"}, {"start": 335, "end": 347, "tag": "MestreSeFue"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MAD_en_Twitt", "id": "604139914"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "JosMurci", "id": "1860967200"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "ingar74", "id": "599382747"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "Elizabe41753785", "id": "1118960265314340866"}, {"start": 50, "end": 56, "username": "ljuez", "id": "717048187274575874"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "ramonjmestre", "id": "220826418"}], "annotations": [{"start": 261, "end": 276, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoYCristina"}, {"start": 279, "end": 299, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoEsPatriaGrande"}, {"start": 304, "end": 310, "probability": 0.913, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 336, "end": 346, "probability": 0.6517, "type": "Person", "normalized_text": "MestreSeFue"}]}, "id": "1187497552763117572", "text": "@MAD_en_Twitt @JosMurci @ingar74 @Elizabe41753785 @ljuez @ramonjmestre Mmm que te recomienden ba\u00f1arte alguien que eleva a un suicida, machirulo, corrupto, cliente de prostitutas vip,  a nivel \"pr\u00f3cer\"...  Es un halago camarada Murci! \u270a\u270c\ud83d\udc27 #SeVanEnPrimeraVuelta #AlbertoYCristina #AlbertoEsPatriaGrande y #C\u00f3rdoba ciudad es #Peronista \ud83d\ude02 #MestreSeFue https://t.co/ntleS9Ag9P", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187495056061718530"}], "author_id": "108291789", "created_at": "2019-10-24T22:34:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187497552763117572"]}, {"in_reply_to_user_id": "559103321", "id": "1187497511633727489", "text": "@misscbalfe @BabyHalliwell E o miran n\u00e3o desistiu da vingan\u00e7a, ele quer destruir o pai da mulher que nunca deveria fazer mal, t\u00e1 tudo errado a\u00ed, \u00fanica coisa certa \u00e9 o amor deles. V\u00e3o ter paz no outro mundo mesmo\nDa chinesa que se matou? Kkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "misscbalfe", "id": "1549737497202229248"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "BabyHalliwell", "id": "2301536781"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "miran"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187496906613841920"}], "author_id": "1122689861444677632", "created_at": "2019-10-24T22:34:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187497511633727489"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "id": "1187497338773950465", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "author_id": "551317832", "created_at": "2019-10-24T22:33:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187497338773950465"]}, {"in_reply_to_user_id": "1153671592565755905", "id": "1187497302673575937", "text": "@andradeja2 Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk se suicida n\u00e3o pelo amor de Deus kkkkkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AndradeJA2", "id": "1473012468087762955"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.7315, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187496213588959238"}], "author_id": "1054086579122249728", "created_at": "2019-10-24T22:33:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187497302673575937"]}, {"id": "1187497294154870787", "text": "Ontem comi uma batata horr\u00edvel e n matou minha vontade, vou aguar se eu n comer uma por\u00e7\u00e3o hj", "lang": "pt", "author_id": "2847324947", "created_at": "2019-10-24T22:33:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187497294154870787"]}, {"id": "1187497257639260165", "text": "De que te sirve hablarle de muerte al suicida.", "lang": "es", "author_id": "1169655321553494017", "created_at": "2019-10-24T22:33:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187497257639260165"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/Rbmbnvc5JB", "expanded_url": "https://buff.ly/2Jjj1uU", "display_url": "buff.ly/2Jjj1uU"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Santos"}]}, "id": "1187497148302139392", "text": "Seg\u00fan los informes, la misionera Mar\u00eda Santos estaba muy triste porque se hab\u00eda separado recientemente y comenzaron a difundir chismes en contra de ella. https://t.co/Rbmbnvc5JB", "lang": "es", "author_id": "281719971", "created_at": "2019-10-24T22:32:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187497148302139392"]}, {"id": "1187497112197574656", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "2412526495", "created_at": "2019-10-24T22:32:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187497112197574656"]}, {"in_reply_to_user_id": "38640768", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/f7KkFI0SFs", "expanded_url": "http://blanca.La", "display_url": "blanca.La"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lavozdegalicia", "id": "38640768"}], "annotations": [{"start": 229, "end": 237, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "etiolog\u00eda"}]}, "id": "1187496997974151173", "text": "@lavozdegalicia La decapitaci\u00f3n es un tipo d herida x arma https://t.co/f7KkFI0SFs muerte x esta causa SIEMPRE ES VIOLENTA y por tanto es necesario practicar autopsia judicial para esclarecer las circunstancias de la muerte y la etiolog\u00eda m\u00e9dico legal (accidental, homicida o suicida)", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187372370081832960"}], "author_id": "782631760349700097", "created_at": "2019-10-24T22:32:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187496997974151173"]}, {"in_reply_to_user_id": "200541876", "id": "1187496986615963649", "text": "@chipiguevara14 @carito_sh Uno de los fastidiosos de los \u00faltimos tiempos. Hoy me toc\u00f3 una chica en la ave del rio, con casco, que se me atraves\u00f3 y pas\u00f3 a unos 10cms del bumper delantero mientras ibamos circulando.\nVarios ciclistas con actitud suicida. Contrav\u00edas, cruces, cambios de carril indebidos... etc.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "chipiguevara14", "id": "200541876"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "carito_sh", "id": "101757575"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 112, "probability": 0.5596, "type": "Place", "normalized_text": "ave del rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187469939881304064"}], "author_id": "3749936895", "created_at": "2019-10-24T22:31:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187496986615963649"]}, {"id": "1187496741353984000", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "author_id": "174315870", "created_at": "2019-10-24T22:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187496741353984000"]}, {"id": "1187496708965576714", "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "author_id": "1174794970080976896", "created_at": "2019-10-24T22:30:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187496708965576714"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/peKQur3fgj", "expanded_url": "https://twitter.com/VarskySports/status/1187436977844609025", "display_url": "twitter.com/VarskySports/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juanlu_culeFCB", "id": "2363259615"}]}, "id": "1187496634835439616", "text": "RT @juanlu_culeFCB: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f la culerdada \ud83e\udd2e tuitera t\u00f3xica enmierdadora se suicida en masa! \ud83d\udd95 https://t.co/peKQur3fgj", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187495617582567424"}], "author_id": "707908696", "created_at": "2019-10-24T22:30:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187496634835439616"]}, {"in_reply_to_user_id": "1174036041201803265", "id": "1187496591361527808", "text": "@JooPAlmeida1 @jpintocoelho60 Mas ao menos n\u00e3o havia idiotices como estas... Onde j\u00e1 se viu um ditador que matou milhares de pessoas ser apelidado de heroi", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JooPAlmeida1", "id": "1174036041201803265"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "jpintocoelho60", "id": "4495279997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187488933812285445"}], "author_id": "1134853356072165376", "created_at": "2019-10-24T22:30:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187496591361527808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/TjLkwp8eaw", "expanded_url": "https://twitter.com/pfcontrerasv/status/1187467732834340864", "display_url": "twitter.com/pfcontrerasv/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 57, "tag": "Chile"}, {"start": 60, "end": 69, "tag": "Suicidio"}, {"start": 70, "end": 77, "tag": "medios"}, {"start": 78, "end": 86, "tag": "canales"}, {"start": 87, "end": 90, "tag": "tv"}, {"start": 91, "end": 102, "tag": "television"}, {"start": 103, "end": 110, "tag": "anatel"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.6135, "type": "Other", "normalized_text": "anatel"}]}, "id": "1187496529919131648", "text": "Culpables del contagio suicida adem\u00e1s, al menos en #Chile . #Suicidio #medios #canales #tv #television #anatel https://t.co/TjLkwp8eaw", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187467732834340864"}], "author_id": "317192987", "created_at": "2019-10-24T22:30:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187496529919131648"]}, {"in_reply_to_user_id": "365294659", "id": "1187496475112161282", "text": "@sebastiaanalarc Hablando enserio hoy en d\u00eda escuchas Flema y te das cuenta que Ricky solo era un suicida alcoholico y drogadicto jjaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sebastiaanalarc", "id": "365294659"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.5844, "type": "Person", "normalized_text": "Flema"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8023, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187496248217083904"}], "author_id": "262477897", "created_at": "2019-10-24T22:29:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187496475112161282"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/QKSxzML6mU", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "thonydiaz", "id": "1268748680494034944"}, {"start": 106, "end": 121, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "id": "1187496422255583237", "text": "RT @thonydiaz: El medio original la elimin\u00f3, pero en este portal la retomaron. https://t.co/QKSxzML6mU\nCC @FelipeCalderon", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187444920665034752"}], "author_id": "583974349", "created_at": "2019-10-24T22:29:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187496422255583237"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "id": "1187496322565230592", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "author_id": "180085954", "created_at": "2019-10-24T22:29:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187496322565230592"]}, {"in_reply_to_user_id": "488155942", "id": "1187496004217659392", "text": "@CabritaRe \u00bfEstamos? Na! El suicida no necesita ayuda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CabritaRe", "id": "488155942"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187148054685798402"}], "author_id": "4319921593", "created_at": "2019-10-24T22:28:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187496004217659392"]}, {"id": "1187496001487200259", "text": "No ps ya se porque le gente se suicida ahora entiendo todo", "lang": "es", "author_id": "83459207", "created_at": "2019-10-24T22:28:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187496001487200259"]}, {"id": "1187495916103786497", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "author_id": "3427382968", "created_at": "2019-10-24T22:27:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187495916103786497"]}, {"id": "1187495696359923713", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "56299163", "created_at": "2019-10-24T22:26:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187495696359923713"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/peKQur3fgj", "expanded_url": "https://twitter.com/VarskySports/status/1187436977844609025", "display_url": "twitter.com/VarskySports/s\u2026"}]}, "id": "1187495617582567424", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f la culerdada \ud83e\udd2e tuitera t\u00f3xica enmierdadora se suicida en masa! \ud83d\udd95 https://t.co/peKQur3fgj", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187436977844609025"}], "author_id": "2363259615", "created_at": "2019-10-24T22:26:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187495617582567424"]}, {"id": "1187495513614159878", "text": "S\u00f3 nesse \u00faltimo ano, um colega de inf\u00e2ncia preso, uma colega de Ensino M\u00e9dio tirou a pr\u00f3pria vida e hoje um amigo de uma vida inteira internado em uma cl\u00ednica de reabilita\u00e7\u00e3o devido ao uso de drogas...\nD\u00ea valor a cada segundo da sua vida, perdoe e se perdoe, esse \u00e9 meu conselho.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4689, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e9dio"}]}, "author_id": "870062635231956992", "created_at": "2019-10-24T22:26:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187495513614159878"]}, {"in_reply_to_user_id": "975504605663678465", "id": "1187495383112531968", "text": "@_karmaa_00 bastante , porque porra, ele foi basicamente o amor da vida dela mesmo, n\u00e3o se esquece assim, e deix\u00e1-la para passado dois meses ficar noivo , matou a por dentro, mas a hails n\u00e3o tinha necessidade de vir mandar bocas \u00e1 Selena tamb\u00e9m pela a m\u00fasica", "geo": {"place_id": "d09b351b51570727"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_karmaa_00", "id": "975504605663678465"}], "annotations": [{"start": 231, "end": 236, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Selena"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187489289279545349"}], "author_id": "817147378729910272", "created_at": "2019-10-24T22:25:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187495383112531968"]}, {"in_reply_to_user_id": "259334563", "id": "1187495273355993088", "text": "@MorocoPalacios @CarreraDeLaLiga @LigaBBVAMX @calientesports Dicen que para la carrera te andas manejando un \"ritmo suicida\" de 3 min x km? \ud83d\ude32", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MorocoPalacios", "id": "259334563"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "CarreraDeLaLiga", "id": "747859459045613569"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "LigaBBVAMX", "id": "353959801"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "calientesports", "id": "3105455911"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187493894193401864"}], "author_id": "328304424", "created_at": "2019-10-24T22:25:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187495273355993088"]}, {"id": "1187495090471800835", "text": "RT @FatimBlog: Le livre \"Chouchou ne veut pas se brosser les dents\" m'a rappel\u00e9 Waxallah (ma fille de 4 ans) qui pendant longtemps faisant\u2026", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FatimBlog", "id": "925026957745709058"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187494140268941312"}], "author_id": "380263103", "created_at": "2019-10-24T22:24:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187495090471800835"]}, {"id": "1187495079138725890", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "author_id": "137727474", "created_at": "2019-10-24T22:24:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187495079138725890"]}, {"id": "1187495005008433152", "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "author_id": "589643155", "created_at": "2019-10-24T22:24:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187495005008433152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/NTM2EGzHop", "expanded_url": "https://www.zocalo.com.mx/new_site/articulo/joven-de-17-anos-se-suicida-en-saltillo", "display_url": "zocalo.com.mx/new_site/artic\u2026"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Coahuila"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeriodicoZocalo", "id": "18461620"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9027, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.795, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Koch"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7484, "type": "Place", "normalized_text": "Jardines del Lago"}]}, "id": "1187494956316807168", "text": "RT @PeriodicoZocalo: #Coahuila: Los hechos se reportaron en la calle Roberto Koch de la colonia Jardines del Lago\n\nhttps://t.co/NTM2EGzHop", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187489857603588096"}], "author_id": "213952389", "created_at": "2019-10-24T22:23:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187494956316807168"]}, {"in_reply_to_user_id": "2462275578", "id": "1187494900192960513", "text": "@diaxlmd Sofria mt bullying quando era pequena por ser gordinha (n era f\u00edsico mas psicol\u00f3gico sempre \u00e9 pior na minha opini\u00e3o) e sofri ano passado tamb\u00e9m. Acabei criando trauma de ficar sozinha, me isolando dentro de casa, perdendo autoestima e ano passado tive um pensamento suicida.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187301740108013568"}], "author_id": "1058921122157289474", "created_at": "2019-10-24T22:23:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187494900192960513"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/3tjmjuOCLh", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12615", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12615", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12615"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 135, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 136, "end": 142, "tag": "njpst"}, {"start": 143, "end": 148, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.7896, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.8618, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}]}, "id": "1187494543295315968", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30ce\u30fc\u30b3\u30e1\u30f3\u30c8\u3092\u8cab\u304f\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u304c\u4f1d\u3048\u308b\u3053\u3068\u3092\u8f9e\u3081\u305f\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5185\u85e4\u304c\u7121\u8a00\u3092\u8cab\u304f\u306e\u306f\u3001\u30bf\u30a4\u30c1\u306e\u53e3\u304b\u3089\u51fa\u308b\u3067\u3042\u308d\u3046\u3042\u308b\u300c\u30ad\u30fc\u30ef\u30fc\u30c9\u300d\u3092\u5f85\u3063\u3066\u3044\u308b\u306e\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u305d\u306e\u30ad\u30fc\u30ef\u30fc\u30c9\u3068\u306f\u2026\nhttps://t.co/3tjmjuOCLh\n\n#\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f #njpst #\u30e1\u30a4\u793e\u9577", "lang": "ja", "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-10-24T22:22:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187494543295315968"]}, {"id": "1187494508835020801", "text": "RT @rick_decard: $GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que\u2026", "entities": {"cashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "GGAL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rick_decard", "id": "4837311105"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430461078786048"}], "author_id": "156142305", "created_at": "2019-10-24T22:22:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187494508835020801"]}, {"id": "1187494429508165635", "text": "RT @FatimBlog: Le livre \"Chouchou ne veut pas se brosser les dents\" m'a rappel\u00e9 Waxallah (ma fille de 4 ans) qui pendant longtemps faisant\u2026", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FatimBlog", "id": "925026957745709058"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187494140268941312"}], "author_id": "728942100792913920", "created_at": "2019-10-24T22:21:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187494429508165635"]}, {"in_reply_to_user_id": "782631760349700097", "id": "1187494332506562560", "text": "Estas lesiones son mortales y siempre es preceptiva la autopsia judicial (muerte violenta). Otra cosa es la etiolog\u00eda m\u00e9dico legal: accidental, homicida o suicida como parecer ser el caso.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187493006821249025"}], "author_id": "782631760349700097", "created_at": "2019-10-24T22:21:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187494332506562560"]}, {"in_reply_to_user_id": "925026957745709058", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/CcZyCVmHnQ", "expanded_url": "https://twitter.com/FatimBlog/status/1187494140268941312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CcZyCVmHnQ", "media_key": "3_1187494113760993280"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 266, "tag": "eLA19"}, {"start": 267, "end": 277, "tag": "fatimblog"}], "mentions": [{"start": 229, "end": 239, "username": "SyllaAbou", "id": "383791535"}]}, "id": "1187494140268941312", "text": "Le livre \"Chouchou ne veut pas se brosser les dents\" m'a rappel\u00e9 Waxallah (ma fille de 4 ans) qui pendant longtemps faisant toute une histoire pour se brosser. Matou (07 ans) Adjara ( la nounou) n'ont cess\u00e9 de se moquer d'elle\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n@SyllaAbou ta fille l\u00e0 FhOummm #eLA19 #fatimblog https://t.co/CcZyCVmHnQ", "geo": {"place_id": "7e0b3752623e1d72"}, "lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187492602553212930"}], "author_id": "925026957745709058", "created_at": "2019-10-24T22:20:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187494140268941312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "id": "1187494065681641479", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "author_id": "267276801", "created_at": "2019-10-24T22:20:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187494065681641479"]}, {"id": "1187493619470602243", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "author_id": "2980632243", "created_at": "2019-10-24T22:18:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187493619470602243"]}, {"id": "1187493474561675265", "text": "RT @rick_decard: $GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que\u2026", "entities": {"cashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "GGAL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rick_decard", "id": "4837311105"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430461078786048"}], "author_id": "1055593454779146240", "created_at": "2019-10-24T22:18:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187493474561675265"]}, {"id": "1187493470421827586", "text": "RT @rick_decard: $GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que\u2026", "entities": {"cashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "GGAL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rick_decard", "id": "4837311105"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430461078786048"}], "author_id": "860682434", "created_at": "2019-10-24T22:18:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187493470421827586"]}, {"in_reply_to_user_id": "1023779479108440065", "id": "1187493174396239872", "text": "@vete_157 Tmnc mlk para de falar errado **suicida** seu burro", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vete_157", "id": "1023779479108440065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187488539828740097"}], "author_id": "891947950821310464", "created_at": "2019-10-24T22:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187493174396239872"]}, {"in_reply_to_user_id": "82128295", "id": "1187493146978074624", "text": "@TRMatheus @ernestofaraujo A educa\u00e7\u00e3o estava jogando, sem nenhuma base, alunos nas universidades e estas est\u00e3o jogando no mercado de trabalho p\u00e9ssimos profissionais. O engenheiro que tirou as pilastras que derrubaram o pr\u00e9dio no Cear\u00e1, se formou em julho desse ano e j\u00e1 matou gente.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TRMatheus", "id": "82128295"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "ernestofaraujo", "id": "1062831969476771842"}], "annotations": [{"start": 229, "end": 233, "probability": 0.883, "type": "Place", "normalized_text": "Cear\u00e1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187484872681627653"}], "author_id": "372563666", "created_at": "2019-10-24T22:16:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187493146978074624"]}, {"id": "1187492882346893313", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "385562011", "created_at": "2019-10-24T22:15:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187492882346893313"]}, {"id": "1187492584224112640", "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "author_id": "978815772507164675", "created_at": "2019-10-24T22:14:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187492584224112640"]}, {"id": "1187492496395440130", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "131969338", "created_at": "2019-10-24T22:14:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187492496395440130"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/ef60ZQ3AvQ", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloAmerico1/status/1187492152026243072?s=19", "display_url": "twitter.com/PabloAmerico1/\u2026"}]}, "id": "1187492466070568961", "text": "S\u00ed en un futuro lejano logro mi objetivo de ser un escritor ladri de culto que se suicida a los 40 (?) quiero que busquen este tweet y lo usen como respuesta a cosas en mi honor. Es mi testamento.  https://t.co/ef60ZQ3AvQ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187492152026243072"}], "author_id": "1273223682", "created_at": "2019-10-24T22:14:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187492466070568961"]}, {"id": "1187492461729472512", "text": "I love a Top\u00e9 Suicida too @tonyschiavone24 !!!", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 42, "username": "tonyschiavone24", "id": "238276429"}]}, "author_id": "88955698", "created_at": "2019-10-24T22:14:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187492461729472512"]}, {"id": "1187491988704317440", "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "author_id": "113722776", "created_at": "2019-10-24T22:12:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187491988704317440"]}, {"in_reply_to_user_id": "56470032", "id": "1187491630250676229", "text": "@MarceloPintoBA \u00d4 surpresa. Como se esperava, matou no peito.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarceloPintoBA", "id": "56470032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187479438893518850"}], "author_id": "183336827", "created_at": "2019-10-24T22:10:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187491630250676229"]}, {"id": "1187491487598219265", "text": "RT @Yeshuahqh: EL KARMA...IRA POR TI..@JorgeDCG ...Y OJALA..TENGAS LA MISMA...POSE DE MACHITO COMO ESTE DIA...Y SI #COLCHADO TE LLEVA A CAN\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "COLCHADO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Yeshuahqh", "id": "127718306"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.2752, "type": "Other", "normalized_text": "KARMA"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "COLCHADO"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187469766887272450"}], "author_id": "282257444", "created_at": "2019-10-24T22:10:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187491487598219265"]}, {"id": "1187491242197827585", "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "author_id": "1049486449538715659", "created_at": "2019-10-24T22:09:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187491242197827585"]}, {"id": "1187491228784517120", "text": "Genteeeee do c\u00e9u, se a  @DaniLuc67726129  n\u00e3o me matou a gente fica amiga pro resto da vida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 40, "username": "DaniLuc67726129", "id": "1079062127267274752"}]}, "author_id": "887774369619091458", "created_at": "2019-10-24T22:09:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187491228784517120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/T5PgYu09jv", "expanded_url": "https://ilmanifesto.it/truffato-con-un-corso-finto-un-disoccupato-si-suicida/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571902039", "display_url": "ilmanifesto.it/truffato-con-u\u2026"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "ilmanifesto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ilmanifesto", "id": "472966889"}]}, "id": "1187491219313745921", "text": "RT @ilmanifesto: Truffato con un corso finto, un disoccupato si suicida | il manifesto #ilmanifesto https://t.co/T5PgYu09jv", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187272431666450432"}], "author_id": "884023737745645572", "created_at": "2019-10-24T22:09:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187491219313745921"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/ghVGy68GbR", "expanded_url": "https://bit.ly/2pdwpK1", "display_url": "bit.ly/2pdwpK1"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/CqDUT6Rtv8", "expanded_url": "https://twitter.com/DePeso_/status/1187491208924409863/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CqDUT6Rtv8", "media_key": "3_1187491201974493184"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Yucat\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9601, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9445, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}]}, "id": "1187491208924409863", "text": "#Yucat\u00e1n Joven madre se suicida en Valladolid y su peque\u00f1a hija encuentra el cuerpo https://t.co/ghVGy68GbR https://t.co/CqDUT6Rtv8", "lang": "es", "author_id": "825101695776653313", "created_at": "2019-10-24T22:09:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187491208924409863"]}, {"id": "1187491107992670215", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "139140618", "created_at": "2019-10-24T22:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187491107992670215"]}, {"id": "1187491005089665025", "text": "RT @Pietro28254386: Non pensate che ci stiamo abituando all'orrore? A un ragazzo truffato che si suicida, a un tir pieno di cadaveri, ai ba\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Pietro28254386", "id": "880787536049844227"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187077636935311360"}], "author_id": "1229377915", "created_at": "2019-10-24T22:08:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187491005089665025"]}, {"id": "1187490849766154240", "text": "RT @PacitaGuerra: @salvajedigital Tiene el ADN los tiene del padre, as\u00ed que el mal ejemplo lo tiene de \u00e9l 02 pero las clases intensivas par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.6278, "type": "Organization", "normalized_text": "ADN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187188739447152640"}], "author_id": "845472615099715584", "created_at": "2019-10-24T22:07:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187490849766154240"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/tHkamLPRvx", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "SylviaPlath"}, {"start": 58, "end": 69, "tag": "Literatura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "claramedinar", "id": "103733189"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "SylviaPlath"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.8697, "type": "Other", "normalized_text": "Literatura"}]}, "id": "1187490804899766272", "text": "RT @claramedinar: #SylviaPlath, m\u00e1s que una poeta suicida #Literatura https://t.co/tHkamLPRvx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185230452711407616"}], "author_id": "982788088060456960", "created_at": "2019-10-24T22:07:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187490804899766272"]}, {"id": "1187490762436567042", "text": "Ahora como metan al payaso de Hugo mi Alba se suicida es q madre de dios #GHVIPGala8", "entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 84, "tag": "GHVIPGala8"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5199, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.3899, "type": "Person", "normalized_text": "Alba"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9533, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIPGala8"}]}, "geo": {"place_id": "0db6cb12bf11e10d"}, "lang": "es", "author_id": "1087831500324777984", "created_at": "2019-10-24T22:07:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187490762436567042"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/TrG6j1nhA5", "expanded_url": "https://twitter.com/drugsanny/status/1187102891137556482", "display_url": "twitter.com/drugsanny/stat\u2026"}]}, "id": "1187490726948589572", "text": "vo faze co relampago se eu sumir \u00e9 pq ele me matou https://t.co/TrG6j1nhA5", "lang": "pt", "author_id": "48105313", "created_at": "2019-10-24T22:07:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187490726948589572"]}, {"id": "1187490684263129090", "text": "\u00c9stos d\u00edas de calorcito me hacen dar ganas de tener un balc\u00f3n, despu\u00e9s me acuerdo que tengo una gata suicida y se me pasa.\ud83e\udd28", "lang": "es", "author_id": "185687547", "created_at": "2019-10-24T22:06:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187490684263129090"]}, {"id": "1187490650373218305", "text": "Yo creo que ma\u00f1ana toca suicida \ud83e\udd75", "lang": "es", "author_id": "527069850", "created_at": "2019-10-24T22:06:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187490650373218305"]}, {"in_reply_to_user_id": "480142306", "id": "1187490608723705859", "text": "@melondive__ Ya paren las marchas mi pobre sobrino esta que se suicida no ha podido salir a carretiar \ud83e\udd23", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187404602334826496"}], "author_id": "878098309587619840", "created_at": "2019-10-24T22:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187490608723705859"]}, {"id": "1187490478947819523", "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "author_id": "110790706", "created_at": "2019-10-24T22:06:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187490478947819523"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "id": "1187490383040659457", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "author_id": "4310931496", "created_at": "2019-10-24T22:05:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187490383040659457"]}, {"in_reply_to_user_id": "3236435331", "id": "1187490307132276736", "text": "@RcentroDeportes Esto si es un tope suicida !!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RCentroDeportes", "id": "1320217097377443840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186149680620568576"}], "author_id": "736034641841295362", "created_at": "2019-10-24T22:05:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187490307132276736"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/kImEEbeSID", "expanded_url": "https://twitter.com/MovistarFutbol/status/1187351398276587522", "display_url": "twitter.com/MovistarFutbol\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}]}, "id": "1187490271921090563", "text": "Messi: \"VALVERDE SOS UN CANCER, SI AL CANCER LE DICEN TENES VALVERDE SE DEPRIME Y SE SUICIDA PARA NO SUFRIR\" https://t.co/kImEEbeSID", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187351398276587522"}], "author_id": "392299931", "created_at": "2019-10-24T22:05:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187490271921090563"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "id": "1187490242770505728", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "author_id": "96083713", "created_at": "2019-10-24T22:05:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187490242770505728"]}, {"in_reply_to_user_id": "1155715498853711873", "id": "1187490112478814210", "text": "@baemiyun os portugueses: pensa que bom que a gente invadiu teu pais matou estuprou e explorou seus nativos dizimou a grande maioria trouxe doen\u00e7as levou todo o ouro infestou de branco, etc. voc\u00eas n\u00e3o estariam aqui se fosse por n\u00f3s\nos portugueses: n\u00e3o faz isso \u00e9 ofensivo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "baemiyun", "id": "1155715498853711873"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187473589546573857"}], "author_id": "1835245740", "created_at": "2019-10-24T22:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187490112478814210"]}, {"in_reply_to_user_id": "559103321", "id": "1187490082749669376", "text": "@misscbalfe @BabyHalliwell Eu amo dramas chineses, e 90% tem final tr\u00e1gico ou os protagonistas terminam separados, o \u00faltimo que vi a protagonista se matou....", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "misscbalfe", "id": "1549737497202229248"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "BabyHalliwell", "id": "2301536781"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187489208576942082"}], "author_id": "1122689861444677632", "created_at": "2019-10-24T22:04:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187490082749669376"]}, {"in_reply_to_user_id": "2161485323", "id": "1187490026533335040", "text": "Al d\u00eda siguiente esta premonici\u00f3n se hace realidad, dado que son asaltados por varios bandidos, entre los que se encuentran los dos del principio de la sesi\u00f3n.\nLos personajes vencen y al tratar de sacarle informaci\u00f3n a uno, este se suicida por miedo a su jefe, el \"Rey\"", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 265, "end": 267, "probability": 0.5416, "type": "Other", "normalized_text": "Rey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187490025044402177"}], "author_id": "2161485323", "created_at": "2019-10-24T22:04:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187490026533335040"]}, {"id": "1187489889371246592", "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "author_id": "1107046635341791232", "created_at": "2019-10-24T22:03:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187489889371246592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/NTM2EGzHop", "expanded_url": "https://www.zocalo.com.mx/new_site/articulo/joven-de-17-anos-se-suicida-en-saltillo", "display_url": "zocalo.com.mx/new_site/artic\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Coahuila"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.8334, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Koch"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.7149, "type": "Place", "normalized_text": "Jardines del Lago"}]}, "id": "1187489857603588096", "text": "#Coahuila: Los hechos se reportaron en la calle Roberto Koch de la colonia Jardines del Lago\n\nhttps://t.co/NTM2EGzHop", "lang": "es", "author_id": "18461620", "created_at": "2019-10-24T22:03:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187489857603588096"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/QgkoJpMmOw", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4BFr5RgOL_/?igshid=gka26xk8v5x3", "display_url": "instagram.com/p/B4BFr5RgOL_/\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8172, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}]}, "id": "1187489774744948736", "text": "Pai mata filha de 4 anos a facadas e se suicida, em Aparecida de Goi\u00e2nia, diz pol\u00edcia.\n_\nSegundo o delegado, homem estava embriagado e discutiu com a esposa antes de assassinar a crian\u00e7a e se enforcar.\n_\nMortes de\u2026 https://t.co/QgkoJpMmOw", "lang": "pt", "author_id": "92158832", "created_at": "2019-10-24T22:03:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187489774744948736"]}, {"id": "1187489512580157442", "text": "6. Adoro el jodido invierno aunque sea un puto suicida porque soy friolero xD", "lang": "es", "author_id": "1963202893", "created_at": "2019-10-24T22:02:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187489512580157442"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "id": "1187489167699304449", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "author_id": "4846701548", "created_at": "2019-10-24T22:00:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187489167699304449"]}, {"id": "1187489145641426944", "text": "La vida es un viaje de ida, la m\u00fasica es la madre de todas las ciencias porque distrae las conciencias de una generaci\u00f3n suicida", "lang": "es", "author_id": "1187488467309207556", "created_at": "2019-10-24T22:00:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187489145641426944"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1187489138569818113", "text": "@MijaelGLP Nuevos ladrones, alg\u00fan suicida en esa plancha??", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187403855287455745"}], "author_id": "160285970", "created_at": "2019-10-24T22:00:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187489138569818113"]}, {"id": "1187489042709004295", "text": "RT @RockStroke: Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425473799831556"}], "author_id": "1356712836", "created_at": "2019-10-24T22:00:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187489042709004295"]}, {"in_reply_to_user_id": "74856411", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/jypRRHlPPC", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/denuncia-que-la-4t-lo-orillo-a-la-pobreza-extrema-y-se-suicida-en-sonora-sonora-hermosillo-comunicador-partidario/329250", "display_url": "lasillarota.com/estados/denunc\u2026"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/1WgA7HQAuO", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1187464025103163392", "display_url": "twitter.com/Milenio/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 38, "tag": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "claudioescobosa", "id": "74856411"}, {"start": 85, "end": 92, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 96, "end": 105, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 174, "end": 199, "probability": 0.8255, "type": "Other", "normalized_text": "Art\u00edculo 33 Constitucional"}]}, "id": "1187489015202766854", "text": "@claudioescobosa se suicida en #Sonora debido a la falta de pago por 10 meses por la @SRE_mx de @m_ebrard \nPero siguen manteniendo a esta BASURA violando sistem\u00e1ticamente el Art\u00edculo 33 Constitucional\nhttps://t.co/jypRRHlPPC https://t.co/1WgA7HQAuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187464025103163392"}], "author_id": "85204365", "created_at": "2019-10-24T22:00:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187489015202766854"]}, {"in_reply_to_user_id": "60769803", "id": "1187488886630469633", "text": "@oscarfetter @PigLokoo @lobaoeletrico @FlavioBolsonaro Nossa, nao to entendendo mais nada... kkkkkkk\nQuem \u00e9 respons\u00e1vel pelo suic\u00eddio da m\u00e3e?! \nAcho, ao meu ver, que em caso de suicidio, o \u00fanico culpado \u00e9 quem se matou.. ningu\u00e9m pode ser responsabilizado pela fraqueza dos outros.\nMas, quem \u00e9 o pelego?! Fiquei confuso kkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "oscarfetter", "id": "60769803"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "PigLokoo", "id": "55259248"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "FlavioBolsonaro", "id": "40053694"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187480288084889600"}], "author_id": "846346636016189440", "created_at": "2019-10-24T21:59:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187488886630469633"]}, {"in_reply_to_user_id": "861797086047735809", "id": "1187488654165446658", "text": "@EmilyMarqx perereca suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187487686464081920"}], "author_id": "2990741325", "created_at": "2019-10-24T21:58:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187488654165446658"]}, {"id": "1187488633839902720", "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "author_id": "448353068", "created_at": "2019-10-24T21:58:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187488633839902720"]}, {"id": "1187488557360996353", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "73746745", "created_at": "2019-10-24T21:58:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187488557360996353"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/kswi38Tswy", "expanded_url": "https://twitter.com/Spynk_hots/status/1187488112357838848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kswi38Tswy", "media_key": "3_1187488102262235136"}]}, "id": "1187488112357838848", "text": "Esto quiere decir que no soy un puto suicida que se tira 1vs5? https://t.co/kswi38Tswy", "lang": "es", "author_id": "2978108849", "created_at": "2019-10-24T21:56:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187488112357838848"]}, {"id": "1187487981491372032", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "1009190485", "created_at": "2019-10-24T21:56:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187487981491372032"]}, {"in_reply_to_user_id": "707177092190961664", "id": "1187487960851271682", "text": "@alberto_medrado @joaopeleite @Sandroluz1993 @vieira_mata @antoniotabet Hahahahhahahaha.\nSe o Fla n\u00e3o me matou na d\u00e9cada de 90 n\u00e3o posso morrer antes dessa fase de ouro ser conclu\u00edda com t\u00edtulos", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "joaopeleite", "id": "889534130450554881"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "vieira_mata", "id": "2991885591"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 96, "probability": 0.9386, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187484438332149761"}], "author_id": "30312002", "created_at": "2019-10-24T21:56:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187487960851271682"]}, {"in_reply_to_user_id": "487873141", "id": "1187486725981065218", "text": "@HilosyDedales Es que es un partido con vocaci\u00f3n suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HilosyDedales", "id": "487873141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186998588141985792"}], "author_id": "1186172642946146305", "created_at": "2019-10-24T21:51:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187486725981065218"]}, {"id": "1187486568828887040", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 maneirinho", "lang": "pt", "author_id": "927645111764291591", "created_at": "2019-10-24T21:50:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187486568828887040"]}, {"in_reply_to_user_id": "62145811", "id": "1187486545021935616", "text": "@Mibelis Los delitos electorales y fraudulentos que se cometieron en Bolivia est\u00e1n documentados para  quien los quiera ver. Conociendo el talante tramposo de Evo y su partido, ir a 2da vuelta sin condiciones es suicida. Espero que se planten firmes y no permitan que los roben de nuevo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Mibelis", "id": "62145811"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 158, "end": 160, "probability": 0.8768, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187484661229985792"}], "author_id": "151722912", "created_at": "2019-10-24T21:50:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187486545021935616"]}, {"id": "1187486508531494913", "text": "Prr se a curiosidade matou at\u00e9 o gato imagina vc q \u00e9 feio", "lang": "pt", "author_id": "1107601054659686400", "created_at": "2019-10-24T21:50:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187486508531494913"]}, {"id": "1187486450436190214", "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con Or\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187467745111105538"}], "author_id": "2727255392", "created_at": "2019-10-24T21:50:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187486450436190214"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/aD8zrs0KAF", "expanded_url": "https://twitter.com/fuckastros/status/1187452040726958089", "display_url": "twitter.com/fuckastros/sta\u2026"}]}, "id": "1187486235318738949", "text": "a \u00fanica vez que eu fiquei com algu\u00e9m de caproc\u00f3rnio a gente QUASE se matou real https://t.co/aD8zrs0KAF", "lang": "pt", "author_id": "27806464", "created_at": "2019-10-24T21:49:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187486235318738949"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/uRwdnC93ot", "expanded_url": "http://LOJA.RIONOTEATRO.com.br", "display_url": "LOJA.RIONOTEATRO.com.br", "status": 200, "unwound_url": "https://loja.rnt.art.br/pecas.php"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/zSclGhG3AN", "expanded_url": "https://twitter.com/RioNoTeatro/status/1187486182336319490/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zSclGhG3AN", "media_key": "3_1187486180243365888"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "IPANEMA"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.5537, "type": "Other", "normalized_text": "IPANEMA"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.69, "type": "Organization", "normalized_text": "ONLINE"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.909, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "id": "1187486182336319490", "text": "#IPANEMA | Em uma cela de um hosp\u00edcio, um assassino homof\u00f3bico e uma travesti suicida se confrontam.\n\n.\n\ud83c\udfab INFORMA\u00c7\u00d5ES e VENDAS ONLINE com o melhor desconto garantido em https://t.co/uRwdnC93ot ou WhatsApp 2120182414\n\n. https://t.co/zSclGhG3AN", "lang": "pt", "author_id": "465086383", "created_at": "2019-10-24T21:49:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187486182336319490"]}, {"in_reply_to_user_id": "708116205266190337", "id": "1187486020562018310", "text": "Pero OH, pareciera que a muchos se les olvid\u00f3. Porque tenemos empat\u00eda por el suicida del metro o el costanera center, pero al depresivo expuesto al bombardeo constante de malas noticias y que solo quiere un descanso lo tachamos de d\u00e9bil. 'Menos llanto, m\u00e1s aguante' le\u00ed por ah\u00ed", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 6, "probability": 0.4264, "type": "Place", "normalized_text": "OH"}, {"start": 100, "end": 115, "probability": 0.493, "type": "Other", "normalized_text": "costanera center"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187486019010121733"}], "author_id": "708116205266190337", "created_at": "2019-10-24T21:48:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187486020562018310"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "id": "1187485877775159297", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "author_id": "916084147944222721", "created_at": "2019-10-24T21:47:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187485877775159297"]}, {"id": "1187485727036194826", "text": "minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangerinaaaaa", "lang": "pt", "author_id": "1061629752", "created_at": "2019-10-24T21:47:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187485727036194826"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/QKSxzML6mU", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "thonydiaz", "id": "1268748680494034944"}, {"start": 106, "end": 121, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "id": "1187485422022053888", "text": "RT @thonydiaz: El medio original la elimin\u00f3, pero en este portal la retomaron. https://t.co/QKSxzML6mU\nCC @FelipeCalderon", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187444920665034752"}], "author_id": "1587523490", "created_at": "2019-10-24T21:46:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187485422022053888"]}, {"in_reply_to_user_id": "1467695762", "id": "1187485357622923266", "text": "@ArmyLoveJu Uno che si suicida nn \u00e8 in quella posizione \u00e8 pieno di sangue .... Ma quanto hanno pagato per archiviare tutto ?", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ArmyLoveJu", "id": "1467695762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187485033902301186"}], "author_id": "1132553431787495424", "created_at": "2019-10-24T21:45:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187485357622923266"]}, {"id": "1187485188890288129", "text": "RT @wonunonu: parem de falar que o hyungwon se matou no mv, meu pai, nao aguento mais ler teoria falando que ele suicidou quando na verdade\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "wonunonu", "id": "1426965671053717504"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.6604, "type": "Person", "normalized_text": "hyungwon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186759578177945601"}], "author_id": "939578738022518785", "created_at": "2019-10-24T21:45:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187485188890288129"]}, {"in_reply_to_user_id": "106175018", "id": "1187485144774594560", "text": "@JovemPanNews @Rconstantino Como se diz, matou a pau!! Falou tudo que a grande maioria com pelo menos 1 neur\u00f4nio e n\u00e3o \u00e9 a favor de bandido pensa!! #STFEscritorioDoCrime", "entities": {"hashtags": [{"start": 148, "end": 169, "tag": "STFEscritorioDoCrime"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JovemPanNews", "id": "106175018"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Rconstantino", "id": "33520195"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 168, "probability": 0.4483, "type": "Other", "normalized_text": "STFEscritorioDoCrime"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187482044424605696"}], "author_id": "130569542", "created_at": "2019-10-24T21:44:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187485144774594560"]}, {"id": "1187484901144252419", "text": "[24/10 13:27] Twin2-D2 \ud83d\udc7d\ud83d\udda4: Se at\u00e9 o Min Yoongi matou o Min Yoongi antigo quem \u00e9 vc pra n\u00e3o se livrar do j* antigo????\n\na refer\u00eancia meu pai", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.6257, "type": "Other", "normalized_text": "Twin2-D2"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.832, "type": "Person", "normalized_text": "Min Yoongi"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "Min Yoongi"}]}, "author_id": "1036033040177352704", "created_at": "2019-10-24T21:43:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187484901144252419"]}, {"in_reply_to_user_id": "179387581", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/s4kbu1NwNH", "expanded_url": "http://no.final", "display_url": "no.final"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rachidcrf", "id": "179387581"}]}, "id": "1187484650744225798", "text": "@rachidcrf Ele s\u00f3 quase me matou https://t.co/s4kbu1NwNH qnd se jogou de  cabe\u00e7a", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187389479469887488"}], "author_id": "65070043", "created_at": "2019-10-24T21:42:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187484650744225798"]}, {"id": "1187484342601338880", "text": "um cara em ap. de goi\u00e2nia chegou muito b\u00eabado em casa, colocou a esposa pra fora e fechou o port\u00e3o, MATOU A FILHA DE 4 ANOS COM DUAS FACADAS, e depois se matou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.6802, "type": "Place", "normalized_text": "goi\u00e2nia"}]}, "author_id": "1164694708448301056", "created_at": "2019-10-24T21:41:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187484342601338880"]}, {"in_reply_to_user_id": "2691099212", "id": "1187484276901715969", "text": "@PacitaGuerra Y todo por culpa del suicida ladron padre de @esquinabaja  !! Que asco!! , que pena por tu sobrina", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 59, "end": 71, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187219128240746496"}], "author_id": "1156287315335110659", "created_at": "2019-10-24T21:41:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187484276901715969"]}, {"in_reply_to_user_id": "3123307622", "id": "1187483994969071616", "text": "@aadler_fd @MartinVizcarraC Bueno si Vizcarra se suicida del miedo porque hablaste el d\u00eda de ma\u00f1ana, sabremos q tuviste raz\u00f3n. \ud83e\udd15", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aadler_fd", "id": "3123307622"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.7018, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187140616804798467"}], "author_id": "995695127061565442", "created_at": "2019-10-24T21:40:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187483994969071616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/fvbLalj2A9", "expanded_url": "https://buff.ly/2Jjj1uU", "display_url": "buff.ly/2Jjj1uU"}]}, "id": "1187483724780396550", "text": "Misionera de Asambleas de Dios se suicida por chismes en la iglesia https://t.co/fvbLalj2A9", "lang": "es", "author_id": "113133719", "created_at": "2019-10-24T21:39:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187483724780396550"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/9KP5ANrPVB", "expanded_url": "http://ANSA.it", "display_url": "ANSA.it"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/o1nMB6zMPX", "expanded_url": "http://www.ansa.it/calabria/notizie/2019/10/23/finti-corsi-sanita-disperato-si-suicida_1845bf61-75ff-4eb8-9f9b-bddd4b7527df.html", "display_url": "ansa.it/calabria/notiz\u2026"}]}, "id": "1187483718392451078", "text": "Che fare? \nFinti corsi di sanit\u00e0 nel Cosentino, disperato si suicida | https://t.co/9KP5ANrPVB https://t.co/o1nMB6zMPX", "lang": "it", "author_id": "1052939231734173696", "created_at": "2019-10-24T21:39:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187483718392451078"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/bOOOQgYx5m", "expanded_url": "https://twitter.com/ImagenRetro/status/1187128750019878913", "display_url": "twitter.com/ImagenRetro/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AxpeMicaela", "id": "886597259705679873"}]}, "id": "1187483494768885762", "text": "RT @AxpeMicaela: ESCUADR\u00d3N SUICIDA \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29 https://t.co/bOOOQgYx5m", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187350221266833409"}], "author_id": "1045331659141328896", "created_at": "2019-10-24T21:38:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187483494768885762"]}, {"id": "1187483471180128257", "text": "RT @emma_sar: Varios estudios han demostrado la existencia de factores gen\u00e9ticos involucrados en el desarrollo de la conducta suicida, esti\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emma_sar", "id": "450310216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171314980739829760"}], "author_id": "1147334132567072769", "created_at": "2019-10-24T21:38:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187483471180128257"]}, {"in_reply_to_user_id": "131967942", "id": "1187483439920046080", "text": "@VarskySports Yo me meto con respeto y como hincha de boca .. tengo a mis primos de river que quieren viajar ... me parece suicida si sigue asi la situacion en chile ...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VarskySports", "id": "131967942"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.353, "type": "Place", "normalized_text": "river"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.9201, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187482710257872896"}], "author_id": "4873865517", "created_at": "2019-10-24T21:38:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187483439920046080"]}, {"id": "1187483343841103873", "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "author_id": "4864712366", "created_at": "2019-10-24T21:37:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187483343841103873"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "id": "1187483329265897477", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "author_id": "160244313", "created_at": "2019-10-24T21:37:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187483329265897477"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/s7SlGHKwlo", "expanded_url": "https://glo.bo/2BRVTzD", "display_url": "glo.bo/2BRVTzD"}]}, "id": "1187483301646348289", "text": "Que cara filho de uma puta. https://t.co/s7SlGHKwlo", "lang": "pt", "author_id": "464301017", "created_at": "2019-10-24T21:37:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187483301646348289"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "id": "1187482935794028545", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "author_id": "3237551654", "created_at": "2019-10-24T21:36:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187482935794028545"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/t3M4zyU9qg", "expanded_url": "https://diariolibresv.com/nacionales/2019/10/24/nino-de-10-anos-se-suicida-en-colonia-valle-del-sol-apopa/", "display_url": "diariolibresv.com/nacionales/201\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/OwLLdzX0dn", "expanded_url": "https://twitter.com/diariolibresv/status/1187482779275186181/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OwLLdzX0dn", "media_key": "3_1187482771842850818"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Apopa"}, {"start": 7, "end": 18, "tag": "Nacionales"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 69, "probability": 0.8093, "type": "Place", "normalized_text": "Valle del Sol"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7221, "type": "Place", "normalized_text": "Apopa"}]}, "id": "1187482779275186181", "text": "#Apopa #Nacionales Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se suicida en colonia Valle del Sol, Apopa\nhttps://t.co/t3M4zyU9qg https://t.co/OwLLdzX0dn", "lang": "es", "author_id": "826258405035761664", "created_at": "2019-10-24T21:35:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187482779275186181"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/2IQiKBlzUo", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4BCE5EnorH/?igshid=sksov2tldeh2", "display_url": "instagram.com/p/B4BCE5EnorH/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 126, "tag": "ProhibidoSuicidarseEnPrimavera"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 207, "username": "MrRoig", "id": "84684585"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.6633, "type": "Other", "normalized_text": "El Hogar del Suicida"}, {"start": 139, "end": 154, "probability": 0.6007, "type": "Other", "normalized_text": "Alejandro Casona"}, {"start": 180, "end": 198, "probability": 0.6276, "type": "Other", "normalized_text": "Jorge Roig Graterol"}]}, "id": "1187482628896612352", "text": "\u201cEl Hogar del Suicida\u201d esta listo para abrir sus puertas nuevamente en la Segunda Temporada de #ProhibidoSuicidarseEnPrimavera\nOriginal de Alejandro Casona\nDirecci\u00f3n y Adaptaci\u00f3n \nJorge Roig Graterol @mrroig\n.\n.\n A\u2026 https://t.co/2IQiKBlzUo", "lang": "es", "author_id": "597746575", "created_at": "2019-10-24T21:34:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187482628896612352"]}, {"id": "1187482496612655119", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "author_id": "310349013", "created_at": "2019-10-24T21:34:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187482496612655119"]}, {"in_reply_to_user_id": "1016220361", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/qJmYepQ0lJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ElectroPig/status/1187481916888539137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qJmYepQ0lJ", "media_key": "3_1187481833371557892"}], "annotations": [{"start": 251, "end": 260, "probability": 0.5505, "type": "Person", "normalized_text": "maffamajix"}]}, "id": "1187481916888539137", "text": "@Paola_Dec1231 It's OK&lt; thuogh...because while the morons suicida the oil industry, they're going to be replacing those CANADIAN WORKERS with \"foreign, no-speekie WELFARE RECIPIENTS.\"  It'll all balance out in the end.  Right?  You know...gub-mint maffamajix! https://t.co/qJmYepQ0lJ", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187337137005498369"}], "author_id": "170597868", "created_at": "2019-10-24T21:32:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187481916888539137"]}, {"id": "1187481871929794562", "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con Or\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187467745111105538"}], "author_id": "64219801", "created_at": "2019-10-24T21:31:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187481871929794562"]}, {"id": "1187481852065398785", "text": "RT @2021_peru: Ahora dir\u00e1 : 'La Plata \ud83d\udcb5 llega sola'...\nigual que el cobarde ladr\u00f3n suicida Alan. \n\nChofer de Luciana Le\u00f3n recog\u00eda \u201ctamalito\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.473, "type": "Place", "normalized_text": "La"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.6078, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187469998601555968"}], "author_id": "1017818422728691713", "created_at": "2019-10-24T21:31:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187481852065398785"]}, {"id": "1187481555876360192", "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "author_id": "993609081343668224", "created_at": "2019-10-24T21:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187481555876360192"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "id": "1187481340062687232", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "author_id": "117771276", "created_at": "2019-10-24T21:29:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187481340062687232"]}, {"in_reply_to_user_id": "981943802230444042", "id": "1187480986549805056", "text": "@DCnauta_br @omelete Pior que Esquadr\u00e3o Suicida? Kkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DCnauta_br", "id": "981943802230444042"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187385211094478849"}], "author_id": "884170823703171073", "created_at": "2019-10-24T21:28:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187480986549805056"]}, {"id": "1187480951682564096", "text": "RT @epiphateez: Vc acham que a garota se suicidou? n\u00e3o quero duvidar de nada, mas essa irm\u00e3 dela escreve IGUALZINHO a ela, a primeira coisa\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187198847698849792"}], "author_id": "3874218135", "created_at": "2019-10-24T21:28:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187480951682564096"]}, {"in_reply_to_user_id": "3156112379", "id": "1187480729267167240", "text": "@AlbertoSativa @elcomercio_peru la matan por que se suicida \ud83e\udd23", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlbertoSativa", "id": "3156112379"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187344609720057856"}], "author_id": "916426887257296897", "created_at": "2019-10-24T21:27:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187480729267167240"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/hvCdTNPqiz", "expanded_url": "http://bit.ly/2WcXKIg", "display_url": "bit.ly/2WcXKIg"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/qEIUQwoV4q", "expanded_url": "https://twitter.com/Expresoweb/status/1187480718361976835/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qEIUQwoV4q", "media_key": "3_1187480717162405899"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 86, "tag": "EXPRESO"}]}, "id": "1187480718361976835", "text": "\ud83d\udcf0 Joven guaymense se suicida; suman 3 en la regi\u00f3n \u27a1\ufe0f https://t.co/hvCdTNPqiz #EXPRESO https://t.co/qEIUQwoV4q", "lang": "es", "author_id": "149652351", "created_at": "2019-10-24T21:27:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187480718361976835"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/g1MayZnJoE", "expanded_url": "https://twitter.com/UrubuCartoon/status/1187194445244043264", "display_url": "twitter.com/UrubuCartoon/s\u2026"}]}, "id": "1187480448366039040", "text": "Matou de rir s\u00f3 se for https://t.co/g1MayZnJoE", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187194445244043264"}], "author_id": "845847419120168965", "created_at": "2019-10-24T21:26:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187480448366039040"]}, {"in_reply_to_user_id": "222785726", "id": "1187480243008921623", "text": "El abogado D\u00edaz Duarte sostiene que hubo una ingesta involuntaria y no un pacto suicida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Duarte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187479208588562433"}], "author_id": "222785726", "created_at": "2019-10-24T21:25:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187480243008921623"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/WHzcY27hJW", "expanded_url": "https://youtu.be/ak28CFNsyH4", "display_url": "youtu.be/ak28CFNsyH4"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 102, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "id": "1187480147496038400", "text": "Mujer denuncia ex pareja le agredi\u00f3 f\u00edsicamente con fines suicida https://t.co/WHzcY27hJW via @YouTube", "lang": "es", "author_id": "1091077555673841664", "created_at": "2019-10-24T21:25:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187480147496038400"]}, {"in_reply_to_user_id": "16632084", "id": "1187480056391536640", "text": "@cartacapital Se o Lula n e bandido \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nMatou mais do que homens armados \nVagabundo tirou dos bolsos dos brasileiros arrombou o pa\u00eds \nUm lixo \nTenho vergonha de ter votado nesse verme", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cartacapital", "id": "16632084"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187477889697992706"}], "author_id": "767048912188346368", "created_at": "2019-10-24T21:24:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187480056391536640"]}, {"id": "1187480031754252297", "text": "RT @2021_peru: Ahora dir\u00e1 : 'La Plata \ud83d\udcb5 llega sola'...\nigual que el cobarde ladr\u00f3n suicida Alan. \n\nChofer de Luciana Le\u00f3n recog\u00eda \u201ctamalito\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.473, "type": "Place", "normalized_text": "La"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.6078, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187469998601555968"}], "author_id": "2588812315", "created_at": "2019-10-24T21:24:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187480031754252297"]}, {"id": "1187479833007316998", "text": "que rid\u00edculo o modo de como as pessoas no \u00f4nibus de Santos, de  s a n t o s  estavam falando do menino que se suicidou, ta todo mundo sofrendo n\u00e3o precisa agir como se importa e dps jogar a pr\u00f3pria opini\u00e3o pelo buraco falando coisas ofensivas", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5459, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}]}, "author_id": "1158840729411739648", "created_at": "2019-10-24T21:23:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187479833007316998"]}, {"id": "1187479568543899649", "text": "RT @KelyBarrelin: Muito mi mi mi para um bandido...\nSe roubou, matou, estuprou...\nCadeia e pronto!\nPregui\u00e7a de bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1.\ud83d\ude44\n#PrisaoSegunda\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "KelyBarrelin", "id": "1023546158151610368"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4267, "type": "Person", "normalized_text": "PrisaoSegunda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187464791335419910"}], "author_id": "1080837675895148544", "created_at": "2019-10-24T21:22:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187479568543899649"]}, {"in_reply_to_user_id": "942638430", "id": "1187479491922161664", "text": "por isso que o alan turing se matou, olha essas gay mds", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "alan turing"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187479282081292289"}], "author_id": "942638430", "created_at": "2019-10-24T21:22:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187479491922161664"]}, {"in_reply_to_user_id": "2972554921", "id": "1187479166775463939", "text": "@jurgenarriaza C\u00e1llese suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurgenarriaza", "id": "2972554921"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.4928, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e1llese"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187474937902063616"}], "author_id": "1162143597216632832", "created_at": "2019-10-24T21:21:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187479166775463939"]}, {"in_reply_to_user_id": "127718306", "id": "1187479132713766912", "text": "@Yeshuahqh @JorgeDCG @AlanGarciaPeru As\u00ed es, ese se\u00f1or a lo largo de estos a\u00f1os ha formado parte de la Corte de protectores del suicida, todo tiene su tiempo, as\u00ed que no les falta mucho para estar en el llamo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Yeshuahqh", "id": "127718306"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187469766887272450"}], "author_id": "1018095711152410624", "created_at": "2019-10-24T21:21:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187479132713766912"]}, {"in_reply_to_user_id": "110550234", "id": "1187478784842391552", "text": "@valenciabasket @MaccabitlvBC @EuroLeague El acierto se encuentra haciendo las cosas bien,no al rev\u00e9s. Si hay que meter 2triples para que las esquinas del lado d\u00e9bil de la defensa no parezcan la sala Vip del Max...mal vamos. Si dependemos del acierto individual para cambiar el plan suicida de defender con Dubi a 8 metros", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "valenciabasket", "id": "110550234"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "MaccabitlvBC", "id": "73448011"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "EuroLeague", "id": "21889608"}], "annotations": [{"start": 208, "end": 210, "probability": 0.7551, "type": "Person", "normalized_text": "Max"}, {"start": 307, "end": 310, "probability": 0.8267, "type": "Person", "normalized_text": "Dubi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187476104916848642"}], "author_id": "2879505340", "created_at": "2019-10-24T21:19:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187478784842391552"]}, {"id": "1187478736179875843", "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "author_id": "3106668298", "created_at": "2019-10-24T21:19:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187478736179875843"]}, {"id": "1187478569942945792", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "866767268", "created_at": "2019-10-24T21:18:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187478569942945792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/QKSxzML6mU", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "thonydiaz", "id": "1268748680494034944"}, {"start": 106, "end": 121, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "id": "1187478103368622085", "text": "RT @thonydiaz: El medio original la elimin\u00f3, pero en este portal la retomaron. https://t.co/QKSxzML6mU\nCC @FelipeCalderon", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187444920665034752"}], "author_id": "1134184757036834818", "created_at": "2019-10-24T21:16:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187478103368622085"]}, {"in_reply_to_user_id": "1163613224572506116", "id": "1187477883058442242", "text": "@DraShakaZulu @MijaelGLP @DraShakaZulu l\u00ea falt\u00f3 vol\u00famen abdominal a ese suicida de la estrella \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DraShakaZulu", "id": "1163613224572506116"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "DraShakaZulu", "id": "1163613224572506116"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187476304251064322"}], "author_id": "1090679682125709312", "created_at": "2019-10-24T21:16:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187477883058442242"]}, {"id": "1187477717178040320", "text": "Hermanos Chilenos, en su furia destructora y suicida no olviden que no hay nada mas cobarde que un mill\u00f3n de d\u00f3lares...", "lang": "es", "author_id": "867242564", "created_at": "2019-10-24T21:15:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187477717178040320"]}, {"in_reply_to_user_id": "1101495978920677377", "id": "1187477647288176641", "text": "+ a saber qu\u00e9 simplemente es paranoico. No se lo dice a V\u00edctor que es capaz de hacer un movimiento suicida.\u2014", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.5124, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187477598583980034"}], "author_id": "1101495978920677377", "created_at": "2019-10-24T21:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187477647288176641"]}, {"id": "1187477237500542977", "text": "RT @IlContiAndrea: \"L'ultimo bacio\" su Sofia una scelta suicida senza mezzi termini. Che peccato, lei brava eh, ma la canzone non era adatt\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IlContiAndrea", "id": "417469423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187476833668780032"}], "author_id": "50101196", "created_at": "2019-10-24T21:13:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187477237500542977"]}, {"id": "1187477229376331777", "text": "RT @rick_decard: $GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que\u2026", "entities": {"cashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "GGAL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rick_decard", "id": "4837311105"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430461078786048"}], "author_id": "2721902098", "created_at": "2019-10-24T21:13:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187477229376331777"]}, {"id": "1187477170785935362", "text": "RT @IlContiAndrea: \"L'ultimo bacio\" su Sofia una scelta suicida senza mezzi termini. Che peccato, lei brava eh, ma la canzone non era adatt\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IlContiAndrea", "id": "417469423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187476833668780032"}], "author_id": "1270798566", "created_at": "2019-10-24T21:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187477170785935362"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/ZiSu0736N2", "expanded_url": "https://twitter.com/alexnero/status/1187354326471184386", "display_url": "twitter.com/alexnero/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ilysemi", "id": "1283440552546115591"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.7478, "type": "Person", "normalized_text": "renata"}]}, "id": "1187477049662828556", "text": "RT @ilysemi: o outro l\u00e1 surtando e a renata fan plena, se manteve o tempo todo calma \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 matou com bondade https://t.co/ZiSu0736N2", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187470827735773187"}], "author_id": "591168479", "created_at": "2019-10-24T21:12:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187477049662828556"]}, {"id": "1187476894930751490", "text": "RT @recordtvoficial: Desde sempre Le\u00f4ncio j\u00e1 passava dos limites. Andr\u00e9 se lembra do dia que o senhorzinho matou sua m\u00e3e \ud83d\ude14 #AEscravaIsaura1\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "recordtvoficial", "id": "15088915"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6333, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f4ncio"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.543, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.6622, "type": "Other", "normalized_text": "AEscravaIsaura1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187440686640971776"}], "author_id": "832020545218691075", "created_at": "2019-10-24T21:12:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187476894930751490"]}, {"id": "1187476833668780032", "text": "\"L'ultimo bacio\" su Sofia una scelta suicida senza mezzi termini. Che peccato, lei brava eh, ma la canzone non era adatta per nulla #XF13", "entities": {"hashtags": [{"start": 132, "end": 137, "tag": "XF13"}]}, "lang": "it", "author_id": "417469423", "created_at": "2019-10-24T21:11:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187476833668780032"]}, {"id": "1187476744455933952", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "71780642", "created_at": "2019-10-24T21:11:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187476744455933952"]}, {"id": "1187476711861972993", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "author_id": "737351375215038465", "created_at": "2019-10-24T21:11:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187476711861972993"]}, {"in_reply_to_user_id": "64556839", "id": "1187476602583543811", "text": "@Larangolo Montar en bicicleta en Colombia no te hace ciclista te hace un suicida que se la juega toda por no morir en cada turbulenta calle, para contribuir a mejorar el aire y la movilidad, al igual que qui\u00e9n trabaja con excombatientes est\u00e1 dispuesto a dejarlo todo por mejorar su pa\u00eds.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Larangolo", "id": "64556839"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187370397890682880"}], "author_id": "3105960531", "created_at": "2019-10-24T21:10:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187476602583543811"]}, {"in_reply_to_user_id": "14555011", "id": "1187476601862115332", "text": "@avatarguille Un pez con tendencia suicida?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "avatarguille", "id": "14555011"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187393274207703041"}], "author_id": "470477607", "created_at": "2019-10-24T21:10:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 220, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187476601862115332"]}, {"id": "1187476166623367168", "text": "RT @rick_decard: $GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que\u2026", "entities": {"cashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "GGAL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rick_decard", "id": "4837311105"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430461078786048"}], "author_id": "2332156453", "created_at": "2019-10-24T21:09:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187476166623367168"]}, {"id": "1187476085388140545", "text": "RT @rick_decard: $GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que\u2026", "entities": {"cashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "GGAL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rick_decard", "id": "4837311105"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430461078786048"}], "author_id": "4514650378", "created_at": "2019-10-24T21:08:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187476085388140545"]}, {"id": "1187475986276745217", "text": "-Ela se matou, depress\u00e3o.\n-Nossa, ela parecia t\u00e3o animada e agitada...                                                            Nem sempre as coisas s\u00e3o como parecem.", "lang": "pt", "author_id": "1125719623", "created_at": "2019-10-24T21:08:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187475986276745217"]}, {"in_reply_to_user_id": "925969597", "id": "1187475984364142593", "text": "@jgsalazar07 @RenattoBautista @LuisEspinozaCa2 JOS\u00c9, EN EL PLEXO, EN EL MENT\u00d3N!! KO!! EN ONE!! CONTUNDENTE MENSAJE!! QUIEN SE PONDERA SOLO!! DEMUESTRA UNA ESTRECHEZ MENTAL UNIVERSAL!! POBRE HOMBRE!! Y DEFIENDE AL COBARDE SUICIDA? DE LO PEOR!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jgsalazar07", "id": "925969597"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7868, "type": "Person", "normalized_text": "JOS\u00c9,"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6483, "type": "Organization", "normalized_text": "PLEXO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187437407718821891"}], "author_id": "2447373036", "created_at": "2019-10-24T21:08:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187475984364142593"]}, {"id": "1187475855636754433", "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "author_id": "141445041", "created_at": "2019-10-24T21:08:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187475855636754433"]}, {"in_reply_to_user_id": "76049312", "id": "1187475702758572032", "text": "@senadorhumberto @STF_oficial Grandes refer\u00eancias.\nUm juiz que nunca passou em concurso de juiz.\nUma ju\u00edza que n\u00e3o consegue proferir um voto intelig\u00edvel, um ex-presidente bandido dos mais canalhas e uma ideologia que matou 100 milh\u00f5es no mundo e se acha a salvadora do povo contra o capitalismo que ama.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187444846295945220"}], "author_id": "151250137", "created_at": "2019-10-24T21:07:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187475702758572032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "id": "1187475583388835842", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "author_id": "1150268635979665408", "created_at": "2019-10-24T21:06:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187475583388835842"]}, {"in_reply_to_user_id": "701925415120740355", "id": "1187475583027925000", "text": "@_Anandah Verdad :(\n}Yo ten\u00eda un amigo que case se suicida pero siempre se ve\u00eda feliz y eso me cost\u00f3 saber si sufr\u00eda de depresi\u00f3n :(", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_Anandah", "id": "701925415120740355"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187235985555365888"}], "author_id": "952006328809148417", "created_at": "2019-10-24T21:06:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187475583027925000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/si9dI5XXxg", "expanded_url": "https://twitter.com/ninjaperuano/status/1067628799020421121", "display_url": "twitter.com/ninjaperuano/s\u2026"}]}, "id": "1187475497405403138", "text": "Mi primera cita con el wey intenso del hermano suicida y con c\u00e1ncer se queda COOOORTA con este hilo. Recomiendo 100%. https://t.co/si9dI5XXxg", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1067628799020421121"}], "author_id": "1064787648819150848", "created_at": "2019-10-24T21:06:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187475497405403138"]}, {"id": "1187475383781715975", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "263306708", "created_at": "2019-10-24T21:06:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187475383781715975"]}, {"id": "1187475340475748352", "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con Or\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187467745111105538"}], "author_id": "1417190041", "created_at": "2019-10-24T21:05:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187475340475748352"]}, {"id": "1187475299677569024", "text": "RT @ChokitoCabelao: Hj o tt ta mais parado, que suicida em tiroteio", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.5442, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187474726991433730"}], "author_id": "838155046227439622", "created_at": "2019-10-24T21:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187475299677569024"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/mYM65FgRXZ", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/exconcejal-caracas-se-suicida-en-pleno-centro-comercial/", "display_url": "epmundo.com/2019/exconceja\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/IJ3ll0CtOV", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1187475213866287109/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IJ3ll0CtOV", "media_key": "3_1187475207344148484"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.956, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "id": "1187475213866287109", "text": "\u00bb Exconcejal Caracas se suicida en pleno centro comercial https://t.co/mYM65FgRXZ https://t.co/IJ3ll0CtOV", "lang": "es", "author_id": "108192135", "created_at": "2019-10-24T21:05:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187475213866287109"]}, {"id": "1187474899687755776", "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con Or\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187467745111105538"}], "author_id": "86774560", "created_at": "2019-10-24T21:04:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187474899687755776"]}, {"id": "1187474893757009927", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "author_id": "62160174", "created_at": "2019-10-24T21:04:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187474893757009927"]}, {"id": "1187474748315299840", "text": "RT @RockStroke: Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425473799831556"}], "author_id": "999498581961719809", "created_at": "2019-10-24T21:03:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187474748315299840"]}, {"id": "1187474726991433730", "text": "Hj o tt ta mais parado, que suicida em tiroteio", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 6, "probability": 0.5417, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "author_id": "788494534447656966", "created_at": "2019-10-24T21:03:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187474726991433730"]}, {"id": "1187474509567156225", "text": "PRT \u00e9 um suicida", "geo": {"place_id": "5187201f64c8b889"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.422, "type": "Other", "normalized_text": "PRT"}]}, "author_id": "799239483560513536", "created_at": "2019-10-24T21:02:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187474509567156225"]}, {"id": "1187474481209495552", "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "author_id": "304706076", "created_at": "2019-10-24T21:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187474481209495552"]}, {"id": "1187474277143998465", "text": "\"La ternera es 100% ternera de verdad\". \nPara comer en seg\u00fan que sitios hay que ser un valiente o un suicida.\n#pesadillasubmarino", "entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 129, "tag": "pesadillasubmarino"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 128, "probability": 0.5592, "type": "Other", "normalized_text": "pesadillasubmarino"}]}, "lang": "es", "author_id": "944551783", "created_at": "2019-10-24T21:01:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187474277143998465"]}, {"in_reply_to_user_id": "3806191396", "id": "1187474122613198849", "text": "@Cysnegro Esse \u00e9 o Alexandre, da novela A Viagem. Ele se suicidou e depois que virou fantasma ficou atormentando a vida de todo mundo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.7674, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "A Viagem"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187473471007145984"}], "author_id": "33204780", "created_at": "2019-10-24T21:01:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187474122613198849"]}, {"id": "1187474007789957123", "text": "RT @aidasuarezch: Muy interesante el seminario de #PeriodismoTuristico con @MiguelLedhesma\n.\n\u00bfSab\u00edan que hay turismo suicida? Si, es en un\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 70, "tag": "PeriodismoTuristico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aidasuarezch", "id": "184308967"}, {"start": 75, "end": 90, "username": "MiguelLedhesma", "id": "358916492"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187439375656747008"}], "author_id": "358916492", "created_at": "2019-10-24T21:00:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187474007789957123"]}, {"in_reply_to_user_id": "974820448151265280", "id": "1187473795004518400", "text": "@vanessacwb7 V\u00e1rias coisas mas o que o pior um colega de escola se suicidou", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187434390357532673"}], "author_id": "265624819", "created_at": "2019-10-24T20:59:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187473795004518400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/PuHqShOqJj", "expanded_url": "https://twitter.com/ParisFilmes/status/1187473758589579264/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PuHqShOqJj", "media_key": "7_1187473684266549249"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 171, "tag": "EntreFacasESegredos"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.891, "type": "Person", "normalized_text": "Thrombey"}]}, "id": "1187473758589579264", "text": "Todo mundo jura ser inocente. Mas algu\u00e9m da fam\u00edlia Thrombey matou o patriarca da fam\u00edlia! Com certeza eles v\u00e3o se unir nesse momento, n\u00e9? S\u00f3 que n\u00e3o! #EntreFacasESegredos: 12 de dezembro nos cinemas. Assista primeiro nas sess\u00f5es antecipadas a partir de 05 de dezembro. https://t.co/PuHqShOqJj", "lang": "pt", "author_id": "63135128", "created_at": "2019-10-24T20:59:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187473758589579264"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/tFKsdvfuzf", "expanded_url": "https://twitter.com/JulissaCes/status/1187465926867767299", "display_url": "twitter.com/JulissaCes/sta\u2026"}]}, "id": "1187473700234219520", "text": "Es que la raza no se suicida. Los delicuentes son lo que le dan la loma de dinero por su proteccion. Ese pais hay que cerrarlos y cambiar sus estructuras completa. https://t.co/tFKsdvfuzf", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187465926867767299"}], "author_id": "493188846", "created_at": "2019-10-24T20:59:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187473700234219520"]}, {"id": "1187473442750124036", "text": "RT @ludystewart: Se l\u00e1 na festa de ano novo o Patrick j\u00e1 quase matou o Vicente s\u00f3 por ter esbarrado na Gabriela imagina quando o Vicente fo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ludystewart", "id": "2690708288"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7987, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7611, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.6628, "type": "Other", "normalized_text": "Gabriela"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.6693, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187428784439349248"}], "author_id": "841296907242725376", "created_at": "2019-10-24T20:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187473442750124036"]}, {"id": "1187473428141334528", "text": "RT @baileypoems: esse \u00e9 bailey thomas cabello may o mesmo se encontra com um grande excesso de beleza e perfei\u00e7\u00e3o \noremos por todas as cade\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "baileypoems", "id": "1274121316061384705"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.6915, "type": "Person", "normalized_text": "bailey thomas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186710287421968384"}], "author_id": "1038999812056723456", "created_at": "2019-10-24T20:58:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187473428141334528"]}, {"id": "1187473421145260032", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "author_id": "3380554973", "created_at": "2019-10-24T20:58:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187473421145260032"]}, {"in_reply_to_user_id": "1301097667", "id": "1187473357173772294", "text": "@haseulucid @ovelhasmofadas Analfabetismo eram baix\u00edssimos e, no geral, o pa\u00eds ia bem (claro que n\u00e3o d\u00e1 pra ignorar o fato de que ele era uma ditadura e ditadura NUNCA \u00e9 bom)\nDepois da guerra o pa\u00eds foi completamente destru\u00eddo e n\u00e3o conseguiu se reenguer at\u00e9 hoje n\u00e9\nA gente matou o Paraguai", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "haseulucid", "id": "897558218"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "ovelhasmofadas", "id": "1193612387829633025"}], "annotations": [{"start": 283, "end": 290, "probability": 0.9187, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguai"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187473087287021569"}], "author_id": "1301097667", "created_at": "2019-10-24T20:58:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187473357173772294"]}, {"id": "1187473197198766083", "text": "RT @kalmarzinha: e a\u00ed, defensores do Lula, est\u00e3o felizes agora?\n\nDirceu, Lula, chefes do PCC, CV, estupradores, homicidas, al\u00e9m de milhares\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.8056, "type": "Person", "normalized_text": "Dirceu"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.8808, "type": "Organization", "normalized_text": "PCC"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5466, "type": "Organization", "normalized_text": "CV"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187448607378681856"}], "author_id": "3362810085", "created_at": "2019-10-24T20:57:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187473197198766083"]}, {"id": "1187473187346321410", "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "author_id": "1184676690401865729", "created_at": "2019-10-24T20:57:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187473187346321410"]}, {"in_reply_to_user_id": "986061296524251136", "id": "1187473103393153028", "text": "@cabeyosun_ da pr\u00f3xima vez deixo expl\u00edcito q n\u00e3o \u00e9 uma carta suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cabeyosun_", "id": "1176595114719928326"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187470979062099970"}], "author_id": "850851232503738368", "created_at": "2019-10-24T20:57:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187473103393153028"]}, {"in_reply_to_user_id": "897558218", "id": "1187473087287021569", "text": "@haseulucid @ovelhasmofadas Na guerra do Paraguai (que ali\u00e1s foi completamente a mando da Inglaterra) o Brasil n\u00e3o apenas massacrou todas as tropas, mas invadiu o pa\u00eds e matou todos os homens jovens pra n\u00e3o ter chance do Paraguai se reerguer\nAntes da guerra o Paraguai tava industrializado, os n\u00edveis de +", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "haseulucid", "id": "897558218"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "ovelhasmofadas", "id": "1193612387829633025"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8559, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguai"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9207, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 221, "end": 228, "probability": 0.7807, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguai"}, {"start": 260, "end": 267, "probability": 0.831, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguai"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187471946012753920"}], "author_id": "1301097667", "created_at": "2019-10-24T20:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187473087287021569"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "id": "1187472961646628867", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "author_id": "1075855080", "created_at": "2019-10-24T20:56:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187472961646628867"]}, {"id": "1187472905107468291", "text": "a Fatima acabou de perguntar se o mc gui matou uma crian\u00e7a na Disney", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.6425, "type": "Person", "normalized_text": "Fatima"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.857, "type": "Person", "normalized_text": "mc gui"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9526, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}]}, "author_id": "366033537", "created_at": "2019-10-24T20:56:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187472905107468291"]}, {"id": "1187472852963823616", "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "author_id": "904476990421573633", "created_at": "2019-10-24T20:56:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187472852963823616"]}, {"in_reply_to_user_id": "4905433269", "id": "1187472139659567112", "text": "@balkraix Cada uno se suicida cuando quiere, si no les gustan las estad\u00edsticas, que no se suiciden. Son los \u00fanicos responsables.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "balkraix", "id": "4905433269"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187468809440907270"}], "author_id": "1715742450", "created_at": "2019-10-24T20:53:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1187472139659567112"]}, {"id": "1187472089311141891", "text": "Capotei no suicida", "lang": "it", "author_id": "998299701534478336", "created_at": "2019-10-24T20:53:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187472089311141891"]}, {"in_reply_to_user_id": "1122671606965387264", "id": "1187472075352498176", "text": "no final matou o irm\u00e3o para se arrepender depois \ud83e\udd2a", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187472073527975942"}], "author_id": "1122671606965387264", "created_at": "2019-10-24T20:52:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187472075352498176"]}, {"in_reply_to_user_id": "1062831969476771842", "id": "1187471829239119873", "text": "@ernestofaraujo @oofaka Ministro o Sr. est\u00e1 no Brasil ? Se n\u00e3o sinto muito lhe dizer, mas STF matou a justi\u00e7a brasileira  e estendeu um TAPETE VERMELHO para o FORO DE S\u00c3O PAULO, precisamos de a\u00e7\u00e3o e menos PALAVRAS, URGENTE   !", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ernestofaraujo", "id": "1062831969476771842"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "oofaka", "id": "3131390620"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9329, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9661, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.3121, "type": "Person", "normalized_text": "PAULO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187463965070123008"}], "author_id": "1129882761249079299", "created_at": "2019-10-24T20:52:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187471829239119873"]}, {"id": "1187471760343453697", "text": "La generaci\u00f3n Z sublima su ideaci\u00f3n suicida a traves del humor negro estilo los memes del \u201cdomingo de baj\u00f3n\u201d todav\u00eda no s\u00e9 si esto tiene un impacto positivo o negativo \ud83e\udd74", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.4343, "type": "Organization", "normalized_text": "generaci\u00f3n Z"}]}, "author_id": "242472225", "created_at": "2019-10-24T20:51:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187471760343453697"]}, {"id": "1187471213070667779", "text": "RT @majorolimpio: \"Talvez uma forma de conhecer mais, poder ajudar pessoas que tiveram isso, faz diagn\u00f3sticos mais precoces\" https://t.co/V\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187439130399203328"}], "author_id": "1126934314564894720", "created_at": "2019-10-24T20:49:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187471213070667779"]}, {"in_reply_to_user_id": "1086646410978705415", "id": "1187471179830837248", "text": "@MatheusdeDeus11 ... S\u00f3 que acabou matando sem querer a filha da Lucinda. A\u00ed a Lucinda foi e matou a m\u00e3e da carminha. E foi presa. Depois ela passou a se culpar por ter deixado a carminha \u00f3rf\u00e3, e passou a cuidar dela e ser leal a ela.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MatheusdeDeus11", "id": "1086646410978705415"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8932, "type": "Person", "normalized_text": "Lucinda"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.8906, "type": "Person", "normalized_text": "Lucinda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187460890645258240"}], "author_id": "977615876", "created_at": "2019-10-24T20:49:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187471179830837248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/lhs0sriEQD", "expanded_url": "https://canalgama.com.br/pai-mata-filha-de-4-anos-a-facadas-e-se-suicida-em-aparecida-de-goiania/", "display_url": "canalgama.com.br/pai-mata-filha\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/EVAkgCB2fo", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalGama/status/1187471165918347266/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EVAkgCB2fo", "media_key": "3_1187471159278702594"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9198, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}]}, "id": "1187471165918347266", "text": "Pai mata filha de 4 anos a facadas e se suicida, em Aparecida de Goi\u00e2nia\nhttps://t.co/lhs0sriEQD https://t.co/EVAkgCB2fo", "lang": "pt", "author_id": "107124119", "created_at": "2019-10-24T20:49:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187471165918347266"]}, {"id": "1187470952080101380", "text": "RT @majorolimpio: \"Talvez uma forma de conhecer mais, poder ajudar pessoas que tiveram isso, faz diagn\u00f3sticos mais precoces\" https://t.co/V\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187439130399203328"}], "author_id": "1116804086408646658", "created_at": "2019-10-24T20:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187470952080101380"]}, {"id": "1187470903518486529", "text": "RT @2021_peru: Ahora dir\u00e1 : 'La Plata \ud83d\udcb5 llega sola'...\nigual que el cobarde ladr\u00f3n suicida Alan. \n\nChofer de Luciana Le\u00f3n recog\u00eda \u201ctamalito\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.473, "type": "Place", "normalized_text": "La"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.6078, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187469998601555968"}], "author_id": "842763781", "created_at": "2019-10-24T20:48:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187470903518486529"]}, {"in_reply_to_user_id": "208548700", "id": "1187470883952050176", "text": "@JulioCaramuto El pueblo no se suicida ni entierra a sus posteriores generaciones, sabe de que lado esta.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JulioCaramuto", "id": "208548700"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187470131007381504"}], "author_id": "104200574", "created_at": "2019-10-24T20:48:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187470883952050176"]}, {"id": "1187470829665173505", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "65794352", "created_at": "2019-10-24T20:48:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187470829665173505"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZiSu0736N2", "expanded_url": "https://twitter.com/alexnero/status/1187354326471184386", "display_url": "twitter.com/alexnero/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.5369, "type": "Person", "normalized_text": "renata"}]}, "id": "1187470827735773187", "text": "o outro l\u00e1 surtando e a renata fan plena, se manteve o tempo todo calma \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 matou com bondade https://t.co/ZiSu0736N2", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187354326471184386"}], "author_id": "543720875", "created_at": "2019-10-24T20:48:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187470827735773187"]}, {"id": "1187470628120485889", "text": "RT @moissdesouza: Playboy de merda q se acha o dono do mundo pq tem pais ricos, estad\u00e3o querendo minimizar o fato de que um rico matou um p\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "moissdesouza", "id": "713402742"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Playboy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187353756662423555"}], "author_id": "1088759796252184576", "created_at": "2019-10-24T20:47:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187470628120485889"]}, {"id": "1187470437711630343", "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con Or\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187467745111105538"}], "author_id": "468885249", "created_at": "2019-10-24T20:46:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187470437711630343"]}, {"id": "1187470409442050049", "text": "RT @LiamBourn: @jouberth19 Quando ocorre um homic\u00eddio, pergunta-se quem matou. Quando ocorre um roubo, pergunta-se quem foi o autor.\n\nPor q\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LiamBourn", "id": "1036261928241426434"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187416222494793728"}], "author_id": "1036261928241426434", "created_at": "2019-10-24T20:46:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187470409442050049"]}, {"in_reply_to_user_id": "1737174847", "id": "1187470297747689476", "text": "@leticiaxmotta \u00c9 justamente o que penso. Apaga o cara do mapa? Cria um futuro suicida? Ou tenta fazer dele um exemplo, mostrando que as pessoas podem mudar? As coisas est\u00e3o sempre sendo pagas com muito \u00f3dio. N tiro a raz\u00e3o de ningu\u00e9m. Mas como um amigo twittou, a internet virou um lugar obscuro", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "leticiaxmotta", "id": "1737174847"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187378902173437958"}], "author_id": "991676127730073600", "created_at": "2019-10-24T20:45:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187470297747689476"]}, {"id": "1187470242026385409", "text": "RT @Marcelo_tkd_12: j\u00e1 pensaram que se calhar o joker n\u00e3o matou os gajos no comboio, e que foi tudo da imagina\u00e7\u00e3o dele como foi o namoro. p\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Marcelo_tkd_12", "id": "999910690398781440"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187081286160146446"}], "author_id": "1177164857415802880", "created_at": "2019-10-24T20:45:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187470242026385409"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/PJAg3ujYUs", "expanded_url": "https://twitter.com/aymiciela/status/1187427428592996352", "display_url": "twitter.com/aymiciela/stat\u2026"}]}, "id": "1187470117262594048", "text": "Ya huele a podrido tantas veces que lo sacan del freezer al suicida https://t.co/PJAg3ujYUs", "lang": "es", "author_id": "2599794024", "created_at": "2019-10-24T20:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187470117262594048"]}, {"id": "1187470076942749698", "text": "Demasiado suicida para tu escuadron", "lang": "es", "author_id": "2986920765", "created_at": "2019-10-24T20:45:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187470076942749698"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/w2btXorSZS", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/24/luciana-leon-chofer-de-aprista-recogia-tamalitos-de-dinero-de-colider-de-intocables-ediles-oscar-pena-quispe-segun-fiscalia/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 221, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.7454, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 94, "end": 105, "probability": 0.5514, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 141, "end": 157, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Intocables Ediles"}]}, "id": "1187469998601555968", "text": "Ahora dir\u00e1 : 'La Plata \ud83d\udcb5 llega sola'...\nigual que el cobarde ladr\u00f3n suicida Alan. \n\nChofer de Luciana Le\u00f3n recog\u00eda \u201ctamalitos\u201d de dinero de \u2018Intocables Ediles\u2019, seg\u00fan testimonio https://t.co/w2btXorSZS v\u00eda @larepublica_pe", "geo": {"place_id": "e1daa043d07c48f5"}, "lang": "es", "author_id": "744867732793896960", "created_at": "2019-10-24T20:44:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187469998601555968"]}, {"id": "1187469909451661314", "text": "RT @lucasfneves_: \u201cVc sabe como esse cara morreu?\u201dias\n\u201cSe matou n\u00e9?\u201deu\n\u201cN\u00e3o,suicidio\u201d Garcia Iasmin", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lucasfneves_", "id": "2203075959"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 98, "probability": 0.7498, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia Iasmin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187467193673379844"}], "author_id": "1173371344786006017", "created_at": "2019-10-24T20:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187469909451661314"]}, {"id": "1187469875536465924", "text": "RT @PiccoloFlavia: @andreazzaeditor N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de gosto e sim que esta Constitui\u00e7\u00e3o suicida abarrotada de direitos e pouquissimos devere\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PiccoloFlavia", "id": "1100591700479803392"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "andreazzaeditor", "id": "2525807683"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187468006193954816"}], "author_id": "721459767265357824", "created_at": "2019-10-24T20:44:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187469875536465924"]}, {"id": "1187469847233318918", "text": "RT @ludystewart: Se l\u00e1 na festa de ano novo o Patrick j\u00e1 quase matou o Vicente s\u00f3 por ter esbarrado na Gabriela imagina quando o Vicente fo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ludystewart", "id": "2690708288"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7987, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7611, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.6628, "type": "Other", "normalized_text": "Gabriela"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.6693, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187428784439349248"}], "author_id": "746055509787222016", "created_at": "2019-10-24T20:44:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187469847233318918"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/xsELYTqbae", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1186755156370542593", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "COLCHADO"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 32, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 203, "end": 218, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.3467, "type": "Person", "normalized_text": "KARMA"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.4162, "type": "Other", "normalized_text": "COLCHADO"}]}, "id": "1187469766887272450", "text": "EL KARMA...IRA POR TI..@JorgeDCG ...Y OJALA..TENGAS LA MISMA...POSE DE MACHITO COMO ESTE DIA...Y SI #COLCHADO TE LLEVA A CANA...HOY NO ERES NADA...SOLO UN POBRE ESCUDERO DE TU LIDER SUICIDA...CORRUPTO...@AlanGarciaPeru https://t.co/xsELYTqbae", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186755156370542593"}], "author_id": "127718306", "created_at": "2019-10-24T20:43:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187469766887272450"]}, {"in_reply_to_user_id": "892465265769893889", "id": "1187469683798110208", "text": "@CAffonso64 T\u00e1 fazendo um malabarismo suicida e atabalhoado pra justificar que T\u00e1 na constitui\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o \u00e9 bem isso.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187468161609654272"}], "author_id": "2820615074", "created_at": "2019-10-24T20:43:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187469683798110208"]}, {"id": "1187469539350470656", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "112909986", "created_at": "2019-10-24T20:42:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187469539350470656"]}, {"in_reply_to_user_id": "2943985216", "id": "1187469391899721728", "text": "@LwithP nada aquela nota boa na prova q voc\u00ea se matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lwithp", "id": "1449883289678983170"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187469304792403970"}], "author_id": "2943985216", "created_at": "2019-10-24T20:42:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187469391899721728"]}, {"id": "1187469263390437376", "text": "RT @churiond: @AlinaDuarte_ Te invito a Venezuela aqu\u00ed no hace falta toque de queda, sencillamente es suicida salir de noche...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "churiond", "id": "142127946"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "AlinaDuarte_", "id": "53239056"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187468737907027969"}], "author_id": "1460885587", "created_at": "2019-10-24T20:41:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187469263390437376"]}, {"in_reply_to_user_id": "42065668", "id": "1187469248815222786", "text": "@missysv @rosamariabartra @LavaJato_Peru @canalN_ @noticiAmerica @ExpresoPeru @Politica_ECpe @exitosape @Gestionpe @BankadaFP @RPPNoticias @diariocorreo Por encubrir al suicida y su jefa la sra.K.\u00bfEncontrar\u00e1 ayuda?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "missysv", "id": "42065668"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "LavaJato_Peru", "id": "833766984949067776"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 78, "end": 92, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 93, "end": 103, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 104, "end": 114, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 115, "end": 125, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 126, "end": 138, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 139, "end": 152, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187162509310124034"}], "author_id": "1010541197562130438", "created_at": "2019-10-24T20:41:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187469248815222786"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/iOdGpNcSB1", "expanded_url": "http://www.uniradionoticias.com/noticias/sonora/580650/empleado-de-sre-se-suicida-culpa-a-4t-de-deberle-10-meses-de-sueldo.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&utm_campaign=Websys", "display_url": "uniradionoticias.com/noticias/sonor\u2026"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 28, "tag": "SONORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "uniradionoticia", "id": "193083959"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.3776, "type": "Other", "normalized_text": "SRE"}]}, "id": "1187469189440823296", "text": "RT @uniradionoticia: #SONORA Empleado de SRE se suicida; culpa a 4T de deberle 10 meses de sueldo https://t.co/iOdGpNcSB1", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187451482649575426"}], "author_id": "317196254", "created_at": "2019-10-24T20:41:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187469189440823296"]}, {"in_reply_to_user_id": "944010355038212097", "id": "1187469170071367682", "text": "@dino_folla Idea o tendenza suicida?", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187468303133900811"}], "author_id": "826855037070618624", "created_at": "2019-10-24T20:41:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187469170071367682"]}, {"in_reply_to_user_id": "53239056", "id": "1187468737907027969", "text": "@AlinaDuarte_ Te invito a Venezuela aqu\u00ed no hace falta toque de queda, sencillamente es suicida salir de noche...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlinaDuarte_", "id": "53239056"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187450309078945792"}], "author_id": "142127946", "created_at": "2019-10-24T20:39:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187468737907027969"]}, {"id": "1187468707741593605", "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "author_id": "345479118", "created_at": "2019-10-24T20:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187468707741593605"]}, {"id": "1187468578502561793", "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "author_id": "773352553601830913", "created_at": "2019-10-24T20:39:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187468578502561793"]}, {"id": "1187468552468516866", "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "author_id": "21310504", "created_at": "2019-10-24T20:38:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187468552468516866"]}, {"id": "1187468507513909249", "text": "Queria saber quem dos cornos q tem minha conta na Netflix taca usando pra ver esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9392, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "940087641114009600", "created_at": "2019-10-24T20:38:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187468507513909249"]}, {"id": "1187468457937264640", "text": "Tengo tantos sentimientos como un tempano, tantas ganas de vivir como un suicida", "lang": "es", "author_id": "2358948930", "created_at": "2019-10-24T20:38:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187468457937264640"]}, {"id": "1187468414073233408", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "139909643", "created_at": "2019-10-24T20:38:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187468414073233408"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/QVnOopDU6g", "expanded_url": "https://www.capsulainformativas.com/2019/10/24/mujer-denuncia-ex-pareja-le-agredio-fisicamente-con-fines-suicida/", "display_url": "capsulainformativas.com/2019/10/24/muj\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/t7BbQMRB9M", "expanded_url": "https://twitter.com/elmigue95/status/1187468213979930624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7BbQMRB9M", "media_key": "3_1187468211886804997"}]}, "id": "1187468213979930624", "text": "Mujer denuncia ex pareja le agredi\u00f3 f\u00edsicamente con fines\u00a0suicida https://t.co/QVnOopDU6g https://t.co/t7BbQMRB9M", "lang": "es", "author_id": "271142467", "created_at": "2019-10-24T20:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187468213979930624"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/iNJHo00aR6", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/331225-cantante-pakistani-publica-foto-chaleco-suicida", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/331\u2026"}]}, "id": "1187468148045299712", "text": "https://t.co/iNJHo00aR6", "lang": "zxx", "author_id": "1111647498412670977", "created_at": "2019-10-24T20:37:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187468148045299712"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/G28U9NSZZB", "expanded_url": "https://twitter.com/AntonioDottel/status/1187467644494057472", "display_url": "twitter.com/AntonioDottel/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SuyiHenriquez", "id": "54891248"}]}, "id": "1187468144241041409", "text": "RT @SuyiHenriquez: Es suicida q son \ud83d\ude12 https://t.co/G28U9NSZZB", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187467906168176641"}], "author_id": "161872079", "created_at": "2019-10-24T20:37:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187468144241041409"]}, {"id": "1187468110854422529", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "520965133", "created_at": "2019-10-24T20:37:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187468110854422529"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "id": "1187468055225327617", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "author_id": "85104825", "created_at": "2019-10-24T20:37:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187468055225327617"]}, {"in_reply_to_user_id": "2525807683", "id": "1187468006193954816", "text": "@andreazzaeditor N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de gosto e sim que esta Constitui\u00e7\u00e3o suicida abarrotada de direitos e pouquissimos deveres, foi escrita de tal forma que a pontua\u00e7\u00e3o da sentido d\u00fabio e grandes escrit\u00f3rios de advocacia n\u00e3o iriam perder sua mina de ouro n\u00e3o \u00e9 mesmo? Tanto que n\u00e3o existe consenso", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "andreazzaeditor", "id": "2525807683"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187444071985487874"}], "author_id": "1100591700479803392", "created_at": "2019-10-24T20:36:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187468006193954816"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/G28U9NSZZB", "expanded_url": "https://twitter.com/AntonioDottel/status/1187467644494057472", "display_url": "twitter.com/AntonioDottel/\u2026"}]}, "id": "1187467906168176641", "text": "Es suicida q son \ud83d\ude12 https://t.co/G28U9NSZZB", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187467644494057472"}], "author_id": "54891248", "created_at": "2019-10-24T20:36:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187467906168176641"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "id": "1187467825738215429", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "author_id": "91270190", "created_at": "2019-10-24T20:36:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187467825738215429"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "id": "1187467801801314306", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "author_id": "604033626", "created_at": "2019-10-24T20:36:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187467801801314306"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/BuJ2HKuMvJ", "expanded_url": "https://confidencial.com.ni/seria-suicida-y-absurdo-ir-a-una-eleccion-sin-una-reforma/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571946972", "display_url": "confidencial.com.ni/seria-suicida-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Pol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9653, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega"}]}, "id": "1187467745111105538", "text": "#Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con Ortega para que pueda generar confianza en la poblaci\u00f3n. De lo contrario, ser\u00eda un suicidio \ud83d\uddf3\u2935\ufe0f https://t.co/BuJ2HKuMvJ", "lang": "es", "author_id": "115133899", "created_at": "2019-10-24T20:35:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187467745111105538"]}, {"id": "1187467645206945792", "text": "RT @majorolimpio: \"Talvez uma forma de conhecer mais, poder ajudar pessoas que tiveram isso, faz diagn\u00f3sticos mais precoces\" https://t.co/V\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187439130399203328"}], "author_id": "1081543492537593862", "created_at": "2019-10-24T20:35:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187467645206945792"]}, {"id": "1187467548951924736", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "188498300", "created_at": "2019-10-24T20:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187467548951924736"]}, {"id": "1187467463820070913", "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "author_id": "89814355", "created_at": "2019-10-24T20:34:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187467463820070913"]}, {"id": "1187467406601359360", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "author_id": "930864419306864645", "created_at": "2019-10-24T20:34:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187467406601359360"]}, {"id": "1187467405565427719", "text": "RT @bittersweetgi: Cada vez que alguien de suicida y dicen que es porque a la persona no ten\u00eda a Dios en su vida me da una c\u00f3lera. Lo que H\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bittersweetgi", "id": "1134195056318058496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187192763919556609"}], "author_id": "897602908438581248", "created_at": "2019-10-24T20:34:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187467405565427719"]}, {"id": "1187467323814236162", "text": "RT @Marcelo_tkd_12: j\u00e1 pensaram que se calhar o joker n\u00e3o matou os gajos no comboio, e que foi tudo da imagina\u00e7\u00e3o dele como foi o namoro. p\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Marcelo_tkd_12", "id": "999910690398781440"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187081286160146446"}], "author_id": "1108453798404673539", "created_at": "2019-10-24T20:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187467323814236162"]}, {"id": "1187467193673379844", "text": "\u201cVc sabe como esse cara morreu?\u201dias\n\u201cSe matou n\u00e9?\u201deu\n\u201cN\u00e3o,suicidio\u201d Garcia Iasmin", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 80, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia Iasmin"}]}, "author_id": "2203075959", "created_at": "2019-10-24T20:33:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187467193673379844"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/d8d9dk5NVM", "expanded_url": "https://www.torredevigilancia.com/taika-waititi-diz-que-o-seu-personagem-em-o-esquadrao-suicida-sera-brilhante/", "display_url": "torredevigilancia.com/taika-waititi-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 42, "end": 60, "probability": 0.8525, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1187467183980367872", "text": "Taika Waititi diz que o seu personagem em O Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e1 brilhante https://t.co/d8d9dk5NVM", "lang": "pt", "author_id": "3299701031", "created_at": "2019-10-24T20:33:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187467183980367872"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VTmbHSd67b", "expanded_url": "https://aplicahora.com/mujer-denuncia-ex-pareja-le-agredio-fisicamente-con-fines-suicida/", "display_url": "aplicahora.com/mujer-denuncia\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 87, "probability": 0.6053, "type": "Other", "normalized_text": "Noticias Dominicanas"}]}, "id": "1187466945207029761", "text": "Mujer denuncia ex pareja le agredi\u00f3 f\u00edsicamente con fines suicida - Noticias Dominicanas https://t.co/VTmbHSd67b", "lang": "es", "author_id": "62365000", "created_at": "2019-10-24T20:32:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187466945207029761"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "id": "1187466873333526528", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "author_id": "1131642568482131968", "created_at": "2019-10-24T20:32:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187466873333526528"]}, {"id": "1187466839518920704", "text": "RT @KelyBarrelin: Muito mi mi mi para um bandido...\nSe roubou, matou, estuprou...\nCadeia e pronto!\nPregui\u00e7a de bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1.\ud83d\ude44\n#PrisaoSegunda\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "KelyBarrelin", "id": "1023546158151610368"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4267, "type": "Person", "normalized_text": "PrisaoSegunda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187464791335419910"}], "author_id": "775075164845400064", "created_at": "2019-10-24T20:32:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187466839518920704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "id": "1187466815867252736", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "author_id": "2936314056", "created_at": "2019-10-24T20:32:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187466815867252736"]}, {"id": "1187466774473609216", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "137200714", "created_at": "2019-10-24T20:31:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187466774473609216"]}, {"id": "1187466751413383169", "text": "atendimento com o prof de projeto hj: \"eai gente, qual a primeira coisa que vcs v\u00e3o fazer p semana q vem?\" \n\"me matar\"\n\"essa \u00e9 a segunda coisa, tem que fazer o trabalho antes\"\n\"verdade prof, suic\u00edda mas competente\"", "lang": "pt", "author_id": "1145513488682536961", "created_at": "2019-10-24T20:31:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187466751413383169"]}, {"in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "id": "1187466675047682049", "text": "@RecuerdosPeru @MijaelGLP @APRA_Oficial @congresoperu A fines de enero, presenciaremos un momento \"hist\u00f3rico\". El APRA perder\u00e1 su inscripci\u00f3n, formar\u00e1 legalmente parte del pasado. Todo gracias a Alan Garc\u00eda y otros pillos y sinverg\u00fcenzas que destruyeron el legado de Victor Ra\u00fal. Hasta hoy insisten en defender al corrupto suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 117, "probability": 0.5748, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 195, "end": 205, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 267, "end": 277, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Ra\u00fal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187096794725044230"}], "author_id": "712705797520797696", "created_at": "2019-10-24T20:31:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187466675047682049"]}, {"id": "1187466615312416769", "text": "RT @rick_decard: $GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que\u2026", "entities": {"cashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "GGAL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rick_decard", "id": "4837311105"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430461078786048"}], "author_id": "637160514", "created_at": "2019-10-24T20:31:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187466615312416769"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/T7JRHWwWK7", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/distrito-federal/noelia-tinha-relacionamento-com-vizinho-que-a-matou-diz-delegada", "display_url": "metropoles.com/distrito-feder\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metropoles.com/distrito-federal/noelia-tinha-relacionamento-com-vizinho-que-a-matou-diz-delegada"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.5347, "type": "Person", "normalized_text": "No\u00e9lia"}, {"start": 140, "end": 151, "probability": 0.8766, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Paulo"}]}, "id": "1187466504851247105", "text": "Lixo humano\n\n\u201cDe acordo com as investiga\u00e7\u00f5es, o suspeito, no dia seguinte ao desaparecimento de No\u00e9lia, mandou mensagem para o marido dela, Marcos Paulo, se solidarizando e se colocando \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para ajudar nas buscas\u201d https://t.co/T7JRHWwWK7", "lang": "pt", "author_id": "8407352", "created_at": "2019-10-24T20:30:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187466504851247105"]}, {"id": "1187466261162102792", "text": "Chicos tengo deseos suicida, no por la Materia, sino por el tiempo que me hizo perder, y encima es casi insaciable libre, y volver a cursar es perder de nuevo el tiempo, me siento lo.mas.fracasada y quiero tirarme a un puente a llorar y odiarme", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.5429, "type": "Other", "normalized_text": "Materia"}]}, "author_id": "1363247768", "created_at": "2019-10-24T20:29:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187466261162102792"]}, {"id": "1187466250760310785", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "author_id": "91863192", "created_at": "2019-10-24T20:29:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187466250760310785"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/t7fdaMqqcc", "expanded_url": "http://www.noticiasgo.com.br/pai-mata-filha-de-4-anos-a-facadas-e-se-suicida-em-aparecida-de-goiania-diz-policia/", "display_url": "noticiasgo.com.br/pai-mata-filha\u2026"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/Q2A9YYecod", "expanded_url": "https://twitter.com/Sou_NoticiasGo/status/1187466193264771072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q2A9YYecod", "media_key": "3_1187466191612370947"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Crime"}]}, "id": "1187466193264771072", "text": "#Crime | Segundo delegado, homem estava embriagado e discutiu com a esposa antes de assassinar a crian\u00e7a e se enforcar. https://t.co/t7fdaMqqcc https://t.co/Q2A9YYecod", "lang": "pt", "author_id": "302021856", "created_at": "2019-10-24T20:29:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187466193264771072"]}, {"id": "1187466190840619009", "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "author_id": "2196105242", "created_at": "2019-10-24T20:29:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187466190840619009"]}, {"id": "1187466102453833734", "text": "RT @RockStroke: Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425473799831556"}], "author_id": "96047177", "created_at": "2019-10-24T20:29:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187466102453833734"]}, {"in_reply_to_user_id": "983090099608064000", "id": "1187465873314873345", "text": "@vitu_barbo Suicida msm KKKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vitu_barbo", "id": "983090099608064000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187465401505992710"}], "author_id": "1004140347591659520", "created_at": "2019-10-24T20:28:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187465873314873345"]}, {"id": "1187465831610847232", "text": "RT @gonatividade: Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GoNatividade", "id": "1573664114492297219"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205401445654528"}], "author_id": "73964872", "created_at": "2019-10-24T20:28:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187465831610847232"]}, {"in_reply_to_user_id": "1145825695941222400", "id": "1187465798828339200", "text": "@PlayAdoptMe Parece q el estafador suicida revivio de entre los muertos JAJAJAAJA COMENTANDO PARA VER DE Q MANERA ESRAFA DE NUEVO \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 POR OTRO LADO el uni esta hrrmoso :3", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PlayAdoptMe", "id": "1145825695941222400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187448061909438470"}], "author_id": "1108179397931094022", "created_at": "2019-10-24T20:28:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187465798828339200"]}, {"id": "1187465727126593538", "text": "RT @camilasantos190: FUNKO POP - HARLEY QUINN - FILME ESQUADR\u00c3O SUICIDA - DC COMICS R$ 110,00\n\nem at\u00e9 3x de R$ 36,67 sem juros ou R$ 104,50\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "camilasantos190", "id": "1044910268"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.3707, "type": "Person", "normalized_text": "FUNKO"}, {"start": 33, "end": 44, "probability": 0.6448, "type": "Person", "normalized_text": "HARLEY QUINN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187421372135432193"}], "author_id": "1044910268", "created_at": "2019-10-24T20:27:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187465727126593538"]}, {"id": "1187465708889731072", "text": "RT @camilasantos190: CADERNO UNIVERSIT\u00c1RIO - CURINGA CORPO - ESQUADR\u00c3O SUICIDA - 96 FOLHAS - CAPA DURAR$ 21,90 \nou em at\u00e9 1x de R$ 21,90 no\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "camilasantos190", "id": "1044910268"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187420420695347207"}], "author_id": "1044910268", "created_at": "2019-10-24T20:27:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187465708889731072"]}, {"id": "1187465674932682753", "text": "RT @camilasantos190: CADERNO UNIVERSIT\u00c1RIO - HARLEY QUINN CORPO - ESQUADR\u00c3O SUICIDA - 96 FOLHAS - CAPA DURA R$ 21,90\n\nou em at\u00e9 1x de R$ 21\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "camilasantos190", "id": "1044910268"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "HARLEY QUINN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187419623517540352"}], "author_id": "1044910268", "created_at": "2019-10-24T20:27:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187465674932682753"]}, {"id": "1187465597434716160", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "3135569278", "created_at": "2019-10-24T20:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187465597434716160"]}, {"id": "1187465450940067841", "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "author_id": "1174369649938419712", "created_at": "2019-10-24T20:26:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187465450940067841"]}, {"in_reply_to_user_id": "1004140347591659520", "id": "1187465401505992710", "text": "@Lucaaasnaaasc S\u00f3 os Gral suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.5862, "type": "Other", "normalized_text": "Gral"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187464874860806144"}], "author_id": "983090099608064000", "created_at": "2019-10-24T20:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187465401505992710"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/YHSh2h0IhI", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/giovane-si-suicida-in-calabria-aveva-scoperto-di-aver-partecipato-a-un-finto-corso-per-operatori-sanitari_it_5db04a6fe4b0f34e3a7f9b7c", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/giovane-\u2026"}]}, "id": "1187465289270779907", "text": "Giovane si suicida in Calabria: aveva scoperto di aver partecipato a un finto corso per operatori sanitari https://t.co/YHSh2h0IhI", "lang": "it", "author_id": "140497031", "created_at": "2019-10-24T20:26:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187465289270779907"]}, {"id": "1187465173004476417", "text": "RT @ottonaarea: Se \u00e9 o Botafogo na final, aposto com qualquer um que a pauta na semana da decis\u00e3o seria a trag\u00e9dia que matou 10 crian\u00e7as.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ottonaarea", "id": "69495244"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187199141232939008"}], "author_id": "783486395801370624", "created_at": "2019-10-24T20:25:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187465173004476417"]}, {"id": "1187465016485859328", "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "author_id": "469532758", "created_at": "2019-10-24T20:24:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187465016485859328"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1187465000035635201", "text": "@MijaelGLP Sonso el APRA ya muri\u00f3 con la rata suicida. Para cuando t\u00fa?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4372, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187403855287455745"}], "author_id": "2261978114", "created_at": "2019-10-24T20:24:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187465000035635201"]}, {"id": "1187464791335419910", "text": "Muito mi mi mi para um bandido...\nSe roubou, matou, estuprou...\nCadeia e pronto!\nPregui\u00e7a de bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1.\ud83d\ude44\n#PrisaoSegundaInstanciaSIM \n#Prisao2aInstanciaSim", "entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 133, "tag": "PrisaoSegundaInstanciaSIM"}, {"start": 135, "end": 156, "tag": "Prisao2aInstanciaSim"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1023546158151610368", "created_at": "2019-10-24T20:24:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187464791335419910"]}, {"in_reply_to_user_id": "999928711821611008", "id": "1187464770372325377", "text": "@__saralima Suicida te de uma vez", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "__saralima", "id": "999928711821611008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187449258103971841"}], "author_id": "3240790923", "created_at": "2019-10-24T20:23:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187464770372325377"]}, {"in_reply_to_user_id": "1975354388", "id": "1187464708674248704", "text": "@PCaterianoB @FiscaliaPeru @Poder_Judicial_ Bueno,se\u00f1or, la calabaza debia hacer caso al suicida. Ellos no piensan,solo actuan como titeres que son. Y sabemos para que fines.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187424032116924416"}], "author_id": "868835341", "created_at": "2019-10-24T20:23:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187464708674248704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/eqefXg3D8e", "expanded_url": "https://ilmanifesto.it/truffato-con-un-corso-finto-un-disoccupato-si-suicida/?utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1571898565", "display_url": "ilmanifesto.it/truffato-con-u\u2026"}]}, "id": "1187464663228915712", "text": "Truffato con un corso finto, un disoccupato si suicida | il manifesto https://t.co/eqefXg3D8e", "lang": "it", "author_id": "206573370", "created_at": "2019-10-24T20:23:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187464663228915712"]}, {"in_reply_to_user_id": "109040582", "id": "1187464492981964800", "text": "@mariuvidal Duplicaron todos los indices del kernerismo. Perd\u00f3n que la mayor\u00eda lo veamos as\u00ed, pero defenser este camino es suicida. Vaya usted con Dios. Los buenos elegimos vivir y mejor.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.4712, "type": "Organization", "normalized_text": "kernerismo"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.4397, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187458532230225926"}], "author_id": "128292081", "created_at": "2019-10-24T20:22:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187464492981964800"]}, {"id": "1187464462632017920", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "4903386717", "created_at": "2019-10-24T20:22:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187464462632017920"]}, {"in_reply_to_user_id": "1170773026935365632", "id": "1187464289558286339", "text": "@luvjjk_97 @CH4eO2 @strkspidey @anaholzhard @rodrigomiguela8 @theusFelipe_09 @SaraMirandaaaa \u00c9 meme, para classificar uma pessoa radioativa, assim como a cidade hoje.\n\nMesmo assim se for pensar bem, a cat\u00e1strofe matou milhares, o colonialismo matou mais.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Luvjjk_97", "id": "1270274598253105152"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "CH4eO2", "id": "996132891687051266"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "RodrigoMiguela8", "id": "1455828044531310592"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "theusFelipe_09", "id": "880890173155930114"}, {"start": 77, "end": 92, "username": "SaraMirandaaaa", "id": "1051613808358293504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187415372678467586"}], "author_id": "96909103", "created_at": "2019-10-24T20:22:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187464289558286339"]}, {"id": "1187464227419643909", "text": "RT @Marcelo_tkd_12: j\u00e1 pensaram que se calhar o joker n\u00e3o matou os gajos no comboio, e que foi tudo da imagina\u00e7\u00e3o dele como foi o namoro. p\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Marcelo_tkd_12", "id": "999910690398781440"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187081286160146446"}], "author_id": "1000094775826092033", "created_at": "2019-10-24T20:21:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187464227419643909"]}, {"id": "1187464005381550080", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "754874109998297088", "created_at": "2019-10-24T20:20:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187464005381550080"]}, {"id": "1187463997819211776", "text": "RT @wwwmlna: denunciaram minha conta por comportamento suicida (quinta vez)e eu sempre acho que vou ser suspensa mas eles mandam um email b\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430937040171009"}], "author_id": "313442807", "created_at": "2019-10-24T20:20:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187463997819211776"]}, {"id": "1187463963174457344", "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "author_id": "103161101", "created_at": "2019-10-24T20:20:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187463963174457344"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/OhveCovh5r", "expanded_url": "https://peru21.pe/opinion/ensayos-impopulares-aldo-mariategui/crp-lenin-la-soga-y-velasco-noticia/", "display_url": "peru21.pe/opinion/ensayo\u2026"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 120, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.5043, "type": "Organization", "normalized_text": "afan"}, {"start": 46, "end": 48, "probability": 0.5317, "type": "Person", "normalized_text": "CRP"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "Velasco"}]}, "id": "1187463849911275521", "text": "El afan suicida se los capitalistas peruanos.\nCRP, Lenin, la soga y Velasco  https://t.co/OhveCovh5r v\u00eda @peru21noticias", "lang": "es", "author_id": "1059070573", "created_at": "2019-10-24T20:20:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187463849911275521"]}, {"id": "1187463826792280065", "text": "RT @Pietro28254386: Non pensate che ci stiamo abituando all'orrore? A un ragazzo truffato che si suicida, a un tir pieno di cadaveri, ai ba\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Pietro28254386", "id": "880787536049844227"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187077636935311360"}], "author_id": "2775981333", "created_at": "2019-10-24T20:20:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187463826792280065"]}, {"id": "1187463761155649536", "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "author_id": "1015774318813474816", "created_at": "2019-10-24T20:19:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187463761155649536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/Xr2XMeYrmu", "expanded_url": "https://youtu.be/Ir5ueZuSBTM", "display_url": "youtu.be/Ir5ueZuSBTM", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Ir5ueZuSBTM&feature=youtu.be"}, {"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/VDWqYTwX4y", "expanded_url": "https://twitter.com/lalioficial/status/1187024577202921472", "display_url": "twitter.com/lalioficial/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 136, "probability": 0.7737, "type": "Person", "normalized_text": "Lali Esp\u00f3sito"}, {"start": 149, "end": 163, "probability": 0.6122, "type": "Other", "normalized_text": "Comando Suicida"}]}, "id": "1187463697402171392", "text": "\"La izquierda es asesina, la derecha es gorila y ortiva. Nosotros odiamos a las dos, somos tercera posici\u00f3n\".\n\nMirala vos a Lali Esp\u00f3sito, la fan de Comando Suicida menos pensada https://t.co/Xr2XMeYrmu https://t.co/VDWqYTwX4y", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187024577202921472"}], "author_id": "307522976", "created_at": "2019-10-24T20:19:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187463697402171392"]}, {"in_reply_to_user_id": "3242590048", "id": "1187463448365391873", "text": "@_brendarib sdds role suicida affff", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_Brendarib", "id": "1380486406473195520"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187462636193009666"}], "author_id": "1089990194621833216", "created_at": "2019-10-24T20:18:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187463448365391873"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/FwsKpcrs4x", "expanded_url": "https://twitter.com/UrubuCartoon/status/1187194445244043264", "display_url": "twitter.com/UrubuCartoon/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9729, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "id": "1187463359601373184", "text": "Matou mesmo...\ud83d\ude13, Gabigol se encontra morto de tanto fuder o Gr\u00eamio kkkkkk https://t.co/FwsKpcrs4x", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187194445244043264"}], "author_id": "873283083872731136", "created_at": "2019-10-24T20:18:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187463359601373184"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/3ZGOLwUaxL", "expanded_url": "https://ilmanifesto.it/truffato-con-un-corso-finto-un-disoccupato-si-suicida/?utm_medium=Social&utm_source=Facebook&fbclid=IwAR0uQHgB36LHhKFeGjawlv6PjD57hXpKrzKY4x5yK_IgwsqFjc9FywpH69g#Echobox=1571898565", "display_url": "ilmanifesto.it/truffato-con-u\u2026"}]}, "id": "1187463116851830784", "text": "https://t.co/3ZGOLwUaxL\n\nSenza parole, solo tanta rabbia.", "lang": "it", "author_id": "507148800", "created_at": "2019-10-24T20:17:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187463116851830784"]}, {"id": "1187462932226953216", "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "author_id": "1076998891755712512", "created_at": "2019-10-24T20:16:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187462932226953216"]}, {"id": "1187462824844386305", "text": "RT @aidasuarezch: Muy interesante el seminario de #PeriodismoTuristico con @MiguelLedhesma\n.\n\u00bfSab\u00edan que hay turismo suicida? Si, es en un\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 70, "tag": "PeriodismoTuristico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aidasuarezch", "id": "184308967"}, {"start": 75, "end": 90, "username": "MiguelLedhesma", "id": "358916492"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187439375656747008"}], "author_id": "2567884317", "created_at": "2019-10-24T20:16:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187462824844386305"]}, {"id": "1187462631487135744", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "99606690", "created_at": "2019-10-24T20:15:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187462631487135744"]}, {"id": "1187462528277864448", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "63941184", "created_at": "2019-10-24T20:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187462528277864448"]}, {"id": "1187462508115906560", "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "author_id": "1180940634082938881", "created_at": "2019-10-24T20:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187462508115906560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/zNCw05I8xB", "expanded_url": "https://twitter.com/_jchamarelli/status/1187172509910786049", "display_url": "twitter.com/_jchamarelli/s\u2026"}]}, "id": "1187462423151706112", "text": "\u201cnem estudei e passei junto contigo que se matou de estudar\u201d https://t.co/zNCw05I8xB", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187172509910786049"}], "author_id": "1038494565618147328", "created_at": "2019-10-24T20:14:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187462423151706112"]}, {"id": "1187462340033183744", "text": "RT @gonatividade: Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GoNatividade", "id": "1573664114492297219"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205401445654528"}], "author_id": "1229770850", "created_at": "2019-10-24T20:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187462340033183744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/zeknrffGiw", "expanded_url": "https://t.co/zeknrffGiw", "display_url": "t.co/zeknrffGiw"}]}, "id": "1187462332127031296", "text": "Te pegas un tiro. Ahre suicida la lok https://t.co/zeknrffGiw", "lang": "es", "author_id": "2293786800", "created_at": "2019-10-24T20:14:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187462332127031296"]}, {"id": "1187462267773898752", "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "author_id": "988784616097054720", "created_at": "2019-10-24T20:14:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187462267773898752"]}, {"id": "1187461784782852096", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "99950420", "created_at": "2019-10-24T20:12:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187461784782852096"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/iOdGpNcSB1", "expanded_url": "http://www.uniradionoticias.com/noticias/sonora/580650/empleado-de-sre-se-suicida-culpa-a-4t-de-deberle-10-meses-de-sueldo.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&utm_campaign=Websys", "display_url": "uniradionoticias.com/noticias/sonor\u2026"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 28, "tag": "SONORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "uniradionoticia", "id": "193083959"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.3776, "type": "Other", "normalized_text": "SRE"}]}, "id": "1187461563998883841", "text": "RT @uniradionoticia: #SONORA Empleado de SRE se suicida; culpa a 4T de deberle 10 meses de sueldo https://t.co/iOdGpNcSB1", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187451482649575426"}], "author_id": "55430812", "created_at": "2019-10-24T20:11:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187461563998883841"]}, {"in_reply_to_user_id": "1013700976107315201", "id": "1187461391562633216", "text": "Sigue siendo un tema totalmente tab\u00fa y os pongo un claro ejemplo: en una pareja una de las personas se suicida y a ti te da cosa ir a su casa a darle el p\u00e9same porque: pobretica esa persona no sabes de que hablar no se que, pero si una persona fallece por accidente de (+)", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187461389649997824"}], "author_id": "1013700976107315201", "created_at": "2019-10-24T20:10:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187461391562633216"]}, {"id": "1187461336810348547", "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "author_id": "626694101", "created_at": "2019-10-24T20:10:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187461336810348547"]}, {"in_reply_to_user_id": "940549930778808320", "id": "1187460870881845249", "text": "@princesaallanaa ningu\u00e9m???? aves de rapina s\u00e3o tudo pra mim melhor grupo da dc a surra na fracassada da liga da justi\u00e7a, nos sem talento dos titans e no saturado esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.4352, "type": "Other", "normalized_text": "rapina"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.7557, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187460601989066752"}], "author_id": "3636715575", "created_at": "2019-10-24T20:08:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187460870881845249"]}, {"id": "1187460853353926657", "text": "RT @FHernandezBot: En los pensamientos del suicida hay un vac\u00edo que s\u00f3lo se llena con temperaturas bajo cero. Los pensamientos del suicida\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FHernandezBot", "id": "925642205284524032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187449207692681217"}], "author_id": "804003189079080962", "created_at": "2019-10-24T20:08:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187460853353926657"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/kqEYjd9cnN", "expanded_url": "https://twitter.com/jchavezcano/status/1187121107863818240", "display_url": "twitter.com/jchavezcano/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.9153, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Rocha"}]}, "id": "1187460833267343360", "text": "RT @Cluzcar: Carla Rocha, el pa\u00f1uelo del cobarde suicida. https://t.co/kqEYjd9cnN", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187123481361694721"}], "author_id": "1267619354", "created_at": "2019-10-24T20:08:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187460833267343360"]}, {"id": "1187460807363162113", "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "author_id": "832759211058622465", "created_at": "2019-10-24T20:08:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187460807363162113"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/yZ5wK4stMw", "expanded_url": "https://twitter.com/badvminclub/status/1187460078435295232", "display_url": "twitter.com/badvminclub/st\u2026"}]}, "id": "1187460713637302272", "text": "se n\u00e3o me engano, m\u00e3e lucinda acha q \u00e9 a respons\u00e1vel pela morte da m\u00e3e de carminha, mas qm matou mesmo foi o pai dela https://t.co/yZ5wK4stMw", "lang": "pt", "author_id": "827883365881741313", "created_at": "2019-10-24T20:07:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187460713637302272"]}, {"id": "1187460612751810561", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "48848823", "created_at": "2019-10-24T20:07:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187460612751810561"]}, {"id": "1187460421726429190", "text": "N\u00e3o sei se foi a pol\u00edcia que matou; vc que est\u00e1 dizendo. Como j\u00e1 vimos, h\u00e1 v\u00e1rias mortes provocadas pelos pr\u00f3prios baderneiros, em inc\u00eandios e acidentes. Vc acha correto os Black blocs destru\u00edrem o patrim\u00f4nio p\u00fablico no Brasil? A pol\u00edcia deve assistir, ou agir?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 183, "probability": 0.4622, "type": "Other", "normalized_text": "Black blocs"}, {"start": 220, "end": 225, "probability": 0.9197, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "431291889", "created_at": "2019-10-24T20:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187460421726429190"]}, {"id": "1187460361403981824", "text": "se a bia n\u00e3o me matou ainda ningu\u00e9m mais mata, s\u00f3 ela tinha esse direito", "lang": "pt", "author_id": "3475496655", "created_at": "2019-10-24T20:06:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187460361403981824"]}, {"id": "1187460351400366081", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "author_id": "898687123192242176", "created_at": "2019-10-24T20:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187460351400366081"]}, {"in_reply_to_user_id": "903387895502917632", "id": "1187460279946231810", "text": "@hokage_wb_ T\u00e1 \u00f3tima:\nO medico engravidou mais gente, a filha da vampira matou a vampira pra ser a \u00fanica vampira da fam\u00edlia (a irm\u00e3 mais nova dela, gustava, tb eh vampira mas ela n sabe shh\ud83e\udd2b) e a gustava se inseminou artificialmente do namorado da irm\u00e3 dela (g\u00eamea da vampira assassina)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hokage_wb_", "id": "903387895502917632"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187459634115862529"}], "author_id": "1134081675107999749", "created_at": "2019-10-24T20:06:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187460279946231810"]}, {"id": "1187460277899534337", "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "author_id": "400515868", "created_at": "2019-10-24T20:06:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187460277899534337"]}, {"in_reply_to_user_id": "3908342658", "id": "1187460193480781824", "text": "@MaluGuedess Suicida de banquinho", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MaluGuedess", "id": "704347950936428547"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187460029697400833"}], "author_id": "3908342658", "created_at": "2019-10-24T20:05:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187460193480781824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/fzgJFB6D4R", "expanded_url": "https://www.avivamiento-radio.com/misionera-de-asambleas-de-dios-se-suicida-por-chismes-en-la-iglesia/", "display_url": "avivamiento-radio.com/misionera-de-a\u2026"}]}, "id": "1187460060840169478", "text": "Misionera de Asambleas de Dios se suicida por chismes en la\u00a0iglesia https://t.co/fzgJFB6D4R", "lang": "es", "author_id": "803687773", "created_at": "2019-10-24T20:05:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187460060840169478"]}, {"id": "1187459662007816192", "text": "Eu descobri hoje que meu namorado gostou de esquadr\u00e3o suicida \n\nVou ter que terminar esse relacionamento", "lang": "pt", "author_id": "241693109", "created_at": "2019-10-24T20:03:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187459662007816192"]}, {"id": "1187459492977561602", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "2245666199", "created_at": "2019-10-24T20:02:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187459492977561602"]}], "includes": {"users": [{"name": "Werner Goulart", "username": "WernerGoulart", "id": "232981132", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 87, "tweet_count": 4389, "listed_count": 3}}, {"name": "MDH77", "username": "MauricioDAH", "id": "846346636016189440", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 681, "tweet_count": 35647, "listed_count": 0}}, {"name": "Me desculpem pelo transtorno", "username": "o_thwo", "id": "1170382737062187010", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 2032, "tweet_count": 17700, "listed_count": 7}}, {"name": "hie", "username": "erendahie", "id": "1173967848907128832", "verified": false, "location": "taehyung | evan peters", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 1109, "tweet_count": 40884, "listed_count": 52}}, {"name": "joao", "username": "ituartejoao", "id": "1072120060993515521", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 12, "tweet_count": 166, "listed_count": 0}}, {"name": "observador", "username": "Fabio_Gou", "id": "2950419563", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12998, "following_count": 13326, "tweet_count": 32963, "listed_count": 8}}, {"name": "Arcangelo Libos", "username": "cacofatofobia", "id": "186874845", "verified": false, "location": "Paraty-RJ-BR", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 2115, "tweet_count": 25324, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf40RONAL SULBARAN\ud83d\udcc8", "username": "rjsulbarang", "id": "197640294", "verified": false, "location": "CUMANA, EDO.SUCRE, VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 677, "tweet_count": 54662, "listed_count": 1}}, {"name": "Alberto Barradas", "username": "Psicovivir", "id": "85745429", "verified": true, "location": "en el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 291161, "following_count": 1917, "tweet_count": 246305, "listed_count": 927}}, {"name": "Por un #M\u00e9xicoLibre #YoSoyLibre \u00a1Viva M\u00e9xico! TT.", "username": "Alexasweet4", "id": "575730538", "verified": false, "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1384, "tweet_count": 79761, "listed_count": 11}}, {"name": "Magda #M\u00e9xicoLibre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24018, "following_count": 6426, "tweet_count": 541935, "listed_count": 198}}, {"name": "\ud835\ude9c\ud835\ude98\ud835\ude8f\ud835\ude92\ud835\ude8a", "username": "s0fiamic4les", "id": "1030534883238719490", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 275, "tweet_count": 9312, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2113\u03c5\u2202\u043c\u03b9\u2113\u03b1.", "username": "gomezludmila_", "id": "1131292079630503936", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7694, "following_count": 4896, "tweet_count": 2032, "listed_count": 8}}, {"name": "l.", "username": "chaeyoonfv", "id": "3340461351", "verified": false, "location": "aop", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 932, "tweet_count": 31445, "listed_count": 12}}, {"name": "ay PABLO pablinho pablito\u2665\ufe0f!", "username": "aythletico", "id": "4558134857", "verified": false, "location": "itaquiz\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1163, "tweet_count": 29673, "listed_count": 4}}, {"name": "crarinha", "username": "claraleiree", "id": "722757063697244160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 422, "tweet_count": 10716, "listed_count": 0}}, {"name": "Carmi Vargas \ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "Carmivargas", "id": "44135964", "verified": false, "location": "Quito  - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 334, "tweet_count": 1523, "listed_count": 0}}, {"name": "Amazonia", "username": "Amazonia43", "id": "92431197", "verified": false, "location": "VALENCIA", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 1586, "tweet_count": 61838, "listed_count": 0}}, {"name": "Gustavo Tovar", "username": "tovarr", "id": "49856215", "verified": true, "location": "\u00dcT: 10.484696,-66.864901", "public_metrics": {"followers_count": 82706, "following_count": 855, "tweet_count": 30715, "listed_count": 328}}, {"name": "@Silvana Machado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BBB18Twitando", "id": "952013199284547584", "verified": false, "location": "Teresina, Piau\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10553, "following_count": 5415, "tweet_count": 102615, "listed_count": 3}}, {"name": "\u2600\ud83c\udfc1 TIRA O P\u00c9 DA MINHA CAMA!", "username": "celiageorgevitc", "id": "227639141", "verified": false, "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 2003, "tweet_count": 27800, "listed_count": 0}}, {"name": "Katti", "username": "mafer20923", "id": "2863417072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 574, "tweet_count": 94860, "listed_count": 12}}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "PazGuerraDelRio", "id": "2691099212", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}}, {"name": "jur\u00eddico jenna ortega", "username": "JENNA0RT3GA", "id": "959599339256647680", "verified": false, "location": "any gabrielly ", "public_metrics": {"followers_count": 2253, "following_count": 2055, "tweet_count": 97288, "listed_count": 0}}, {"name": ".", "username": "nkjaurgui", "id": "3118734381", "verified": false, "location": "na casa do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 22612, "following_count": 18089, "tweet_count": 68602, "listed_count": 29}}, {"name": "UNIONUSB", "username": "unionusb", "id": "867729921556271104", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 607, "tweet_count": 35056, "listed_count": 4}}, {"name": "ArquisoSis", "username": "ArquisoSis", "id": "1176272246467432448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 359, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcf6 \ud835\udcf2 \ud835\udcf5 \ud835\udcf2 \u2077", "username": "milicyphers", "id": "884059242046640128", "verified": false, "location": "escuchando nile - the gift", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 18, "tweet_count": 26734, "listed_count": 0}}, {"name": "carla", "username": "camilasxfairy", "id": "847071893438054400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2595, "following_count": 2643, "tweet_count": 89598, "listed_count": 2}}, {"name": "Castigo do Monstro", "username": "filosoboni", "id": "1021836371928002562", "verified": false, "location": "Sumar\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 851, "tweet_count": 81867, "listed_count": 8}}, {"name": "Hel3n Fernanda", "username": "HelenFernanda", "id": "1011621", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 45, "tweet_count": 70983, "listed_count": 127}}, {"name": "Carmen Aburto", "username": "CarmenAburto5", "id": "1042582226951655424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 283, "tweet_count": 4893, "listed_count": 0}}, {"name": "Confidencial Nicaragua", "username": "confidencial_ni", "id": "115133899", "verified": true, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 183191, "following_count": 388, "tweet_count": 130761, "listed_count": 616}}, {"name": "Aldo Mart\u00ed", "username": "guerreoax", "id": "904476990421573633", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 2724, "tweet_count": 119042, "listed_count": 1}}, {"name": "Fernanda \ud83d\udc99", "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 159901, "following_count": 5205, "tweet_count": 31025, "listed_count": 394}}, {"name": "Lu", "username": "luciana", "id": "3550481", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i/RJ - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3912, "following_count": 1255, "tweet_count": 276037, "listed_count": 126}}, {"name": "vifortes", "username": "vifortes", "id": "3448041", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 340, "tweet_count": 112127, "listed_count": 26}}, {"name": "richi rich", "username": "pibeplaySABE", "id": "2696823733", "verified": false, "location": "Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 1630, "tweet_count": 2728, "listed_count": 1}}, {"name": "Rick Decard", "username": "rick_decard", "id": "4837311105", "verified": false, "location": "Hell", "public_metrics": {"followers_count": 20749, "following_count": 25, "tweet_count": 102669, "listed_count": 361}}, {"name": "Luz Alc\u00e1ntara", "username": "clac1907", "id": "1067286983490355200", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 110, "tweet_count": 44594, "listed_count": 0}}, {"name": "Eu mesma \u2728", "username": "EumesmaEstefany", "id": "1042228265736392704", "verified": false, "location": "Palho\u00e7a, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 737, "tweet_count": 17423, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 Emmanuel Pineda", "username": "jepa2390", "id": "49235744", "verified": false, "location": "Chicago, IL", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 825, "tweet_count": 6951, "listed_count": 6}}, {"name": "kms", "username": "httpsdog", "id": "1179675194", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 466, "tweet_count": 13512, "listed_count": 0}}, {"name": "Bryan'T", "username": "briianTL", "id": "716337619", "verified": false, "location": "En todos y en ningun lado", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 393, "tweet_count": 37316, "listed_count": 0}}, {"name": "Zona Mega Radio TV", "username": "ZonaMegaRadioTV", "id": "162086273", "verified": false, "location": "Guayaquil - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 19113, "following_count": 1910, "tweet_count": 152020, "listed_count": 67}}, {"name": "Suzana\ud83d\udea9\ud83e\uddae\ud83d\udc29\ud83d\udc33\ud83d\udc2c\ud83e\udd85\ud83e\udd89\ud83c\udfca\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\u264d\ufe0f", "username": "SMuzitano", "id": "355245360", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 2097, "tweet_count": 51978, "listed_count": 6}}, {"name": "Monica das Pretas. Vote 13", "username": "MonicaSeixas", "id": "69370960", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 33131, "following_count": 1255, "tweet_count": 9418, "listed_count": 141}}, {"name": "Reyna Cisneros Arge\u00f1al", "username": "Recisner", "id": "1321471771", "verified": false, "location": "Wisconsin, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 1546, "tweet_count": 25056, "listed_count": 42}}, {"name": "Dokro", "username": "docrojas", "id": "116889749", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 59, "tweet_count": 31407, "listed_count": 0}}, {"name": "BICHOTAYTOXICA\ud83c\udf80\u2026PERO NO LA TUYA", "username": "lexs4", "id": "157870462", "verified": false, "location": "Barranquilla", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 542, "tweet_count": 6183, "listed_count": 1}}, {"name": "alexf    \u30c4", "username": "alexf_50", "id": "370449104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 119, "tweet_count": 6263, "listed_count": 0}}, {"name": "Aldana", "username": "Vaalxd_", "id": "1039622338923388928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 228, "tweet_count": 21234, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcae\ud835\udcb6\ud835\udcc2\ud835\udcce", "username": "samanth266", "id": "1673714966", "verified": false, "location": "Fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1220, "tweet_count": 51136, "listed_count": 0}}, {"name": "omelete", "username": "omelete", "id": "9612112", "verified": true, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768365, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}}, {"name": "@IGCLugo", "username": "IGCLugo", "id": "807488815279538176", "verified": false, "location": "Lugo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 502, "tweet_count": 51073, "listed_count": 4}}, {"name": "lykak", "username": "Lykak3", "id": "4204091206", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 500, "tweet_count": 2396, "listed_count": 0}}, {"name": "Lele\ud83d\udc0d", "username": "_CamilaGostosa_", "id": "809125835936501760", "verified": false, "location": "slytherin // god is a woman", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 280, "tweet_count": 9245, "listed_count": 2}}, {"name": "Juh\u2661 born pink", "username": "kcclmjmoon", "id": "4018255817", "verified": false, "location": "1995, 1996, 1997", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1218, "tweet_count": 72806, "listed_count": 1}}, {"name": "Monica", "username": "Monica331233", "id": "555377438", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3929, "following_count": 3659, "tweet_count": 112253, "listed_count": 46}}, {"name": "Bas maximiliano", "username": "BasMaximiliano", "id": "1453161301", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11552, "following_count": 11217, "tweet_count": 44068, "listed_count": 8}}, {"name": "Felipe Gurgel Florencio", "username": "felipe_gurgel", "id": "39481590", "verified": false, "location": "Oporto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 153, "tweet_count": 12795, "listed_count": 2}}, {"name": "Fabiola E", "username": "punkygirl78", "id": "113453759", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 244, "tweet_count": 2875, "listed_count": 0}}, {"name": "(((Oscar Gast\u00e9lum))) \ud83c\udf3b \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "RockStroke", "id": "64986985", "verified": false, "location": "Par\u00eds/SF/Edinburgh", "public_metrics": {"followers_count": 37616, "following_count": 3750, "tweet_count": 61779, "listed_count": 356}}, {"name": "\u26a1 Fabiane Costa \ud83d\udc8b", "username": "fabi_recruiter", "id": "558212587", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil \ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 5001, "tweet_count": 44956, "listed_count": 8}}, {"name": "elly", "username": "laursprayer", "id": "1084573725771612162", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2407, "following_count": 2224, "tweet_count": 12934, "listed_count": 1}}, {"name": "AgenciaICE", "username": "AgenciaICE", "id": "2881812785", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 44, "tweet_count": 25207, "listed_count": 10}}, {"name": "\ud83c\udf6a", "username": "souzpin", "id": "1186481013599408128", "verified": false, "location": "na merda ", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 210, "tweet_count": 110, "listed_count": 0}}, {"name": "Francisco Li\u00f1an", "username": "Frankzocalo", "id": "183700887", "verified": false, "location": "MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 6568, "following_count": 421, "tweet_count": 39338, "listed_count": 52}}, {"name": "Myrella(#psicologa y #psicopedagoga)Complutense", "username": "Myrellamadrid", "id": "748346494927966216", "verified": false, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 336, "tweet_count": 5206, "listed_count": 0}}, {"name": "Tribuna Feminista", "username": "TFeminista_", "id": "2770064414", "verified": false, "location": "Europa", "public_metrics": {"followers_count": 46496, "following_count": 1107, "tweet_count": 16219, "listed_count": 500}}, {"name": "nay", "username": "nayaneoniki", "id": "1053709411313729536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 268, "tweet_count": 2691, "listed_count": 0}}, {"name": "juan", "username": "juansteinhauser", "id": "1153108645665808385", "verified": false, "location": "sc", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 196, "tweet_count": 2097, "listed_count": 0}}, {"name": "clay is anti-hero", "username": "theoldclay", "id": "2466391753", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 2188, "tweet_count": 32939, "listed_count": 12}}, {"name": "\u2728", "username": "isaaschererpj_", "id": "1070731368710242304", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 270, "tweet_count": 5262, "listed_count": 0}}, {"name": "pedro ortiz", "username": "pedritoortizjr", "id": "126217335", "verified": true, "location": "el mundo mundial", "public_metrics": {"followers_count": 119175, "following_count": 3226, "tweet_count": 206107, "listed_count": 238}}, {"name": "Ernesto Alvarez", "username": "LordJimjr", "id": "1884276475", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 23367, "following_count": 25658, "tweet_count": 113166, "listed_count": 47}}, {"name": "hugo villavicencio", "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 1192, "tweet_count": 38305, "listed_count": 9}}, {"name": "#MemoriaVerdadJustic", "username": "GIUAR", "id": "108291789", "verified": false, "location": "Cordova, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 12343, "following_count": 8168, "tweet_count": 122126, "listed_count": 49}}, {"name": "Jaiana $CCP \ud83d\udc7d #ForaBorsalino", "username": "Dje_10", "id": "71597311", "verified": false, "location": "Sampa / ZN", "public_metrics": {"followers_count": 1720, "following_count": 1160, "tweet_count": 156906, "listed_count": 14}}, {"name": "\u26bdLUAN SCCP\ud83c\udff3\ud83c\udff41\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3", "username": "LuanSarcastico2", "id": "1168355819236331522", "verified": false, "location": "mooca", "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 3953, "tweet_count": 14823, "listed_count": 3}}, {"name": "valen", "username": "valenbarbosaaa", "id": "773009777379213312", "verified": false, "location": "Venado Tuerto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3012, "following_count": 1592, "tweet_count": 85522, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\ude94\ud835\ude9e\ud835\ude9b\ud835\ude9d", "username": "Tinaaruiz14", "id": "942732998746759169", "verified": false, "location": "Venado Tuerto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 231, "tweet_count": 37799, "listed_count": 0}}, {"name": "Walter", "username": "wdelacruza", "id": "321447543", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 732, "tweet_count": 11188, "listed_count": 0}}, {"name": "Elym777", "username": "elym777", "id": "71641989", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 406, "tweet_count": 7507, "listed_count": 0}}, {"name": "Rosi_BC", "username": "RosiB_C", "id": "590271531", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 287, "tweet_count": 88545, "listed_count": 5}}, {"name": "siul", "username": "deletemepls", "id": "1059832826881810434", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 351, "tweet_count": 4841, "listed_count": 0}}, {"name": "Miguel \ud83e\udd20", "username": "Miguelzuluagasa", "id": "919337153636823040", "verified": false, "location": "Medell\u00edn Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 138, "tweet_count": 752, "listed_count": 1}}, {"name": "+52", "username": "SraCLaus", "id": "69889155", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 74, "tweet_count": 217761, "listed_count": 55}}, {"name": "bibis", "username": "balitsbdgt", "id": "4857711429", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 357, "tweet_count": 15777, "listed_count": 1}}, {"name": "lia", "username": "LMar_Vell", "id": "188085703", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 741, "tweet_count": 53080, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86", "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790", "verified": false, "location": "in memory of opie", "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 1497, "tweet_count": 64643, "listed_count": 15}}, {"name": "JUAN ORION", "username": "JuanOrionF", "id": "67990369", "verified": false, "location": "Washington DC - Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 105, "tweet_count": 98889, "listed_count": 0}}, {"name": "Nestor", "username": "chang_maferefun", "id": "1503043411", "verified": false, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 1393, "tweet_count": 42714, "listed_count": 1}}, {"name": "en el punto", "username": "En_El_Punto", "id": "109173174", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 356, "tweet_count": 14118, "listed_count": 20}}, {"name": "Cam", "username": "cegriosm", "id": "1417190041", "verified": false, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 253, "tweet_count": 15818, "listed_count": 0}}, {"name": "PabloMartinez.", "username": "JPablitoNM", "id": "2352738362", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 214, "tweet_count": 23435, "listed_count": 0}}, {"name": "Mati", "username": "MatiBeatini1", "id": "1180434913", "verified": false, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 203, "tweet_count": 13543, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd91\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "msollllllllll", "id": "1150860035498622977", "verified": false, "location": "santafuck", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 385, "tweet_count": 8246, "listed_count": 0}}, {"name": "amy. \u2014", "username": "frenchrccstyle", "id": "1009983244211773441", "verified": false, "location": "the unknown", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 294, "tweet_count": 93663, "listed_count": 19}}, {"name": "Julio Irigoyen \u2696\ufe0f\ud83d\udd4a\ud83d\udd2c\u271d\ufe0f (justicia, paz y ciencia)", "username": "JulioIrigoyen1", "id": "1503895920", "verified": false, "location": "Logro\u00f1o, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3389, "following_count": 1223, "tweet_count": 13395, "listed_count": 19}}, {"name": "Medico Forense", "username": "medico_forense", "id": "782631760349700097", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 32, "tweet_count": 112, "listed_count": 2}}, {"name": "Sergio", "username": "sergioM1699", "id": "4569941295", "verified": false, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 241, "tweet_count": 13941, "listed_count": 2}}, {"name": "EP | Mundo", "username": "EP_Mundo", "id": "108192135", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476226, "following_count": 282034, "tweet_count": 3263359, "listed_count": 0}}, {"name": "John", "username": "JohnJonny1", "id": "267505636", "verified": false, "location": "En el 'pupo' del mundo.", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 295, "tweet_count": 501569, "listed_count": 273}}, {"name": "GatoFrank", "username": "Gatofrank46", "id": "745782861186244610", "verified": false, "location": "Metepec, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 433, "tweet_count": 27203, "listed_count": 0}}, {"name": "Pao Crespo Noboa", "username": "paocresno", "id": "277823067", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 518, "tweet_count": 4589, "listed_count": 0}}, {"name": "KathiusKa Fonseca", "username": "kat_fonseca", "id": "179298170", "verified": false, "location": "Guayaquil", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 414, "tweet_count": 5368, "listed_count": 1}}, {"name": "Flavia Paula Bergmann", "username": "BergmannFlavia", "id": "1187393183006842880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 56, "tweet_count": 1464, "listed_count": 0}}, {"name": "Geraldinha Reality \ud83d\udde3\ud83d\udea8", "username": "GeraldaComenta", "id": "1076665614540984320", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5428, "following_count": 5933, "tweet_count": 18457, "listed_count": 3}}, {"name": "MSc. Yoraxy Abreu", "username": "yory_abreu", "id": "592523697", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2857, "following_count": 3130, "tweet_count": 56266, "listed_count": 31}}, {"name": "Dr. Thair Kassam", "username": "thairkassam", "id": "105352833", "verified": false, "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 184792, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}}, {"name": "Felipe Guerrero", "username": "FelipeG86825319", "id": "914018335150497792", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 123, "tweet_count": 18324, "listed_count": 0}}, {"name": "Canal N", "username": "canalN_", "id": "248692867", "verified": true, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3469034, "following_count": 529, "tweet_count": 201324, "listed_count": 3259}}, {"name": "\ud835\udc24\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc32", "username": "lovelyworId", "id": "902660171264118784", "verified": false, "location": "27.02  jb", "public_metrics": {"followers_count": 29118, "following_count": 22425, "tweet_count": 149717, "listed_count": 55}}, {"name": "j\u00fali\u0251", "username": "greysluvs", "id": "4035014505", "verified": false, "location": "selena\u2661\u0337\u0337\u02ce\u02ca\u02d7", "public_metrics": {"followers_count": 8153, "following_count": 8095, "tweet_count": 133245, "listed_count": 34}}, {"name": "RicardoAlvesl", "username": "RicardoAlvesI", "id": "1006226931614912513", "verified": false, "location": "World Wide | En todo el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 3661, "tweet_count": 129026, "listed_count": 0}}, {"name": "Frida Strong", "username": "frida_strong", "id": "2816795345", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 1342, "tweet_count": 89848, "listed_count": 0}}, {"name": "\u30e4\u30f3\u30bf\u30ed\u30b9", "username": "yantaros_machi", "id": "529535164", "verified": false, "location": "Ibaraki-machi, Ibaraki", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 2303, "tweet_count": 4806, "listed_count": 24}}, {"name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776", "verified": false, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}}, {"name": "Notizie.it", "username": "notizieit", "id": "281093385", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 16, "tweet_count": 209881, "listed_count": 322}}, {"name": "\ud83d\udc3c", "username": "ofvadiaburra", "id": "1166018351027687432", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 71, "tweet_count": 3684, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc3aL\u00f4 Baxter\ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "bigbadwolf3103", "id": "1048808734133301248", "verified": false, "location": "IN THE BACKGROUND OF PENHASCO", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 313, "tweet_count": 21636, "listed_count": 0}}, {"name": "John Gerardo Rojas V", "username": "Mamboking0711", "id": "147630764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 217, "tweet_count": 3350, "listed_count": 0}}, {"name": "Leandro Caprile", "username": "leobond_", "id": "120947217", "verified": false, "location": "Venezuela \u2708 M\u00e9xico \u2708 Chile", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 995, "tweet_count": 23143, "listed_count": 12}}, {"name": "Bento \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "bentinho26_", "id": "302720636", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 875, "tweet_count": 25335, "listed_count": 9}}, {"name": "agora quero, agora n\u00e3o quero", "username": "iagonatividade", "id": "1085866460201828352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 236, "tweet_count": 12227, "listed_count": 0}}, {"name": "Ilibadinha \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "ilibadinha", "id": "1140741187239849985", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 747, "tweet_count": 2448, "listed_count": 0}}, {"name": "Roberson Pozzobon", "username": "RHPozzobon", "id": "979390034351742976", "verified": true, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 65576, "following_count": 373, "tweet_count": 2373, "listed_count": 129}}, {"name": "saudade da minha ex (novela)", "username": "gabixcente", "id": "1181717121589547011", "verified": false, "location": "Bom Sucesso, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 30, "tweet_count": 1163, "listed_count": 0}}, {"name": "Ludy R\u03b1f\u03b1el\u03b1 \ud83d\udc51", "username": "ludystewart", "id": "2690708288", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 600, "tweet_count": 47241, "listed_count": 2}}, {"name": "alex", "username": "escribeluego", "id": "577237405", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 336, "tweet_count": 705, "listed_count": 0}}, {"name": "CNN Chile", "username": "CNNChile", "id": "18248645", "verified": true, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3928120, "following_count": 883, "tweet_count": 454490, "listed_count": 9553}}, {"name": "ROCIO LEON RODRIGUEZ", "username": "ROCIOLEONRODRI2", "id": "2416796035", "verified": false, "location": "Vivo en Lima", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 188, "tweet_count": 50913, "listed_count": 20}}, {"name": "Unnamed", "username": "noname3600", "id": "1152714590419132417", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 393, "tweet_count": 8210, "listed_count": 1}}, {"name": "Giuliana Caccia", "username": "giulianacaccia", "id": "31220797", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 42620, "following_count": 859, "tweet_count": 15812, "listed_count": 0}}, {"name": "EC_Snow\u2744\ufe0f", "username": "edgarsnows", "id": "1446818430", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 188, "tweet_count": 1350, "listed_count": 0}}, {"name": "azcaratelopez@gml.com", "username": "azcaratelopez", "id": "1185675907186475008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 108, "tweet_count": 1090, "listed_count": 0}}, {"name": "Emma", "username": "Emma1492is", "id": "4685258616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}}, {"name": "Iv\u00e1n Carpinteyro M \u2606", "username": "carpinteyronews", "id": "82978549", "verified": false, "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 2851, "tweet_count": 110577, "listed_count": 4}}, {"name": "Sam\ud83e\ude81", "username": "Sam_Scarelli", "id": "1031890856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1537, "tweet_count": 141787, "listed_count": 2}}, {"name": "r\u00e9ri poti \u26a1", "username": "oreripoti", "id": "362158279", "verified": false, "location": "rogwartes", "public_metrics": {"followers_count": 6695, "following_count": 1286, "tweet_count": 38381, "listed_count": 11}}, {"name": "martina pinillos vel", "username": "VelPinillos", "id": "2911506170", "verified": false, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 356, "tweet_count": 24542, "listed_count": 0}}, {"name": "twitch.tv/danonexd", "username": "twtvdanonexd", "id": "4818295289", "verified": false, "location": "Passos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 852, "tweet_count": 21092, "listed_count": 2}}, {"name": "Wellington Lacerda", "username": "LacerdaFutebol", "id": "203706174", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 4892, "tweet_count": 64222, "listed_count": 2}}, {"name": "Thais Pimentel", "username": "Tatapml", "id": "79273597", "verified": true, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 2779, "following_count": 973, "tweet_count": 16334, "listed_count": 26}}, {"name": "\u231e\u2111\u1d3c\u1d51\u1d5e\u231d\u2604 \ud80c\udc62\u20dd\u20e4", "username": "HiruNiimura", "id": "726837608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 169, "tweet_count": 25839, "listed_count": 10}}, {"name": "leo  nascimento", "username": "reporterleonasc", "id": "133105020", "verified": false, "location": "Jacare\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1910, "tweet_count": 34417, "listed_count": 5}}, {"name": "\u24bd\u24d0\u24dd\u24dd\u24d0\u2077\u1d36\u2071\u1d50\u2071\u207f\u1d57\u1d52\u1d47\u1d49\u02b3\u2661", "username": "HannaCosamalon", "id": "749824905428889600", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1400, "tweet_count": 27885, "listed_count": 3}}, {"name": "victoria dicaprio \ud83e\udd8b", "username": "vloveskoo", "id": "786807658456031232", "verified": false, "location": "Las Vegas, NV", "public_metrics": {"followers_count": 44447, "following_count": 264, "tweet_count": 34730, "listed_count": 73}}, {"name": "tupeorpesadilla", "username": "SkaJavier", "id": "304123498", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 4985, "tweet_count": 44987, "listed_count": 4}}, {"name": "Pablo. \ud83d\ude09", "username": "Atuspariano_18", "id": "3908249595", "verified": false, "location": "Lima Metropolitana. ", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 2150, "tweet_count": 46649, "listed_count": 1}}, {"name": "C\u00e9sar Zumaeta Flores", "username": "CesarZumaetaF", "id": "324595797", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 3825, "following_count": 178, "tweet_count": 3936, "listed_count": 20}}, {"name": "Roberto Hern\u00e1ndez Torres", "username": "HdezTorres1", "id": "413745179", "verified": false, "location": "Tuxtepec, Oaxaca Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 2546, "following_count": 1225, "tweet_count": 86375, "listed_count": 40}}, {"name": "El Pi\u00f1ero| Periodismo y Debate", "username": "ELPINERO", "id": "76232882", "verified": false, "location": "San Juan Bautista Tuxtepec, Oa", "public_metrics": {"followers_count": 42459, "following_count": 627, "tweet_count": 506230, "listed_count": 342}}, {"name": "Harley Samir!", "username": "Xamiiboyready", "id": "462379657", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 312, "tweet_count": 5043, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udf0achill and stressed\ud83d\udc0a", "username": "davidmolinann", "id": "822588727113486343", "verified": false, "location": "Bruxelas, B\u00e9lgica", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 41, "tweet_count": 4779, "listed_count": 0}}, {"name": "Edu Torres", "username": "torressep1914", "id": "1106150896252186626", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 1062, "tweet_count": 6265, "listed_count": 2}}, {"name": "andreia rosa de oliveira", "username": "andreiarosaaro", "id": "978046506325413888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 278, "tweet_count": 34347, "listed_count": 0}}, {"name": "Francisco Manuel", "username": "FcomanuelBR", "id": "290858464", "verified": false, "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 188, "tweet_count": 89259, "listed_count": 11}}, {"name": "UniradioNoticias", "username": "uniradionoticia", "id": "193083959", "verified": false, "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 27741, "following_count": 2222, "tweet_count": 293507, "listed_count": 198}}, {"name": "Luisy LULA 13 \u2b50\ufe0f", "username": "LuC___xx", "id": "828591530386546688", "verified": false, "location": "RS", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 858, "tweet_count": 10415, "listed_count": 0}}, {"name": "Munique Farias", "username": "mufariass", "id": "3193228409", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 317, "tweet_count": 21306, "listed_count": 0}}, {"name": "victor nicolai", "username": "victor_nicolai", "id": "297444926", "verified": false, "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 435, "tweet_count": 1609, "listed_count": 2}}, {"name": "Dra. P53", "username": "oss0407", "id": "1065696962362699778", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 1504, "tweet_count": 12069, "listed_count": 0}}, {"name": "Nicaragua.", "username": "Nicaragua299", "id": "3775183272", "verified": false, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 664, "tweet_count": 14996, "listed_count": 0}}, {"name": "Ingrid Marin Rivers \ud83d\ude1d", "username": "amomeixmo", "id": "444944831", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 109, "tweet_count": 14423, "listed_count": 3}}, {"name": "Rodriguez Hidalgo Adrian", "username": "RodriguezHidal4", "id": "1077637729809195008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 650, "tweet_count": 20731, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcia Nava", "username": "marciagiselan", "id": "454302836", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 686, "tweet_count": 17775, "listed_count": 1}}, {"name": "#JusticiaSocial\u262dCBA", "username": "JosMurci", "id": "1860967200", "verified": false, "location": "Perugia Italia", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 1166, "tweet_count": 2972, "listed_count": 0}}, {"name": "ragazza\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "makavelitshakur", "id": "1103777094369202177", "verified": false, "location": "Fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 54, "tweet_count": 7127, "listed_count": 0}}, {"name": "milena", "username": "wwwmlna", "id": "2484809081", "verified": false, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 394182, "following_count": 938, "tweet_count": 81619, "listed_count": 352}}, {"name": "FRANCISCO ANTONIO", "username": "pacog33", "id": "1111988496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1375, "tweet_count": 12335, "listed_count": 0}}, {"name": "JRigo Quispe H", "username": "Yeshuahqh", "id": "127718306", "verified": false, "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253048, "listed_count": 3}}, {"name": "ELHEROICO.MX", "username": "ElHeroicoDiario", "id": "43778815", "verified": false, "location": "Heroica C\u00e1rdenas, Tabasco", "public_metrics": {"followers_count": 8628, "following_count": 4339, "tweet_count": 68403, "listed_count": 63}}, {"name": "vivian \ud83d\udcad", "username": "ahcapitu", "id": "1122689861444677632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2417, "following_count": 628, "tweet_count": 31170, "listed_count": 10}}, {"name": "conta inativa", "username": "MOVEDmisscbalfe", "id": "559103321", "verified": false, "location": "Firma B\u00d6", "public_metrics": {"followers_count": 3959, "following_count": 2771, "tweet_count": 121990, "listed_count": 30}}, {"name": "juan jose arredondo", "username": "juanjosearredo2", "id": "551317832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 804, "tweet_count": 113164, "listed_count": 0}}, {"name": "Marlon", "username": "sMarlon77", "id": "1054086579122249728", "verified": false, "location": "R J", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 752, "tweet_count": 8958, "listed_count": 0}}, {"name": "Emily", "username": "e_emanuelyy", "id": "2847324947", "verified": false, "location": "Venda Nova do Imigrante", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 606, "tweet_count": 48754, "listed_count": 0}}, {"name": "Pensamientos Transparentes", "username": "PensamientosTr9", "id": "1169655321553494017", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 9, "tweet_count": 459, "listed_count": 0}}, {"name": "@M633News \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 Tomas Portillo", "username": "M633News", "id": "281719971", "verified": false, "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 461, "tweet_count": 94098, "listed_count": 15}}, {"name": "Dacio Salas", "username": "salasherreradac", "id": "2412526495", "verified": false, "location": "Tabay-Merida, Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 492, "tweet_count": 57322, "listed_count": 0}}, {"name": "La Voz de Galicia", "username": "lavozdegalicia", "id": "38640768", "verified": true, "location": "Galicia | Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 405906, "following_count": 189, "tweet_count": 351750, "listed_count": 3489}}, {"name": "Christian V\u00e1squez", "username": "chrisvm23", "id": "3749936895", "verified": false, "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 1892, "tweet_count": 39747, "listed_count": 4}}, {"name": "Juli\u00e1n McFly", "username": "chipiguevara14", "id": "200541876", "verified": false, "location": "Cali", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1323, "tweet_count": 63206, "listed_count": 6}}, {"name": "Neto Ramos Cusco", "username": "NetoRamosCusco", "id": "174315870", "verified": false, "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 3943, "tweet_count": 21759, "listed_count": 14}}, {"name": "Pollo", "username": "Pollo97630445", "id": "1174794970080976896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 11, "tweet_count": 65, "listed_count": 0}}, {"name": "Jacis", "username": "jacis7", "id": "707908696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 653, "tweet_count": 317910, "listed_count": 28}}, {"name": "Mr.Bellotero \ud83c\udfd0", "username": "juanlu_culeFCB", "id": "2363259615", "verified": false, "location": "La Serena, Extrema y dura", "public_metrics": {"followers_count": 7278, "following_count": 178, "tweet_count": 97906, "listed_count": 42}}, {"name": "Carlos", "username": "karma0930", "id": "1134853356072165376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 114, "tweet_count": 2200, "listed_count": 0}}, {"name": "Jo\u00e3o P Almeida", "username": "JooPAlmeida1", "id": "1174036041201803265", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 73, "tweet_count": 109, "listed_count": 1}}, {"name": "Pablo Aravena \ud83c\udf33", "username": "PabloAravenaC", "id": "317192987", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2261, "following_count": 4048, "tweet_count": 32913, "listed_count": 7}}, {"name": "Patricio Contreras", "username": "pfcontrerasv", "id": "97703337", "verified": false, "location": "Temuco, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6655, "following_count": 1261, "tweet_count": 18008, "listed_count": 167}}, {"name": "Martin E.Dominguez Bergues", "username": "Estebanmartin2", "id": "262477897", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 1152, "tweet_count": 21226, "listed_count": 2}}, {"name": "El SEBASPATA", "username": "sebastiaanalarc", "id": "365294659", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 1222, "tweet_count": 107434, "listed_count": 5}}, {"name": "Yasviren", "username": "Yasviren", "id": "583974349", "verified": false, "location": "D.F", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1570, "tweet_count": 218121, "listed_count": 1}}, {"name": "ESPERANZA ZAGA", "username": "PERAGALINDA", "id": "180085954", "verified": false, "location": "D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 3115, "following_count": 3476, "tweet_count": 118383, "listed_count": 3}}, {"name": "Hector Cervantes", "username": "hectorcez47_9", "id": "4319921593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 681, "tweet_count": 15704, "listed_count": 0}}, {"name": "anasofi", "username": "SofiaRobles_", "id": "83459207", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 580, "tweet_count": 52730, "listed_count": 3}}, {"name": "Gizlaine", "username": "gizlaine2", "id": "3427382968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440329, "listed_count": 22}}, {"name": "Liliana Petraglia", "username": "lilianapr", "id": "56299163", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 224, "tweet_count": 6889, "listed_count": 3}}, {"name": "VarskySports", "username": "VarskySports", "id": "131967942", "verified": true, "location": "Desde Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1967888, "following_count": 142182, "tweet_count": 179904, "listed_count": 6396}}, {"name": "marc\u00edlio", "username": "marciliosotemeu", "id": "870062635231956992", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 411, "tweet_count": 2684, "listed_count": 0}}, {"name": "Susana\u263d", "username": "cssm__", "id": "817147378729910272", "verified": false, "location": "Guimar\u00e3es, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 3542, "following_count": 484, "tweet_count": 31205, "listed_count": 2}}, {"name": "contaantiga", "username": "_karmaa_00", "id": "975504605663678465", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 965, "tweet_count": 16889, "listed_count": 0}}, {"name": "Figue", "username": "enemigol11", "id": "328304424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 905, "tweet_count": 27551, "listed_count": 2}}, {"name": "Moroco", "username": "MorocoPalacios", "id": "259334563", "verified": true, "location": "Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 160503, "following_count": 1373, "tweet_count": 121426, "listed_count": 234}}, {"name": "Oumy", "username": "Oumyregina", "id": "380263103", "verified": false, "location": "Dakar, SENEGAL", "public_metrics": {"followers_count": 22287, "following_count": 6541, "tweet_count": 69956, "listed_count": 253}}, {"name": "Fatim Sylla #SheLeadsCI", "username": "FatimBlog", "id": "925026957745709058", "verified": false, "location": "C\u00f4te d'Ivoire", "public_metrics": {"followers_count": 2838, "following_count": 1743, "tweet_count": 5963, "listed_count": 9}}, {"name": "MSc.Internacionalista N.V Con CRISTO. \ud83c\udd98\ud83c\udd98\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "Altruista1981", "id": "137727474", "verified": false, "location": "#VzlaJusticiaLibertadDDHH #SOS", "public_metrics": {"followers_count": 2723, "following_count": 2124, "tweet_count": 43537, "listed_count": 5}}, {"name": "Edmundo", "username": "angeldefer", "id": "589643155", "verified": false, "location": "Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 1776, "tweet_count": 95928, "listed_count": 2}}, {"name": "Antonio Chaires C.", "username": "AntonioChairesC", "id": "213952389", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9305, "following_count": 8205, "tweet_count": 472399, "listed_count": 66}}, {"name": "Peri\u00f3dico Z\u00f3calo", "username": "PeriodicoZocalo", "id": "18461620", "verified": true, "location": "Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 230066, "following_count": 2975, "tweet_count": 632685, "listed_count": 1844}}, {"name": "Unconscious \ud83c\udf0c\u2b50\ud83c\udf03", "username": "CastleOfGlassC", "id": "1058921122157289474", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 91, "tweet_count": 2122, "listed_count": 0}}, {"name": "jai", "username": "dangeroushrt", "id": "2462275578", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9698, "following_count": 6888, "tweet_count": 57662, "listed_count": 9}}, {"name": "Laureano", "username": "Laurfern85", "id": "156142305", "verified": false, "location": "Santa Rosa De Calamuchita", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 774, "tweet_count": 1868, "listed_count": 1}}, {"name": "Ousmane Makaveli", "username": "OusmaneMakaveli", "id": "728942100792913920", "verified": false, "location": "Mali", "public_metrics": {"followers_count": 42882, "following_count": 1984, "tweet_count": 37505, "listed_count": 61}}, {"name": "Educadores Cat\u00f3licos/\u0421\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0456! \ud83d\udcaa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc99", "username": "educatolicos", "id": "267276801", "verified": false, "location": "Toda Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 19599, "following_count": 3161, "tweet_count": 41779, "listed_count": 108}}, {"name": "Ver\u00f3nika Villamar", "username": "vvillamarster1", "id": "2980632243", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 343, "tweet_count": 8193, "listed_count": 0}}, {"name": "AniAguilar", "username": "aniaguilarcp", "id": "1055593454779146240", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 11, "tweet_count": 576, "listed_count": 0}}, {"name": "Nestor Blanco", "username": "BlancoFaba87", "id": "860682434", "verified": false, "location": "Tres Arroyos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 132, "tweet_count": 848, "listed_count": 0}}, {"name": "insta\ud83d\udcf8: nickraangel", "username": "NickRangel22", "id": "891947950821310464", "verified": false, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 870, "tweet_count": 9108, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2665\ufe0f", "username": "vete_157", "id": "1023779479108440065", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 130, "tweet_count": 962, "listed_count": 0}}, {"name": "Renata", "username": "MmipexRenata", "id": "372563666", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2732, "following_count": 2911, "tweet_count": 51463, "listed_count": 4}}, {"name": "Telma Matheus \ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd4a\ud83e\udd4a\ud83c\udf3b", "username": "TRMatheus", "id": "82128295", "verified": false, "location": "Peru\u00edbe, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14762, "following_count": 14096, "tweet_count": 57008, "listed_count": 7}}, {"name": "Jeremy", "username": "JeremyD3", "id": "385562011", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 99, "tweet_count": 247, "listed_count": 0}}, {"name": "Marianto P.", "username": "mariantop1", "id": "978815772507164675", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2420, "following_count": 2550, "tweet_count": 437163, "listed_count": 7}}, {"name": "Nathalie Mendoza", "username": "thalymendmz", "id": "131969338", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 387, "tweet_count": 1348, "listed_count": 2}}, {"name": "pol", "username": "PabloAmerico1", "id": "1273223682", "verified": false, "location": "Alderaan", "public_metrics": {"followers_count": 5246, "following_count": 1009, "tweet_count": 63153, "listed_count": 6}}, {"name": "Alan4L", "username": "Alan4L", "id": "88955698", "verified": false, "location": "ProWres Paradise", "public_metrics": {"followers_count": 5216, "following_count": 1590, "tweet_count": 68771, "listed_count": 102}}, {"name": "Pepe R\u00edos", "username": "peperios00", "id": "113722776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 1396, "tweet_count": 15450, "listed_count": 2}}, {"name": "Edemar Motta", "username": "EdemarMotta", "id": "183336827", "verified": false, "location": "Casimiro de Abreu, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 1373, "tweet_count": 210520, "listed_count": 8}}, {"name": "Marcelo Pinto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9#LULAPRESIDENTE2022 \ud83d\udea9", "username": "MarceloPintoBA", "id": "56470032", "verified": false, "location": "Salvador, Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 55335, "following_count": 42124, "tweet_count": 276785, "listed_count": 88}}, {"name": "Web_Peru", "username": "Web_Peru", "id": "282257444", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 218, "tweet_count": 155874, "listed_count": 2}}, {"name": "Gabi \u2e38", "username": "tsadubu", "id": "1049486449538715659", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5523, "following_count": 5784, "tweet_count": 29101, "listed_count": 1}}, {"name": "Princesa da C\u00e2mara Magm\u00e1tica", "username": "NatPinheiroB", "id": "887774369619091458", "verified": false, "location": "onde tem emprego", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 487, "tweet_count": 29287, "listed_count": 1}}, {"name": "Carmela", "username": "Carmela_oltre", "id": "884023737745645572", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 3339, "following_count": 2711, "tweet_count": 711254, "listed_count": 20}}, {"name": "il manifesto", "username": "ilmanifesto", "id": "472966889", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 212544, "following_count": 3951, "tweet_count": 64133, "listed_count": 1738}}, {"name": "De Peso", "username": "DePeso_", "id": "825101695776653313", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6901, "following_count": 180, "tweet_count": 60930, "listed_count": 54}}, {"name": "Lourdes Acosta", "username": "LourdesAcosta", "id": "139140618", "verified": false, "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 155, "tweet_count": 1195, "listed_count": 0}}, {"name": "Shadow #facciamorete #Verita'per Giulio Regeni", "username": "XYZxyzY6", "id": "1229377915", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2170, "following_count": 4941, "tweet_count": 72758, "listed_count": 20}}, {"name": "Pietro Bertino", "username": "Pietro28254386", "id": "880787536049844227", "verified": false, "location": "Genova, Liguria", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 1182, "tweet_count": 5587, "listed_count": 0}}, {"name": "Rosita", "username": "Rose_peruchita", "id": "845472615099715584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 427, "tweet_count": 57479, "listed_count": 0}}, {"name": "H\u00e9ctor", "username": "Hctor79099733", "id": "982788088060456960", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 17286, "following_count": 18757, "tweet_count": 41322, "listed_count": 18}}, {"name": "clara medina", "username": "claramedinar", "id": "103733189", "verified": false, "location": "Guayaquil", "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 762, "tweet_count": 3504, "listed_count": 17}}, {"name": "Fer \u2696\ufe0f", "username": "estic_guio_", "id": "1087831500324777984", "verified": false, "location": "Nicosia, Cyprus", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 160, "tweet_count": 53913, "listed_count": 1}}, {"name": "bad bitches to the left", "username": "Previatos", "id": "48105313", "verified": false, "location": "Entre machado de Assis e Xang\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 516, "tweet_count": 124489, "listed_count": 37}}, {"name": "Princesa Tiabeanie\ud83d\udc51", "username": "yesi68", "id": "185687547", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 374, "tweet_count": 49175, "listed_count": 4}}, {"name": "Jordan", "username": "jordy0448", "id": "527069850", "verified": false, "location": "Quesada, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 295, "tweet_count": 11025, "listed_count": 1}}, {"name": "dmm", "username": "d_m_m_33", "id": "878098309587619840", "verified": false, "location": "Valdivia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 1, "tweet_count": 1781, "listed_count": 3}}, {"name": "zuko\ud83c\udf31", "username": "melonhive", "id": "480142306", "verified": false, "location": "the????", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 822, "tweet_count": 6122, "listed_count": 3}}, {"name": "Jose Angel Soto", "username": "joseangelsotog", "id": "110790706", "verified": false, "location": "Edo. Mex.", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 2818, "tweet_count": 81564, "listed_count": 37}}, {"name": "Carlos valdez", "username": "Carlosv26960094", "id": "4310931496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 468, "tweet_count": 15603, "listed_count": 1}}, {"name": "Enrique", "username": "enriquekik10", "id": "736034641841295362", "verified": false, "location": "Obrera, Cuauht\u00e9moc", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 148, "tweet_count": 338, "listed_count": 0}}, {"name": "La Octava Sports", "username": "laoctavasports", "id": "3236435331", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20143, "following_count": 444, "tweet_count": 47897, "listed_count": 90}}, {"name": "Fran Chac\u00f3n", "username": "franchacon10", "id": "392299931", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 377, "tweet_count": 18755, "listed_count": 2}}, {"name": "F\u00fatbol en Movistar Plus+", "username": "MovistarFutbol", "id": "380960011", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 472046, "following_count": 474, "tweet_count": 87635, "listed_count": 2031}}, {"name": "El Rac \u2122", "username": "_luis_alfonso", "id": "96083713", "verified": false, "location": "Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 3220, "following_count": 4817, "tweet_count": 45372, "listed_count": 11}}, {"name": "bitch \ud83c\udf42\ud83e\udd91", "username": "DoctorFatCat", "id": "1835245740", "verified": false, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | DoctorFatCat on ao3", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 784, "tweet_count": 93146, "listed_count": 6}}, {"name": "Raptor 345", "username": "Raptor__345", "id": "2161485323", "verified": false, "location": "El Lugar de Siempre", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 96, "tweet_count": 5726, "listed_count": 0}}, {"name": "William Wallace", "username": "William92073556", "id": "1107046635341791232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 34, "tweet_count": 202583, "listed_count": 0}}, {"name": "p\u00e9_nacova", "username": "samueporto", "id": "92158832", "verified": false, "location": "Israel", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 100, "tweet_count": 2367, "listed_count": 0}}, {"name": "ImJeyJey", "username": "_Mr_Stinson_", "id": "1963202893", "verified": false, "location": "Almendralejo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 525, "tweet_count": 37308, "listed_count": 5}}, {"name": "elvis", "username": "elvisalsan", "id": "4846701548", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 680, "tweet_count": 24868, "listed_count": 0}}, {"name": "Frases inmortalizadas", "username": "inmortalizadas", "id": "1187488467309207556", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 82, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}}, {"name": "Chale", "username": "elcajamarquino", "id": "160285970", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 156, "tweet_count": 1807, "listed_count": 1}}, {"name": "Maki Av\u00e9lica", "username": "yurimakiritare", "id": "1356712836", "verified": false, "location": "Sobre mis  pies.", "public_metrics": {"followers_count": 2750, "following_count": 3669, "tweet_count": 136076, "listed_count": 0}}, {"name": "Claudio Escobosa S.", "username": "claudioescobosa", "id": "74856411", "verified": false, "location": "Hermosillo, Sonora, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 980, "tweet_count": 18425, "listed_count": 44}}, {"name": "Milenio", "username": "Milenio", "id": "24969337", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5565357, "following_count": 0, "tweet_count": 1124022, "listed_count": 15700}}, {"name": "Bruninha", "username": "brunaltp", "id": "2990741325", "verified": false, "location": "Boston, MA", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 306, "tweet_count": 22720, "listed_count": 0}}, {"name": "Carmen R \ud83c\uddee\ud83c\uddf9#MMxM", "username": "carmen_mmxm", "id": "448353068", "verified": false, "location": "Aqu\u00ed y Ahora", "public_metrics": {"followers_count": 15324, "following_count": 10683, "tweet_count": 375579, "listed_count": 51}}, {"name": "Ver\u00f3nica Quiroz Abreu", "username": "vequi69", "id": "73746745", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 2422, "tweet_count": 15232, "listed_count": 7}}, {"name": "spynk_KFP", "username": "Spynk_hots", "id": "2978108849", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 164, "tweet_count": 2865, "listed_count": 2}}, {"name": "Rebeca M.", "username": "espiritulibre10", "id": "1009190485", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 235, "tweet_count": 4035, "listed_count": 0}}, {"name": "Docta Mendes\u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075 \ud83e\udd47\ud83c\udf0e\ud83c\udfc6", "username": "8octa_2Bi", "id": "30312002", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 956, "tweet_count": 6734, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Tom\u00e1s Gonz\u00e1lez", "username": "LuisTomsGonzle2", "id": "1186172642946146305", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 118, "tweet_count": 301, "listed_count": 0}}, {"name": "Carmen SU", "username": "HilosyDedales", "id": "487873141", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 185, "tweet_count": 13656, "listed_count": 1}}, {"name": "Nycolas \ud83d\udccf", "username": "nycolaspiza1", "id": "927645111764291591", "verified": false, "location": "Para\u00edba do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 472, "tweet_count": 13040, "listed_count": 0}}, {"name": "Ferm\u00edn garc\u00eda Franco", "username": "fermingarciaf", "id": "151722912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 2456, "tweet_count": 93235, "listed_count": 1}}, {"name": "Mibelis Acevedo D.", "username": "Mibelis", "id": "62145811", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 48072, "following_count": 3208, "tweet_count": 172704, "listed_count": 254}}, {"name": "Bob Pontes Nelson", "username": "Danielpontes_", "id": "1107601054659686400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 255, "tweet_count": 5271, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00a1PATRIA LIBRE! \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "username": "_MaBel_08", "id": "2727255392", "verified": false, "location": "Le\u00f3n, Nicaragua.", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 198, "tweet_count": 64206, "listed_count": 9}}, {"name": "Camila", "username": "milabarreto", "id": "27806464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 308, "tweet_count": 92971, "listed_count": 1}}, {"name": "RIO NO TEATRO", "username": "RioNoTeatro", "id": "465086383", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 940, "tweet_count": 12049, "listed_count": 26}}, {"name": "D. J. Schmidt", "username": "dejotaschmidt", "id": "708116205266190337", "verified": false, "location": "Un punto azul p\u00e1lido", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 296, "tweet_count": 6364, "listed_count": 4}}, {"name": "Laura Cqa...", "username": "LauraCqaSanchez", "id": "916084147944222721", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 1329, "tweet_count": 108778, "listed_count": 2}}, {"name": "k", "username": "kahcmr", "id": "1061629752", "verified": false, "location": "rio", "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 1041, "tweet_count": 205595, "listed_count": 7}}, {"name": "Hector Zapata F", "username": "hzapataf", "id": "1587523490", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3005, "following_count": 3437, "tweet_count": 46509, "listed_count": 2}}, {"name": "Chia89", "username": "Chia895", "id": "1132553431787495424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 303, "tweet_count": 16213, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00c5rm\u00e4n\u0111\u00f8", "username": "ArmyLoveJu", "id": "1467695762", "verified": false, "location": "Viva la Gnagna!!!!", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 843, "tweet_count": 62248, "listed_count": 12}}, {"name": "ruth youth \u2661 sdol", "username": "wonhoaop", "id": "939578738022518785", "verified": false, "location": "she/her | \ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4 \uc6d0\ud638\uc640 \uccad\ud558 ", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 1990, "tweet_count": 123106, "listed_count": 13}}, {"name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "username": "wonuvr", "id": "1020222395523784705", "verified": false, "location": "lucas", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 115, "tweet_count": 283704, "listed_count": 11}}, {"name": "Fabiula\u24c2\ufe0f", "username": "senareis", "id": "130569542", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2362, "following_count": 2737, "tweet_count": 30107, "listed_count": 1}}, {"name": "Jovem Pan News", "username": "JovemPanNews", "id": "106175018", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo / Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1383381, "following_count": 2074, "tweet_count": 426746, "listed_count": 2181}}, {"name": "car\u00f8l \ud83e\udd87", "username": "foIkcarstairs", "id": "1036033040177352704", "verified": false, "location": "redatora no @queridoclassico", "public_metrics": {"followers_count": 3322, "following_count": 3514, "tweet_count": 11418, "listed_count": 11}}, {"name": "Saragoca \u1d9c\u02b3\u1da0 \u26ab\ud83d\udd34", "username": "jlsaragoca", "id": "65070043", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 781, "tweet_count": 27689, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\ude4d\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\uddf5\ud835\uddf6\ud835\uddf1", "username": "rachidcrf", "id": "179387581", "verified": false, "location": "Setor Norte ", "public_metrics": {"followers_count": 25431, "following_count": 3828, "tweet_count": 161761, "listed_count": 23}}, {"name": "micaela", "username": "micashe77", "id": "1164694708448301056", "verified": false, "location": "An\u00e1polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 117, "tweet_count": 25867, "listed_count": 0}}, {"name": "chiomis", "username": "chiomis1", "id": "1156287315335110659", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 103, "tweet_count": 9929, "listed_count": 0}}, {"name": "Consuelo", "username": "grecio9000", "id": "995695127061565442", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 22, "tweet_count": 124, "listed_count": 0}}, {"name": "aadler", "username": "aadler_fd", "id": "3123307622", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 963, "tweet_count": 68963, "listed_count": 6}}, {"name": "Oscar Paniagua", "username": "Oscar_Paniagua", "id": "113133719", "verified": false, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 1671, "tweet_count": 42291, "listed_count": 5}}, {"name": "Cristina Serafini", "username": "Cristin55502504", "id": "1052939231734173696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 1, "tweet_count": 9480, "listed_count": 0}}, {"name": "(\u273f \u2661\u203f\u2661)", "username": "ann___yy", "id": "1045331659141328896", "verified": false, "location": "30 de Agosto", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 238, "tweet_count": 14305, "listed_count": 0}}, {"name": "mica para los cuates \ud83c\udf19", "username": "AxpeMicaela", "id": "886597259705679873", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 575, "tweet_count": 17421, "listed_count": 0}}, {"name": "Yudi Foster", "username": "Yudi44805684", "id": "1147334132567072769", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 522, "tweet_count": 212, "listed_count": 0}}, {"name": "Emmanuel Sarmiento", "username": "emma_sar", "id": "450310216", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6247, "following_count": 564, "tweet_count": 3100, "listed_count": 23}}, {"name": "FrancoMartinezok", "username": "francom88097130", "id": "4873865517", "verified": false, "location": "Mar del plata", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 182, "tweet_count": 3695, "listed_count": 0}}, {"name": "raymundo garay", "username": "pibevigil7", "id": "4864712366", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 2153, "tweet_count": 223212, "listed_count": 1}}, {"name": "Jes\u00fas Gonz\u00e1lez", "username": "chectu", "id": "160244313", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 166, "tweet_count": 34074, "listed_count": 0}}, {"name": "Futuro advogado - Lucas Pettine", "username": "lucaspettinee", "id": "464301017", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia - GO", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 3778, "tweet_count": 18203, "listed_count": 0}}, {"name": "Andres Valenzuela", "username": "avalcer", "id": "3237551654", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 418, "tweet_count": 1445, "listed_count": 0}}, {"name": "Diario Libre SV", "username": "diariolibresv", "id": "826258405035761664", "verified": false, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 2467, "following_count": 1710, "tweet_count": 36553, "listed_count": 21}}, {"name": "MovidaCaracas", "username": "MovidaCaracas", "id": "597746575", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 60900, "following_count": 24938, "tweet_count": 58038, "listed_count": 275}}, {"name": "RolandoDiazP", "username": "rolandodp88", "id": "310349013", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 4294, "tweet_count": 99348, "listed_count": 4}}, {"name": "President ElectroPig\u2122 \ud83c\udf41", "username": "ElectroPig", "id": "170597868", "verified": false, "location": "Great White North, eh?", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 437, "tweet_count": 124637, "listed_count": 148}}, {"name": "Queen Paola \ud83c\udde8\ud83c\udde6 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "PaolaQP1231", "id": "1016220361", "verified": false, "location": "Mississauga, Ontario, Canada", "public_metrics": {"followers_count": 23612, "following_count": 1287, "tweet_count": 915, "listed_count": 45}}, {"name": "Socorro", "username": "Socorrobello72", "id": "64219801", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 171, "tweet_count": 92372, "listed_count": 0}}, {"name": "Maritacelindaangelesyzaga", "username": "Marita30706158", "id": "1017818422728691713", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294820, "listed_count": 4}}, {"name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960", "verified": false, "location": "Jap\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72825, "listed_count": 26}}, {"name": "Jorge Abea", "username": "ririboynic", "id": "993609081343668224", "verified": false, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 975, "tweet_count": 684796, "listed_count": 3}}, {"name": "ANTONIO MEJ\u00edA", "username": "MEJIADELAGARZA", "id": "117771276", "verified": false, "location": "MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 1101, "tweet_count": 7611, "listed_count": 1}}, {"name": "Daniel Guedes", "username": "danielteberga", "id": "884170823703171073", "verified": false, "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 74, "tweet_count": 8224, "listed_count": 0}}, {"name": "DCnauta", "username": "DCnauta_br", "id": "981943802230444042", "verified": false, "location": "Terra-33", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 41, "tweet_count": 1107, "listed_count": 1}}, {"name": "\u034f \u034f", "username": "doyeonight", "id": "3874218135", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2478, "following_count": 77, "tweet_count": 29340, "listed_count": 14}}, {"name": "Lyhraz of R\u00edvia\u2077", "username": "mikronam", "id": "1122976519448612865", "verified": false, "location": "dipitypjmin \u208a\u0307 \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 8893, "following_count": 7753, "tweet_count": 55045, "listed_count": 21}}, {"name": "Antonio Rodrigo", "username": "AntonioSerZR", "id": "916426887257296897", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 158, "tweet_count": 14775, "listed_count": 1}}, {"name": "Alberto Sativa Lex", "username": "AlbertoSativa", "id": "3156112379", "verified": false, "location": "lacsanga", "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 2538, "tweet_count": 236211, "listed_count": 11}}, {"name": "EXPRESO", "username": "Expresoweb", "id": "149652351", "verified": false, "location": "Hermosillo Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 21820, "following_count": 1, "tweet_count": 395860, "listed_count": 301}}, {"name": "Agostinho Carrara \ud83d\ude97\ud83d\ude95", "username": "ntsl26", "id": "845847419120168965", "verified": false, "location": "Reino da Ar\u00e1bia Saudita", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 1271, "tweet_count": 10290, "listed_count": 1}}, {"name": "Urubu Cartoon", "username": "UrubuCartoon", "id": "1099039046762983425", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23407, "following_count": 6356, "tweet_count": 20207, "listed_count": 27}}, {"name": "Gustavo M. Alfaro", "username": "GMALFARO", "id": "222785726", "verified": false, "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3467, "following_count": 1041, "tweet_count": 54049, "listed_count": 44}}, {"name": "Delvis Quiroz", "username": "DelvisQuiroz2", "id": "1091077555673841664", "verified": false, "location": "san felipe de puerto plata RD", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 323, "tweet_count": 2446, "listed_count": 0}}, {"name": "coringa \ud83d\udc45", "username": "7889Dodogaucho2", "id": "767048912188346368", "verified": false, "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 197, "tweet_count": 61, "listed_count": 0}}, {"name": "CartaCapital", "username": "cartacapital", "id": "16632084", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2128318, "following_count": 599, "tweet_count": 143094, "listed_count": 7174}}, {"name": "jimmy", "username": "jimmy703243001", "id": "2588812315", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287277, "listed_count": 33}}, {"name": "\u25e1\u0308", "username": "GGambitinho", "id": "1158840729411739648", "verified": false, "location": "Praia Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 241, "tweet_count": 9126, "listed_count": 0}}, {"name": "Du Ubatuba \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc493\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3", "username": "DuUbatuba", "id": "1080837675895148544", "verified": false, "location": "Ubatuba SP", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 866, "tweet_count": 4331, "listed_count": 0}}, {"name": "Caminhoneira", "username": "KelyBarrelin", "id": "1023546158151610368", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9360, "following_count": 9153, "tweet_count": 21787, "listed_count": 0}}, {"name": "douglas", "username": "ifdowglas", "id": "942638430", "verified": false, "location": "Santa Maria RS", "public_metrics": {"followers_count": 37692, "following_count": 2027, "tweet_count": 192361, "listed_count": 25}}, {"name": "Sebastian", "username": "Sebassr_19", "id": "1162143597216632832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 110, "tweet_count": 35, "listed_count": 0}}, {"name": "El Jujin", "username": "jurgenarriaza", "id": "2972554921", "verified": false, "location": "Guatemala City", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 304, "tweet_count": 115, "listed_count": 0}}, {"name": "Jes\u00fas Enrique", "username": "JessEnr87438005", "id": "1018095711152410624", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 119, "tweet_count": 10357, "listed_count": 0}}, {"name": "vicentbsport", "username": "vicentbsport", "id": "2879505340", "verified": false, "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 315, "tweet_count": 4419, "listed_count": 2}}, {"name": "Valencia Basket Club", "username": "valenciabasket", "id": "110550234", "verified": true, "location": "Valencia, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 150854, "following_count": 17924, "tweet_count": 147427, "listed_count": 1044}}, {"name": "Nica Pinolero.", "username": "nicapinolero15", "id": "3106668298", "verified": false, "location": "Leon Nicaragua ", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 206, "tweet_count": 40910, "listed_count": 0}}, {"name": "sonia", "username": "sonesc2013", "id": "866767268", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 662, "tweet_count": 20475, "listed_count": 2}}, {"name": "Victor Gonzalez -VACUNATE Y USA CUBREBOCAS", "username": "XoloElvis", "id": "1134184757036834818", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36920, "following_count": 37138, "tweet_count": 123497, "listed_count": 37}}, {"name": "La se\u00f1ora K", "username": "laSraKfuerzan1", "id": "1090679682125709312", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 405, "tweet_count": 26300, "listed_count": 4}}, {"name": "Cesare Della Noce", "username": "gdellanoce", "id": "867242564", "verified": false, "location": "Cary, NC", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 503, "tweet_count": 5318, "listed_count": 2}}, {"name": "Jude.", "username": "soundxndvision", "id": "1101495978920677377", "verified": false, "location": "ny ", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 58, "tweet_count": 9638, "listed_count": 1}}, {"name": "Ambrosia\ud83c\udf39", "username": "brandy_amb", "id": "50101196", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 896, "tweet_count": 23207, "listed_count": 4}}, {"name": "Andrea Conti", "username": "IlContiAndrea", "id": "417469423", "verified": true, "location": "Milano (ma sono di Siracusa)", "public_metrics": {"followers_count": 74363, "following_count": 1535, "tweet_count": 91800, "listed_count": 210}}, {"name": "Gast\u00f3n", "username": "GastonAM3", "id": "2721902098", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 354, "tweet_count": 799, "listed_count": 0}}, {"name": "alzy", "username": "stefyalz", "id": "1270798566", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 355, "tweet_count": 12783, "listed_count": 2}}, {"name": "Kamila - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfa8\ud83d\udcf7\ud83c\udf08 JJEVA ENDGAME", "username": "itmekamila", "id": "591168479", "verified": false, "location": "At Aewol-Ri with Kyuhyun", "public_metrics": {"followers_count": 3320, "following_count": 4994, "tweet_count": 761959, "listed_count": 29}}, {"name": "shushu", "username": "fancyousel", "id": "543720875", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3904, "following_count": 3392, "tweet_count": 121890, "listed_count": 16}}, {"name": "F\u00e3 Clube da Record TV", "username": "fcdarecordtv", "id": "832020545218691075", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 695, "tweet_count": 186866, "listed_count": 0}}, {"name": "Record TV", "username": "recordtvoficial", "id": "15088915", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5094753, "following_count": 95, "tweet_count": 465873, "listed_count": 3977}}, {"name": "Manuel Contreras \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 14 \ud83c\udfc6", "username": "mabeto44", "id": "71780642", "verified": false, "location": "Marbella, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 2030, "tweet_count": 18280, "listed_count": 3}}, {"name": "Fernando Diaz Aquino", "username": "fernandodiazaq1", "id": "737351375215038465", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 374, "tweet_count": 9404, "listed_count": 0}}, {"name": "Kenny Paternina", "username": "KennyPaterninq", "id": "3105960531", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 198, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}}, {"name": "Lina Arango voz \ud83c\udf99\ufe0f\u2615 \u2764\ufe0f", "username": "Larangolo", "id": "64556839", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32933, "following_count": 1851, "tweet_count": 20971, "listed_count": 55}}, {"name": "Nathan Hdz", "username": "tin_son_sponha", "id": "470477607", "verified": false, "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 549, "tweet_count": 3385, "listed_count": 0}}, {"name": "Guille \u2604\ufe0f", "username": "avatarguille", "id": "14555011", "verified": false, "location": "Dublin \ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 19791, "following_count": 1087, "tweet_count": 51411, "listed_count": 29}}, {"name": "Christian Antoriano", "username": "Antoriano_Taka", "id": "2332156453", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 187, "tweet_count": 10274, "listed_count": 0}}, {"name": "Ariel Urtubey \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "arielurtubey", "id": "4514650378", "verified": false, "location": "en la feria", "public_metrics": {"followers_count": 1860, "following_count": 177, "tweet_count": 6846, "listed_count": 39}}, {"name": "Victoria Ramos", "username": "vic_ramos6", "id": "1125719623", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 172, "tweet_count": 1551, "listed_count": 0}}, {"name": "YONI CASTRO", "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487394, "listed_count": 229}}, {"name": "JG.", "username": "jgsalazar07", "id": "925969597", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 471, "tweet_count": 12273, "listed_count": 2}}, {"name": "YoliMorPhoto", "username": "YoliMorPhoto", "id": "141445041", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 459, "tweet_count": 14022, "listed_count": 1}}, {"name": "Idalino Menezes", "username": "IdalinoeRachel", "id": "151250137", "verified": false, "location": "Campina Grande/PB", "public_metrics": {"followers_count": 4805, "following_count": 4376, "tweet_count": 41517, "listed_count": 1}}, {"name": "Humberto Costa", "username": "senadorhumberto", "id": "76049312", "verified": true, "location": "Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 471633, "following_count": 2477, "tweet_count": 72569, "listed_count": 1224}}, {"name": "Max", "username": "Madih70482073", "id": "1150268635979665408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 32, "tweet_count": 12208, "listed_count": 0}}, {"name": "Sebas", "username": "sebas_12_prieto", "id": "952006328809148417", "verified": false, "location": "he/him", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 187, "tweet_count": 45117, "listed_count": 17}}, {"name": "Ananda10 \ud83d\udc7d", "username": "_Anandah", "id": "701925415120740355", "verified": false, "location": "she/her ", "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 237, "tweet_count": 57897, "listed_count": 12}}, {"name": "Elisa Alarc\u00f3n", "username": "NoSoyComestible", "id": "1064787648819150848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 192, "tweet_count": 4847, "listed_count": 0}}, {"name": "Dexter Petrelli", "username": "ninjaperuano", "id": "42548268", "verified": false, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 35931, "following_count": 199, "tweet_count": 52437, "listed_count": 101}}, {"name": "Hector Angeles", "username": "dgohga", "id": "263306708", "verified": false, "location": "Tepic, Nayarit", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 235, "tweet_count": 15897, "listed_count": 0}}, {"name": "PLEOTELSON", "username": "rafarrinho", "id": "838155046227439622", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 239, "tweet_count": 58334, "listed_count": 0}}, {"name": "Meditando acordado\ud83d\udc41\ufe0f", "username": "ChokitoCho", "id": "788494534447656966", "verified": false, "location": "S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 33, "tweet_count": 2088, "listed_count": 0}}, {"name": "Leon Skoro", "username": "leonskoro", "id": "86774560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 3635, "tweet_count": 191194, "listed_count": 1}}, {"name": "Carola Brice\u00f1o Pe\u00f1a", "username": "CarolaBriceno", "id": "62160174", "verified": false, "location": "Latam", "public_metrics": {"followers_count": 13462, "following_count": 13560, "tweet_count": 120858, "listed_count": 399}}, {"name": "Alejandra", "username": "LaLocaDeLaCasa8", "id": "999498581961719809", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 538, "tweet_count": 78839, "listed_count": 0}}, {"name": "\u30b5\u30ac\u30ba \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "username": "Dodozadah", "id": "799239483560513536", "verified": false, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 545, "tweet_count": 13286, "listed_count": 0}}, {"name": "Jauregay", "username": "lauprado8", "id": "304706076", "verified": false, "location": "Vale Dos Homosexuais \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 156, "tweet_count": 16703, "listed_count": 0}}, {"name": "Francisco Tijeras", "username": "FranciscoTije2", "id": "944551783", "verified": false, "location": "Sant Feliu de Llobregat", "public_metrics": {"followers_count": 2332, "following_count": 1886, "tweet_count": 100295, "listed_count": 39}}, {"name": "ranniery", "username": "ranniery", "id": "33204780", "verified": false, "location": "Fortaleza - CE", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 933, "tweet_count": 24056, "listed_count": 7}}, {"name": "MiguelLedhesma", "username": "MiguelLedhesma", "id": "358916492", "verified": false, "location": "Around the world", "public_metrics": {"followers_count": 44421, "following_count": 44096, "tweet_count": 11550, "listed_count": 171}}, {"name": "A\u00edda Su\u00e1rez Ch\u00e1vez- periodista", "username": "aidasuarezch", "id": "184308967", "verified": false, "location": "Pachuca, Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 2888, "following_count": 2532, "tweet_count": 10409, "listed_count": 28}}, {"name": "Mayara Kelly", "username": "Morghs_", "id": "265624819", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 163, "tweet_count": 20015, "listed_count": 2}}, {"name": "vanessa", "username": "vanessawhyy", "id": "974820448151265280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 82, "tweet_count": 153, "listed_count": 0}}, {"name": "Paris Filmes", "username": "ParisFilmes", "id": "63135128", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 333208, "following_count": 1477, "tweet_count": 34140, "listed_count": 820}}, {"name": "Honorio Nunez Jr.", "username": "hnunez09", "id": "493188846", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 143, "tweet_count": 12690, "listed_count": 1}}, {"name": "Julissa C\u00e8spedes", "username": "JulissaCes", "id": "830011999", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 59714, "following_count": 1755, "tweet_count": 17972, "listed_count": 54}}, {"name": "\ud83d\udc36Morgana Oliveira \ud83d\udc30", "username": "morgana_Sparks", "id": "841296907242725376", "verified": false, "location": "Santo \u00c2ngelo, RS, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 370, "tweet_count": 25814, "listed_count": 0}}, {"name": "na \ud83d\udca9", "username": "NatliaChagas5", "id": "1038999812056723456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 209, "tweet_count": 9337, "listed_count": 0}}, {"name": "bia! au jiara fix", "username": "pankowsfav", "id": "813766637203685378", "verified": false, "location": "adri & sofi", "public_metrics": {"followers_count": 5259, "following_count": 354, "tweet_count": 97263, "listed_count": 21}}, {"name": "Borja Gallegos", "username": "BorjaAgallegos", "id": "3380554973", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 259, "tweet_count": 86258, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00cdndigo, o viad\u00e3o \u26a3 - OLHA O FIX \ud83d\udccc", "username": "nene_carente", "id": "1301097667", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2565, "following_count": 198, "tweet_count": 38465, "listed_count": 9}}, {"name": "S\u00e3o Paulo \u00e9 sentimento \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "silvatribs", "id": "3362810085", "verified": false, "location": "ZS S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 1202, "tweet_count": 2936, "listed_count": 0}}, {"name": "carolina", "username": "carolinakalmarr", "id": "254572400", "verified": false, "location": "Jundia\u00ed, SP ", "public_metrics": {"followers_count": 17743, "following_count": 574, "tweet_count": 59257, "listed_count": 13}}, {"name": "Joyce \ud83d\ude17\u270c\ud83c\udffb", "username": "TALARlCAH", "id": "1184676690401865729", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 190, "tweet_count": 1315, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc51 ana aninha an\u00e3o - AU no \ud83d\udccc", "username": "SwanOncer", "id": "850851232503738368", "verified": false, "location": "fazendinha do zayn", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 2094, "tweet_count": 65321, "listed_count": 12}}, {"name": "laur", "username": "slygirI", "id": "986061296524251136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2429, "following_count": 969, "tweet_count": 84029, "listed_count": 23}}, {"name": "mi", "username": "haseulucid", "id": "897558218", "verified": false, "location": "he/she", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 754, "tweet_count": 113476, "listed_count": 29}}, {"name": "Alex", "username": "alex_armasm", "id": "1075855080", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 3437, "tweet_count": 22560, "listed_count": 1}}, {"name": "maria", "username": "bruna__roses", "id": "366033537", "verified": false, "location": "Braga ", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 245, "tweet_count": 55109, "listed_count": 3}}, {"name": "Lanza \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddeb\ud83c\uddee", "username": "lanceaveritatis", "id": "1715742450", "verified": false, "location": "Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1005, "tweet_count": 7536, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Balkrai \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "balkraix", "id": "4905433269", "verified": false, "location": "El infierno", "public_metrics": {"followers_count": 4711, "following_count": 338, "tweet_count": 121508, "listed_count": 35}}, {"name": "bleckin\ud83d\udd4a", "username": "Pedrin7M", "id": "998299701534478336", "verified": false, "location": "Pdm", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 421, "tweet_count": 10952, "listed_count": 0}}, {"name": "hotaru & ningning", "username": "i2touko", "id": "1122671606965387264", "verified": false, "location": "\u3164\ud83d\ude82\u3164", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 399, "tweet_count": 23095, "listed_count": 8}}, {"name": "Sniper Patriota \u00ae", "username": "Kadais1", "id": "1129882761249079299", "verified": false, "location": " Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 2674, "tweet_count": 81966, "listed_count": 0}}, {"name": "Ernesto Ara\u00fajo", "username": "ernestofaraujo", "id": "1062831969476771842", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 847864, "following_count": 436, "tweet_count": 1026, "listed_count": 1480}}, {"name": "Andrea Pe\u00f1a", "username": "AndreaPenaG", "id": "242472225", "verified": false, "location": "San Pedro Garza Garc\u00eda, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 315, "tweet_count": 10144, "listed_count": 0}}, {"name": "carlos", "username": "ahduwbxjab", "id": "1126934314564894720", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3311, "following_count": 4989, "tweet_count": 74587, "listed_count": 0}}, {"name": "Major Olimpio", "username": "majorolimpio", "id": "94451423", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 443145, "following_count": 1, "tweet_count": 5166, "listed_count": 549}}, {"name": "Eu_KitKat", "username": "_KatSz", "id": "977615876", "verified": false, "location": "N\u00e1rnia ", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 45, "tweet_count": 2796, "listed_count": 0}}, {"name": "Eu passarinho\ud83d\udcab", "username": "MatheusdeDeus11", "id": "1086646410978705415", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 121, "tweet_count": 570, "listed_count": 0}}, {"name": "Brazil Urgente", "username": "BrazilUrgente", "id": "107124119", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 8977, "following_count": 7403, "tweet_count": 248464, "listed_count": 130}}, {"name": "MLaureano", "username": "Mariattlaureano", "id": "1116804086408646658", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25585, "following_count": 25451, "tweet_count": 93715, "listed_count": 5}}, {"name": "Veronica Cotrina", "username": "veroca327", "id": "842763781", "verified": false, "location": "Ramsey, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269868, "listed_count": 20}}, {"name": "San Alonso", "username": "Sanalonso", "id": "104200574", "verified": false, "location": "Ciudad de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 3319, "following_count": 2745, "tweet_count": 104280, "listed_count": 28}}, {"name": "Julio", "username": "JulioCaramuto", "id": "208548700", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2393, "following_count": 4604, "tweet_count": 15408, "listed_count": 2}}, {"name": "Julios", "username": "julios76", "id": "65794352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 63, "tweet_count": 47243, "listed_count": 23}}, {"name": "Nero", "username": "alexnero", "id": "62312457", "verified": true, "location": "Sabedeus", "public_metrics": {"followers_count": 404525, "following_count": 1008, "tweet_count": 19847, "listed_count": 743}}, {"name": "\u2665\ufe0fEstrelaVermelha \ud83c\udf1f \u263d\u263e\u2665\ufe0f", "username": "RaiStar18", "id": "1088759796252184576", "verified": false, "location": "Sofr\u00eancia ", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 158, "tweet_count": 20606, "listed_count": 1}}, {"name": "Jesus \ud83c\udd59", "username": "moissdesouza", "id": "713402742", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33453, "following_count": 25263, "tweet_count": 14663, "listed_count": 15}}, {"name": "william e lopez", "username": "williamzepol", "id": "468885249", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 2003, "tweet_count": 76977, "listed_count": 12}}, {"name": "Liam Bourn", "username": "LiamBourn", "id": "1036261928241426434", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4368, "following_count": 971, "tweet_count": 32396, "listed_count": 10}}, {"name": "eLLLton", "username": "_xEldest", "id": "991676127730073600", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 375, "tweet_count": 4353, "listed_count": 1}}, {"name": "Let\u00edcia Motta", "username": "leticiaxmotta", "id": "1737174847", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 78820, "following_count": 1774, "tweet_count": 85860, "listed_count": 131}}, {"name": "Beatriz", "username": "_biadasneves", "id": "1177164857415802880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 147, "tweet_count": 1119, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcelo", "username": "Marcelo_tkd_12", "id": "999910690398781440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 258, "tweet_count": 5764, "listed_count": 0}}, {"name": "Carina", "username": "caryche_00", "id": "2599794024", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 1019, "tweet_count": 36862, "listed_count": 4}}, {"name": "Miguel Del Pino", "username": "Delpimiguel", "id": "2986920765", "verified": false, "location": "palma de mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 194, "tweet_count": 5705, "listed_count": 0}}, {"name": "iasmina", "username": "iasmingarcia5", "id": "1173371344786006017", "verified": false, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 201, "tweet_count": 2584, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucas Fernandes", "username": "lucasfneves_", "id": "2203075959", "verified": false, "location": "Cuiab\u00e1, Mato Grosso", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 436, "tweet_count": 9003, "listed_count": 0}}, {"name": "Sinvaldo paula de Am \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "AmSinvaldo", "id": "721459767265357824", "verified": false, "location": "Centro, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 1861, "tweet_count": 20487, "listed_count": 0}}, {"name": "Namaste", "username": "PiccoloFlavia", "id": "1100591700479803392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 1259, "tweet_count": 29594, "listed_count": 0}}, {"name": "Mi Calol", "username": "_HeyMissC", "id": "746055509787222016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 340, "tweet_count": 20054, "listed_count": 0}}, {"name": "ElPeruano", "username": "EIPeruano", "id": "2977539507", "verified": false, "location": "Alameda Chabuca Granda ", "public_metrics": {"followers_count": 81321, "following_count": 1558, "tweet_count": 37626, "listed_count": 91}}, {"name": "Artemis Zamis-PINTOU UM CLIMA, NO 13", "username": "esquerdeando", "id": "2820615074", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39331, "following_count": 22728, "tweet_count": 81120, "listed_count": 90}}, {"name": "enio semeco", "username": "enio_semeco", "id": "112909986", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 791, "tweet_count": 7489, "listed_count": 6}}, {"name": "victor", "username": "victor_luks3", "id": "2943985216", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 445, "tweet_count": 47849, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana Galys", "username": "GalysAna", "id": "1460885587", "verified": false, "location": "Barcelona-Anzoategui", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 2188, "tweet_count": 28157, "listed_count": 6}}, {"name": "Judith  Churi\u00f3n", "username": "churiond", "id": "142127946", "verified": false, "location": "Venezuela. Guatire", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 39, "tweet_count": 5150, "listed_count": 0}}, {"name": "Pedro Candela \ud83d\udc22", "username": "CandelaVidrio", "id": "1010541197562130438", "verified": false, "location": " R\u00edo Utcubamba,Provinciano Soy", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 69, "tweet_count": 4536, "listed_count": 0}}, {"name": "Melisa Salinas", "username": "missysv", "id": "42065668", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 313, "tweet_count": 17409, "listed_count": 1}}, {"name": "mixer fx", "username": "mixer_fx", "id": "317196254", "verified": false, "location": "m\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 583, "tweet_count": 5070, "listed_count": 2}}, {"name": "Nino", "username": "Ninocollegno", "id": "826855037070618624", "verified": false, "location": "Piemonte, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 3255, "tweet_count": 10140, "listed_count": 4}}, {"name": "alina \u0257uarte", "username": "AlinaDuarte_", "id": "53239056", "verified": false, "location": "Washington, DC & Xochimilco \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 63232, "following_count": 2658, "tweet_count": 36934, "listed_count": 347}}, {"name": "juan c", "username": "jcarlosroguz", "id": "345479118", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 233, "tweet_count": 219205, "listed_count": 0}}, {"name": "Rosa Ma. Lazzarotto", "username": "LazzarottoMa", "id": "773352553601830913", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2816, "following_count": 3460, "tweet_count": 178310, "listed_count": 1}}, {"name": "AMorenos - #YoDefiendoElINE!", "username": "amorenos", "id": "21310504", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1554, "following_count": 1730, "tweet_count": 141492, "listed_count": 5}}, {"name": "Guima", "username": "guimaldinho", "id": "940087641114009600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 161, "tweet_count": 8061, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd75\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd9a\u0301\ud835\udd98 \u5149", "username": "lonelyboykd", "id": "2358948930", "verified": false, "location": "depresi\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 1258, "tweet_count": 24796, "listed_count": 5}}, {"name": "Samuel G\u00f3mez", "username": "Soy_SamuelGomez", "id": "139909643", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 1083, "tweet_count": 26382, "listed_count": 11}}, {"name": "Juan Cespedes", "username": "rdinformativa", "id": "271142467", "verified": false, "location": "Montecristi", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 473, "tweet_count": 2110, "listed_count": 0}}, {"name": "GREGORI RASPUTIN", "username": "GREGORIRASPUTI4", "id": "1111647498412670977", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1686, "tweet_count": 196655, "listed_count": 0}}, {"name": "ANTONIO DOTTEL \ud83d\udca6", "username": "AntonioDottel", "id": "161872079", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7617, "following_count": 3196, "tweet_count": 258243, "listed_count": 16}}, {"name": "Suhail H. \ud83e\udd8b\ud83d\udc99\ud83e\uddd5\ud83c\udffb\ud83d\udc59", "username": "SuyiHenriquez", "id": "54891248", "verified": false, "location": "PizzaLandia \ud83c\udf55", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 546, "tweet_count": 138150, "listed_count": 2}}, {"name": "Maria Elva rodas", "username": "mariaelvarodas", "id": "520965133", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 101, "tweet_count": 33784, "listed_count": 3}}, {"name": "JesusCZMX \u2764\ufe0f \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Jesczmex", "id": "85104825", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 1103, "tweet_count": 178348, "listed_count": 3}}, {"name": "Carlos Andreazza", "username": "andreazzaeditor", "id": "2525807683", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 268684, "following_count": 1160, "tweet_count": 21784, "listed_count": 926}}, {"name": "Mauro Granja Jim\u00e9nez", "username": "maurogranja", "id": "91270190", "verified": false, "location": "Atizap\u00e1n de Zaragoza ", "public_metrics": {"followers_count": 4183, "following_count": 4988, "tweet_count": 148798, "listed_count": 26}}, {"name": "Eric Vazquez", "username": "EricVazquezG", "id": "604033626", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 820, "tweet_count": 16464, "listed_count": 0}}, {"name": "Antonio Carlos Faro Jr.\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "AntonioFaroJr76", "id": "1081543492537593862", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3636, "following_count": 4837, "tweet_count": 93152, "listed_count": 0}}, {"name": "Elsy", "username": "elsyrup", "id": "188498300", "verified": false, "location": "El pais de Nunca Jamas", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 500, "tweet_count": 49179, "listed_count": 6}}, {"name": "AR2D2", "username": "R2D2YC3PIO", "id": "89814355", "verified": false, "location": "MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 566, "tweet_count": 137436, "listed_count": 17}}, {"name": "Ana Celeste P\u00e9rez", "username": "AnaCelestePrez1", "id": "930864419306864645", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 14, "tweet_count": 12552, "listed_count": 0}}, {"name": "cams", "username": "carmenamorenos", "id": "897602908438581248", "verified": false, "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 337, "tweet_count": 7602, "listed_count": 0}}, {"name": "georgina", "username": "bittersweetgi", "id": "1134195056318058496", "verified": false, "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 156, "tweet_count": 3424, "listed_count": 0}}, {"name": "Lara\ud83c\udf40", "username": "lfsousa_26", "id": "1108453798404673539", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 62, "tweet_count": 2423, "listed_count": 0}}, {"name": "Torre de Vigil\u00e2ncia", "username": "TorreVigilancia", "id": "3299701031", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4782, "following_count": 664, "tweet_count": 20684, "listed_count": 16}}, {"name": "juan jose martinez", "username": "juan_jose1989", "id": "62365000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 248, "tweet_count": 95134, "listed_count": 3}}, {"name": "Manuel", "username": "Manuell027", "id": "1131642568482131968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 321, "tweet_count": 34665, "listed_count": 0}}, {"name": "Rosangela silva", "username": "rosasilvros", "id": "775075164845400064", "verified": false, "location": "Miami estados unidos", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 2613, "tweet_count": 110719, "listed_count": 0}}, {"name": "Viajero en el .......", "username": "CongFelix", "id": "2936314056", "verified": false, "location": "Terrenal", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 3209, "tweet_count": 14326, "listed_count": 2}}, {"name": "Spooky Aleita \ud83c\udf83\u2661", "username": "aleitalopez", "id": "137200714", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 268, "tweet_count": 48527, "listed_count": 1}}, {"name": "carollina bela", "username": "xpallinha", "id": "1145513488682536961", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 116, "tweet_count": 1109, "listed_count": 1}}, {"name": "Roberto Llaque", "username": "roberto_llaque", "id": "712705797520797696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 175, "tweet_count": 9862, "listed_count": 0}}, {"name": "h", "username": "hernan0906", "id": "637160514", "verified": false, "location": "capital federal", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 341, "tweet_count": 2235, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafael Campos", "username": "rafaelcampos", "id": "8407352", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, DF, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3810, "following_count": 1030, "tweet_count": 78611, "listed_count": 56}}, {"name": "Pony sovi\u00e9tico\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "username": "NarelaVegetti1", "id": "1363247768", "verified": false, "location": "Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 899, "tweet_count": 112844, "listed_count": 13}}, {"name": "leonardo", "username": "leonalfa", "id": "91863192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 5002, "tweet_count": 43904, "listed_count": 8}}, {"name": "GO Not\u00edcias", "username": "Sou_NoticiasGo", "id": "302021856", "verified": false, "location": "Catal\u00e3o Go", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 308, "tweet_count": 3844, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge Valdes Libre", "username": "valdesjorge5", "id": "2196105242", "verified": false, "location": "Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 4282, "following_count": 4258, "tweet_count": 182624, "listed_count": 7}}, {"name": "Gabriel Serpel", "username": "gserpel", "id": "96047177", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, DF", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 432, "tweet_count": 42762, "listed_count": 2}}, {"name": "Lucas", "username": "lucaaoon", "id": "1004140347591659520", "verified": false, "location": "imalaia", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 241, "tweet_count": 7413, "listed_count": 0}}, {"name": "Vituxo", "username": "vitu_barbo", "id": "983090099608064000", "verified": false, "location": "vespacity", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 732, "tweet_count": 16201, "listed_count": 0}}, {"name": "Saturno", "username": "Ane_Saturnn", "id": "73964872", "verified": false, "location": "Meu pa\u00eds Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 205, "tweet_count": 33509, "listed_count": 4}}, {"name": "ag\u00fcitadekun\ud83d\ude0a\ud83d\udc4c\u2764", "username": "mavigames21", "id": "1108179397931094022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 128, "tweet_count": 869, "listed_count": 0}}, {"name": "Adopt Me!", "username": "PlayAdoptMe", "id": "1145825695941222400", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1485192, "following_count": 29, "tweet_count": 5934, "listed_count": 1063}}, {"name": "camilaplacco#FollowTrick#FAV#FollowHelp#desemprego", "username": "camilasantos190", "id": "1044910268", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2901, "following_count": 3013, "tweet_count": 18104, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00cf Cira Arriaga", "username": "cirarriaga", "id": "3135569278", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 678, "tweet_count": 37818, "listed_count": 9}}, {"name": "Teresa", "username": "Teresa72399381", "id": "1174369649938419712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 83, "tweet_count": 47963, "listed_count": 0}}, {"name": "giovanni  bitonti", "username": "occhiodifalco", "id": "140497031", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 217, "tweet_count": 1752, "listed_count": 2}}, {"name": "\u00c9dipo Duarte", "username": "edipoduartee", "id": "783486395801370624", "verified": false, "location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 358, "tweet_count": 10193, "listed_count": 0}}, {"name": "Otto na \u00e1rea", "username": "ottonaarea", "id": "69495244", "verified": false, "location": "Nilt\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 229, "tweet_count": 5151, "listed_count": 4}}, {"name": "Petista Safada \ud83d\udc38\u2b50\ufe0f", "username": "Jaaureguiizs", "id": "469532758", "verified": false, "location": "Lais \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 4370, "following_count": 4748, "tweet_count": 58119, "listed_count": 2}}, {"name": "Miguel Angel", "username": "MiguelAngel0380", "id": "2261978114", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 252, "tweet_count": 914, "listed_count": 0}}, {"name": "St\u00e9phanie Ferreira", "username": "Steh2626", "id": "3240790923", "verified": false, "location": "Valen\u00e7a, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 319, "tweet_count": 14790, "listed_count": 0}}, {"name": "Sara Lima", "username": "__saralima", "id": "999928711821611008", "verified": false, "location": "Valen\u00e7a, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 191, "tweet_count": 1900, "listed_count": 0}}, {"name": "Rosaura Guerra Araujo", "username": "chavadelperu", "id": "868835341", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 40, "tweet_count": 2656, "listed_count": 0}}, {"name": "Pedro Cateriano B", "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388", "verified": false, "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 179751, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}}, {"name": "Stefano Scatena", "username": "StefanoDRUMSCA", "id": "206573370", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 134, "tweet_count": 46907, "listed_count": 0}}, {"name": "Mariano Mart\u00edn", "username": "Mariano_Villa", "id": "128292081", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 963, "tweet_count": 70372, "listed_count": 29}}, {"name": "Mar\u00eda Eugenia Vidal", "username": "mariuvidal", "id": "109040582", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1696003, "following_count": 723, "tweet_count": 9171, "listed_count": 2176}}, {"name": "Mayra Pereira", "username": "mayrapereira102", "id": "4903386717", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 2129, "tweet_count": 2364, "listed_count": 0}}, {"name": "Hud 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "hudsonbonatto", "id": "96909103", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9789, "following_count": 7290, "tweet_count": 31582, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria", "username": "mariamps_", "id": "1000094775826092033", "verified": false, "location": "Margem Sul", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 87, "tweet_count": 3946, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria Soledad Risco", "username": "soledad_risco", "id": "754874109998297088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 111, "tweet_count": 42668, "listed_count": 1}}, {"name": "Nicolen", "username": "eainic", "id": "313442807", "verified": false, "location": "Ipatinga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 323, "tweet_count": 86233, "listed_count": 0}}, {"name": "AlinaSalazarGongora", "username": "AlinaSalazarG", "id": "103161101", "verified": false, "location": "de M\u00c9XICO para el MUNDO!\u263a\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 106412, "following_count": 97527, "tweet_count": 248238, "listed_count": 277}}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaEl Montonero\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Juan Zegarra", "username": "picquenire", "id": "1059070573", "verified": false, "location": " Lima ", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 2408, "tweet_count": 43331, "listed_count": 3}}, {"name": "Andrea Rivella", "username": "rivellandrea", "id": "2775981333", "verified": false, "location": "preferibilmente orizzontale", "public_metrics": {"followers_count": 3179, "following_count": 4995, "tweet_count": 80279, "listed_count": 24}}, {"name": "chocolate \ud83e\udd70", "username": "Mecuestarespir1", "id": "1015774318813474816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 886, "tweet_count": 23413, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udcad", "username": "fefeston", "id": "307522976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 527, "tweet_count": 67716, "listed_count": 5}}, {"name": "Lali", "username": "lalioficial", "id": "214942749", "verified": true, "location": "Mi Buenos Aires Querido.", "public_metrics": {"followers_count": 6902619, "following_count": 800, "tweet_count": 26905, "listed_count": 4694}}, {"name": "fernanda", "username": "pontesffer", "id": "1089990194621833216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 343, "tweet_count": 6464, "listed_count": 0}}, {"name": "brenda", "username": "brendinhaducort", "id": "3242590048", "verified": false, "location": "Birigui/Londrina", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 234, "tweet_count": 18800, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2026", "username": "inconsequent021", "id": "873283083872731136", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 612, "tweet_count": 26812, "listed_count": 0}}, {"name": "Laura Ghira", "username": "AvantiLaura", "id": "507148800", "verified": false, "location": "Cesenatico", "public_metrics": {"followers_count": 8327, "following_count": 5270, "tweet_count": 63011, "listed_count": 29}}, {"name": "Ana B.L.", "username": "Ana90790321", "id": "1076998891755712512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 707, "tweet_count": 185535, "listed_count": 0}}, {"name": "Pedro Campusmana", "username": "pe2005cap", "id": "2567884317", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 251, "tweet_count": 751, "listed_count": 0}}, {"name": "Daniel Colmenares", "username": "Dacolbe89", "id": "99606690", "verified": false, "location": "Castro, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 2233, "tweet_count": 10988, "listed_count": 3}}, {"name": "robert vasquez", "username": "orinoco1961", "id": "63941184", "verified": false, "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 2128, "tweet_count": 23984, "listed_count": 6}}, {"name": "VOCES EN RESISTENCIA NICARAGUA", "username": "NicaraguaVoces", "id": "1180940634082938881", "verified": false, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 361, "tweet_count": 3022, "listed_count": 6}}, {"name": "enrola homes", "username": "mendxlay", "id": "1038494565618147328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 241, "tweet_count": 6878, "listed_count": 0}}, {"name": "julia", "username": "_jchamarelli", "id": "785460666148724737", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 161, "tweet_count": 949, "listed_count": 0}}, {"name": "jur\u00eddico daemon targaryen", "username": "bolhodecenora", "id": "1229770850", "verified": false, "location": "Ela/Dela", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 719, "tweet_count": 25955, "listed_count": 1}}, {"name": "floRCitaa.", "username": "FlorenciaSSSSS", "id": "2293786800", "verified": false, "location": "Donde corre el Gil robado.", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 414, "tweet_count": 33442, "listed_count": 2}}, {"name": "Ver\u00f3nica", "username": "Nica24rao", "id": "988784616097054720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 27, "tweet_count": 13458, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria Rosales", "username": "meugeniarm", "id": "99950420", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1015, "tweet_count": 5360, "listed_count": 1}}, {"name": "Juan Carlos Z\u00fa\u00f1iga", "username": "juanczuniga", "id": "55430812", "verified": false, "location": "Hermosillo, Sonora, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 40311, "following_count": 5627, "tweet_count": 72017, "listed_count": 184}}, {"name": "carmen modo spooky", "username": "carmelier", "id": "1013700976107315201", "verified": false, "location": "en el mercadona", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 146, "tweet_count": 6056, "listed_count": 0}}, {"name": "Enrique Lobo #LigadeGuerreros\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Lobo_IFA", "id": "626694101", "verified": false, "location": "Yellow Submarine", "public_metrics": {"followers_count": 3341, "following_count": 5002, "tweet_count": 371808, "listed_count": 132}}, {"name": "natan", "username": "_natitan", "id": "3636715575", "verified": false, "location": "psico ufpr", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 1617, "tweet_count": 93883, "listed_count": 4}}, {"name": "allana \ud83d\udcd6: ccity 2", "username": "megaramegera", "id": "940549930778808320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 843, "tweet_count": 41871, "listed_count": 4}}, {"name": "Ursus", "username": "Ursus_1940", "id": "804003189079080962", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 872, "tweet_count": 10947, "listed_count": 0}}, {"name": "Francisco Hern\u00e1ndez", "username": "FHernandezBot", "id": "925642205284524032", "verified": false, "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 14, "tweet_count": 29927, "listed_count": 1}}, {"name": "RUBEN DARIO ", "username": "RUDAVARA2013", "id": "1267619354", "verified": false, "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1356, "tweet_count": 25285, "listed_count": 0}}, {"name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar", "id": "282155394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}}, {"name": "Hector Hernan", "username": "HectorH23560286", "id": "832759211058622465", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 8, "tweet_count": 14858, "listed_count": 0}}, {"name": "\u200f\u064b", "username": "killisnjones", "id": "827883365881741313", "verified": false, "location": "clara", "public_metrics": {"followers_count": 2042, "following_count": 1841, "tweet_count": 50200, "listed_count": 19}}, {"name": "MARBELIS", "username": "MARBENAVA", "id": "48848823", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 230, "tweet_count": 23051, "listed_count": 1}}, {"name": "Joseph Koch", "username": "Josephkoch333", "id": "431291889", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 392, "tweet_count": 3735, "listed_count": 1}}, {"name": "l", "username": "leh_santanaf", "id": "3475496655", "verified": false, "location": "cg, ms", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 199, "tweet_count": 8675, "listed_count": 0}}, {"name": "@Poetote3", "username": "poetote3", "id": "898687123192242176", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3567, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}}, {"name": "Biolojulia \ud83c\udf3b", "username": "jakcbsen", "id": "1134081675107999749", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 71, "tweet_count": 2646, "listed_count": 1}}, {"name": "Sweet Carolina", "username": "hokage_wb_", "id": "903387895502917632", "verified": false, "location": "No campo", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 77, "tweet_count": 14601, "listed_count": 1}}, {"name": "e islas", "username": "nonnaislas", "id": "400515868", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 94, "tweet_count": 3064, "listed_count": 3}}, {"name": "Dav\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "username": "DaviSxnts", "id": "3908342658", "verified": false, "location": "Rio das Ostras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 126, "tweet_count": 4289, "listed_count": 0}}, {"name": "Avivamiento Radio", "username": "r_avivamiento", "id": "803687773", "verified": false, "location": "Independence, Ks. eeuu", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 70, "tweet_count": 34608, "listed_count": 2}}, {"name": "a diab\u00e9tica", "username": "greycicn", "id": "241693109", "verified": false, "location": "Palmas - TO", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 212, "tweet_count": 11983, "listed_count": 1}}, {"name": "ilce manrique", "username": "IlceManrique", "id": "2245666199", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 465, "tweet_count": 83240, "listed_count": 1}}], "tweets": [{"id": "1187511919143505920", "text": "Itachi: mato todo seu cl\u00e3 pra protege a vila \u00e9 seu irm\u00e3o \n\nGoku: matou o pr\u00f3prio irm\u00e3o \u00e9 se matou junto \u00e9 n\u00e3o salvo a Terra \u00e9 deixou seu filho Gohan depois deixou Goten quando foi revivido n\u00e3o ligava pra ningu\u00e9m s\u00f3 queria treinar colocou v\u00e1rios universos em risco pq queria lutar", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9742, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.8551, "type": "Person", "normalized_text": "Goku"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.6619, "type": "Person", "normalized_text": "Gohan"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.5473, "type": "Person", "normalized_text": "Goten"}]}, "author_id": "1173967848907128832", "created_at": "2019-10-24T23:31:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187511919143505920"]}, {"in_reply_to_user_id": "2950419563", "id": "1187507640764637187", "text": "@Fabio_Gou Como as bact\u00e9rias que obstinadamente insistem em metar o hospedeiro.\nOu, como na par\u00e1bola do pato e o escorpi\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Fabio_Gou", "id": "2950419563"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.4663, "type": "Person", "normalized_text": "pato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187398956034285571"}], "author_id": "186874845", "created_at": "2019-10-24T23:14:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187507640764637187"]}, {"id": "1186997870295162880", "text": "Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nSi ud cree que los servicios deben ser manejados en su totalidad por el estado\n\nUd es un suicida. Ud no ha estudiado ni a Cuba ni a Venezuela.\n\nUd no entiende", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "85745429", "created_at": "2019-10-23T13:28:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 169, "like_count": 5774, "quote_count": 111}, "edit_history_tweet_ids": ["1186997870295162880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/F6oL7Q9idP", "expanded_url": "https://twitter.com/En_El_Punto/status/1187144691336110080", "display_url": "twitter.com/En_El_Punto/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 78, "tag": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 54, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 82, "end": 91, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}, {"start": 130, "end": 144, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}]}, "id": "1187359733705035781", "text": "-Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad Republicana\u201d\n@lopezobrador_ https://t.co/F6oL7Q9idP", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187144691336110080"}], "author_id": "85204365", "created_at": "2019-10-24T13:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 20, "like_count": 117, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1187359733705035781"]}, {"id": "1187268031174660096", "text": "Una vez me enamore much\u00edsimo,tanto que cuando esa persona me dej\u00f3 ,sent\u00ed que me mor\u00eda, no pare de llorar durante meses. Y m\u00edrame,no me mor\u00ed ,estoy bien. Vos tambi\u00e9n vas a estar bien. Alguien que no te ama de la misma forma no merece tu sufrimiento,vos pod\u00e9s,siempre vas a poder.", "lang": "es", "author_id": "1131292079630503936", "created_at": "2019-10-24T07:22:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5614, "reply_count": 47, "like_count": 19740, "quote_count": 283}, "edit_history_tweet_ids": ["1187268031174660096"]}, {"in_reply_to_user_id": "3340461351", "id": "1187506743670136833", "text": "@cjhunited @Mah_Sherwood (+infinitos pontos) j\u00e1 tentei te matar com um barril de \u00f3leo", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187500913709256704"}], "author_id": "4558134857", "created_at": "2019-10-24T23:10:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187506743670136833"]}, {"id": "1187008872927649797", "text": "Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el poder en Venezuela usar\u00e1 todos los recursos por el control d la regi\u00f3n. Entendamos d una vez, son una peste criminal. S\u00ed, la peste d nuestro siglo...", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.8857, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "49856215", "created_at": "2019-10-23T14:12:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 56, "like_count": 2344, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1187008872927649797"]}, {"id": "1187502124860612608", "text": "a pessoa que comete suicidio vcs acha q vai para onde?", "lang": "pt", "author_id": "227639141", "created_at": "2019-10-24T22:52:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187502124860612608"]}, {"id": "1187219128240746496", "text": "Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han dicho que su lonchera parece la de Alan, tiene mucha comida adentro.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 159, "probability": 0.5583, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}]}, "author_id": "2691099212", "created_at": "2019-10-24T04:07:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 55, "like_count": 935, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1187219128240746496"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/qN43v3EYTV", "expanded_url": "https://twitter.com/karinnelesbica/status/976951196899577858/video/1", "display_url": "twitter.com/karinnelesbica\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/account/suspended"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 108, "tag": "1YearOfExpectations"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7413, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.3662, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}]}, "id": "1187205299960188928", "text": "meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43v3EYTV", "lang": "pt", "author_id": "3118734381", "created_at": "2019-10-24T03:12:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 313, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1187205299960188928"]}, {"id": "1187509773656309762", "text": "ALERT SPOILERS DE RIVERDALE\nestoy viendo la tercera y la serie se fue al carajo, el campo nazi donde mandaron a archi da un cringe (y mas cuando el padre o veronica se enteran de todo lo que hacen y le dan consejos para diske sobrevivir en vez DE IR Y DENUNCIAR ESE PUTO LUGAR) +", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5138, "type": "Other", "normalized_text": "ALERT"}, {"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5972, "type": "Other", "normalized_text": "RIVERDALE"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.4804, "type": "Person", "normalized_text": "archi"}, {"start": 220, "end": 224, "probability": 0.3549, "type": "Person", "normalized_text": "diske"}]}, "author_id": "884059242046640128", "created_at": "2019-10-24T23:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187509773656309762"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/TiW9XR950t", "expanded_url": "https://confidencial.com.ni/seria-suicida-y-absurdo-ir-a-una-eleccion-sin-una-reforma/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571925721", "display_url": "confidencial.com.ni/seria-suicida-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 40, "end": 50, "tag": "Nicaragua"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9712, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega"}]}, "id": "1187368128914829312", "text": "#Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con Ortega para que pueda generar confianza en la poblaci\u00f3n https://t.co/TiW9XR950t", "lang": "es", "author_id": "115133899", "created_at": "2019-10-24T13:59:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 9, "like_count": 132, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1187368128914829312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "id": "1187414903776301056", "text": "Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "author_id": "1223168594", "created_at": "2019-10-24T17:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 31, "like_count": 151, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1187414903776301056"]}, {"in_reply_to_user_id": "3550481", "id": "1187508162561236993", "text": "@luciana Coisinha linda!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "luciana", "id": "3550481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187501364156477444"}], "author_id": "3448041", "created_at": "2019-10-24T23:16:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187508162561236993"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/dsm9jw2SQn", "expanded_url": "https://twitter.com/rick_decard/status/1187430461078786048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dsm9jw2SQn", "media_key": "3_1187430454682619909"}], "cashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "GGAL"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.4258, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}]}, "id": "1187430461078786048", "text": "$GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que solo arriesgas una fraccion de dinero (si lo haces), el hecho es que el riesgo beneficio es inaceptable. Con VI cronicamente encima de 100% es suicida https://t.co/dsm9jw2SQn", "lang": "es", "author_id": "4837311105", "created_at": "2019-10-24T18:07:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 17, "like_count": 189, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1187430461078786048"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/soDuRBzo2W", "expanded_url": "https://twitter.com/ZonaMegaRadioTV/status/1187503732877078529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/soDuRBzo2W", "media_key": "3_1187503725386051591"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.5824, "type": "Place", "normalized_text": "La Parka"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.4132, "type": "Place", "normalized_text": "Parka"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.7005, "type": "Place", "normalized_text": "Monterrey"}, {"start": 166, "end": 177, "probability": 0.5855, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}]}, "id": "1187503732877078529", "text": "Hijo de La Parka: 'Ya respira y habla por su propia cuenta'\nLa Parka sufri\u00f3 un accidente en una lucha en Monterrey. Se lanz\u00f3 entre la segunda y tercera cuerda en un 'Tope Suicida', sus piernas se atoraron, cay\u00f3 antes impact\u00e1ndose sobre su cuello y cabeza. https://t.co/soDuRBzo2W", "lang": "es", "author_id": "162086273", "created_at": "2019-10-24T22:58:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187503732877078529"]}, {"id": "1179495644047781889", "text": "Hoje, se completam 27 anos de uma  das maiores atrocidades da hist\u00f3ria do pa\u00eds. O Massacre do Carandiru revelou ao mundo a brutalidade e o racismo da pol\u00edcia brasileira, que em um s\u00f3 dia matou 111 pessoas que estavam sob cust\u00f3dia do Estado.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 102, "probability": 0.2118, "type": "Person", "normalized_text": "Carandiru"}]}, "author_id": "69370960", "created_at": "2019-10-02T20:37:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 3, "like_count": 327, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179495644047781889"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/BLtVpYBlQi", "expanded_url": "https://bit.ly/2N90Bhl", "display_url": "bit.ly/2N90Bhl"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/BQsZhF99P9", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1187376756229099524/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BQsZhF99P9", "media_key": "3_1187376747525935104"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.5207, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.3453, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.6348, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.8822, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "id": "1187376756229099524", "text": "Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela fotos do teste de Margot Robbie como Arlequina https://t.co/BLtVpYBlQi [David Ayer/Instagram/Reprodu\u00e7\u00e3o] https://t.co/BQsZhF99P9", "lang": "pt", "author_id": "9612112", "created_at": "2019-10-24T14:34:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 268, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1187376756229099524"]}, {"in_reply_to_user_id": "142552123", "id": "1187506068856938502", "text": "@uphiago Poxa Hiago, eu fa\u00e7o parte da Ilha a muito tempo e j\u00e1 me ajudaram muito l\u00e1 etcs isso eu n posso negar! Me ajudou a arrumar emprego, ao meu pai arrumar emprego e ao meu filho poder ir no show do Authentic ! Mas eu tamb\u00e9m n\u00e3o posso negar o ambiente t\u00f3xico q sempre foi", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "uphiago", "id": "142552123"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "Hiago"}, {"start": 202, "end": 210, "probability": 0.3477, "type": "Other", "normalized_text": "Authentic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187503610113994753"}], "author_id": "4204091206", "created_at": "2019-10-24T23:08:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187506068856938502"]}, {"id": "1187505711175131137", "text": "No quiero volver al pa\u00eds donde un fiscal se suicida ,el C Su\u00e1rez y Medina son gremialistas ejemplares ,Venezuela es un pa\u00eds democr\u00e1tico se persiga a la prensa \nEl q opina distinto es un oligarca q te juzguen  los Zafaroni y no quiero m\u00e1s  batallones militantes   #SiSePuedeCordoba", "entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 280, "tag": "SiSePuedeCordoba"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.5409, "type": "Person", "normalized_text": "C Su\u00e1rez"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.7954, "type": "Person", "normalized_text": "Medina"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 213, "end": 220, "probability": 0.7739, "type": "Person", "normalized_text": "Zafaroni"}]}, "lang": "es", "author_id": "1453161301", "created_at": "2019-10-24T23:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187505711175131137"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/0zTIQlnOZN", "expanded_url": "https://twitter.com/ferezmanuel/status/1187417362309570564", "display_url": "twitter.com/ferezmanuel/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9927, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.9499, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "id": "1187425473799831556", "text": "Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a un demagogo peligros\u00edsimo que est\u00e1 destruyendo lo poco que hab\u00edamos avanzado y empeorando todo lo que estaba mal. Ojal\u00e1 que Chile no cometa el mismo error\u2026 https://t.co/0zTIQlnOZN", "geo": {"place_id": "07d9f38b84887000"}, "lang": "es", "author_id": "64986985", "created_at": "2019-10-24T17:47:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 9, "like_count": 149, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187425473799831556"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/66aYlFqa9M", "expanded_url": "https://tribunafeminista.elplural.com/2019/10/la-zubia-granada-un-hombre-mata-a-su-mujer-con-un-arma-de-fuego-y-despues-se-suicida/", "display_url": "tribunafeminista.elplural.com/2019/10/la-zub\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tribunafeminista.org/2019/10/la-zubia-granada-un-hombre-mata-a-su-mujer-con-un-arma-de-fuego-y-despues-se-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "AsesinatoMachista"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 168, "probability": 0.8069, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}]}, "id": "1186003729406935041", "text": "#AsesinatoMachista \nLos cuerpos han sido hallados este domingo en el domicilio de la pareja por una hija del matrimonio, que es quien ha dado el aviso a la Guardia Civil\nhttps://t.co/66aYlFqa9M", "lang": "es", "author_id": "2770064414", "created_at": "2019-10-20T19:38:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186003729406935041"]}, {"id": "1187504711651467264", "text": "Eu fico indignada quanta gente agora ama o Rafael, quanta gente idolatra ele agora, sentem falta, mas, quando o cara tava aqui sofrendo e se fudendo na vida, essas pessoas a\u00ed n\u00e3o estavam l\u00e1, nuca se quer foram e perguntaram se ele estava bem, ou precisava de algo.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael"}]}, "author_id": "1070731368710242304", "created_at": "2019-10-24T23:02:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187504711651467264"]}, {"in_reply_to_user_id": "1884276475", "id": "1187503524848029696", "text": "@LordJimjr @elcomercio_peru La misma escuela del suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187468278106476545"}], "author_id": "1584638496", "created_at": "2019-10-24T22:57:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187503524848029696"]}, {"in_reply_to_user_id": "604139914", "entities": {"urls": [{"start": 348, "end": 371, "url": "https://t.co/ntleS9Ag9P", "expanded_url": "https://twitter.com/GIUAR/status/1187497552763117572/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ntleS9Ag9P", "media_key": "3_1187497546484191232"}], "hashtags": [{"start": 238, "end": 259, "tag": "SeVanEnPrimeraVuelta"}, {"start": 260, "end": 277, "tag": "AlbertoYCristina"}, {"start": 278, "end": 300, "tag": "AlbertoEsPatriaGrande"}, {"start": 303, "end": 311, "tag": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 322, "end": 332, "tag": "Peronista"}, {"start": 335, "end": 347, "tag": "MestreSeFue"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MAD_en_Twitt", "id": "604139914"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "JosMurci", "id": "1860967200"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "ingar74", "id": "599382747"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "Elizabe41753785", "id": "1118960265314340866"}, {"start": 50, "end": 56, "username": "ljuez", "id": "717048187274575874"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "ramonjmestre", "id": "220826418"}], "annotations": [{"start": 261, "end": 276, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoYCristina"}, {"start": 279, "end": 299, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoEsPatriaGrande"}, {"start": 304, "end": 310, "probability": 0.913, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 336, "end": 346, "probability": 0.6517, "type": "Person", "normalized_text": "MestreSeFue"}]}, "id": "1187497552763117572", "text": "@MAD_en_Twitt @JosMurci @ingar74 @Elizabe41753785 @ljuez @ramonjmestre Mmm que te recomienden ba\u00f1arte alguien que eleva a un suicida, machirulo, corrupto, cliente de prostitutas vip,  a nivel \"pr\u00f3cer\"...  Es un halago camarada Murci! \u270a\u270c\ud83d\udc27 #SeVanEnPrimeraVuelta #AlbertoYCristina #AlbertoEsPatriaGrande y #C\u00f3rdoba ciudad es #Peronista \ud83d\ude02 #MestreSeFue https://t.co/ntleS9Ag9P", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187495056061718530"}], "author_id": "108291789", "created_at": "2019-10-24T22:34:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187497552763117572"]}, {"in_reply_to_user_id": "71597311", "id": "1187503337069039618", "text": "@Dje_10 @marcio_alexan @Arlindo5gmailc1 @Claudia49286925 @josypaulinno @anynhakit @Marcellasccp @glauco_rock @lulu_sccp_ @MonicaVivaBR @CLOVISBRAVO @gadelhacosta121 @fidelidade1910 @Marinholusitano @rtamarozi @PauloPe79396510 @SueliRizzi2 @SidneiCorinthi2 @michelorenzzo @Rabbimia8 @jehh_sccp1910 @Cleythynho07 @Albertosros @04_07_2012 @leilasbsantos @dannnijc @anaberssani1 @robertopunk85 @Ta_tiiic @helenacaneparo @michel @agfon21 @LymmaGleycy @ALEXAND32977183 @Doente98715 @aercioeugenio @PedroVictor38__ @susan_bevhills @LuanSarcastico1 @gilvanroots @CrisRezende16 @Corinthians Nossa 200 reais\ud83d\ude31", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Dje_10", "id": "71597311"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "marcio_alexan", "id": "796572343"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "Arlindo5gmailc1", "id": "886047937318572033"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "Claudia49286925", "id": "3041868665"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "josypaulinno", "id": "4376206846"}, {"start": 71, "end": 81, "username": "anynhakit", "id": "1147512186253848576"}, {"start": 82, "end": 95, "username": "Marcellasccp", "id": "954016415941644288"}, {"start": 96, "end": 108, "username": "glauco_rock", "id": "286461653"}, {"start": 109, "end": 120, "username": "lulu_sccp_", "id": "172537331"}, {"start": 121, "end": 134, "username": "MonicaVivaBR", "id": "224050553"}, {"start": 135, "end": 147, "username": "CLOVISBRAVO", "id": "248224248"}, {"start": 165, "end": 180, "username": "fidelidade1910", "id": "888440173922586624"}, {"start": 198, "end": 208, "username": "rtamarozi", "id": "54621195"}, {"start": 209, "end": 225, "username": "PauloPe79396510", "id": "994026550143135744"}, {"start": 226, "end": 238, "username": "SueliRizzi2", "id": "1131583239393615873"}, {"start": 239, "end": 255, "username": "SidneiCorinthi2", "id": "1112341371690598400"}, {"start": 256, "end": 270, "username": "michelorenzzo", "id": "3392330638"}, {"start": 271, "end": 281, "username": "Rabbimia8", "id": "3848406737"}, {"start": 297, "end": 310, "username": "Cleythynho07", "id": "4715737348"}, {"start": 324, "end": 335, "username": "04_07_2012", "id": "968151551020883968"}, {"start": 336, "end": 350, "username": "leilasbsantos", "id": "323538412"}, {"start": 351, "end": 360, "username": "dannnijc", "id": "950875357086978048"}, {"start": 361, "end": 374, "username": "anaberssani1", "id": "2946871264"}, {"start": 375, "end": 389, "username": "robertopunk85", "id": "3120344375"}, {"start": 390, "end": 399, "username": "Ta_tiiic", "id": "736918500439117824"}, {"start": 400, "end": 415, "username": "helenacaneparo", "id": "951990138384633856"}, {"start": 416, "end": 423, "username": "michel", "id": "11061"}, {"start": 424, "end": 432, "username": "agfon21", "id": "3346920856"}, {"start": 446, "end": 462, "username": "ALEXAND32977183", "id": "1160978468554907648"}, {"start": 463, "end": 475, "username": "Doente98715", "id": "402174561"}, {"start": 476, "end": 490, "username": "aercioeugenio", "id": "317273707"}, {"start": 508, "end": 523, "username": "susan_bevhills", "id": "506928935"}, {"start": 524, "end": 540, "username": "LuanSarcastico1", "id": "402298092"}, {"start": 541, "end": 553, "username": "gilvanroots", "id": "1210930402044461057"}, {"start": 554, "end": 568, "username": "CrisRezende16", "id": "1074683750833901573"}, {"start": 569, "end": 581, "username": "Corinthians", "id": "44627459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187502878103146497"}], "author_id": "1168355819236331522", "created_at": "2019-10-24T22:57:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187503337069039618"]}, {"in_reply_to_user_id": "942732998746759169", "id": "1187503068155396096", "text": "y llorar es lo menos grave que pueden hacer, hay gente que se corta, gente que deja de comer, y hasta gente que se suicida, aprendan a no joder con cosas que NO DAN", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187501341683277824"}], "author_id": "942732998746759169", "created_at": "2019-10-24T22:56:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187503068155396096"]}, {"id": "1187221618193584128", "text": "No hay acto m\u00e1s revolucionario que el de suicidarse joven, te vas sin cumplir el capricho de tenerte esclavizado. Dejen que las personas decidan cuando quieren morir y que no sea tab\u00fa.", "lang": "es", "author_id": "919337153636823040", "created_at": "2019-10-24T04:17:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187221618193584128"]}, {"id": "1183578273822978054", "text": "jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem para um sonho\no quarto do p\u00e2nico\ngarota interrompida\n\nmas a pessoa que s\u00f3 viu esquadr\u00e3o suicida diz que ele n\u00e3o sabe atuar msm tendo um oscar e globo de ouro", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 267, "end": 271, "probability": 0.8947, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "author_id": "1611524790", "created_at": "2019-10-14T03:00:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 46, "like_count": 7491, "quote_count": 394}, "edit_history_tweet_ids": ["1183578273822978054"]}, {"in_reply_to_user_id": "109173174", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/QKSxzML6mU", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 106, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "id": "1187444920665034752", "text": "El medio original la elimin\u00f3, pero en este portal la retomaron. https://t.co/QKSxzML6mU\nCC @FelipeCalderon", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187144691336110080"}], "author_id": "109173174", "created_at": "2019-10-24T19:05:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187444920665034752"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/8i4ee3jDVk", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/pj-deja-al-voto-pedido-de-javier-velasquez-por-caso-los-temerarios-del-crimen-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/pj-de\u2026"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 124, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4717, "type": "Other", "normalized_text": "PJ"}, {"start": 26, "end": 41, "probability": 0.7781, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Vel\u00e1squez"}, {"start": 53, "end": 77, "probability": 0.7041, "type": "Other", "normalized_text": "Los Temerarios del Crimen"}]}, "id": "1187468278106476545", "text": "PJ deja al voto pedido de Javier Vel\u00e1squez por caso \u2018Los Temerarios del Crimen\u2019 https://t.co/8i4ee3jDVk v\u00eda @elcomercio_peru", "lang": "es", "author_id": "1884276475", "created_at": "2019-10-24T20:37:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187468278106476545"]}, {"in_reply_to_user_id": "1180434913", "id": "1187502849120448513", "text": "@MatiBeatini1 busca y fijate, la realidad es que pasan las dos cosas a veces se ocultan y otras no\ud83d\ude0a capaz no ves mucho las noticias por eso", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MatiBeatini1", "id": "1180434913"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187502320126513155"}], "author_id": "1150860035498622977", "created_at": "2019-10-24T22:55:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187502849120448513"]}, {"in_reply_to_user_id": "38640768", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/f7KkFI0SFs", "expanded_url": "http://blanca.La", "display_url": "blanca.La"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lavozdegalicia", "id": "38640768"}], "annotations": [{"start": 229, "end": 237, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "etiolog\u00eda"}]}, "id": "1187496997974151173", "text": "@lavozdegalicia La decapitaci\u00f3n es un tipo d herida x arma https://t.co/f7KkFI0SFs muerte x esta causa SIEMPRE ES VIOLENTA y por tanto es necesario practicar autopsia judicial para esclarecer las circunstancias de la muerte y la etiolog\u00eda m\u00e9dico legal (accidental, homicida o suicida)", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187372370081832960"}], "author_id": "782631760349700097", "created_at": "2019-10-24T22:32:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187496997974151173"]}, {"id": "1187501341683277824", "text": "una bronca me da que jodan a alguien con sus complejos y que cuando les dec\u00eds \"no le digas as\u00ed que capaz le hace mal\" te dicen \"na, si se r\u00ede siempre que le digo eso\" muchas veces fingen re\u00edrse, llegan a su casa y lo primero que hacen es llorar, cuiden sus palabras", "lang": "es", "author_id": "942732998746759169", "created_at": "2019-10-24T22:49:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 1, "like_count": 83, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187501341683277824"]}, {"id": "1187501419399712768", "text": "Hoy aprend\u00ed que el camino a la muerte es doloroso y x eso prefer\u00ed pedir un burrito y regresarme!!! @paocresno #NoLlegueAlaLaguna #quilatoa \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 128, "tag": "NoLlegueAlaLaguna"}, {"start": 129, "end": 138, "tag": "quilatoa"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 109, "username": "paocresno", "id": "277823067"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 127, "probability": 0.4376, "type": "Other", "normalized_text": "NoLlegueAlaLaguna"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.3139, "type": "Person", "normalized_text": "quilatoa"}]}, "lang": "es", "author_id": "179298170", "created_at": "2019-10-24T22:49:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187501419399712768"]}, {"id": "1186476577879711744", "text": "QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO O FATO DELE TER CORAGEM DE JOGAR E SE COLOCAR NA RO\u00c7A ME FAZ ADMIRAR AINDA MAIS ESSE HOMEM #FicaJorge #Ro\u00e7aAFazenda", "entities": {"hashtags": [{"start": 210, "end": 220, "tag": "FicaJorge"}, {"start": 221, "end": 234, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.4533, "type": "Person", "normalized_text": "JORGE"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.7629, "type": "Other", "normalized_text": "FicaJorge"}, {"start": 222, "end": 233, "probability": 0.9643, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1076665614540984320", "created_at": "2019-10-22T02:57:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 33, "like_count": 1297, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1186476577879711744"]}, {"id": "1186457737959485440", "text": "Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegrar, pero si usted le dice lo mismo a alguien con trastorno depresivo mayor, m\u00e1s r\u00e1pido se suicida. Sepa bien la diferencia entre tristeza y Depresi\u00f3n.", "lang": "es", "author_id": "105352833", "created_at": "2019-10-22T01:42:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 6, "like_count": 294, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1186457737959485440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/1eyL9yNpCb", "expanded_url": "http://ow.ly/48aI30pM0ec", "display_url": "ow.ly/48aI30pM0ec", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/luciana-leon-pide-suspension-su-militancia-al-apra-n393755?hootPostID=a6e0f879d5bf8252acd57c80700b9100"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 147, "end": 162, "probability": 0.8405, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}]}, "id": "1187399196783104000", "text": "Mediante una carta, Luciana Le\u00f3n explica que su decisi\u00f3n la ha tomado con la finalidad de \u201cno poner en duda la imagen y trayectoria del partido de Haya de la Torre\" https://t.co/1eyL9yNpCb", "lang": "es", "author_id": "248692867", "created_at": "2019-10-24T16:03:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 434, "like_count": 287, "quote_count": 67}, "edit_history_tweet_ids": ["1187399196783104000"]}, {"in_reply_to_user_id": "902660171264118784", "id": "1187502041716973569", "text": "@lovelyworId nossa eu colo sem problema nenhum KKKKKKKK\n\nmas eu assumo qnd eu n estudo e ainda dou cr\u00e9dito pra pessoa q me passou cola dps kskdjs", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lovelyworId", "id": "902660171264118784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187501362864705537"}], "author_id": "4035014505", "created_at": "2019-10-24T22:52:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187502041716973569"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/3tjmjuOCLh", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12615", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12615", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12615"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 135, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 136, "end": 142, "tag": "njpst"}, {"start": 143, "end": 148, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.7896, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.8618, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}]}, "id": "1187494543295315968", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30ce\u30fc\u30b3\u30e1\u30f3\u30c8\u3092\u8cab\u304f\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u304c\u4f1d\u3048\u308b\u3053\u3068\u3092\u8f9e\u3081\u305f\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5185\u85e4\u304c\u7121\u8a00\u3092\u8cab\u304f\u306e\u306f\u3001\u30bf\u30a4\u30c1\u306e\u53e3\u304b\u3089\u51fa\u308b\u3067\u3042\u308d\u3046\u3042\u308b\u300c\u30ad\u30fc\u30ef\u30fc\u30c9\u300d\u3092\u5f85\u3063\u3066\u3044\u308b\u306e\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u305d\u306e\u30ad\u30fc\u30ef\u30fc\u30c9\u3068\u306f\u2026\nhttps://t.co/3tjmjuOCLh\n\n#\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f #njpst #\u30e1\u30a4\u793e\u9577", "lang": "ja", "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-10-24T22:22:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187494543295315968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/7mGorOdpPr", "expanded_url": "https://twitter.com/gonatividade/status/1187205401445654528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7mGorOdpPr", "media_key": "3_1187205393187049473"}]}, "id": "1187205401445654528", "text": "Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos familiares, amigos, etc de pessoas com o comportamento suicida. Servi\u00e7o gratuito e sem v\u00ednculo com a institui\u00e7\u00e3o religiosa que disponibiliza o espa\u00e7o https://t.co/7mGorOdpPr", "lang": "pt", "author_id": "1085866460201828352", "created_at": "2019-10-24T03:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 1, "like_count": 121, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1187205401445654528"]}, {"id": "1187133054659256320", "text": "A pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia n\u00e3o PREJUDICA os pobres, como bem demonstrou o Min. Barroso.\n\nEla tamb\u00e9m n\u00e3o BENEFICIA os ricos, o que para eles acaba se tornando um grande problema.\n \n#PrisaoEm2aInstanciaSim #stf", "entities": {"hashtags": [{"start": 183, "end": 206, "tag": "PrisaoEm2aInstanciaSim"}, {"start": 207, "end": 211, "tag": "stf"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "Min."}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.562, "type": "Person", "normalized_text": "Barroso"}]}, "lang": "pt", "author_id": "979390034351742976", "created_at": "2019-10-23T22:25:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 741, "reply_count": 330, "like_count": 3556, "quote_count": 68}, "edit_history_tweet_ids": ["1187133054659256320"]}, {"id": "1187428784439349248", "text": "Se l\u00e1 na festa de ano novo o Patrick j\u00e1 quase matou o Vicente s\u00f3 por ter esbarrado na Gabriela imagina quando o Vicente for jogar em Bonsucesso? Kkkkkk ele que lute", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.7671, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7907, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.7196, "type": "Other", "normalized_text": "Gabriela"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.7878, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.7949, "type": "Other", "normalized_text": "Bonsucesso"}]}, "author_id": "2690708288", "created_at": "2019-10-24T18:00:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187428784439349248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/t6q0LeS2DO", "expanded_url": "http://bit.ly/2Je51Td", "display_url": "bit.ly/2Je51Td"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/b4uFZjV240", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1186987475916480516/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b4uFZjV240", "media_key": "3_1186987471701102592"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Lagos"}]}, "id": "1186987475916480516", "text": "Ricardo Lagos asume responsabilidad por crisis social: \u201cSeguramente comet\u00ed muchos errores\u201d https://t.co/t6q0LeS2DO https://t.co/b4uFZjV240", "lang": "es", "author_id": "18248645", "created_at": "2019-10-23T12:47:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 593, "reply_count": 1056, "like_count": 1232, "quote_count": 459}, "edit_history_tweet_ids": ["1186987475916480516"]}, {"in_reply_to_user_id": "31220797", "id": "1187473896657653763", "text": "Si la discriminaci\u00f3n fuera una causa directa de suicidio, la poblaci\u00f3n negra no tendr\u00eda tasas tan bajas, a\u00fan menores que los de la poblaci\u00f3n blanca.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187473894128549894"}], "author_id": "31220797", "created_at": "2019-10-24T21:00:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 46, "like_count": 178, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1187473896657653763"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}]}, "id": "1068451125681143808", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "lang": "es", "author_id": "4685258616", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "id": "1167906404075626497", "text": "o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "lang": "pt", "author_id": "362158279", "created_at": "2019-08-31T21:06:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 20, "like_count": 1174, "quote_count": 82}, "edit_history_tweet_ids": ["1167906404075626497"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/WblAJIC26N", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/noticia/2019/10/24/fim-do-pagamento-de-auxilio-emergencial-preocupa-moradores-de-brumadinho.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/mg/minas-gerai\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/noticia/2019/10/24/fim-do-pagamento-de-auxilio-emergencial-preocupa-moradores-de-brumadinho.ghtml"}]}, "id": "1187420643815575554", "text": "\"Em janeiro, a mineradora, respons\u00e1vel pela barragem que se rompeu e matou 270 pessoas, n\u00e3o ser\u00e1 obrigada mais pagar um sal\u00e1rio m\u00ednimo por m\u00eas para adultos, meio para adolescentes e 1/4 para crian\u00e7as\". \nhttps://t.co/WblAJIC26N", "lang": "pt", "author_id": "79273597", "created_at": "2019-10-24T17:28:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187420643815575554"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/Hwp3dE6yCM", "expanded_url": "https://twitter.com/vkookluvr/status/1187312199691390976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hwp3dE6yCM", "media_key": "3_1187312159400906753"}, {"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/Hwp3dE6yCM", "expanded_url": "https://twitter.com/vkookluvr/status/1187312199691390976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hwp3dE6yCM", "media_key": "3_1187312159371468800"}]}, "id": "1187312199691390976", "text": "S\u00c1LVENSE USTEDES. YO YA ESTOY MUERTA \ud83d\udc80\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/Hwp3dE6yCM", "lang": "es", "author_id": "786807658456031232", "created_at": "2019-10-24T10:17:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 29, "like_count": 1530, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1187312199691390976"]}, {"in_reply_to_user_id": "3908249595", "id": "1187496601255927808", "text": "@Atuspariano_18 Como todos cobardes, los delincuentes, criminales, senderistas, terroristas, ladrones, asesinos se ocultan como Alcapone en un nombre cualquiera  alias. No son valientes poniendo sus nombres y apellidos para enfrentar las cosas.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Atuspariano_18", "id": "3908249595"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 135, "probability": 0.8215, "type": "Person", "normalized_text": "Alcapone"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187465399509454849"}], "author_id": "324595797", "created_at": "2019-10-24T22:30:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187496601255927808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JbP9wC0HGX", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/tras-discutir-con-su-esposa-se-suicida-en-tehuantepec-oaxaca/", "display_url": "elpinero.mx/tras-discutir-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "POLICIACA"}, {"start": 59, "end": 71, "tag": "Tehuantepec"}, {"start": 73, "end": 80, "tag": "Oaxaca"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Tehuantepec"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9451, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}]}, "id": "1187454037358075904", "text": "#POLICIACA \ud83d\ude94\ud83d\udea8 | Tras discutir con su esposa, se suicida en #Tehuantepec, #Oaxaca\n\nhttps://t.co/JbP9wC0HGX", "lang": "es", "author_id": "76232882", "created_at": "2019-10-24T19:41:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187454037358075904"]}, {"in_reply_to_user_id": "1106150896252186626", "id": "1187476446651928577", "text": "@EduTorr20639153 @ggreenwald vc sabe quantos casos onde a pessoa e obrigada a confessar o crime? eles chegam a amea\u00e7ar a fam\u00edlia pra que confesse? e por isso que existe investiga\u00e7\u00e3o, o que tem que ser tirado e prescrever o crime, e uma lei que a pessoa comece a pagar no momento que e presa, por isso e", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187474667545608192"}], "author_id": "978046506325413888", "created_at": "2019-10-24T21:10:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187476446651928577"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/iOdGpNcSB1", "expanded_url": "http://www.uniradionoticias.com/noticias/sonora/580650/empleado-de-sre-se-suicida-culpa-a-4t-de-deberle-10-meses-de-sueldo.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&utm_campaign=Websys", "display_url": "uniradionoticias.com/noticias/sonor\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "SONORA"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.4607, "type": "Other", "normalized_text": "SRE"}]}, "id": "1187451482649575426", "text": "#SONORA Empleado de SRE se suicida; culpa a 4T de deberle 10 meses de sueldo https://t.co/iOdGpNcSB1", "lang": "es", "author_id": "193083959", "created_at": "2019-10-24T19:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187451482649575426"]}, {"in_reply_to_user_id": "2484809081", "id": "1187430937040171009", "text": "denunciaram minha conta por comportamento suicida (quinta vez)e eu sempre acho que vou ser suspensa mas eles mandam um email bonitinho tipo \"molene v\u00e1 no psiquiatra pelo amor de deus\" \n\nrelaxa gente eu t\u00f4 me tratando parem de me denunciar por querer morrer", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187428950877843456"}], "author_id": "2484809081", "created_at": "2019-10-24T18:09:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 17, "like_count": 1212, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1187430937040171009"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/xsELYTqbae", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1186755156370542593", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "COLCHADO"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 32, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 203, "end": 218, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.3467, "type": "Person", "normalized_text": "KARMA"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.4162, "type": "Other", "normalized_text": "COLCHADO"}]}, "id": "1187469766887272450", "text": "EL KARMA...IRA POR TI..@JorgeDCG ...Y OJALA..TENGAS LA MISMA...POSE DE MACHITO COMO ESTE DIA...Y SI #COLCHADO TE LLEVA A CANA...HOY NO ERES NADA...SOLO UN POBRE ESCUDERO DE TU LIDER SUICIDA...CORRUPTO...@AlanGarciaPeru https://t.co/xsELYTqbae", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186755156370542593"}], "author_id": "127718306", "created_at": "2019-10-24T20:43:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187469766887272450"]}, {"in_reply_to_user_id": "1122689861444677632", "id": "1187496906613841920", "text": "@ahcapitu @BabyHalliwell ningu\u00e9m deixa eles em paz, e eu n\u00e3o sei se ela vai consegui superar tudo que passou pq foi abandonada, mulher me explica a\u00ed a hist\u00f3ria dessa chinesa hahahhah acho que talvez a \u00fanica forma dela alcan\u00e7ar a paz seja a morte mesmo, pra os dois", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ahcapitu", "id": "1122689861444677632"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "BabyHalliwell", "id": "2301536781"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187496449820495880"}], "author_id": "559103321", "created_at": "2019-10-24T22:31:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187496906613841920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/2pD421tuE1", "expanded_url": "http://lavoz.gal/joqkc6", "display_url": "lavoz.gal/joqkc6", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/vigo/vigo/2019/10/24/policia-archiva-decapitacion-vigo-hallar-signos-violencia/0003_201910201910241571905051387.htm?utm_source=twitter&utm_medium=referral&utm_campaign=twgen"}]}, "id": "1187372370081832960", "text": "\u270b \ud83d\udc6e El fallecido ten\u00eda que haber ido a trabajar el mi\u00e9rcoles a su puesto en una empresa auxiliar de la automoci\u00f3n https://t.co/2pD421tuE1", "lang": "es", "author_id": "38640768", "created_at": "2019-10-24T14:16:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187372370081832960"]}, {"in_reply_to_user_id": "101757575", "id": "1187469939881304064", "text": "@carito_sh Y qu\u00e9 me dice del ciclista sin usar el carril que les est\u00e1n dando?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "carito_sh", "id": "101757575"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187469284550696961"}], "author_id": "200541876", "created_at": "2019-10-24T20:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187469939881304064"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/peKQur3fgj", "expanded_url": "https://twitter.com/VarskySports/status/1187436977844609025", "display_url": "twitter.com/VarskySports/s\u2026"}]}, "id": "1187495617582567424", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f la culerdada \ud83e\udd2e tuitera t\u00f3xica enmierdadora se suicida en masa! \ud83d\udd95 https://t.co/peKQur3fgj", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187436977844609025"}], "author_id": "2363259615", "created_at": "2019-10-24T22:26:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187495617582567424"]}, {"in_reply_to_user_id": "1134853356072165376", "id": "1187488933812285445", "text": "@karma0930 @jpintocoelho60 Achas? Se fosse vinha logo a pol\u00edcia da liberdade de express\u00e3o, os ignorantes t\u00eam direito \u00e0 propaganda dogm\u00e1tica e \u00e0 demagogia, sen\u00e3o violam os a liberdade. Hoje em dia o importante \u00e9 a Anarquia argumentativa, n\u00e3o \u00e9 a verdade", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "karma0930", "id": "1134853356072165376"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "jpintocoelho60", "id": "4495279997"}], "annotations": [{"start": 213, "end": 220, "probability": 0.3064, "type": "Person", "normalized_text": "Anarquia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187487687713968131"}], "author_id": "1174036041201803265", "created_at": "2019-10-24T21:59:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187488933812285445"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/UgkRKDkrco", "expanded_url": "https://medium.com/@pfcontrerasv/el-malestar-con-el-periodismo-7e2a35e071f9", "display_url": "medium.com/@pfcontrerasv/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://pfcontrerasv.medium.com/el-malestar-con-el-periodismo-7e2a35e071f9"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "id": "1187467732834340864", "text": "Escrib\u00ed esto: \"El malestar con el periodismo\". Es sobre Chile, pero puede arrojar luces para otros pa\u00edses. No pretendo zanjar ninguna discusi\u00f3n: ojal\u00e1 pueda abrir un debate sobre la responsabilidad del periodismo y los medios. https://t.co/UgkRKDkrco", "lang": "es", "author_id": "97703337", "created_at": "2019-10-24T20:35:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 3, "like_count": 52, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1187467732834340864"]}, {"in_reply_to_user_id": "262477897", "id": "1187496248217083904", "text": "@Estebanmartin2 Flema tomando vino", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Estebanmartin2", "id": "262477897"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.563, "type": "Person", "normalized_text": "Flema"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187459317257179138"}], "author_id": "365294659", "created_at": "2019-10-24T22:29:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187496248217083904"]}, {"id": "1187436977844609025", "text": "Top 10 mejores entrenadores de la actualidad seg\u00fan World Rankings:\n\n1\u20e3\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Ernesto Valverde\n2\u20e3\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Marcelo Gallardo\n3\u20e3\ud83c\udde9\ud83c\uddeaJ\u00fcrgen Klopp\n4\u20e3\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Pep Guardiola\n5\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Tiago Nunes\n6\u20e3\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Maurizio Sarri\n7\u20e3\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Marcelino\n8\u20e3\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Gustavo Alfaro\n9\u20e3\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Unai Emery\n\ud83d\udd1f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Diego Simeone", "lang": "en", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.4814, "type": "Organization", "normalized_text": "Rankings"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9027, "type": "Person", "normalized_text": "Gallardo"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Klopp"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.8872, "type": "Person", "normalized_text": "Guardiola"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Nunes"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Sarri"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "Emery"}, {"start": 237, "end": 243, "probability": 0.9174, "type": "Person", "normalized_text": "Simeone"}]}, "author_id": "131967942", "created_at": "2019-10-24T18:33:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1752, "reply_count": 2073, "like_count": 9308, "quote_count": 2733}, "edit_history_tweet_ids": ["1187436977844609025"]}, {"in_reply_to_user_id": "817147378729910272", "id": "1187489289279545349", "text": "@csusanasm Shippo demasiado justin e selena mil vezes mais que justin e hailey\nA selena era a gaja e ele deixou a ir e at\u00e9 hoje ela vive em sofrimento\nMas sem duvida alguma desejo as maiores felicidades do mundo mundo aos dois ne", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.8229, "type": "Person", "normalized_text": "justin"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8156, "type": "Person", "normalized_text": "selena"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "justin"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "hailey"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.5644, "type": "Person", "normalized_text": "selena"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187475366559961088"}], "author_id": "975504605663678465", "created_at": "2019-10-24T22:01:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187489289279545349"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/yPLHDTpZ8N", "expanded_url": "http://carreradelaliga.mx", "display_url": "carreradelaliga.mx", "status": 200, "unwound_url": "https://carreradelaliga.mx/"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/YzGx5qcdTt", "expanded_url": "https://twitter.com/MorocoPalacios/status/1187493894193401864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YzGx5qcdTt", "media_key": "3_1187493876694704130"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/YzGx5qcdTt", "expanded_url": "https://twitter.com/MorocoPalacios/status/1187493894193401864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YzGx5qcdTt", "media_key": "3_1187493887792832512"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 47, "tag": "CorrePorTuEquipo"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "CarreraDeLaLiga", "id": "747859459045613569"}, {"start": 87, "end": 98, "username": "LigaBBVAMX", "id": "353959801"}, {"start": 184, "end": 199, "username": "calientesports", "id": "3105455911"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 142, "probability": 0.6432, "type": "Place", "normalized_text": "Parque Fundidora"}]}, "id": "1187493894193401864", "text": "Ya viene la @CarreraDeLaLiga! #CorrePorTuEquipo con el jersey de tu equipo favorito de @LigaBBVAMX! 17 de noviembre de 2019 en Parque Fundidora. Inscr\u00edbete en https://t.co/yPLHDTpZ8N  @calientesports https://t.co/YzGx5qcdTt", "lang": "es", "author_id": "259334563", "created_at": "2019-10-24T22:19:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187493894193401864"]}, {"in_reply_to_user_id": "925026957745709058", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/CcZyCVmHnQ", "expanded_url": "https://twitter.com/FatimBlog/status/1187494140268941312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CcZyCVmHnQ", "media_key": "3_1187494113760993280"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 266, "tag": "eLA19"}, {"start": 267, "end": 277, "tag": "fatimblog"}], "mentions": [{"start": 229, "end": 239, "username": "SyllaAbou", "id": "383791535"}]}, "id": "1187494140268941312", "text": "Le livre \"Chouchou ne veut pas se brosser les dents\" m'a rappel\u00e9 Waxallah (ma fille de 4 ans) qui pendant longtemps faisant toute une histoire pour se brosser. Matou (07 ans) Adjara ( la nounou) n'ont cess\u00e9 de se moquer d'elle\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n@SyllaAbou ta fille l\u00e0 FhOummm #eLA19 #fatimblog https://t.co/CcZyCVmHnQ", "geo": {"place_id": "7e0b3752623e1d72"}, "lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187492602553212930"}], "author_id": "925026957745709058", "created_at": "2019-10-24T22:20:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187494140268941312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/NTM2EGzHop", "expanded_url": "https://www.zocalo.com.mx/new_site/articulo/joven-de-17-anos-se-suicida-en-saltillo", "display_url": "zocalo.com.mx/new_site/artic\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Coahuila"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.8334, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Koch"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.7149, "type": "Place", "normalized_text": "Jardines del Lago"}]}, "id": "1187489857603588096", "text": "#Coahuila: Los hechos se reportaron en la calle Roberto Koch de la colonia Jardines del Lago\n\nhttps://t.co/NTM2EGzHop", "lang": "es", "author_id": "18461620", "created_at": "2019-10-24T22:03:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187489857603588096"]}, {"in_reply_to_user_id": "782631760349700097", "id": "1187493006821249025", "text": "La decapitacion se trata de una herida incisa o  especialmente inciso contusa m\u00e1s profunda que el deg\u00fcello, que afecta a tejidos superficiales, plano vertebral, cavidad raqu\u00eddea y/o medular. En todo caso se trata de lesiones x arma blanca. HAY VIOLENCIA", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187491329280036866"}], "author_id": "782631760349700097", "created_at": "2019-10-24T22:16:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187493006821249025"]}, {"in_reply_to_user_id": "925026957745709058", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/9xRR85X5bG", "expanded_url": "https://twitter.com/FatimBlog/status/1187492602553212930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9xRR85X5bG", "media_key": "3_1187492519887679489"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/9xRR85X5bG", "expanded_url": "https://twitter.com/FatimBlog/status/1187492602553212930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9xRR85X5bG", "media_key": "3_1187492540007800832"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/9xRR85X5bG", "expanded_url": "https://twitter.com/FatimBlog/status/1187492602553212930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9xRR85X5bG", "media_key": "3_1187492555916750848"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/9xRR85X5bG", "expanded_url": "https://twitter.com/FatimBlog/status/1187492602553212930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9xRR85X5bG", "media_key": "3_1187492586778443777"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 57, "tag": "eLA19"}, {"start": 58, "end": 68, "tag": "fatimblog"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 83, "username": "eLAconference", "id": "139636916"}]}, "id": "1187492602553212930", "text": "Au nombre des stands visit\u00e9s, quelques captures... #eLA19 #fatimblog @eLAconference https://t.co/9xRR85X5bG", "geo": {"place_id": "7e0b3752623e1d72"}, "lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187491721581596677"}], "author_id": "925026957745709058", "created_at": "2019-10-24T22:14:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187492602553212930"]}, {"id": "1187488539828740097", "text": "Pedrin virou no suicidio kkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.359, "type": "Other", "normalized_text": "Pedrin"}]}, "author_id": "1023779479108440065", "created_at": "2019-10-24T21:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187488539828740097"]}, {"in_reply_to_user_id": "1062831969476771842", "id": "1187484872681627653", "text": "@ernestofaraujo Ministro, o busto de Santiago Dantas tem q sair do Itamaraty, e aquela est\u00e1tua (ou ser\u00e1 busto tamb\u00e9m?) horrorosa do Paulo Freire tem q sair do MEC. Essa gente precisa ser relegada ao lugar q merecem: o por\u00e3o. Paz e luz.\n#BolsonaroEstamosContigo", "entities": {"hashtags": [{"start": 236, "end": 260, "tag": "BolsonaroEstamosContigo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ernestofaraujo", "id": "1062831969476771842"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.8867, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Dantas"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.2845, "type": "Other", "normalized_text": "Itamaraty"}, {"start": 132, "end": 143, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Freire"}, {"start": 159, "end": 161, "probability": 0.4227, "type": "Organization", "normalized_text": "MEC"}, {"start": 237, "end": 259, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroEstamosContigo"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187463965070123008"}], "author_id": "82128295", "created_at": "2019-10-24T21:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187484872681627653"]}, {"in_reply_to_user_id": "978333179303137280", "id": "1187492152026243072", "text": "@french_lautaro @marttina_I Bueno, chau. No te entretengo m\u00e1s. Anda a tomar la chocolatada y hacerte la paja.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187491215199080448"}], "author_id": "1273223682", "created_at": "2019-10-24T22:12:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187492152026243072"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/0WogghCMuM", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/poder/fux-vota-por-prisao-em-2-instancia-e-placar-esta-em-4-a-2-xnq4bfs5#.XbIWBNBQ5-0.twitter", "display_url": "brasil247.com/poder/fux-vota\u2026"}]}, "id": "1187479438893518850", "text": "Fux vota por pris\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia e placar est\u00e1 em 4 a 2 https://t.co/0WogghCMuM", "lang": "pt", "author_id": "56470032", "created_at": "2019-10-24T21:22:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187479438893518850"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/T5PgYu09jv", "expanded_url": "https://ilmanifesto.it/truffato-con-un-corso-finto-un-disoccupato-si-suicida/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571902039", "display_url": "ilmanifesto.it/truffato-con-u\u2026"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 82, "tag": "ilmanifesto"}]}, "id": "1187272431666450432", "text": "Truffato con un corso finto, un disoccupato si suicida | il manifesto #ilmanifesto https://t.co/T5PgYu09jv", "lang": "it", "author_id": "472966889", "created_at": "2019-10-24T07:39:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187272431666450432"]}, {"id": "1187077636935311360", "text": "Non pensate che ci stiamo abituando all'orrore? A un ragazzo truffato che si suicida, a un tir pieno di cadaveri, ai barconi che si ribaltano, ai curdi sterminati, ai cileni perseguitati...non sappiamo pi\u00f9 reagire.", "lang": "it", "author_id": "880787536049844227", "created_at": "2019-10-23T18:45:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 10, "like_count": 123, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1187077636935311360"]}, {"in_reply_to_user_id": "68638146", "id": "1187188739447152640", "text": "@salvajedigital Tiene el ADN los tiene del padre, as\u00ed que el mal ejemplo lo tiene de \u00e9l 02 pero las clases intensivas para graduarse de corrupta lo obtuvo del suicida 01", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.5889, "type": "Organization", "normalized_text": "ADN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187162420567052289"}], "author_id": "2691099212", "created_at": "2019-10-24T02:07:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187188739447152640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/tHkamLPRvx", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "SylviaPlath"}, {"start": 40, "end": 51, "tag": "Literatura"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "SylviaPlath"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.8926, "type": "Other", "normalized_text": "Literatura"}]}, "id": "1185230452711407616", "text": "#SylviaPlath, m\u00e1s que una poeta suicida #Literatura https://t.co/tHkamLPRvx", "lang": "es", "author_id": "103733189", "created_at": "2019-10-18T16:25:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185230452711407616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/mgMqnDNMFG", "expanded_url": "https://twitter.com/Kppholic/status/1187404602334826496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mgMqnDNMFG", "media_key": "3_1187404596089634816"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 80, "tag": "chilequierecambios"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4277, "type": "Place", "normalized_text": "ITALIA"}, {"start": 62, "end": 79, "probability": 0.6462, "type": "Other", "normalized_text": "chilequierecambios"}]}, "id": "1187404602334826496", "text": "Que corraaaaaaaaaaa, MARCHA PLAZA ITALIA VIERNES A LAS 17:00\n#chilequierecambios https://t.co/mgMqnDNMFG", "lang": "es", "author_id": "480142306", "created_at": "2019-10-24T16:24:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 706, "reply_count": 20, "like_count": 490, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1187404602334826496"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/plUgSwzXiZ", "expanded_url": "https://twitter.com/RcentroDeportes/status/1186149680620568576/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/plUgSwzXiZ", "media_key": "7_1186149605110468610"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5454, "type": "Place", "normalized_text": "Parka"}, {"start": 31, "end": 33, "probability": 0.3568, "type": "Place", "normalized_text": "AAA"}, {"start": 131, "end": 143, "probability": 0.7045, "type": "Place", "normalized_text": "Arena Coliseo"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.8976, "type": "Place", "normalized_text": "Monterrey"}]}, "id": "1186149680620568576", "text": "Terrible accidente \ud83d\ude30\n\nLa Parka AAA se llev\u00f3 un duro golpe en la cabeza al intentar un lance.\n\nSucedi\u00f3 durante el Aniversario de la Arena Coliseo, en Monterrey.\n\nFue trasladado, inconsciente, a un hospital cercano. https://t.co/plUgSwzXiZ", "lang": "es", "author_id": "3236435331", "created_at": "2019-10-21T05:18:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 688, "reply_count": 110, "like_count": 1241, "quote_count": 181}, "edit_history_tweet_ids": ["1186149680620568576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/gLECO7SNC4", "expanded_url": "https://twitter.com/MovistarFutbol/status/1187351398276587522/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gLECO7SNC4", "media_key": "13_1187350404729901063"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 63, "tag": "NoticiasVamos"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 8, "end": 15, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}]}, "id": "1187351398276587522", "text": "Messi y Valverde, hay miradas que lo dicen todo. #NoticiasVamos https://t.co/gLECO7SNC4", "lang": "es", "author_id": "380960011", "created_at": "2019-10-24T12:53:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2176, "reply_count": 257, "like_count": 8461, "quote_count": 964}, "edit_history_tweet_ids": ["1187351398276587522"]}, {"in_reply_to_user_id": "1122689861444677632", "id": "1187489208576942082", "text": "@ahcapitu @BabyHalliwell PAI AMADO eu n\u00e3o estou nada pronta, inclusive evito passar perto de coisas com final tr\u00e1gico", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ahcapitu", "id": "1122689861444677632"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "BabyHalliwell", "id": "2301536781"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187487157352570882"}], "author_id": "559103321", "created_at": "2019-10-24T22:01:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187489208576942082"]}, {"in_reply_to_user_id": "2161485323", "id": "1187490025044402177", "text": "Esta le avisa de que el \"Rey\" le busca y menciona ciertos eventos del pasado, pero Nero la aparta y se vuelve con sus compa\u00f1eros. Deber\u00e1n tener cuidado, les siguen la pista.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.6472, "type": "Other", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.7427, "type": "Person", "normalized_text": "Nero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187490023450562563"}], "author_id": "2161485323", "created_at": "2019-10-24T22:04:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187490025044402177"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/PHVxIalEBo", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1187464025103163392/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PHVxIalEBo", "media_key": "13_1186850480154202117"}], "hashtags": [{"start": 181, "end": 198, "tag": "MILENIOAlMomento"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 70, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Ovidio Guzm\u00e1n"}, {"start": 182, "end": 197, "probability": 0.3824, "type": "Person", "normalized_text": "MILENIOAlMomento"}]}, "id": "1187464025103163392", "text": "\u25b6 La opini\u00f3n de @abrahamendieta\n\nTras el operativo contra Ovidio Guzm\u00e1n, el gobierno reconoci\u00f3 que hubo errores, pero por fin tenemos un gobierno que da la cara, que no lo esconde\n\n#MILENIOAlMomento https://t.co/PHVxIalEBo", "lang": "es", "author_id": "24969337", "created_at": "2019-10-24T20:21:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 203, "like_count": 89, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1187464025103163392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/zjs9oBhhJ8", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1185257225390043139", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6527, "type": "Person", "normalized_text": "Apristas"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7792, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "id": "1186998588141985792", "text": "Jajaja porqu\u00e9 todos los Apristas tienen q hablar como Alan \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\nPorq' no desarrollan su propia personalidad y estilo!\nHasta hoy, no he visto a UNO q hable con su propio estilo. Y lo peor es que siguen protegiendo a sus partidarios corruptos!!!\nNada va a cambiar en el partido \ud83d\ude23\ud83d\ude14 https://t.co/zjs9oBhhJ8", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185257225390043139"}], "author_id": "487873141", "created_at": "2019-10-23T13:31:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 19, "like_count": 126, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1186998588141985792"]}, {"in_reply_to_user_id": "151722912", "id": "1187484661229985792", "text": "@fermingarciaf No podemos trasladar nuestros miedos y deseos al an\u00e1lisis de otros contextos. Los bolivianos fueron a elecciones con la oposici\u00f3n dividida y ese es, en tal caso, lo que puede critic\u00e1rsele. Vararse en exigencia que no tiene viabilidad inmediata ser\u00eda desaprovechar la oportunidad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fermingarciaf", "id": "151722912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187480383459250177"}], "author_id": "62145811", "created_at": "2019-10-24T21:43:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187484661229985792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/BuJ2HKuMvJ", "expanded_url": "https://confidencial.com.ni/seria-suicida-y-absurdo-ir-a-una-eleccion-sin-una-reforma/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571946972", "display_url": "confidencial.com.ni/seria-suicida-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Pol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9653, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega"}]}, "id": "1187467745111105538", "text": "#Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con Ortega para que pueda generar confianza en la poblaci\u00f3n. De lo contrario, ser\u00eda un suicidio \ud83d\uddf3\u2935\ufe0f https://t.co/BuJ2HKuMvJ", "lang": "es", "author_id": "115133899", "created_at": "2019-10-24T20:35:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187467745111105538"]}, {"in_reply_to_user_id": "708116205266190337", "id": "1187486019010121733", "text": "Por cierto, soy depresivo. Tengo depresi\u00f3n. Trat\u00e9 de despacharme el a\u00f1o pasado y hoy sigo un tratamiento diario con antidepresivos. Y tengo entendido que los problemas de salud que buscamos solucionar incluyen la crisis de salud mental de este pa\u00eds", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187486017604980745"}], "author_id": "708116205266190337", "created_at": "2019-10-24T21:48:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187486019010121733"]}, {"id": "1187485033902301186", "text": "Che colpo al cuore vedere il corpo di Pantani senza vita \ud83d\udc94\n#Leiene", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 66, "tag": "Leiene"}]}, "lang": "it", "author_id": "1467695762", "created_at": "2019-10-24T21:44:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187485033902301186"]}, {"id": "1186759578177945601", "text": "parem de falar que o hyungwon se matou no mv, meu pai, nao aguento mais ler teoria falando que ele suicidou quando na verdade ele tava preso no espa\u00e7o-tempo quando caiu na agua", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.6449, "type": "Person", "normalized_text": "hyungwon"}]}, "author_id": "1020222395523784705", "created_at": "2019-10-22T21:41:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186759578177945601"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/JfcowpinEm", "expanded_url": "https://twitter.com/JovemPanNews/status/1187482044424605696/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JfcowpinEm", "media_key": "13_1187481426851053572"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "3em1"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 21, "username": "Rconstantino", "id": "33520195"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6006, "type": "Person", "normalized_text": "esfinge"}]}, "id": "1187482044424605696", "text": "#3em1 | @Rconstantino: A esfinge votou pela impunidade https://t.co/JfcowpinEm", "lang": "pt", "author_id": "106175018", "created_at": "2019-10-24T21:32:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 12, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187482044424605696"]}, {"id": "1187389479469887488", "text": "Como a sa\u00edda de bola do Diego Alves melhorou! Algum tempo atr\u00e1s isso me deixava com muita inseguran\u00e7a, por isso era algo que criticava bastante. Hoje eu tenho a paz quando a bola est\u00e1 na posse dele! Que fase fenomenal do nosso goleiro!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Alves"}]}, "author_id": "179387581", "created_at": "2019-10-24T15:24:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187389479469887488"]}, {"id": "1187140616804798467", "text": "Quiero confesar que me han coimeado, pero el dinero no era para m\u00ed , era para @MartinVizcarraC . No tengo como demostrarlo, pero les juro que es de verdacito.\n\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 78, "end": 94, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "author_id": "3123307622", "created_at": "2019-10-23T22:55:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 124, "like_count": 1043, "quote_count": 38}, "edit_history_tweet_ids": ["1187140616804798467"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/bOOOQgYx5m", "expanded_url": "https://twitter.com/ImagenRetro/status/1187128750019878913", "display_url": "twitter.com/ImagenRetro/st\u2026"}]}, "id": "1187350221266833409", "text": "ESCUADR\u00d3N SUICIDA \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29 https://t.co/bOOOQgYx5m", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187128750019878913"}], "author_id": "886597259705679873", "created_at": "2019-10-24T12:48:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187350221266833409"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/jf7Ku2d1I1", "expanded_url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC6500275/pdf/bmjopen-2018-025335.pdf", "display_url": "ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/P\u2026"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/qFaEdaDyXK", "expanded_url": "https://twitter.com/emma_sar/status/1171314980739829760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qFaEdaDyXK", "media_key": "3_1171314974586802176"}]}, "id": "1171314980739829760", "text": "Varios estudios han demostrado la existencia de factores gen\u00e9ticos involucrados en el desarrollo de la conducta suicida, estimando que su heredabilidad es del 30 al 55%. \n\nhttps://t.co/jf7Ku2d1I1 https://t.co/qFaEdaDyXK", "lang": "es", "author_id": "450310216", "created_at": "2019-09-10T06:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171314980739829760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gk9P5XEZWn", "expanded_url": "https://twitter.com/CONMEBOL/status/1187479633517842432", "display_url": "twitter.com/CONMEBOL/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 79, "tag": "Libertadores"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "Conmebol"}, {"start": 20, "end": 30, "probability": 0.7545, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago de"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5548, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9671, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}]}, "id": "1187482710257872896", "text": "Conmebol ratifica a Santiago de Chile como sede de la final de la #Libertadores. Otra vez. https://t.co/gk9P5XEZWn", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187479633517842432"}], "author_id": "131967942", "created_at": "2019-10-24T21:35:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 17, "like_count": 122, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1187482710257872896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/w2btXorSZS", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/24/luciana-leon-chofer-de-aprista-recogia-tamalitos-de-dinero-de-colider-de-intocables-ediles-oscar-pena-quispe-segun-fiscalia/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 221, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.7454, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 94, "end": 105, "probability": 0.5514, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 141, "end": 157, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Intocables Ediles"}]}, "id": "1187469998601555968", "text": "Ahora dir\u00e1 : 'La Plata \ud83d\udcb5 llega sola'...\nigual que el cobarde ladr\u00f3n suicida Alan. \n\nChofer de Luciana Le\u00f3n recog\u00eda \u201ctamalitos\u201d de dinero de \u2018Intocables Ediles\u2019, seg\u00fan testimonio https://t.co/w2btXorSZS v\u00eda @larepublica_pe", "geo": {"place_id": "e1daa043d07c48f5"}, "lang": "es", "author_id": "744867732793896960", "created_at": "2019-10-24T20:44:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187469998601555968"]}, {"in_reply_to_user_id": "9612112", "id": "1187385211094478849", "text": "@omelete Louco = Ruim\n\nRagnarok \u00e9 p\u00e9ssimo! Um dos piores filmes q j\u00e1 assisti...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4957, "type": "Person", "normalized_text": "Louco"}, {"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4395, "type": "Other", "normalized_text": "Ruim"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.4252, "type": "Other", "normalized_text": "Ragnarok"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187383246138433536"}], "author_id": "981943802230444042", "created_at": "2019-10-24T15:07:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187385211094478849"]}, {"id": "1187198847698849792", "text": "Vc acham que a garota se suicidou? n\u00e3o quero duvidar de nada, mas essa irm\u00e3 dela escreve IGUALZINHO a ela, a primeira coisa que a m\u00e3e dela fez foi vir tweetar ao inv\u00e9s de ligar pra emerg\u00eancia e a irm\u00e3 dela ficou com a conta dela depois do suic\u00eddio\n\nN\u00e3o tem sentido, n\u00e3o tem gra\u00e7a", "lang": "pt", "author_id": "1122976519448612865", "created_at": "2019-10-24T02:47:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187198847698849792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/2XiMGP5mM2", "expanded_url": "https://twitter.com/AryesxD/status/1187044180192845826", "display_url": "twitter.com/AryesxD/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 161, "end": 177, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.7959, "type": "Person", "normalized_text": "Ver\u00f3nica"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.4795, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru Libre"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Cerr\u00f3n\nMu\u00f1os"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.6084, "type": "Person", "normalized_text": "cormo"}]}, "id": "1187344609720057856", "text": "A Ver\u00f3nica la matan por hacer alianza con Peru Libre que separa a Cerr\u00f3n\nMu\u00f1os contrata al abogado de la mafia con una millonada... SILENCIO MEDI\u00c1TICO del grupo @elcomercio_peru \n\nTe das cuenta de cormo te manipulan??? https://t.co/2XiMGP5mM2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187044180192845826"}], "author_id": "3156112379", "created_at": "2019-10-24T12:26:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 16, "like_count": 68, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1187344609720057856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/TwQ8fjZZVp", "expanded_url": "https://twitter.com/flaracaeamor/status/1180182879906795521/video/1", "display_url": "twitter.com/flaracaeamor/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}]}, "id": "1187194445244043264", "text": "Uma boa noite pro torcedor do Gr\u00eamio que provocou o Gabigol\n\n https://t.co/TwQ8fjZZVp", "lang": "pt", "author_id": "1099039046762983425", "created_at": "2019-10-24T02:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2173, "reply_count": 111, "like_count": 7576, "quote_count": 410}, "edit_history_tweet_ids": ["1187194445244043264"]}, {"in_reply_to_user_id": "222785726", "id": "1187479208588562433", "text": "\"No fuimos tratados con la misma celeridad que otros casos como el caso Cabal. En esos fuimos discriminados\", dice el abogado de la familia Spino el Dr Romeo D\u00edaz Duarte.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.8587, "type": "Person", "normalized_text": "Cabal"}, {"start": 152, "end": 168, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "Romeo D\u00edaz Duarte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187479034482966530"}], "author_id": "222785726", "created_at": "2019-10-24T21:21:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187479208588562433"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/zNN8RB0VmN", "expanded_url": "http://bit.ly/31OPvUl", "display_url": "bit.ly/31OPvUl", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/politica/ricardo-lewandowski-vota-contra-prisao-apos-condenacao-em-2a-instancia/"}]}, "id": "1187477889697992706", "text": "\u00c9 o terceiro voto contra a pris\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia. Placar est\u00e1 4 a 3. https://t.co/zNN8RB0VmN", "lang": "pt", "author_id": "16632084", "created_at": "2019-10-24T21:16:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 12, "like_count": 190, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187477889697992706"]}, {"id": "1187464791335419910", "text": "Muito mi mi mi para um bandido...\nSe roubou, matou, estuprou...\nCadeia e pronto!\nPregui\u00e7a de bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1.\ud83d\ude44\n#PrisaoSegundaInstanciaSIM \n#Prisao2aInstanciaSim", "entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 133, "tag": "PrisaoSegundaInstanciaSIM"}, {"start": 135, "end": 156, "tag": "Prisao2aInstanciaSim"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1023546158151610368", "created_at": "2019-10-24T20:24:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187464791335419910"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/Gfhxg9MzC2", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Ifdowglas/post/1008313536?t=1571952097", "display_url": "curiouscat.me/Ifdowglas/post\u2026"}]}, "id": "1187479282081292289", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 KKKKKKKKKKKKKKK\nn\u00e3o meu deus https://t.co/Gfhxg9MzC2", "lang": "pt", "author_id": "942638430", "created_at": "2019-10-24T21:21:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187479282081292289"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/A4qCHQ8W3n", "expanded_url": "https://twitter.com/jurgenarriaza/status/1187474937902063616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A4qCHQ8W3n", "media_key": "3_1187474882826661888"}]}, "id": "1187474937902063616", "text": "Conozco https://t.co/A4qCHQ8W3n", "geo": {"place_id": "13d479b108707983"}, "lang": "es", "author_id": "2972554921", "created_at": "2019-10-24T21:04:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187474937902063616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/cR6UKzrMni", "expanded_url": "http://bit.ly/2BJJpJW", "display_url": "bit.ly/2BJJpJW"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/8VDxbZWq5c", "expanded_url": "http://bit.ly/33Z4YCr", "display_url": "bit.ly/33Z4YCr"}, {"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/lLuSYPz8BT", "expanded_url": "http://bit.ly/2WcP5Wv", "display_url": "bit.ly/2WcP5Wv"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/o9PBQmtjMf", "expanded_url": "https://twitter.com/valenciabasket/status/1187476104916848642/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o9PBQmtjMf", "media_key": "3_1187476068510261248"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 109, "username": "MaccabitlvBC", "id": "73448011"}, {"start": 115, "end": 130, "username": "valenciabasket", "id": "110550234"}, {"start": 139, "end": 150, "username": "EuroLeague", "id": "21889608"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.2997, "type": "Person", "normalized_text": "Ponsarnau"}]}, "id": "1187476104916848642", "text": "\ud83c\udf99\ufe0f Ponsarnau: \"Nuestro poco acierto nos quit\u00f3 confianza y defendimos peor en la segunda parte\"\n\n@MaccabitlvBC 76\n\ud83c\udd9a @valenciabasket 63\n\ud83c\udfc6 J4 @EuroLeague\n\nCastellano\nhttps://t.co/cR6UKzrMni\n\nValenci\u00e0\nhttps://t.co/8VDxbZWq5c\n\nEnglish\nhttps://t.co/lLuSYPz8BT https://t.co/o9PBQmtjMf", "lang": "es", "author_id": "110550234", "created_at": "2019-10-24T21:09:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187476104916848642"]}, {"id": "1187477598583980034", "text": "\u2014se hace a un ladito cuando Oliver pasa. Suelta un \"perd\u00f3n\" de nuevo porque est\u00e1 en medio. As\u00ed :/ con la situaci\u00f3n...\n\nLuego vuelve a la conversi\u00f3n con V\u00edctor.\u2014\n\nDile algo.\n\n\u2014en plan se va a acercar \u00e9l a decirle hola qui\u00e9n eres ? No, se\u00f1or. Piensa que igual tiene un arma o vete +", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.8469, "type": "Person", "normalized_text": "Oliver"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.6258, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor"}]}, "author_id": "1101495978920677377", "created_at": "2019-10-24T21:14:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187477598583980034"]}, {"id": "1187476833668780032", "text": "\"L'ultimo bacio\" su Sofia una scelta suicida senza mezzi termini. Che peccato, lei brava eh, ma la canzone non era adatta per nulla #XF13", "entities": {"hashtags": [{"start": 132, "end": 137, "tag": "XF13"}]}, "lang": "it", "author_id": "417469423", "created_at": "2019-10-24T21:11:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187476833668780032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZiSu0736N2", "expanded_url": "https://twitter.com/alexnero/status/1187354326471184386", "display_url": "twitter.com/alexnero/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.5369, "type": "Person", "normalized_text": "renata"}]}, "id": "1187470827735773187", "text": "o outro l\u00e1 surtando e a renata fan plena, se manteve o tempo todo calma \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 matou com bondade https://t.co/ZiSu0736N2", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187354326471184386"}], "author_id": "543720875", "created_at": "2019-10-24T20:48:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187470827735773187"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/AySMllYv7F", "expanded_url": "https://twitter.com/recordtvoficial/status/1187440686640971776/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AySMllYv7F", "media_key": "13_1187440569078841345"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 119, "tag": "AEscravaIsaura14"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5713, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f4ncio"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.4829, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9"}, {"start": 103, "end": 118, "probability": 0.7767, "type": "Other", "normalized_text": "AEscravaIsaura14"}]}, "id": "1187440686640971776", "text": "Desde sempre Le\u00f4ncio j\u00e1 passava dos limites. Andr\u00e9 se lembra do dia que o senhorzinho matou sua m\u00e3e \ud83d\ude14 #AEscravaIsaura14 https://t.co/AySMllYv7F", "lang": "pt", "author_id": "15088915", "created_at": "2019-10-24T18:48:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187440686640971776"]}, {"id": "1187370397890682880", "text": "Montar en bicicleta no te hace ciclista, trabajar con excombatientes NO ME HACE GUERRILLERA. Qu\u00e9 manera tan ruin de estigmatizar. No trabajo con estas personas por una ideolog\u00eda, lo hago porque son seres humanos buscando otra oportunidad.", "lang": "es", "author_id": "64556839", "created_at": "2019-10-24T14:08:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 904, "reply_count": 137, "like_count": 5478, "quote_count": 34}, "edit_history_tweet_ids": ["1187370397890682880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/nXLXGuWToB", "expanded_url": "https://twitter.com/kingkatelynnd/status/1187152219147132930/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nXLXGuWToB", "media_key": "7_1187152199173849088"}]}, "id": "1187393274207703041", "text": "Esto es lo m\u00e1s dulce que ver\u00e1s hoy https://t.co/nXLXGuWToB", "lang": "es", "author_id": "14555011", "created_at": "2019-10-24T15:39:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12322, "reply_count": 172, "like_count": 70871, "quote_count": 944}, "edit_history_tweet_ids": ["1187393274207703041"]}, {"in_reply_to_user_id": "283279534", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/a0FNUTuC5N", "expanded_url": "https://twitter.com/jgsalazar07/status/1187437407718821891/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a0FNUTuC5N", "media_key": "3_1187437403448991745"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "id": "1187437407718821891", "text": "@RenattoBautista A ver si con esto aprendes algo que tus t\u00edtulos nunca te podr\u00e1n brindar. https://t.co/a0FNUTuC5N", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187214686107791360"}], "author_id": "925969597", "created_at": "2019-10-24T18:35:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187437407718821891"]}, {"id": "1187444846295945220", "text": "\"O poder que n\u00e3o \u00e9 plural \u00e9 autorit\u00e1rio\", lembra o ministro Dias Toffoli, presidente do @STF_oficial, ap\u00f3s o voto da ministra Rosa Weber.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 88, "end": 100, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Dias Toffoli"}, {"start": 126, "end": 135, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Weber"}]}, "author_id": "76049312", "created_at": "2019-10-24T19:04:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 58, "like_count": 294, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1187444846295945220"]}, {"id": "1187235985555365888", "text": "Si conocen a alguien que est\u00e1 deprimido o simplemente no tiene buenas vibras emocionales, ay\u00fadenlo porfavor. No es bonito sentirse solo en momentos as\u00ed.", "lang": "es", "author_id": "701925415120740355", "created_at": "2019-10-24T05:14:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187235985555365888"]}, {"id": "1067628799020421121", "text": "Un fav y hago top 5 de las peores citas que he tenido en la vida.", "lang": "es", "author_id": "42548268", "created_at": "2018-11-28T03:58:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3282, "reply_count": 500, "like_count": 15311, "quote_count": 1726}, "edit_history_tweet_ids": ["1067628799020421121"]}, {"id": "1187474726991433730", "text": "Hj o tt ta mais parado, que suicida em tiroteio", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 6, "probability": 0.5417, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "author_id": "788494534447656966", "created_at": "2019-10-24T21:03:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187474726991433730"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/GId0XzKBmJ", "expanded_url": "https://twitter.com/aidasuarezch/status/1187439375656747008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GId0XzKBmJ", "media_key": "3_1187439335982981121"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/GId0XzKBmJ", "expanded_url": "https://twitter.com/aidasuarezch/status/1187439375656747008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GId0XzKBmJ", "media_key": "3_1187439355125751814"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/GId0XzKBmJ", "expanded_url": "https://twitter.com/aidasuarezch/status/1187439375656747008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GId0XzKBmJ", "media_key": "3_1187439364919451648"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 52, "tag": "PeriodismoTuristico"}, {"start": 148, "end": 156, "tag": "turismo"}, {"start": 157, "end": 165, "tag": "cultura"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 72, "username": "MiguelLedhesma", "id": "358916492"}, {"start": 168, "end": 182, "username": "SECTURHidalgo", "id": "164013505"}, {"start": 183, "end": 199, "username": "PeriodismoTurs1", "id": "979518185820090369"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 51, "probability": 0.4504, "type": "Other", "normalized_text": "PeriodismoTuristico"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}]}, "id": "1187439375656747008", "text": "Muy interesante el seminario de #PeriodismoTuristico con @MiguelLedhesma\n.\n\u00bfSab\u00edan que hay turismo suicida? Si, es en un bosque que est\u00e1 en Jap\u00f3n\n.\n#turismo #cultura\n.\n@SECTURHidalgo @PeriodismoTurs1 https://t.co/GId0XzKBmJ", "lang": "es", "author_id": "184308967", "created_at": "2019-10-24T18:43:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187439375656747008"]}, {"id": "1187465926867767299", "text": "Cual es el asombro porque se grab\u00f3 conversaci\u00f3n de malapalabras de 2 diputados?.Sabemos que esto se hace todos los d\u00edas para acechar y chantajear jueces, empresarios, mujeres, etc. Sin consecuencias. NO as\u00ed para ubicar narcotraficantes, pr\u00f3fugos, criminales ni pol\u00edticos corruptos", "lang": "es", "author_id": "830011999", "created_at": "2019-10-24T20:28:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 120, "like_count": 1345, "quote_count": 38}, "edit_history_tweet_ids": ["1187465926867767299"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/QvPOxLQA77", "expanded_url": "https://twitter.com/baileypoems/status/1186710287421968384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QvPOxLQA77", "media_key": "3_1186710267733905408"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/QvPOxLQA77", "expanded_url": "https://twitter.com/baileypoems/status/1186710287421968384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QvPOxLQA77", "media_key": "3_1186710276663599104"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.615, "type": "Person", "normalized_text": "bailey thomas"}]}, "id": "1186710287421968384", "text": "esse \u00e9 bailey thomas cabello may o mesmo se encontra com um grande excesso de beleza e perfei\u00e7\u00e3o \noremos por todas as cadelinhas que ele matou \ud83d\ude4f\ud83d\ude14 https://t.co/QvPOxLQA77", "lang": "pt", "author_id": "813766637203685378", "created_at": "2019-10-22T18:25:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186710287421968384"]}, {"in_reply_to_user_id": "897558218", "id": "1187473087287021569", "text": "@haseulucid @ovelhasmofadas Na guerra do Paraguai (que ali\u00e1s foi completamente a mando da Inglaterra) o Brasil n\u00e3o apenas massacrou todas as tropas, mas invadiu o pa\u00eds e matou todos os homens jovens pra n\u00e3o ter chance do Paraguai se reerguer\nAntes da guerra o Paraguai tava industrializado, os n\u00edveis de +", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "haseulucid", "id": "897558218"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "ovelhasmofadas", "id": "1193612387829633025"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8559, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguai"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9207, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 221, "end": 228, "probability": 0.7807, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguai"}, {"start": 260, "end": 267, "probability": 0.831, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguai"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187471946012753920"}], "author_id": "1301097667", "created_at": "2019-10-24T20:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187473087287021569"]}, {"id": "1187448607378681856", "text": "e a\u00ed, defensores do Lula, est\u00e3o felizes agora?\n\nDirceu, Lula, chefes do PCC, CV, estupradores, homicidas, al\u00e9m de milhares de outros bandidos, estar\u00e3o nas ruas em breve. inclusive o mesmo que matou Marielle. \n\nfelizes agora? \nv\u00e3o se fuder!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.6161, "type": "Person", "normalized_text": "Dirceu"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.8546, "type": "Organization", "normalized_text": "PCC"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.6062, "type": "Organization", "normalized_text": "CV"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.7756, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "author_id": "254572400", "created_at": "2019-10-24T19:19:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187448607378681856"]}, {"in_reply_to_user_id": "850851232503738368", "id": "1187470979062099970", "text": "@SwanOncer eu fiquei assustada quando eu recebi a msg at\u00e9 perceber q era essa isso demorou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SwanOncer", "id": "850851232503738368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187469139255779331"}], "author_id": "986061296524251136", "created_at": "2019-10-24T20:48:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187470979062099970"]}, {"in_reply_to_user_id": "1301097667", "id": "1187471946012753920", "text": "@nene_carente @ovelhasmofadas a gente fez O QUE", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nene_carente", "id": "1301097667"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "ovelhasmofadas", "id": "1193612387829633025"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187470117690462208"}], "author_id": "897558218", "created_at": "2019-10-24T20:52:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187471946012753920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/5Zb7TomK27", "expanded_url": "https://twitter.com/balkraix/status/1187468809440907270/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Zb7TomK27", "media_key": "3_1187468804151898119"}]}, "id": "1187468809440907270", "text": "https://t.co/5Zb7TomK27", "lang": "zxx", "author_id": "4905433269", "created_at": "2019-10-24T20:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 16, "like_count": 77, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1187468809440907270"]}, {"id": "1187472073527975942", "text": "eu amo o sasuke mas esse garoto \u00e9 sem no\u00e7\u00e3o demais, ta bom j\u00e1 saquei esse neg\u00f3cio de vingan\u00e7a mas \u00e9 BURRICE se aliar ao orochimaru e se juntar a akatsuki", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.4247, "type": "Person", "normalized_text": "orochimaru"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.5587, "type": "Other", "normalized_text": "akatsuki"}]}, "author_id": "1122671606965387264", "created_at": "2019-10-24T20:52:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187472073527975942"]}, {"in_reply_to_user_id": "1062831969476771842", "id": "1187463965070123008", "text": "15/O Brasil n\u00e3o nasceu para ser capacho do Foro de S\u00e3o Paulo. O busto de Santiago Dantas pode at\u00e9 voltar, mas a pol\u00edtica externa hipnotizada pela ideologia e facilitadora de totalitarismos n\u00e3o voltar\u00e1.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9056, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 73, "end": 87, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Dantas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187463963048464385"}], "author_id": "1062831969476771842", "created_at": "2019-10-24T20:20:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 396, "like_count": 3591, "quote_count": 50}, "edit_history_tweet_ids": ["1187463965070123008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/V14LdmREQU", "expanded_url": "https://glo.bo/2qwTIPf", "display_url": "glo.bo/2qwTIPf", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2019/10/22/medica-filha-de-gari-se-especializa-em-doencas-como-a-que-matou-a-mae-dela-em-goiania.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=g1&utm_content=post"}]}, "id": "1187439130399203328", "text": "\"Talvez uma forma de conhecer mais, poder ajudar pessoas que tiveram isso, faz diagn\u00f3sticos mais precoces\" https://t.co/V14LdmREQU", "lang": "pt", "author_id": "94451423", "created_at": "2019-10-24T18:42:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 64, "like_count": 210, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187439130399203328"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/SPnQ7j45Pn", "expanded_url": "https://twitter.com/MatheusdeDeus11/status/1187460890645258240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SPnQ7j45Pn", "media_key": "16_1187460877936521217"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 75, "tag": "OiOiOi14"}, {"start": 76, "end": 90, "tag": "AvenidaBrasil"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.7116, "type": "Person", "normalized_text": "Lucinda"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.825, "type": "Other", "normalized_text": "OiOiOi14"}, {"start": 77, "end": 89, "probability": 0.9378, "type": "Other", "normalized_text": "AvenidaBrasil"}]}, "id": "1187460890645258240", "text": "Eu tentando lembrar quais s\u00e3o os podres do passado da m\u00e3e Lucinda\n#OiOiOi14 #AvenidaBrasil https://t.co/SPnQ7j45Pn", "lang": "pt", "author_id": "1086646410978705415", "created_at": "2019-10-24T20:08:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 18, "like_count": 643, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1187460890645258240"]}, {"in_reply_to_user_id": "208548700", "id": "1187470131007381504", "text": "@Sanalonso Y si es Vicepresidente, las causan siguen y dan sentencia de culpable...???! Q hacemo???", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Sanalonso", "id": "104200574"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187469775787589632"}], "author_id": "208548700", "created_at": "2019-10-24T20:45:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187470131007381504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Qonr8L9vQ7", "expanded_url": "https://twitter.com/alexnero/status/1187354326471184386/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qonr8L9vQ7", "media_key": "7_1187354233936515072"}]}, "id": "1187354326471184386", "text": "\u201cMulher n\u00e3o pode dar palpite sobre futebol\u201d \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/Qonr8L9vQ7", "lang": "pt", "author_id": "62312457", "created_at": "2019-10-24T13:05:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39848, "reply_count": 1984, "like_count": 149503, "quote_count": 14902}, "edit_history_tweet_ids": ["1187354326471184386"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/ckyHSV39OC", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1186968924484751361", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6393, "type": "Other", "normalized_text": "Playboy"}]}, "id": "1187353756662423555", "text": "Playboy de merda q se acha o dono do mundo pq tem pais ricos, estad\u00e3o querendo minimizar o fato de que um rico matou um pobre que tinha a vida toda pela frente, triste https://t.co/ckyHSV39OC", "geo": {"place_id": "655345e3ecbf1cdd"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186968924484751361"}], "author_id": "713402742", "created_at": "2019-10-24T13:02:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187353756662423555"]}, {"in_reply_to_user_id": "350476403", "id": "1187416222494793728", "text": "@jouberth19 Quando ocorre um homic\u00eddio, pergunta-se quem matou. Quando ocorre um roubo, pergunta-se quem foi o autor.\n\nPor que, no desastre ambiental nordestino, a M\u00eddia, o Centr\u00e3o, a Esquerda n\u00e3o indagam e se inquietam sobre o respons\u00e1vel pelo evento danoso? Quem foi o autor?\n\nEstranho.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187415364751319041"}], "author_id": "1036261928241426434", "created_at": "2019-10-24T17:11:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187416222494793728"]}, {"id": "1187378902173437958", "text": "Em meio a essa discuss\u00e3o de cancelamento e etc e tal, hoje em dia isso \u00e9 muito complicado. Se \u00e9 provado que voc\u00ea fez realmente algo pesado, as pessoas v\u00e3o lembrar pra sempre. Mas a vida dessa pessoa simplesmente acabou? Ela tem que ser completamente exclu\u00edda do mundo por isso?", "lang": "pt", "author_id": "1737174847", "created_at": "2019-10-24T14:42:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 14, "like_count": 110, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187378902173437958"]}, {"id": "1187081286160146446", "text": "j\u00e1 pensaram que se calhar o joker n\u00e3o matou os gajos no comboio, e que foi tudo da imagina\u00e7\u00e3o dele como foi o namoro. porque ele tem uma arma com 6 balas e d\u00e1 7 ou 8 tiros...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.587, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "author_id": "999910690398781440", "created_at": "2019-10-23T19:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 110, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1187081286160146446"]}, {"id": "1187467193673379844", "text": "\u201cVc sabe como esse cara morreu?\u201dias\n\u201cSe matou n\u00e9?\u201deu\n\u201cN\u00e3o,suicidio\u201d Garcia Iasmin", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 80, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia Iasmin"}]}, "author_id": "2203075959", "created_at": "2019-10-24T20:33:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187467193673379844"]}, {"in_reply_to_user_id": "2525807683", "id": "1187468006193954816", "text": "@andreazzaeditor N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de gosto e sim que esta Constitui\u00e7\u00e3o suicida abarrotada de direitos e pouquissimos deveres, foi escrita de tal forma que a pontua\u00e7\u00e3o da sentido d\u00fabio e grandes escrit\u00f3rios de advocacia n\u00e3o iriam perder sua mina de ouro n\u00e3o \u00e9 mesmo? Tanto que n\u00e3o existe consenso", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "andreazzaeditor", "id": "2525807683"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187444071985487874"}], "author_id": "1100591700479803392", "created_at": "2019-10-24T20:36:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187468006193954816"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/RhwOyYK0SF", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1186755156370542593/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RhwOyYK0SF", "media_key": "7_1125543485308850176"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 38, "tag": "Diviac"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.4475, "type": "Other", "normalized_text": "Diviac"}, {"start": 50, "end": 67, "probability": 0.9172, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "id": "1186755156370542593", "text": "El karma existe. Muy pronto la #Diviac ir\u00e1 por ti Jorge del Castillo. https://t.co/RhwOyYK0SF", "lang": "es", "author_id": "2977539507", "created_at": "2019-10-22T21:24:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 277, "like_count": 3689, "quote_count": 88}, "edit_history_tweet_ids": ["1186755156370542593"]}, {"in_reply_to_user_id": "2682908887", "id": "1187469304792403970", "text": "@LwithP mano eu sempre falo isso e me julgam errado, principalmente pessoas mais velhas, estudar e aprender sao coisas diferentes, quando voc\u00ea aprende nunca mais esquece, e o objetivo de um aluno de ens medio vai ser sempre estudar pra uma prova sendo q dps ele esquece tudo entt nao vale", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lwithp", "id": "1449883289678983170"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187448085829574658"}], "author_id": "2943985216", "created_at": "2019-10-24T20:41:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187469304792403970"]}, {"in_reply_to_user_id": "53239056", "id": "1187468737907027969", "text": "@AlinaDuarte_ Te invito a Venezuela aqu\u00ed no hace falta toque de queda, sencillamente es suicida salir de noche...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlinaDuarte_", "id": "53239056"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187450309078945792"}], "author_id": "142127946", "created_at": "2019-10-24T20:39:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187468737907027969"]}, {"in_reply_to_user_id": "67978697", "id": "1187162509310124034", "text": "@rosamariabartra @LavaJato_Peru @canalN_ @noticiAmerica @ExpresoPeru @Politica_ECpe @exitosape @Gestionpe @BankadaFP @RPPNoticias @diariocorreo Amiga, busca ayuda. La mitoman\u00eda se cura. Eso s\u00ed, el descaro no te lo quita nadie.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "LavaJato_Peru", "id": "833766984949067776"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 69, "end": 83, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 84, "end": 94, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 95, "end": 105, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 106, "end": 116, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 117, "end": 129, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 130, "end": 143, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187135399807848448"}], "author_id": "42065668", "created_at": "2019-10-24T00:22:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187162509310124034"]}, {"in_reply_to_user_id": "53239056", "id": "1187450309078945792", "text": "Cu\u00e1nto cretino est\u00e1 contestando este tuit, muchxs venezolanos de oposici\u00f3n que les parece gracioso un toque de queda, el \u00faltimo que ellxs vivieron fue en el Caracazo en 1989. Coartar la libertad de tr\u00e1nsito es S\u00d3LO uno de los derechos coartados que se violan mientras ellos r\u00eden.", "geo": {"place_id": "01d461fd3da860bd"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 164, "probability": 0.6077, "type": "Place", "normalized_text": "Caracazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187099197838745605"}], "author_id": "53239056", "created_at": "2019-10-24T19:26:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 291, "like_count": 64, "quote_count": 90}, "edit_history_tweet_ids": ["1187450309078945792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/G28U9NSZZB", "expanded_url": "https://twitter.com/AntonioDottel/status/1187467644494057472", "display_url": "twitter.com/AntonioDottel/\u2026"}]}, "id": "1187467906168176641", "text": "Es suicida q son \ud83d\ude12 https://t.co/G28U9NSZZB", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187467644494057472"}], "author_id": "54891248", "created_at": "2019-10-24T20:36:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187467906168176641"]}, {"id": "1187444071985487874", "text": "Voto de Rosa Weber \u2013 pela constitucionalidade do artigo 283 do C\u00f3digo de Processo Penal \u2013 \u00e9 obra-prima em defesa da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Goste-se ou n\u00e3o do que vai escrito, \u00e9 o papel do Supremo proteger o texto constitucional; e ele, regendo o que diz o CPP, \u00e9 expresso.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Weber"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "de Processo"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.4312, "type": "Organization", "normalized_text": "Federal"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.6166, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}, {"start": 255, "end": 257, "probability": 0.4722, "type": "Organization", "normalized_text": "CPP"}]}, "author_id": "2525807683", "created_at": "2019-10-24T19:01:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 549, "reply_count": 892, "like_count": 3859, "quote_count": 106}, "edit_history_tweet_ids": ["1187444071985487874"]}, {"id": "1187467644494057472", "text": "Me gusta verla cuando se pone se celosa.", "lang": "es", "author_id": "161872079", "created_at": "2019-10-24T20:35:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187467644494057472"]}, {"id": "1187192763919556609", "text": "Cada vez que alguien de suicida y dicen que es porque a la persona no ten\u00eda a Dios en su vida me da una c\u00f3lera. Lo que Honduras NECESITA es importarse por la salud mental de las personas.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.4455, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9276, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}]}, "author_id": "1134195056318058496", "created_at": "2019-10-24T02:23:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187192763919556609"]}, {"in_reply_to_user_id": "1004140347591659520", "id": "1187465401505992710", "text": "@Lucaaasnaaasc S\u00f3 os Gral suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.5862, "type": "Other", "normalized_text": "Gral"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187464874860806144"}], "author_id": "983090099608064000", "created_at": "2019-10-24T20:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187465401505992710"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/gbZuYSZblX", "expanded_url": "https://twitter.com/PlayAdoptMe/status/1187448061909438470/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gbZuYSZblX", "media_key": "3_1187448058012983296"}]}, "id": "1187448061909438470", "text": "TOMORROW https://t.co/gbZuYSZblX", "lang": "en", "author_id": "1145825695941222400", "created_at": "2019-10-24T19:17:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 626, "like_count": 2375, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1187448061909438470"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/oqFZBtEW2t", "expanded_url": "https://redir.lomadee.com/v2/2974b1275bd", "display_url": "redir.lomadee.com/v2/2974b1275bd"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.498, "type": "Person", "normalized_text": "HARLEY"}, {"start": 53, "end": 54, "probability": 0.395, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "id": "1187421372135432193", "text": "FUNKO POP - HARLEY QUINN - FILME ESQUADR\u00c3O SUICIDA - DC COMICS R$ 110,00\n\nem at\u00e9 3x de R$ 36,67 sem juros ou R$ 104,50 \u00e0 vista com 5% desconto valido pelo link abaixo\n\nhttps://t.co/oqFZBtEW2t", "lang": "pt", "author_id": "1044910268", "created_at": "2019-10-24T17:31:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187421372135432193"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/2EYsiBJyTm", "expanded_url": "https://redir.lomadee.com/v2/297001846d2", "display_url": "redir.lomadee.com/v2/297001846d2"}]}, "id": "1187420420695347207", "text": "CADERNO UNIVERSIT\u00c1RIO - CURINGA CORPO - ESQUADR\u00c3O SUICIDA - 96 FOLHAS - CAPA DURAR$ 21,90 \nou em at\u00e9 1x de R$ 21,90 no cart\u00e3o ou R$ 20,80 \u00e0 vista com 5% desconto valido pelo link abaixo\nhttps://t.co/2EYsiBJyTm", "lang": "pt", "author_id": "1044910268", "created_at": "2019-10-24T17:27:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187420420695347207"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/hiEGIt8uBw", "expanded_url": "https://redir.lomadee.com/v2/297debbb3b7", "display_url": "redir.lomadee.com/v2/297debbb3b7", "unwound_url": "https://www.maniapop.com.br/caderno-universitario-harley-quinn-corpo-esquadrao-suicida-96-folhas-capa-dura-p1224?utm_source=Lomadee&utm_medium=afiliado&utm_campaign=cpa&lmdsid=503836283905-9940-1636567850382"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "HARLEY QUINN"}]}, "id": "1187419623517540352", "text": "CADERNO UNIVERSIT\u00c1RIO - HARLEY QUINN CORPO - ESQUADR\u00c3O SUICIDA - 96 FOLHAS - CAPA DURA R$ 21,90\n\nou em at\u00e9 1x de R$ 21,90 no cart\u00e3o ou R$ 20,80 \u00e0 vista com 5% desconto valido pelo link abaixo\n\nhttps://t.co/hiEGIt8uBw", "lang": "pt", "author_id": "1044910268", "created_at": "2019-10-24T17:24:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187419623517540352"]}, {"in_reply_to_user_id": "983090099608064000", "id": "1187464874860806144", "text": "@vitu_barbo Maldade de motoneta?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vitu_barbo", "id": "983090099608064000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187460829924347906"}], "author_id": "1004140347591659520", "created_at": "2019-10-24T20:24:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187464874860806144"]}, {"id": "1187199141232939008", "text": "Se \u00e9 o Botafogo na final, aposto com qualquer um que a pauta na semana da decis\u00e3o seria a trag\u00e9dia que matou 10 crian\u00e7as.", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.9738, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "author_id": "69495244", "created_at": "2019-10-24T02:48:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187199141232939008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/7WBGuor1QO", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1187424032116924416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7WBGuor1QO", "media_key": "3_1187424025246683136"}], "mentions": [{"start": 244, "end": 257, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 263, "end": 279, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}]}, "id": "1187424032116924416", "text": "La dram\u00e1tica y vergonzosa situaci\u00f3n de Luciana Le\u00f3n, no me alegra, ni le deseo el mal.\nElla viol\u00f3 mis derechos constitucionales cuando me investig\u00f3 y acus\u00f3.  Espero que no reciba el mismo trato.\nNo me volver\u00e9 a ocupar de su caso. Es hora de la @FiscaliaPeru y el @Poder_Judicial_ https://t.co/7WBGuor1QO", "lang": "es", "author_id": "1975354388", "created_at": "2019-10-24T17:42:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 732, "reply_count": 239, "like_count": 3946, "quote_count": 38}, "edit_history_tweet_ids": ["1187424032116924416"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/CeiVWoSJDX", "expanded_url": "https://twitter.com/mariuvidal/status/1187458532230225926/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CeiVWoSJDX", "media_key": "7_1187458308950708225"}]}, "id": "1187458532230225926", "text": "Defendamos todo lo que conseguimos juntos https://t.co/CeiVWoSJDX", "lang": "es", "author_id": "109040582", "created_at": "2019-10-24T19:59:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2788, "reply_count": 362, "like_count": 7601, "quote_count": 147}, "edit_history_tweet_ids": ["1187458532230225926"]}, {"id": "1187024577202921472", "text": "Ni izquierda ni derecha ni NADA!! Me refiero al horror que viven los INOCENTES y PAC\u00cdFICOS en CHILE! La familia de amigos m\u00edos y amigos de amigos...gente bien intencionada y civilizada que quiere manifestarse y est\u00e1 sufriendo as\u00ed! \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "lang": "es", "author_id": "214942749", "created_at": "2019-10-23T15:14:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1306, "reply_count": 493, "like_count": 6647, "quote_count": 1208}, "edit_history_tweet_ids": ["1187024577202921472"]}, {"in_reply_to_user_id": "1089990194621833216", "id": "1187462636193009666", "text": "@pontesffer isso \u00e9 falta daquele rol\u00ea l\u00e1", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pontesffer", "id": "1089990194621833216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187441107963174913"}], "author_id": "3242590048", "created_at": "2019-10-24T20:15:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187462636193009666"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/RQ1yNFKe5d", "expanded_url": "https://twitter.com/JuliaGeraissate/status/1187172509910786049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RQ1yNFKe5d", "media_key": "3_1187172489836879874"}]}, "id": "1187172509910786049", "text": "N\u00e3o sejam esse tipo de pessoa, boa noite https://t.co/RQ1yNFKe5d", "lang": "pt", "author_id": "785460666148724737", "created_at": "2019-10-24T01:02:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10133, "reply_count": 518, "like_count": 42364, "quote_count": 2734}, "edit_history_tweet_ids": ["1187172509910786049"]}, {"in_reply_to_user_id": "1013700976107315201", "id": "1187461389649997824", "text": "El suicidio NO es una enfermedad mental!!!!!!!!!", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187461388060504064"}], "author_id": "1013700976107315201", "created_at": "2019-10-24T20:10:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187461389649997824"]}, {"id": "1187449207692681217", "text": "En los pensamientos del suicida hay un vac\u00edo que s\u00f3lo se llena con temperaturas bajo cero. Los pensamientos del suicida no son r\u00e1pidos ni brumosos: \u00fanicamente son fr\u00edos.", "lang": "es", "author_id": "925642205284524032", "created_at": "2019-10-24T19:22:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187449207692681217"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/kqEYjd9cnN", "expanded_url": "https://twitter.com/jchavezcano/status/1187121107863818240", "display_url": "twitter.com/jchavezcano/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Rocha"}]}, "id": "1187123481361694721", "text": "Carla Rocha, el pa\u00f1uelo del cobarde suicida. https://t.co/kqEYjd9cnN", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187121107863818240"}], "author_id": "282155394", "created_at": "2019-10-23T21:47:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187123481361694721"]}, {"in_reply_to_user_id": "3908342658", "id": "1187460029697400833", "text": "@MaluGuedess Toquinho de amarrar jegue", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MaluGuedess", "id": "704347950936428547"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187459827884150784"}], "author_id": "3908342658", "created_at": "2019-10-24T20:05:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187460029697400833"]}], "places": [{"full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "23d81de6fe7594cb"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Aparecida de Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "eea713e2737043aa"}, {"full_name": "Guimar\u00e3es, Portugal", "id": "d09b351b51570727"}, {"full_name": "C\u00f4te d'Ivoire", "id": "7e0b3752623e1d72"}, {"full_name": "Vald\u00e9s, Espa\u00f1a", "id": "0db6cb12bf11e10d"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil", "id": "5187201f64c8b889"}, {"full_name": "\u5175\u5eab \u795e\u6238\u5e02 \u9808\u78e8\u533a", "id": "e1daa043d07c48f5"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "60769803", "value": "60769803", "detail": "User has been suspended: [60769803].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187509347540230144", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187509347540230144", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187509347540230144].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1187506778151555072", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187506778151555072", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187506778151555072].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1187503481155928065", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187503481155928065", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187503481155928065].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1186681260753784833", "value": "1186681260753784833", "detail": "User has been suspended: [1186681260753784833].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187482012837466112", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187482012837466112", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187482012837466112].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "901492948541558787", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [901492948541558787].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "901492948541558787", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187499735403388928", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187499735403388928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187499735403388928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "604139914", "value": "604139914", "detail": "User has been suspended: [604139914].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187495056061718530", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187495056061718530", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187495056061718530].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1153671592565755905", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1153671592565755905].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1153671592565755905", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187496213588959238", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187496213588959238].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187496213588959238", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "488155942", "value": "488155942", "detail": "User has been suspended: [488155942].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187148054685798402", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187148054685798402", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187148054685798402].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1187301740108013568", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187301740108013568", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187301740108013568].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155715498853711873", "value": "1155715498853711873", "detail": "User has been suspended: [1155715498853711873].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187473589546573857", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187473589546573857", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187473589546573857].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187403855287455745", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187403855287455745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187403855287455745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "60769803", "value": "60769803", "detail": "User has been suspended: [60769803].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187480288084889600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187480288084889600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187480288084889600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "861797086047735809", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [861797086047735809].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "861797086047735809", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187487686464081920", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187487686464081920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187487686464081920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "707177092190961664", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [707177092190961664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "707177092190961664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187484438332149761", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187484438332149761].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187484438332149761", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187337137005498369", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187337137005498369].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187337137005498369", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1163613224572506116", "value": "1163613224572506116", "detail": "User has been suspended: [1163613224572506116].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187476304251064322", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187476304251064322", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187476304251064322].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3806191396", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3806191396].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3806191396", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187473471007145984", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187473471007145984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187473471007145984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187434390357532673", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187434390357532673", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187434390357532673].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "892465265769893889", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [892465265769893889].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "892465265769893889", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187468161609654272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187468161609654272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187468161609654272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "944010355038212097", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [944010355038212097].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "944010355038212097", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187468303133900811", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187468303133900811].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187468303133900811", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187096794725044230", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187096794725044230", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187096794725044230].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187403855287455745", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187403855287455745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187403855287455745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187449258103971841", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187449258103971841", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187449258103971841].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1170773026935365632", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1170773026935365632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1170773026935365632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187415372678467586", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187415372678467586].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187415372678467586", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187460601989066752", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187460601989066752", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187460601989066752].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1187459634115862529", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187459634115862529", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187459634115862529].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1187512539707510784", "oldest_id": "1187459492977561602", "result_count": 448, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm912wbauc90nmxn94kfk4ixt2dml"}}