{"data": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163801012790054913"], "created_at": "2019-08-20T13:12:38.000Z", "text": "Ngm se pergunta o q levou um cara q \u00e9 policial a tomar uma atitude absolutamente suicida dessas e ainda colocar a vida de outros em risco. As pessoas est\u00e3o apenas comemorando mais um cad\u00e1ver. Imagine mais pessoas desequilibradas c uma arma e conclua a calamidade iminente", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163800314887200768"}], "id": "1163801012790054913", "in_reply_to_user_id": "43534892", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "43534892"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163800962890457088"], "created_at": "2019-08-20T13:12:26.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163800962890457088", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1593985644"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163800960508092417"], "created_at": "2019-08-20T13:12:26.000Z", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "id": "1163800960508092417", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992296261750411264"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163800955277709312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JonOliveira7", "id": "93198783"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:12:24.000Z", "text": "RT @JonOliveira7: Se a pol\u00edcia n\u00e3o mata o cara, e o sequestrador mata 2/3 ref\u00e9ns = \"culpa da pol\u00edcia despreparada, n\u00e3o matou o cara quando\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163796800991637504"}], "id": "1163800955277709312", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095688845234966530"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163800931043090433"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "Radio_Oxigeno", "id": "9114282"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "galdosoficial", "id": "599484620"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:12:18.000Z", "text": "@malditaternura @Radio_Oxigeno @galdosoficial La guaripolera del delincuente suicida...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163798916095234048"}], "id": "1163800931043090433", "in_reply_to_user_id": "261955501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2999138817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163800913175339008"], "created_at": "2019-08-20T13:12:14.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163800913175339008", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57424202"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163800902135943171"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:12:12.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163800902135943171", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783367912954458112"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163800882175184897"], "created_at": "2019-08-20T13:12:07.000Z", "text": "Io sento su di me\nQualcosa che so\nReale e vero\nE ha un cuore nero\nNel sogno che mi danno\nTrovo la verit\u00e0\nMa prima di parlare\nMuore suicida...  \n\n\u2022 Punto G / Afterhours \u2022", "id": "1163800882175184897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "903527850900324353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 162, "probability": 0.8857, "type": "Person", "normalized_text": "Elo\u00e1 Cristina"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163800819013160962"], "created_at": "2019-08-20T13:11:52.000Z", "text": "um ATIRADOR DE ELITE matou o vagabundo, \u00e9 pra comemorar sim!\nse antes  houvesse esse tipo de preparo e esse apoio \u00e0 policia (que ainda \u00e9 muito pouco) Elo\u00e1 Cristina tava viva at\u00e9 hj", "id": "1163800819013160962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "357688812"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163800747617771520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:11:35.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163800747617771520", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4831209191"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163800673311502339"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:11:17.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163800673311502339", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2460355070"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7687, "type": "Person", "normalized_text": "Lorax"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163800660036530177"], "created_at": "2019-08-20T13:11:14.000Z", "text": "Pra quem j\u00e1 viu O Lorax vai perceber a semelhan\u00e7a \nBolsonaro \u00e9 o cara que matou todas as \u00e1rvores enquanto se sentia o m\u00e1ximo \nDepois que tudo estava morto ele decidiu se arrepender e plantar uma \u00e1rvore DEPOIS QUE N\u00c3O EXISTIA MAIS NENHUMA", "id": "1163800660036530177", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2884721872"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163800627803303936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:11:06.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163800627803303936", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900516574523793409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 83, "probability": 0.5906, "type": "Person", "normalized_text": "britney spears"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "davidnolla", "id": "1029691866856480768"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163800626532376576"], "created_at": "2019-08-20T13:11:06.000Z", "text": "RT @davidnolla: Que porcierto, menuda mierda hicieron con la canci\u00f3n, britney spears se suicida si lo ve", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163536500706947073"}], "id": "1163800626532376576", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023251118841888770"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163800576137814016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:10:54.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "id": "1163800576137814016", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198981164"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163800552028999680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:10:48.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163800552028999680", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1290254701"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163800520403951616"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 34, "username": "rubronegro1985", "id": "755410852031950852"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:10:41.000Z", "text": "RT @ProfSergiones: @rubronegro1985 O criminoso \u00e9 criminoso mas essa cena mostra que o atirador de elite matou o sequestrador (que usava arm\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163796910156767232"}], "id": "1163800520403951616", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87743630"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163800515035246592"], "created_at": "2019-08-20T13:10:39.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163800515035246592", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782696209"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163800481707319296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JonOliveira7", "id": "93198783"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:10:31.000Z", "text": "RT @JonOliveira7: Se a pol\u00edcia n\u00e3o mata o cara, e o sequestrador mata 2/3 ref\u00e9ns = \"culpa da pol\u00edcia despreparada, n\u00e3o matou o cara quando\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163796800991637504"}], "id": "1163800481707319296", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348122931"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163800453760655361"], "created_at": "2019-08-20T13:10:25.000Z", "text": "Aconteceu algo mt triste ontem, um garoto q eu conhecia tirou a pr\u00f3pria vida e por mais que eu n\u00e3o tivesse contado com ele, isso mexeu cmg d+\n\nPor favor, cuidem bem de si mesmos e de quem voc\u00eas gostam", "id": "1163800453760655361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1030199175449911296"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163800448173785088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:10:23.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163800448173785088", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64089940"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.4456, "type": "Organization", "normalized_text": "BOPE"}, {"start": 27, "end": 28, "probability": 0.4699, "type": "Place", "normalized_text": "do"}, {"start": 30, "end": 32, "probability": 0.3113, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/fTbai4DWmL", "expanded_url": "https://twitter.com/Jorge1914/status/1163788173803175937", "display_url": "twitter.com/Jorge1914/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163800443203608576"], "created_at": "2019-08-20T13:10:22.000Z", "text": "Parab\u00e9ns ao BOPE e Policia do Rio que agiu de forma eficiente, matou o criminoso que j\u00e1 tinha jogado gasolina no \u00f4nibus inteiro, amea\u00e7ava matar pessoas l\u00e1 dentro.\n\nSe n\u00e3o agisse, algu\u00e9m poderia morrer, n\u00e3o fico feliz se um bandido morre, fico feliz quando inocentes vivem. https://t.co/fTbai4DWmL", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163788173803175937"}], "id": "1163800443203608576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "172177894"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163800392775405574"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:10:10.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163800392775405574", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724700344308121600"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163800386702123009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:10:09.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "id": "1163800386702123009", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038854947142606848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163800384399429633"], "created_at": "2019-08-20T13:10:08.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163800384399429633", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73277558"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163800373649453056"], "created_at": "2019-08-20T13:10:06.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163800373649453056", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295400375"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.7882, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163800372177199104"], "created_at": "2019-08-20T13:10:05.000Z", "text": "\u00f4 gente, n\u00e3o tem o que comemorar n\u00e3o....... sinceramente....... um homem que Deus sabe os motivos sequestou um \u00f4nibus, v\u00e1rias pessoas em p\u00e2nico, o sniper matou o cara e ainda deixou algumas pessoas feridas......... se isso \u00e9 motivo pra comemora\u00e7\u00e3o e alegria eu lamento por voc\u00ea.", "id": "1163800372177199104", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "2276757954"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163800254522765318"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:09:37.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163800254522765318", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2188019536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163800217340305409"], "created_at": "2019-08-20T13:09:28.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163800217340305409", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18477187"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163800184683413504"], "created_at": "2019-08-20T13:09:21.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163800184683413504", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114301494"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163800080274640897"], "created_at": "2019-08-20T13:08:56.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163800080274640897", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706933400947527680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163800072569704449"], "created_at": "2019-08-20T13:08:54.000Z", "text": "Eu entendi errado ou a pol\u00edcia matou um cara que estava se rendendo (e com uma arma de pl\u00e1stico)?", "id": "1163800072569704449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "14988130"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163800040256757760"], "created_at": "2019-08-20T13:08:46.000Z", "text": "RT @modofabiomax: mano se vc t\u00e1 se doendo pq a pol\u00edcia matou um cara que tava colocando a vida em risco de trabalhador que acordou 4 da man\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163794860140355585"}], "id": "1163800040256757760", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932958809974362112"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163800020270878721"], "created_at": "2019-08-20T13:08:41.000Z", "text": "RT @modofabiomax: mano se vc t\u00e1 se doendo pq a pol\u00edcia matou um cara que tava colocando a vida em risco de trabalhador que acordou 4 da man\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163794860140355585"}], "id": "1163800020270878721", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3395987237"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163800010041024514"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:08:39.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163800010041024514", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263494299"}, {"geo": {"place_id": "01fcc4a23f17e1ed"}, "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/VZJGOX4H4Z", "expanded_url": "http://pasoapaso.com.do/dominicano-de-72-anos-asesina-a-su-esposa-a-cuchilladas-y-luego-se-suicida/", "display_url": "pasoapaso.com.do/dominicano-de-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163799996787036163"], "created_at": "2019-08-20T13:08:36.000Z", "text": "Dominicano de 72 a\u00f1os asesina a su esposa a cuchilladas y luego se suicida https://t.co/VZJGOX4H4Z v\u00eda @Paso A Paso", "id": "1163799996787036163", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137689535"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163799962662121477"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "desibfr", "id": "246437782"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:08:28.000Z", "text": "@desibfr Quando o \"suicida\" planeja levar um onibus todo com ele consumido em fogo n\u00e3o n \u00e9 suicido \u00e9 terrorismo !", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163799168785309702"}], "id": "1163799962662121477", "in_reply_to_user_id": "246437782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312188776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163799877446512640"], "created_at": "2019-08-20T13:08:07.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163799877446512640", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44494225"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163799836396851200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:07:58.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163799836396851200", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228036287"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163799800178978817"], "created_at": "2019-08-20T13:07:49.000Z", "text": "Mano parem de \u201cmilitar\u201d por bgl bobo sfd, o policial matou pq tinham muitas outras vidas em risco... imagina se tivesse tua m\u00e3e dentro do \u00f4nibus, ia abra\u00e7ar o sequestrador???", "id": "1163799800178978817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1154854752645255168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163799773184430080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:07:42.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163799773184430080", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848343618507206656"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163799762124058624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:07:40.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163799762124058624", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4787494636"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.7792, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 29, "end": 38, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Flula Borg"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/VP0kDEVk6B", "expanded_url": "http://terraverso.com.br/cinema/esquadrao-suicida-2-o-ator-flula-borg-e-adicionado-ao-elenco-do-filme/", "display_url": "terraverso.com.br/cinema/esquadr\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163799725985980416"], "created_at": "2019-08-20T13:07:31.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 | O ator Flula Borg \u00e9 adicionado ao elenco do\u00a0filme https://t.co/VP0kDEVk6B", "id": "1163799725985980416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "894401356689231877"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163799722550841352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:07:30.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "id": "1163799722550841352", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2568384330"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163799685217292289"], "created_at": "2019-08-20T13:07:21.000Z", "text": "Mi tortuga es suicida", "id": "1163799685217292289", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "757968798590771202"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163799641714036737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:07:11.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163799641714036737", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4239449475"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/seyC3Izf5g", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/italia/venezia_preside_suicidio_vittore_pecchini_morto_marco_polo-4518522.html", "display_url": "ilmessaggero.it/italia/venezia\u2026"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/1iaq3bMHVJ", "expanded_url": "https://twitter.com/thexeon81/status/1163799601536745474/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1iaq3bMHVJ", "media_key": "3_1163799596759506947"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 131, "tag": "thexeon"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163799601536745474"], "created_at": "2019-08-20T13:07:02.000Z", "text": "Venezia, morto suicida il preside del Marco Polo: marted\u00ec l'istituto era in sciopero contro di lui https://t.co/seyC3Izf5g #thexeon https://t.co/1iaq3bMHVJ", "id": "1163799601536745474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063383741228335104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163799547270877186"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:06:49.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163799547270877186", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829773688790736896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163799522990088192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "valencita1", "id": "198337683"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:06:43.000Z", "text": "@valencita1 Chiquita para suicida en la flia ya estoy yo. Vos est\u00e1s a tiempo de ser el futuro jajajajajaja te amo\ud83d\udc9e", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163689502210007040"}], "id": "1163799522990088192", "in_reply_to_user_id": "198337683", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2757843623"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163799512705576960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:06:40.000Z", "text": "@GloboNews Pagamos imposto pra isso.\n\nSe n\u00e3o matou nenhum ref\u00e9m \u00e9 100% de sucesso.\n\nMenos um maldito.\n\nResolvido da maneira mais did\u00e1tica poss\u00edvel.\n\nTurminha vai pensar duas vezes antes de fazer merda agora.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163797643627249664"}], "id": "1163799512705576960", "in_reply_to_user_id": "142393421", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "2297919457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163799482741547013"], "created_at": "2019-08-20T13:06:33.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163799482741547013", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988906561312641024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163799399715287040"], "created_at": "2019-08-20T13:06:13.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163799399715287040", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152292083052548098"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163799381482659840"], "created_at": "2019-08-20T13:06:09.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163799381482659840", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202188309"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163799214805127170"], "created_at": "2019-08-20T13:05:29.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163799214805127170", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255744901"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.3283, "type": "Other", "normalized_text": "Coaf"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "pedrodoria", "id": "14124402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163799193124843520"], "created_at": "2019-08-20T13:05:24.000Z", "text": "@mfsilha @pedrodoria N\u00e3o \u00e9 n\u00e3o, o presidente permitiu que se coloque no Coaf gente escolhida por pol\u00edticos. Matou o Coaf. Pedro t\u00e1 correto.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163592472024555527"}], "id": "1163799193124843520", "in_reply_to_user_id": "50485776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "107537603"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chen_brazil", "id": "948667376106647552"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163799180789395463"], "created_at": "2019-08-20T13:05:21.000Z", "text": "RT @chen_brazil: [\u26a1\ufe0f] 10 momentos do Jongdae puto da vida \ud83d\ude02\n\n04\nE se \u00e9 pra bater no Chanyeol, Jongdae n\u00e3o brinca em servi\u00e7o. Ele quase mato\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163269766120951810"}], "id": "1163799180789395463", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925145106344218624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163799148417683456"], "created_at": "2019-08-20T13:05:13.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163633503281582080"}], "id": "1163799148417683456", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2949112024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163799133531959296"], "created_at": "2019-08-20T13:05:10.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163799133531959296", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924232693"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163799122203303936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:05:07.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "id": "1163799122203303936", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138154763"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163799093967298560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "priskka", "id": "15636857"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "EuAMariRibeiro", "id": "46145599"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:05:01.000Z", "text": "@priskka @EuAMariRibeiro O que adianta saber pq? S\u00f3 pode ser burro pra n\u00e3o saber o fim disso. Suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163793795047145472"}], "id": "1163799093967298560", "in_reply_to_user_id": "15636857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921049135817641984"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163799032847671296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fascarza", "id": "162379448"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:04:46.000Z", "text": "RT @fascarza: Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163625115957039105"}], "id": "1163799032847671296", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151166185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163799021409984512"], "created_at": "2019-08-20T13:04:43.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163799021409984512", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1626586087"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163799008881586176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:04:40.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163799008881586176", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3305594997"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163799005220024320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:04:39.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163799005220024320", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27570567"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163798986756698112"], "created_at": "2019-08-20T13:04:35.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163798986756698112", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138154763"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163798963197227009"], "created_at": "2019-08-20T13:04:29.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163798963197227009", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170018627"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163798960680648706"], "created_at": "2019-08-20T13:04:29.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163798960680648706", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17310184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163798890979692545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fascarza", "id": "162379448"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:04:12.000Z", "text": "RT @fascarza: Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163625115957039105"}], "id": "1163798890979692545", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2990475549"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163798876412923904"], "created_at": "2019-08-20T13:04:09.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163798876412923904", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031972565672185862"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163798861787234306"], "created_at": "2019-08-20T13:04:05.000Z", "text": "RT @modofabiomax: mano se vc t\u00e1 se doendo pq a pol\u00edcia matou um cara que tava colocando a vida em risco de trabalhador que acordou 4 da man\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163794860140355585"}], "id": "1163798861787234306", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2687751393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163798849397436416"], "created_at": "2019-08-20T13:04:02.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163798849397436416", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391072901"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163798767801458689"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "xamaoficial", "id": "704384768079765504"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:03:43.000Z", "text": "@xamaoficial Esquadr\u00e3o suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163662627668709378"}], "id": "1163798767801458689", "in_reply_to_user_id": "704384768079765504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1161821009311350784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163798759345721346"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "GustavoMolvert", "id": "837108337997152257"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "yayorossi1", "id": "163975817"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:03:41.000Z", "text": "@Clau_sias @GustavoMolvert @yayorossi1 Eso va a suceder, como sucedi\u00f3 en los 70. Peronismo zurdo vs peronismo sindical va peronismo provincial....en resumen guerra entre ellos....y los Argentinos de bien, a joderse!!! Para eso los estar\u00eda votando en octubre el 47% de ellos!!! Acto suicida!!! Muy triste!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163761441389682688"}], "id": "1163798759345721346", "in_reply_to_user_id": "224063808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166320597"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "Bert\u00edn Osborne"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.8357, "type": "Person", "normalized_text": "Fooonzi"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 165, "end": 172, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "Foooonzi"}, {"start": 278, "end": 286, "probability": 0.4977, "type": "Person", "normalized_text": "Fooooonzi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163798757785440257"], "created_at": "2019-08-20T13:03:40.000Z", "text": "@FonsiLoaiza contestar la pregunta cargada de raz\u00f3n de Bert\u00edn Osborne, Fooonzi: \u00bfqu\u00e9 derechos tienen de menos las mujeres que los hombres en Espa\u00f1a? \u00bfO es al rev\u00e9s, Foooonzi? Hay que ser cobarde,calzonazos, masoquista, demagogo suicida y rastrero por inter\u00e9s a favor del poder, Fooooonzi \ud83d\ude37\ud83d\ude37.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163797740666703872"}], "id": "1163798757785440257", "in_reply_to_user_id": "705003330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705003330"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163798727867424768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:03:33.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163798727867424768", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136122982106054657"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163798724553953280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:03:32.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163798724553953280", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3406248923"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RaE2emCPhv", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMiopinion1943/status/1163791152635621377", "display_url": "twitter.com/ElMiopinion194\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163798723924832256"], "created_at": "2019-08-20T13:03:32.000Z", "text": "Pero quien toma en serio a este impresentable, un tipo que ha demostrado ser un inepto,dos leyes en 12 a\u00f1os?\nUn triste infeliz que bota toda la frustraci\u00f3n que tiene entre pecho y espalda,sabe que es don nadie,ya no tiene al suicida para que siga parasitando,tiene que trabajar https://t.co/RaE2emCPhv", "id": "1163798723924832256", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "280527618"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163798634607128576"], "created_at": "2019-08-20T13:03:11.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163798634607128576", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771844534737244164"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163798620052893696"], "created_at": "2019-08-20T13:03:08.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163798620052893696", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067094428"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "witzel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163798561781407745"], "created_at": "2019-08-20T13:02:54.000Z", "text": "pelo menos o witzel \"matou\" um bandido dessa vez. se ele j\u00e1 se acha quando mata inocentes, imagina agora?", "id": "1163798561781407745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "995427308554072064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163798542286295040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:02:49.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163798542286295040", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555452073"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163798522438795264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:02:44.000Z", "text": "RT @augustodilinger: Imposible que otras personas de otros pa\u00edses puedan entendernos..\nPara ellos somos una sociedad suic\u00edda..\nSomos una so\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660987251212288"}], "id": "1163798522438795264", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3401408711"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163798520324902913"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jbglima", "id": "247433828"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:02:44.000Z", "text": "@jbglima Nenhum merito ? O cara tava com faca, taser e gasolina pedurada pelo \u00f4nibus ! Fora q relataram q ele jogou gasolina pelo \u00f4nibus, n\u00e3o era um suicida era um terrorista que planejava queimar o \u00f4nibus com todo mundo dentro, fora q a policia n tem bola de cristal pra saber do simulacr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163797852780470272"}], "id": "1163798520324902913", "in_reply_to_user_id": "247433828", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312188776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163798345988616192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:02:02.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163798345988616192", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789245157128503296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163798200173629441"], "created_at": "2019-08-20T13:01:27.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163798200173629441", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240962169"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163798193055903744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JonOliveira7", "id": "93198783"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:01:26.000Z", "text": "RT @JonOliveira7: Se a pol\u00edcia n\u00e3o mata o cara, e o sequestrador mata 2/3 ref\u00e9ns = \"culpa da pol\u00edcia despreparada, n\u00e3o matou o cara quando\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163796800991637504"}], "id": "1163798193055903744", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2704768517"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163798157119168515"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:01:17.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163798157119168515", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2455555760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163798140031578112"], "created_at": "2019-08-20T13:01:13.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163798140031578112", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83622687"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163798134839021568"], "created_at": "2019-08-20T13:01:12.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163798134839021568", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76235162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163798122306424832"], "created_at": "2019-08-20T13:01:09.000Z", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "id": "1163798122306424832", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2793869217"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163798104526741505"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 34, "username": "rubronegro1985", "id": "755410852031950852"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:01:05.000Z", "text": "RT @ProfSergiones: @rubronegro1985 O criminoso \u00e9 criminoso mas essa cena mostra que o atirador de elite matou o sequestrador (que usava arm\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163796910156767232"}], "id": "1163798104526741505", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134903996"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163798095630602242"], "created_at": "2019-08-20T13:01:02.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163798095630602242", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42924878"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163798087376261122"], "created_at": "2019-08-20T13:01:01.000Z", "text": "@xlptel Mas a pol\u00edcia continua sem ter feito nada. Se ela n\u00e3o tivesse atirado seria o mesmo par\u00e2metro, agora mais agravante pq matou uma pessoa. O criminoso n\u00e3o matou ningu\u00e9m. E outra, \u00e9 a porra da MINHA opini\u00e3o, n\u00e3o tenho que te marcar em nada at\u00e9 porque n\u00e3o foi s\u00f3 voc\u00ea que falou de mim", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163797616297222144"}], "id": "1163798087376261122", "in_reply_to_user_id": "894984104638386177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1082362076625100803"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163798081395208192"], "created_at": "2019-08-20T13:00:59.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163798081395208192", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2455555760"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163798078018768897"], "created_at": "2019-08-20T13:00:58.000Z", "text": "Atitude suicida do sequestrador, n\u00e3o esperava um final diferente desse. M\u00e9rito do sniper \ud83d\udc4f", "id": "1163798078018768897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "3713389817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163798060494970880"], "created_at": "2019-08-20T13:00:54.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163798060494970880", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102719667989348353"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163798039250821122"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:00:49.000Z", "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1163798039250821122", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1470771482"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.6372, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho de Campinas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163798022523969538"], "created_at": "2019-08-20T13:00:45.000Z", "text": "RT @carloscezarcjr: @gleisi @jairbolsonaro S\u00f3 tera a resposta se voc\u00ea disser quem Matou Celso Daniel e Toninho de Campinas.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163585350641623042"}], "id": "1163798022523969538", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801118519"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163798000860352512"], "created_at": "2019-08-20T13:00:40.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163798000860352512", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161329432843509761"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163797989841920001"], "created_at": "2019-08-20T13:00:37.000Z", "text": "RT @modofabiomax: mano se vc t\u00e1 se doendo pq a pol\u00edcia matou um cara que tava colocando a vida em risco de trabalhador que acordou 4 da man\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163794860140355585"}], "id": "1163797989841920001", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752369269594267648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163797878877425665"], "created_at": "2019-08-20T13:00:11.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163797878877425665", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46564558"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.6449, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Niter\u00f3i"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163797852780470272"], "created_at": "2019-08-20T13:00:05.000Z", "text": "Nenhum m\u00e9rito da policia neste sequestro na ponte Rio Niter\u00f3i! Era apenas um suicida. Com arma de brinquedo! Zoando com todos!", "id": "1163797852780470272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247433828"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163797844165373953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:00:03.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163797844165373953", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705910425767055360"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163797832517771264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:00:00.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163797832517771264", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172946936"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163797816013217792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:59:56.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "id": "1163797816013217792", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4907145717"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163797802721402881"], "created_at": "2019-08-20T12:59:53.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163797802721402881", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453143622"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.4225, "type": "Organization", "normalized_text": "GLobo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163797779073966085"], "created_at": "2019-08-20T12:59:47.000Z", "text": "O nojo que sinto do Governador acaba de se estender a esse arrombado desse Fachel da GLobo.\n\n\"Pol\u00edcia que queremos\" \u00e9 teu cu, filho da puta.\nEssa \u00e9 pol\u00edcia que matou 900 pessoas esse ano. N O V E C E N T A S.\n\nFILHO DA PUTA!!!!!", "id": "1163797779073966085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "155963416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163797771914272768"], "created_at": "2019-08-20T12:59:45.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163797771914272768", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189675882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.7767, "type": "Other", "normalized_text": "Inmegen"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/5j5l5WFZNH", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/2019/08/20/sociedad/031n2soc", "display_url": "jornada.com.mx/2019/08/20/soc\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163797765899587584"], "created_at": "2019-08-20T12:59:44.000Z", "text": "De acuerdo con un estudio realizado por el Inmegen, se han identificado 536 genes que se relacionan con el suicidio; adem\u00e1s, se encontr\u00f3 que el consumo de alcohol aumenta 10 veces el riesgo suicida y las drogas 14 veces m\u00e1s. https://t.co/5j5l5WFZNH", "id": "1163797765899587584", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "461457307"}, {"geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163797729425969153"], "created_at": "2019-08-20T12:59:35.000Z", "text": "\u00bfSer\u00e1 que se nos hace el milagrito y se suicida la noche antes de la indagatoria?", "id": "1163797729425969153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "153984170"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163797720047525890"], "created_at": "2019-08-20T12:59:33.000Z", "text": "Isso n \u00e9 um tt suicida \nPqp me deixa desabafar em paz se eu quisesse algum tipo d resposta eu ia num psic\u00f3logo e convenhamos q o \u00faltimo n me ajudou muito n", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163797291641266178"}], "id": "1163797720047525890", "in_reply_to_user_id": "781255128703795200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781255128703795200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163797719829405697"], "created_at": "2019-08-20T12:59:33.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163797719829405697", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106776568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163797719405735936"], "created_at": "2019-08-20T12:59:33.000Z", "text": "Vai come\u00e7ar o mimimi porque a pol\u00edcia matou o SEQUESTRADOR. Queria ver se tivesse algu\u00e9m da sua fam\u00edlia l\u00e1 dentro, queria ver se ele tivesse machucado algu\u00e9m. Arma de brinquedo, mas se n\u00e3o fosse? E como a pol\u00edcia saberia? Tem que peservar a vida do cidad\u00e3o indo trabalhar", "id": "1163797719405735936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "74190953"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163797718109757440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:59:32.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163797718109757440", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2525439758"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163797680029650944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:59:23.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: TODOS SUS MUERTOS...\nObviamente el m\u00e1s barb\u00e1rico y sangriento era el suicida ladr\u00f3n. Qui\u00e9n a hierro mata, a hierro muere.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163582498162405376"}], "id": "1163797680029650944", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138154763"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163797678779719680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:59:23.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163797678779719680", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162916850"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163797620843847680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:59:09.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163797620843847680", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73277558"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163797600920846336"], "created_at": "2019-08-20T12:59:05.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163797600920846336", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898377088486563843"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163797596248449024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:59:03.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163797596248449024", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "413564638"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8312, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.692, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.6402, "type": "Person", "normalized_text": "Hitker"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nave1964", "id": "1087031722615681024"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "ernestofaraujo", "id": "1062831969476771842"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163797590879735808"], "created_at": "2019-08-20T12:59:02.000Z", "text": "@nave1964 @filipebarrost @ernestofaraujo Caro Felipe vai estudar meu camarada. A ignor\u00e2ncia \u00e9 uma praga. Se o nazismo era de esquerda como voc\u00ea erroneamente fica falando me explica uma coisinha: porque Hitker invadiu a URSS numa guerra que matou 20 milh\u00f5es de pessoas e cujo regime era de esquerda ? Foi fazer turismo ?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163793168812380160"}], "id": "1163797590879735808", "in_reply_to_user_id": "1087031722615681024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "242555873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163797547208646656"], "created_at": "2019-08-20T12:58:52.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163797547208646656", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43560440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163797490648395776"], "created_at": "2019-08-20T12:58:38.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163797490648395776", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109922843800817665"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163797394514993153"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 34, "username": "rubronegro1985", "id": "755410852031950852"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:58:15.000Z", "text": "RT @ProfSergiones: @rubronegro1985 O criminoso \u00e9 criminoso mas essa cena mostra que o atirador de elite matou o sequestrador (que usava arm\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163796910156767232"}], "id": "1163797394514993153", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40423967"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163797384188628997"], "created_at": "2019-08-20T12:58:13.000Z", "text": "RT @gabimagalhawes0: gente, o bolsonaro se exp\u00f5e tanto pq ningu\u00e9m ainda matou ele", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783309136150529"}], "id": "1163797384188628997", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137715904660353025"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163797363502276608"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 34, "username": "rubronegro1985", "id": "755410852031950852"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:58:08.000Z", "text": "RT @ProfSergiones: @rubronegro1985 O criminoso \u00e9 criminoso mas essa cena mostra que o atirador de elite matou o sequestrador (que usava arm\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163796910156767232"}], "id": "1163797363502276608", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2836377093"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163797283827257344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:57:49.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163797283827257344", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "451907977"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163797255633215491"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:57:42.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163797255633215491", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171100189"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163797249987698689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:57:41.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163797249987698689", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3041230517"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163797199559548928"], "created_at": "2019-08-20T12:57:29.000Z", "text": "Quando se tem um \u00edndice de desemprego surreal, problemas psiqui\u00e1tricos, psic\u00f3logos, n\u00e3o se pode julgar, n\u00e3o se pode matar assim!!! Atirasse e imobilizava mano...mas matou ma-tou", "id": "1163797199559548928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736219261656530944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163797114482298880"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 34, "username": "rubronegro1985", "id": "755410852031950852"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:57:09.000Z", "text": "RT @ProfSergiones: @rubronegro1985 O criminoso \u00e9 criminoso mas essa cena mostra que o atirador de elite matou o sequestrador (que usava arm\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163796910156767232"}], "id": "1163797114482298880", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812396943070691328"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163797100209029120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:57:05.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163797100209029120", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1597100124"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 156, "probability": 0.6062, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 211, "end": 215, "probability": 0.9521, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.894, "type": "Other", "normalized_text": "Grammy"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163797037823025152"], "created_at": "2019-08-20T12:56:50.000Z", "text": "Grupos LGBTSPXHSUJ+ v\u00e3o se revoltar, haver\u00e1 queima de pneus, intelectuais ir\u00e3o discursar, Direitos Humanos ir\u00e3o acusar a PM de homic\u00eddio, \"quem matou Mariele\" volta a pauta e a hist\u00f3ria acabar\u00e1 virando filme da Globo, que ir\u00e1 perder o Grammy.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163796589162483718"}], "id": "1163797037823025152", "in_reply_to_user_id": "36887066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36887066"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163796997599629312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:56:41.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163796997599629312", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1316815418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163796970315628544"], "created_at": "2019-08-20T12:56:34.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163796970315628544", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138258849"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163796944877215744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:56:28.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "id": "1163796944877215744", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087794255421194241"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163796940875862019"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:56:27.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163796940875862019", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372512206"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Ang\u00e9lico Vieira"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/UTINGD55Dy", "expanded_url": "http://twib.in/l/8La8y5gK9Mpq", "display_url": "twib.in/l/8La8y5gK9Mpq"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/MSco0i0X5L", "expanded_url": "https://twitter.com/SimSrMinistro/status/1163796932537585664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MSco0i0X5L", "media_key": "3_1163796931187003393"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 107, "tag": "CM"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163796932537585664"], "created_at": "2019-08-20T12:56:25.000Z", "text": "Justi\u00e7a avalia em setembro se forjaram venda de carro que matou Ang\u00e9lico Vieira https://t.co/UTINGD55Dy #CM https://t.co/MSco0i0X5L", "id": "1163796932537585664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1334838757"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163796930943692805"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:56:25.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163796930943692805", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926293315720540166"}, {"geo": {"place_id": "32e64dedd065063f"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163796918159495168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:56:22.000Z", "text": "@taliriapetrone J\u00e1 acabou da forma mais triste a pol\u00edcia o matou. Mais voc\u00ea como defensora ass\u00eddua devia ter ido l\u00e1 e negociado de frente com o sequestrador. Ou eu estou errado. Obs. Sou contra qualquer morte tanto do policial quanto do bandido mais se procurou assim ser\u00e1.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163779385264091137"}], "id": "1163796918159495168", "in_reply_to_user_id": "103704608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "129934280"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163796917232570368"], "created_at": "2019-08-20T12:56:22.000Z", "text": "RT @modofabiomax: mano se vc t\u00e1 se doendo pq a pol\u00edcia matou um cara que tava colocando a vida em risco de trabalhador que acordou 4 da man\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163794860140355585"}], "id": "1163796917232570368", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975986731429265408"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163796910156767232"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rubronegro1985", "id": "755410852031950852"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:56:20.000Z", "text": "@rubronegro1985 O criminoso \u00e9 criminoso mas essa cena mostra que o atirador de elite matou o sequestrador (que usava arma de brinquedo) pelo simples prazer de matar no momento que o sequestrador se entregava. A menos que haja outra imagem, eu vejo isso.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163788068744249344"}], "id": "1163796910156767232", "in_reply_to_user_id": "755410852031950852", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "author_id": "812396943070691328"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163796877336297472"], "created_at": "2019-08-20T12:56:12.000Z", "text": "RT @modofabiomax: mano se vc t\u00e1 se doendo pq a pol\u00edcia matou um cara que tava colocando a vida em risco de trabalhador que acordou 4 da man\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163794860140355585"}], "id": "1163796877336297472", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3028296753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163796846579453952"], "created_at": "2019-08-20T12:56:05.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163796846579453952", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3221946561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163796832637607937"], "created_at": "2019-08-20T12:56:01.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163796832637607937", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2830875723"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Berlusconi"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.2614, "type": "Other", "normalized_text": "Limpas"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.984, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163796824567799809"], "created_at": "2019-08-20T12:55:59.000Z", "text": "RT @albertocalmeida: Bolsonaro se tornou Berlusconi. Este, matou a opera\u00e7\u00e3o M\u00e3os Limpas, Bolsonaro est\u00e3o matando a LJ.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163755561906835457"}], "id": "1163796824567799809", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715364459099856896"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163796800991637504"], "created_at": "2019-08-20T12:55:54.000Z", "text": "Se a pol\u00edcia n\u00e3o mata o cara, e o sequestrador mata 2/3 ref\u00e9ns = \"culpa da pol\u00edcia despreparada, n\u00e3o matou o cara quando saiu do \u00f4nibus.\"\n\nSe a pol\u00edcia mata o cara e salva 37 ref\u00e9ns = \"policia despreparada, a arma era de brinquedo, n tinha que matar\"\n\nV\u00e3o tomar no cu, porra!", "id": "1163796800991637504", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "author_id": "93198783"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "MedicinaUna"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "MedicinaUna"}]}, "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163796789427888128"], "created_at": "2019-08-20T12:55:51.000Z", "text": "#MedicinaUna El tercer a\u00f1o consecutivo que un alumn@ se suicida, creo que es hora que los padres de chicos que estudian medicina est\u00e9n atentos a las se\u00f1ales que puedan dar sus hijoa", "id": "1163796789427888128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345105270"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163796769404325889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:55:46.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163796769404325889", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2468779319"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163796724554637313"], "created_at": "2019-08-20T12:55:36.000Z", "text": "puta q pariu bolsonaro al\u00e9m de homicida \u00e9 suicida", "id": "1163796724554637313", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "354918446"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163796721052372997"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:55:35.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: TODOS SUS MUERTOS...\nObviamente el m\u00e1s barb\u00e1rico y sangriento era el suicida ladr\u00f3n. Qui\u00e9n a hierro mata, a hierro muere.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163582498162405376"}], "id": "1163796721052372997", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316946162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163796663053488134"], "created_at": "2019-08-20T12:55:21.000Z", "text": "RT @_atuaprimade6_: Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163148542170554368"}], "id": "1163796663053488134", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964292783564558336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163796595202318337"], "created_at": "2019-08-20T12:55:05.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "id": "1163796595202318337", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3238587045"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163796593642020864"], "created_at": "2019-08-20T12:55:04.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163796593642020864", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284792449"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163796578135617541"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:55:01.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163796578135617541", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3775269923"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163796497663778817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:54:41.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163796497663778817", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915935603405058049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 250, "end": 255, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 260, "end": 264, "probability": 0.5537, "type": "Other", "normalized_text": "PMERJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "andreazzaeditor", "id": "2525807683"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 97, "end": 103, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 265, "tag": "PMERJ"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163796449433403392"], "created_at": "2019-08-20T12:54:30.000Z", "text": "@carlosjordy @andreazzaeditor condenando @wilsonwitzel por  comemorar \u00e0 opera\u00e7\u00e3o bem sucedida da @PMERJ que matou o BANDIDO o libertou 38 ref\u00e9ns sem nenhuma vitima inocente. Se a opera\u00e7\u00e3o tivesse dado errado ele cairia de pau no Governador. Comemora Witzel. \n#PMERJ", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163791122461863936"}], "id": "1163796449433403392", "in_reply_to_user_id": "82271629", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "980645884575801350"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163796442798014464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:54:28.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163796442798014464", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127992278"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163796401488371713"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bandnewsfmrio", "id": "83634722"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:54:19.000Z", "text": "@bandnewsfmrio Que se comemore e muito, pois vidas estavam em situa\u00e7\u00e3o de terror...que haja medalha para esse atirador que com destreza e habilidade matou esse terrostista ..Aplausos...\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163790570222837760"}], "id": "1163796401488371713", "in_reply_to_user_id": "83634722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "132897501"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163796373961170944"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:54:12.000Z", "text": "@VEJA mano se vc t\u00e1 se doendo pq a pol\u00edcia matou um cara que tava colocando a vida em risco de trabalhador que acordou 4 da manh\u00e3 pra ir garantir no sustento da fam\u00edlia vc tem s\u00e9rios problemas mentais.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163787093828689921"}], "id": "1163796373961170944", "in_reply_to_user_id": "17715048", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "329962148"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163796349005062144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:54:06.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163796349005062144", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827359103517339648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.4208, "type": "Other", "normalized_text": "kom trikru"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "hedapride", "id": "1229446375668174853"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163796303735865344"], "created_at": "2019-08-20T12:53:55.000Z", "text": "RT @hedapride: entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a lexa kom trikru matou varia pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640448931549185"}], "id": "1163796303735865344", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "524803622"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163796267060867072"], "created_at": "2019-08-20T12:53:47.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163796267060867072", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3879597573"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.78, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.3821, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163796170419965952"], "created_at": "2019-08-20T12:53:23.000Z", "text": "Ontem terminei de assistir esquadr\u00e3o suicida, coringa chavaiou demais t\u00e1 loko", "id": "1163796170419965952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2453958488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163796109866819585"], "created_at": "2019-08-20T12:53:09.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163796109866819585", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092502913124048896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.4208, "type": "Other", "normalized_text": "kom trikru"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "hedapride", "id": "1229446375668174853"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163796107006283778"], "created_at": "2019-08-20T12:53:08.000Z", "text": "RT @hedapride: entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a lexa kom trikru matou varia pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640448931549185"}], "id": "1163796107006283778", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2918585314"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/SPIorxEABk", "expanded_url": "http://pasoapaso.com.do/dominicano-de-72-anos-asesina-a-su-esposa-a-cuchilladas-y-luego-se-suicida/", "display_url": "pasoapaso.com.do/dominicano-de-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163796105190150146"], "created_at": "2019-08-20T12:53:08.000Z", "text": "Dominicano de 72 a\u00f1os asesina a su esposa a cuchilladas y luego se suicida https://t.co/SPIorxEABk v\u00eda @Paso A Paso", "id": "1163796105190150146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151955407"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163796084717699075"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nandosoda", "id": "524815817"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "RicaPerrone", "id": "36376988"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:53:03.000Z", "text": "@nandosoda @RicaPerrone @GloboNews Suicida n\u00e3o homicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163792199814918146"}], "id": "1163796084717699075", "in_reply_to_user_id": "524815817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3000538493"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163796081899200512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:53:02.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163796081899200512", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139889284"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163796007475384320"], "created_at": "2019-08-20T12:52:45.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163796007475384320", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183845815"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163795980401238017"], "created_at": "2019-08-20T12:52:38.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163795980401238017", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "594445719"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163795977632960515"], "created_at": "2019-08-20T12:52:38.000Z", "text": "@xFangui @MiPatanFavorito Jajajajaja, a veces un deseo suicida es la forma de apreciar mejor la vida. \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163320468830642176"}], "id": "1163795977632960515", "in_reply_to_user_id": "293173998", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342874268"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163795972947959808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:52:36.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163795972947959808", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979563037181976577"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163795970825609217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:52:36.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163795970825609217", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179246922"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163795927200620544"], "created_at": "2019-08-20T12:52:25.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163633503281582080"}], "id": "1163795927200620544", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1372006494"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6365, "type": "Person", "normalized_text": "Rambo"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "hatersnadinha", "id": "435863471"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "cade_lili", "id": "14700829"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163795798481604608"], "created_at": "2019-08-20T12:51:55.000Z", "text": "@hatersnadinha @cade_lili O governador Rambo acabou de chegar na ponte! Chegou de helic\u00f3ptero, e comemorando como se estivesse em final de futebol, Bozo lembrou do caso do \u00f4nibus 174, dizendo que o policial quase foi preso por matar o sequestrador, mas, esqueceu de dizer que o policial matou a v\u00edtima TB", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163788740726337538"}], "id": "1163795798481604608", "in_reply_to_user_id": "435863471", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1041698803533795328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8452, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/iuhwrGkj7g", "expanded_url": "https://t.co/iuhwrGkj7g", "display_url": "t.co/iuhwrGkj7g"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163795775224197120"], "created_at": "2019-08-20T12:51:49.000Z", "text": "Ent\u00e3o mas se ela se matou... Se a tia da Maria chamou a pol\u00edcia... Nao percebo, afinal a Maria fugiu a seguir?! https://t.co/iuhwrGkj7g", "id": "1163795775224197120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999902515343716352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "madorni", "id": "50404817"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163795752612745216"], "created_at": "2019-08-20T12:51:44.000Z", "text": "@madorni Creo que es a\u00fan peor, Argentina ha hecho todo para desaparecer como pa\u00eds, es todo suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163789747724197889"}], "id": "1163795752612745216", "in_reply_to_user_id": "50404817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973316362880786432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163795710678130688"], "entities": {"mentions": [{"start": 193, "end": 209, "username": "FelicindaCluney", "id": "3321577779"}, {"start": 210, "end": 224, "username": "claudiosavoia", "id": "202352090"}, {"start": 225, "end": 233, "username": "fargosi", "id": "254599256"}, {"start": 234, "end": 246, "username": "LuisGasulla", "id": "159210352"}, {"start": 247, "end": 257, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}, {"start": 258, "end": 267, "username": "peponila", "id": "186682805"}, {"start": 268, "end": 278, "username": "flandivar", "id": "199240383"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:51:34.000Z", "text": "LLAMAR PARA QUE APAGUE INCENDIO AL QUE ROCI\u00d3 TU CASA CON NAFTA Y LE TIR\u00d3 EL F\u00d3SFORO ES UN AUT\u00c9NTICO CASO DE ALTA PELIGROSIDAD SUICIDA DE NUESTRA SOCIEDAD. AUT\u00c9NTICO CASO DE UNA MUJER GOLPEADA. @FelicindaCluney @claudiosavoia @fargosi @LuisGasulla @nachomdeo @peponila @flandivar", "id": "1163795710678130688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375913051"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163795684790820864"], "created_at": "2019-08-20T12:51:28.000Z", "text": "Se um atirador estivesse no ocorrido em q um cara em situa\u00e7\u00e3o de rua atacou e matou um noivo que iria casar a 1 semana e um professor de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica que foi tentar salv\u00e1-lo talvez a coisa fosse diferente. A passividade da pol\u00edcia naquela ocasi\u00e3o resultou em mortes inocentes.", "id": "1163795684790820864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2266978449"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163795674061819905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:51:25.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163795674061819905", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55042653"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163795671117369347"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:51:24.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "id": "1163795671117369347", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988944764249747456"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163795640289304577"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "1903tay_", "id": "1144048944646897669"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "szwntos", "id": "548692041"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:51:17.000Z", "text": "@1903tay_ @szwntos A\u00ed mais uma se mata e fica pra ti a culpa igual a outra que se matou que \u00e9 a mais doente? A que fez a piada ou a que devolveu de volta falando coisa pior?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163656903177723906"}], "id": "1163795640289304577", "in_reply_to_user_id": "1144048944646897669", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787934475896426496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163795628998221826"], "created_at": "2019-08-20T12:51:14.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163795628998221826", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083097756774871040"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163795605329784834"], "created_at": "2019-08-20T12:51:09.000Z", "text": "RT @modofabiomax: mano se vc t\u00e1 se doendo pq a pol\u00edcia matou um cara que tava colocando a vida em risco de trabalhador que acordou 4 da man\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163794860140355585"}], "id": "1163795605329784834", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313576729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163795599667453953"], "created_at": "2019-08-20T12:51:07.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163795599667453953", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017460350"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163795593313050624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:51:06.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163795593313050624", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089837888"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163795590385475584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:51:05.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163795590385475584", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161329432843509761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163795560572358656"], "created_at": "2019-08-20T12:50:58.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163795560572358656", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163795550820605953"], "created_at": "2019-08-20T12:50:56.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163795550820605953", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348644107"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163795498601500674"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:50:43.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163795498601500674", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421171004"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163795462945681408"], "created_at": "2019-08-20T12:50:35.000Z", "text": "RT @modofabiomax: mano se vc t\u00e1 se doendo pq a pol\u00edcia matou um cara que tava colocando a vida em risco de trabalhador que acordou 4 da man\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163794860140355585"}], "id": "1163795462945681408", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915432548951625728"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163795446789226498"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:50:31.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163795446789226498", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1403747502"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163795413973049344"], "created_at": "2019-08-20T12:50:23.000Z", "text": "RT @modofabiomax: mano se vc t\u00e1 se doendo pq a pol\u00edcia matou um cara que tava colocando a vida em risco de trabalhador que acordou 4 da man\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163794860140355585"}], "id": "1163795413973049344", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516114453"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 87, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Ang\u00e9lico Vieira"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/iazXYh1nTF", "expanded_url": "https://www.sabado.pt/social/detalhe/justica-avalia-em-setembro-se-forjaram-venda-de-carro-que-matou-angelico-vieira", "display_url": "sabado.pt/social/detalhe\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163795412358184962"], "created_at": "2019-08-20T12:50:23.000Z", "text": "Social - Justi\u00e7a avalia em setembro se forjaram venda de carro que matou Ang\u00e9lico Vieira https://t.co/iazXYh1nTF", "id": "1163795412358184962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "27935844"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163795401180438528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:50:20.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163795401180438528", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3003741159"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163795339217965061"], "created_at": "2019-08-20T12:50:05.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163795339217965061", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124579306"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163795314689679365"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:49:59.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163795314689679365", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3427412861"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163795311506198528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:49:59.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "id": "1163795311506198528", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976537086319718400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163795311199961088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:49:59.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163795311199961088", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4836551590"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163795308062629889"], "created_at": "2019-08-20T12:49:58.000Z", "text": "RT @modofabiomax: mano se vc t\u00e1 se doendo pq a pol\u00edcia matou um cara que tava colocando a vida em risco de trabalhador que acordou 4 da man\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163794860140355585"}], "id": "1163795308062629889", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809063516527271936"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163795288420769795"], "created_at": "2019-08-20T12:49:53.000Z", "text": "RT @modofabiomax: mano se vc t\u00e1 se doendo pq a pol\u00edcia matou um cara que tava colocando a vida em risco de trabalhador que acordou 4 da man\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163794860140355585"}], "id": "1163795288420769795", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329962148"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163795272641732609"], "created_at": "2019-08-20T12:49:49.000Z", "text": "RT @modofabiomax: mano se vc t\u00e1 se doendo pq a pol\u00edcia matou um cara que tava colocando a vida em risco de trabalhador que acordou 4 da man\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163794860140355585"}], "id": "1163795272641732609", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126710685"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163795240655998976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:49:42.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163795240655998976", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2859017425"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163795231936004098"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:49:40.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163795231936004098", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144031254087704576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163795231810236417"], "created_at": "2019-08-20T12:49:40.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163795231810236417", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950931246506528768"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163795227808862209"], "created_at": "2019-08-20T12:49:39.000Z", "text": "RT @modofabiomax: mano se vc t\u00e1 se doendo pq a pol\u00edcia matou um cara que tava colocando a vida em risco de trabalhador que acordou 4 da man\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163794860140355585"}], "id": "1163795227808862209", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064213811698298881"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163795213057482752"], "entities": {"mentions": [{"start": 267, "end": 273, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:49:35.000Z", "text": "E n\u00e3o \u00e9 que tem gente reclamando que a policia matou o vagabundo??\n\nEsse \u00e9 da turma que merece ser assaltado, tomar um susto, tomar um sacode de bandido, pra querer ligar pro 190. \u00c9 um arrombado.\n\nSe deu 3, 5 , 9 tiros...deu pouco. Era pra ter dado 500. \n\nParab\u00e9ns a @PMERJ", "id": "1163795213057482752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60880028"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163795205994233857"], "created_at": "2019-08-20T12:49:34.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163795205994233857", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463104302"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163795193923084289"], "created_at": "2019-08-20T12:49:31.000Z", "text": "RT @modofabiomax: mano se vc t\u00e1 se doendo pq a pol\u00edcia matou um cara que tava colocando a vida em risco de trabalhador que acordou 4 da man\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163794860140355585"}], "id": "1163795193923084289", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3084839609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.5906, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163795141125136392"], "created_at": "2019-08-20T12:49:18.000Z", "text": "@TntTalita Vou fingir que voc\u00ea n\u00e3o ama Esquadr\u00e3o Suicida escondido", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163792165568487424"}], "id": "1163795141125136392", "in_reply_to_user_id": "360119057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2484232104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163795123483881473"], "created_at": "2019-08-20T12:49:14.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163795123483881473", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755082842288381952"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163795106723520512"], "created_at": "2019-08-20T12:49:10.000Z", "text": "RT @modofabiomax: mano se vc t\u00e1 se doendo pq a pol\u00edcia matou um cara que tava colocando a vida em risco de trabalhador que acordou 4 da man\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163794860140355585"}], "id": "1163795106723520512", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2892073523"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163795080093884416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:49:04.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163795080093884416", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115057099"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 179, "probability": 0.7143, "type": "Organization", "normalized_text": "DNI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PoleroAna", "id": "361918752"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "ZetaOrlando", "id": "554075191"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163795062645506048"], "created_at": "2019-08-20T12:48:59.000Z", "text": "@PoleroAna @ZetaOrlando Tener piedras en los bolsillos. Meterse a nadar en un r\u00edo que hac\u00eda pie, encima rio arriba. La verdad un suicida el pibe. Y lo encontraron entero con el DNI en el bolsillo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163600176344436739"}], "id": "1163795062645506048", "in_reply_to_user_id": "361918752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4195093288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4593, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PriscilaaNeri", "id": "61241748"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163795062440042496"], "created_at": "2019-08-20T12:48:59.000Z", "text": "RT @priscilaaneri: A esquerda ficou batendo no policial do BOPE com uma caveira de bode no ombro.\n\nQuando eu vi essa foto pensei: \"esse car\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162709535955570688"}], "id": "1163795062440042496", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1465884824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163795043943161856"], "created_at": "2019-08-20T12:48:55.000Z", "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "id": "1163795043943161856", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742144609"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163795005493919744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:48:46.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163795005493919744", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2338538838"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 186, "probability": 0.4263, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 258, "end": 263, "probability": 0.481, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 294, "end": 302, "probability": 0.9095, "type": "Person", "normalized_text": "alzeihmer"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "aislaron", "id": "863069668378112000"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "darwin_carlitos", "id": "634808601"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "conchajua", "id": "991560608"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "ForretsGump", "id": "408708960"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163795001165438977"], "created_at": "2019-08-20T12:48:45.000Z", "text": "@aislaron @darwin_carlitos @conchajua @ForretsGump Me parece curioso q te pongas en plan criminologo, hablando de falacias cuando la gran falacia de la falsa analog\u00eda que hay es :\n\nHombre mata a su pareja, despu\u00e9s de muchos episodios de maltrato = Machismo.\nHombre mata a su esposa y madre con alzeihmer, luego se suicida=Machismo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163779702177378305"}], "id": "1163795001165438977", "in_reply_to_user_id": "863069668378112000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964175172357054464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3899, "type": "Other", "normalized_text": "Crist\u00e3os"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/9hOAjAq5gb", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ronaldo.rodrigues3/posts/2330221280367087", "display_url": "facebook.com/ronaldo.rodrig\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163794991292047360"], "created_at": "2019-08-20T12:48:42.000Z", "text": "Crist\u00e3os: \nMatou um bandido... que alegria!!!\nMenos um bandido no mundo.\n\nOnde vamos parar...\nSim o cara era um sequestrador, melhor ele que muitas outras vidas, mas, n\u00e3o \u00e9 motivo pra comemorar e sim pra se... https://t.co/9hOAjAq5gb", "id": "1163794991292047360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147743647"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163794977094295554"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:48:39.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163794977094295554", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725388389210533890"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163794933335113729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:48:29.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163794933335113729", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3339678975"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/AMjX60OOwe", "expanded_url": "https://twitter.com/ranctonia/status/1163489641133236225", "display_url": "twitter.com/ranctonia/stat\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163794926410391552"], "created_at": "2019-08-20T12:48:27.000Z", "text": "Boh raga continuate pure a lapidarmi, perch\u00e9 non vorrei dire, \u00e8 anche a causa delle vostre risposte maleducate e aggressive se una persona cade in depressione e magari si suicida.\nNon sapete neanche rispondere con leggerezza, questo fa abbastanza schifo https://t.co/AMjX60OOwe", "id": "1163794926410391552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "817499840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163794860140355585"], "created_at": "2019-08-20T12:48:11.000Z", "text": "mano se vc t\u00e1 se doendo pq a pol\u00edcia matou um cara que tava colocando a vida em risco de trabalhador que acordou 4 da manh\u00e3 pra ir garantir no sustento da fam\u00edlia vc tem s\u00e9rios problemas mentais.", "id": "1163794860140355585", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 1, "like_count": 100, "quote_count": 4}, "author_id": "995746617306288128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163794857132998656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:48:10.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163794857132998656", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125543252"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163794792523948033"], "created_at": "2019-08-20T12:47:55.000Z", "text": "Que um conhecido q era me vizinho, ainda estudamos na mesma sala se matou", "id": "1163794792523948033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "880788490979618816"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163794783405580294"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Bia_Caceres", "id": "401010601"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "carolmorel753", "id": "1241232937"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "magajarolinmont", "id": "2893301601"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:47:53.000Z", "text": "@Bia_Caceres @carolmorel753 @magajarolinmont Ah\u00e1, pero en esa instituci\u00f3n se suicida 1 estudiante por a\u00f1o, m\u00ednimo ten\u00e9s que tener la decencia de callarte si no pensas ayudar, en vez de salir a decir que no aguantaron tu carrera nomas", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163744086995734528"}], "id": "1163794783405580294", "in_reply_to_user_id": "401010601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1423575704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163794782851936258"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:47:53.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "id": "1163794782851936258", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1275867678"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163794779861409803"], "created_at": "2019-08-20T12:47:52.000Z", "text": "O cara morreu sendo q foi baleado na perna kkkk ou seja, se repetiu parada 174, pol\u00edcia matou no caminho", "id": "1163794779861409803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140766046137331712"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163794776040321030"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:47:51.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163794776040321030", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267327378"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163794769761452032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:47:50.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163794769761452032", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243780922"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163794758885695488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:47:47.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163794758885695488", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068879786"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163794756167774208"], "created_at": "2019-08-20T12:47:46.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163794756167774208", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770762265951866880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163794677994348549"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:47:28.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163794677994348549", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191945715"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163794675184091138"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:47:27.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163794675184091138", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788483595505639424"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163794618175152128"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mismondiolas", "id": "140114848"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:47:13.000Z", "text": "@mismondiolas Noooo! Se va a suicida! Ayuden a ese muchaho!!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163602948485763072"}], "id": "1163794618175152128", "in_reply_to_user_id": "140114848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289483813"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163794599074238464"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBasombrio", "id": "187591611"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:47:09.000Z", "text": "@CarlosBasombrio Es correcto... Ac\u00e1 endiosan a quien se suicida para huir de la justicia...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163581955704786945"}], "id": "1163794599074238464", "in_reply_to_user_id": "187591611", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187998421"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163794573514223616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:47:03.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163794573514223616", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36410389"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.3295, "type": "Organization", "normalized_text": "sniper"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.8979, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6402, "type": "Person", "normalized_text": "Bonner"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163794572234960897"], "created_at": "2019-08-20T12:47:02.000Z", "text": "O sniper matou o bandido que tava amea\u00e7ando a vida de outras dezenas de pessoas, se a Globo militar eu vou matar o Bonner", "id": "1163794572234960897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4027932629"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163794562193788928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:47:00.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163794562193788928", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568771937"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163794559350005760"], "created_at": "2019-08-20T12:46:59.000Z", "text": "@crvg_brags ele \u00e9 suic\u00edda, mandou parar o \u00f4nibus na ponte... n era assalto", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163794119266844672"}], "id": "1163794559350005760", "in_reply_to_user_id": "2780762464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4882720282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163794543252295682"], "created_at": "2019-08-20T12:46:56.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163794543252295682", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180362164"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163794510700265473"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cariocadelegado", "id": "279854727"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:46:48.000Z", "text": "@cariocadelegado @PMERJ Bandido foi praticamente um suicida....affff \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163790957529174019"}], "id": "1163794510700265473", "in_reply_to_user_id": "279854727", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44215194"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163794469650669573"], "created_at": "2019-08-20T12:46:38.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163794469650669573", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326894680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163794459907239937"], "created_at": "2019-08-20T12:46:36.000Z", "text": "Eu iria perguntar como que se comemora a morte de uma pessoa (que voc\u00ea matou). Mas seria hipocrisia...", "id": "1163794459907239937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "630544457"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163794434934353921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "franibar10", "id": "115762625"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:46:30.000Z", "text": "RT @franibar10: Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640794852528130"}], "id": "1163794434934353921", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032231950390620161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163794431146901504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:46:29.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: TODOS SUS MUERTOS...\nObviamente el m\u00e1s barb\u00e1rico y sangriento era el suicida ladr\u00f3n. Qui\u00e9n a hierro mata, a hierro muere.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163582498162405376"}], "id": "1163794431146901504", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042220257757278208"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163794351614545921"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Nandofisch", "id": "184620793"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:46:10.000Z", "text": "@Nandofisch Meu, se matou um quero-quero n\u00e3o h\u00e1 mais lugar seguro", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163793444734738432"}], "id": "1163794351614545921", "in_reply_to_user_id": "184620793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "46472288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163794331888758789"], "created_at": "2019-08-20T12:46:05.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163794331888758789", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042863178672164870"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163794306605490176"], "created_at": "2019-08-20T12:45:59.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163794306605490176", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375913051"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8422, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 11, "end": 17, "probability": 0.3462, "type": "Place", "normalized_text": "Justi\u00e7a"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Ang\u00e9lico Vieira"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/UTpyQLqrkj", "expanded_url": "https://www.cmjornal.pt/portugal/detalhe/justica-avalia-em-setembro-se-forjaram-venda-de-carro-que-matou-angelico-vieira", "display_url": "cmjornal.pt/portugal/detal\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163794229170249728"], "created_at": "2019-08-20T12:45:41.000Z", "text": "Portugal - Justi\u00e7a avalia em setembro se forjaram venda de carro que matou Ang\u00e9lico Vieira https://t.co/UTpyQLqrkj", "id": "1163794229170249728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "124139163"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163794186455457792"], "created_at": "2019-08-20T12:45:30.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163794186455457792", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242584629"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 203, "probability": 0.527, "type": "Other", "normalized_text": "pmrj"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 204, "tag": "pmrj"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163794163848175616"], "created_at": "2019-08-20T12:45:25.000Z", "text": "Meliante abatido \nMinha m\u00e3e : pq matou?\nTadinho...\n\nEsse tipo de pensamento \u00e9 que n\u00e3o t\u00e1 certo.\nTem que servir de exemplo e se essa porra vira moda.\nVamos bater palma pra maluco at\u00e9 quando?\nParab\u00e9ns #pmrj", "id": "1163794163848175616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4113406348"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163794135503032320"], "created_at": "2019-08-20T12:45:18.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163794135503032320", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223606821"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163794110211399680"], "created_at": "2019-08-20T12:45:12.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163794110211399680", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1420691731"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163794090590425090"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:45:08.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163794090590425090", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187338330"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163794048022470656"], "created_at": "2019-08-20T12:44:57.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1163794048022470656", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957772648448167938"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 103, "probability": 0.6066, "type": "Other", "normalized_text": "mental health"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "emeritus_ghoul", "id": "372168914"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163794030741921792"], "created_at": "2019-08-20T12:44:53.000Z", "text": "RT @emeritus_ghoul: Interessante que durante o m\u00eas de setembro todos se importam acerca da mental health dos outros mas durante o resto do\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163784028723580928"}], "id": "1163794030741921792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2422768013"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163794026564411393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:44:52.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163794026564411393", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066200988871217152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163794024987279366"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:44:52.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163794024987279366", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946420979135385601"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/WwkmopHek0", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1163791947120762886", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/11\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163794006029033472"], "created_at": "2019-08-20T12:44:47.000Z", "text": "Crl irm\u00e3o O cara se matou de gra\u00e7a https://t.co/WwkmopHek0", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163791947120762886"}], "id": "1163794006029033472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "117764415"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163794005718687744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:44:47.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163794005718687744", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815596906332225537"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163793957861638144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:44:36.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163793957861638144", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226323112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163793855323488257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:44:12.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163793855323488257", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2800368085"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163793841536868353"], "created_at": "2019-08-20T12:44:08.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163793841536868353", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4684771945"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163793832179380224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:44:06.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163793832179380224", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1589096298"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163793831323738113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:44:06.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163793831323738113", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770323122478256128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163793715942629376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:43:38.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163793715942629376", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1704852326"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163793610707525632"], "created_at": "2019-08-20T12:43:13.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163793610707525632", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047066587059118080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163793570698072064"], "created_at": "2019-08-20T12:43:04.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163793570698072064", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2502888862"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163793504058953728"], "created_at": "2019-08-20T12:42:48.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163793504058953728", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854115129331503104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.5219, "type": "Place", "normalized_text": "Matosinhos"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.3455, "type": "Person", "normalized_text": "Ang\u00e9lico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "24sapo", "id": "756116793664692224"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163793497226448897"], "created_at": "2019-08-20T12:42:46.000Z", "text": "RT @24sapo: O Tribunal de Matosinhos agendou para 10 de setembro um novo julgamento relacionado com o acidente fatal para o cantor Ang\u00e9lico\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791137276080129"}], "id": "1163793497226448897", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108957842"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163793468004720641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:42:39.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "id": "1163793468004720641", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381642653"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3994, "type": "Person", "normalized_text": "Thelma"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163793419002662914"], "created_at": "2019-08-20T12:42:27.000Z", "text": "Thelma matou minha D\u00e9bora em cama de gato \nSe ela matar Sara em \u00f3rf\u00e3os da terra \nEu vou ter certeza \nQue ela me odeia", "id": "1163793419002662914", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2882760957"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163793382482862080"], "created_at": "2019-08-20T12:42:19.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163793382482862080", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106273902"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163793346663452673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:42:10.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163793346663452673", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301101411"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163793322898595841"], "created_at": "2019-08-20T12:42:05.000Z", "text": "A pol\u00edcia matou uma pessoa ao vivo na TV e os populares celebraram como se fosse um gol. O brasileiro \u00e9 pac\u00edfico, dizem. Meu Deus", "id": "1163793322898595841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088477736467922945"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163793276295614466"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fascarza", "id": "162379448"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:41:53.000Z", "text": "RT @fascarza: Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163625115957039105"}], "id": "1163793276295614466", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386043205"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.5796, "type": "Other", "normalized_text": "MartesDeTVNotas"}, {"start": 46, "end": 48, "probability": 0.3454, "type": "Organization", "normalized_text": "EPN"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.5916, "type": "Other", "normalized_text": "TaniaRuiz"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.4765, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctorBonilla"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.5519, "type": "Other", "normalized_text": "Sof\u00eda\u00c1lvarez"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3747, "type": "Person", "normalized_text": "Ger"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TVNotasmx", "id": "151514912"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "MartesDeTVNotas"}, {"start": 32, "end": 44, "tag": "Edici\u00f3n1179"}, {"start": 45, "end": 49, "tag": "EPN"}, {"start": 72, "end": 82, "tag": "TaniaRuiz"}, {"start": 85, "end": 99, "tag": "H\u00e9ctorBonilla"}, {"start": 119, "end": 132, "tag": "Sof\u00eda\u00c1lvarez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163793247220764674"], "created_at": "2019-08-20T12:41:47.000Z", "text": "RT @TVNotasmx: #MartesDeTVNotas #Edici\u00f3n1179 #EPN le pidi\u00f3 matrimonio a #TaniaRuiz / #H\u00e9ctorBonilla se comprometi\u00f3 con #Sof\u00eda\u00c1lvarez / #Ger\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163677255693950976"}], "id": "1163793247220764674", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938149078419959808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/d40JbBYDrr", "expanded_url": "https://twitter.com/fuckoffcarol/status/1163788770728173568", "display_url": "twitter.com/fuckoffcarol/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163793245824016384"], "created_at": "2019-08-20T12:41:46.000Z", "text": "Cara at\u00e9 entendo que as pessoas que est\u00e3o l\u00e1 horas, comemorem pra sair j\u00e1 dali algo do tipo, mas sniper que provavelmente matou, levantar e comemorar como se fosse um gol, n\u00e3o \u00e9 normal mano https://t.co/d40JbBYDrr", "id": "1163793245824016384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4713988102"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163793201280536577"], "created_at": "2019-08-20T12:41:36.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163793201280536577", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392182258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163792961940926469"], "created_at": "2019-08-20T12:40:39.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163792961940926469", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101800526"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163792911621865473"], "created_at": "2019-08-20T12:40:27.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163792911621865473", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2193446188"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163792903363321856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:40:25.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163792903363321856", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2866731315"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163792858224066561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:40:14.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163792858224066561", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955796343947251713"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163792836157947905"], "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 36, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:40:09.000Z", "text": "@jhopeaceful @covinhasjoon @jnflesch Mas se ele falou q esgotou e o povo se matou pra comprar, desconhecida n deve ser", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163608133211762689"}], "id": "1163792836157947905", "in_reply_to_user_id": "1071393113732718593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1094770855329124352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163792816306302977"], "created_at": "2019-08-20T12:40:04.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163792816306302977", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719592056407109634"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163792800820994049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:40:00.000Z", "text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}], "id": "1163792800820994049", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062164014967468032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163792800183443456"], "created_at": "2019-08-20T12:40:00.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163792800183443456", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479447108"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163792779245432832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:39:55.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163792779245432832", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291861005"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163792721317945344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:39:41.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163792721317945344", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008123903452106753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163792711196917761"], "created_at": "2019-08-20T12:39:39.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163792711196917761", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2777406270"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163792689839689728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:39:34.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163792689839689728", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2434841396"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.3594, "type": "Other", "normalized_text": "Andr\u00e9"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JovemPanNews", "id": "106175018"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163792654259359744"], "created_at": "2019-08-20T12:39:25.000Z", "text": "@JovemPanNews Como as coisas mudaram \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nLembro la da menina de santo Andr\u00e9 q tiveram varias opurtunidades e o q aconteceu o cara matou ela\nPra bandido \u00e9 isso mesmo,\u00e9 ser humano \u00e9 mais todos tem a escolha de seguir o caminho do bem,se n\u00e3o quis,ai subiu", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163788355710181382"}], "id": "1163792654259359744", "in_reply_to_user_id": "106175018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130269109772541953"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163792630158897152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:39:19.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163792630158897152", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98166590"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163792624123338753"], "created_at": "2019-08-20T12:39:18.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163792624123338753", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88654629"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163792537926156288"], "created_at": "2019-08-20T12:38:57.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163792537926156288", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176995476"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163792461195620352"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:38:39.000Z", "text": "@taliriapetrone J\u00e1 acabou, deputada. No nosso governo, ser\u00e1 assim: ou respeita a vida do pr\u00f3ximo ou pagar\u00e1 com a sua pr\u00f3pria.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163771717443031040"}], "id": "1163792461195620352", "in_reply_to_user_id": "103704608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1157984524116156416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.897, "type": "Person", "normalized_text": "Anciano"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/RF2S5aNgdN", "expanded_url": "https://lascalientesdelsur.com/internacionales/178970/anciano-asesina-esposa-de-78-anos-y-se-suicida.html", "display_url": "lascalientesdelsur.com/internacionale\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/fz7gh0q8uU", "expanded_url": "https://twitter.com/calientesdelsur/status/1163792424457658369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fz7gh0q8uU", "media_key": "3_1163792422943567873"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163792424457658369"], "created_at": "2019-08-20T12:38:30.000Z", "text": "Anciano asesina esposa de 78 a\u00f1os y se suicida - https://t.co/RF2S5aNgdN https://t.co/fz7gh0q8uU", "id": "1163792424457658369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008774926"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163792417218277376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:38:29.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163792417218277376", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731864231818199040"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163792393541476359"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:38:23.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163792393541476359", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870235934"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163792325065216001"], "created_at": "2019-08-20T12:38:07.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163792325065216001", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286387193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.5073, "type": "Organization", "normalized_text": "AFA"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.3975, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.5963, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 204, "end": 206, "probability": 0.6623, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}], "urls": [{"start": 304, "end": 327, "url": "https://t.co/0bjwtwYix3", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1163792324490665984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0bjwtwYix3", "media_key": "3_1163792320443179010"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "atvpe", "id": "153590993"}, {"start": 7, "end": 22, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163792324490665984"], "created_at": "2019-08-20T12:38:07.000Z", "text": "@atvpe @MilagrosLeivaG Sr. AFA, \"Estamos asi xq la gente no supo escoger bien\", Analicemos: Toledo mentiroso, LAF tipico ambicioso, el Suicida tipico embabucador, Humala no tenia lo q las gallinas ponen, PPK un Peruano bien capaz, el mejor; MV capaz y tiene lo q las gallinas ponen, No lo dejan Gobernar https://t.co/0bjwtwYix3", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163494898634547201"}], "id": "1163792324490665984", "in_reply_to_user_id": "153590993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163792300297916416"], "created_at": "2019-08-20T12:38:01.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163792300297916416", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870235934"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163792252902281216"], "created_at": "2019-08-20T12:37:49.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163792252902281216", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144581799349280768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/VPk0ZQ0CbH", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1YtRhXpm_q/?igshid=mw8vbijaidp9", "display_url": "instagram.com/p/B1YtRhXpm_q/\u2026"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 135, "username": "TorresFagner", "id": "1476188061872660489"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163792185575321602"], "created_at": "2019-08-20T12:37:33.000Z", "text": "A pol\u00edcia matou uma pessoa ao vivo na TV e os populares celebraram como se fosse um gol. O brasileiro \u00e9 pac\u00edfico, dizem.\n\n@TorresFagner https://t.co/VPk0ZQ0CbH", "id": "1163792185575321602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57009494"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163792180777050117"], "created_at": "2019-08-20T12:37:32.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163792180777050117", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022950409030262785"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163792178595979266"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:37:32.000Z", "text": "@UOLNoticias Vcs leram a mat\u00e9ria? Eles falaram a qtd de suspeitos que a rota matou nos \u00faltimos anos, esse jornal \u00e9 um lix\u00e3o genty!!! como se combate essa porra?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163264242591703041"}], "id": "1163792178595979266", "in_reply_to_user_id": "14594698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38114475"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163792162062032897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:37:28.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163792162062032897", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827265729019785219"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163792059712647170"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:37:03.000Z", "text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}], "id": "1163792059712647170", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1711659775"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163792033615667200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:36:57.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163792033615667200", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2992136314"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4306, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163791998177959937"], "created_at": "2019-08-20T12:36:49.000Z", "text": "O atirador de elite foi e com 6 ou 7 disparos matou o sequestrador.. agora se \u00e9 a PM esses pol\u00edcias despreparados e desqualificados que vemos todos os dias, tinha matado todos os passageiros menos o sequestrador.", "id": "1163791998177959937", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "814997331523358721"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163791971208650753"], "created_at": "2019-08-20T12:36:42.000Z", "text": "Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com vidas de ref\u00e9m em risco. Mas eu nunca vou comemorar uma morte. NUNCA.", "id": "1163791971208650753", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 19, "like_count": 2476, "quote_count": 113}, "author_id": "2963171511"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163791967828041729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:36:41.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163791967828041729", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877047092539260928"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163791964959051776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:36:41.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163791964959051776", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "520073957"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163791941206761473"], "created_at": "2019-08-20T12:36:35.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163791941206761473", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87301918"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163791861519212545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:36:16.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163791861519212545", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174717157"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.5073, "type": "Organization", "normalized_text": "AFA"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.3975, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.5963, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 204, "end": 206, "probability": 0.6623, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}], "urls": [{"start": 304, "end": 327, "url": "https://t.co/hmGzSTeo1M", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1163791779294060550/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hmGzSTeo1M", "media_key": "3_1163791774357348352"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "atvpe", "id": "153590993"}, {"start": 7, "end": 22, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163791779294060550"], "created_at": "2019-08-20T12:35:57.000Z", "text": "@atvpe @MilagrosLeivaG Sr. AFA, \"Estamos asi xq la gente no supo escoger bien\", Analicemos: Toledo mentiroso, LAF tipico ambicioso, el Suicida tipico embabucador, Humala no tenia lo q las gallinas ponen, PPK un Peruano bien capaz, el mejor; MV capaz y tiene lo q las gallinas ponen, No lo dejan Gobernar https://t.co/hmGzSTeo1M", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163494898634547201"}], "id": "1163791779294060550", "in_reply_to_user_id": "153590993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163791735731957761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:35:46.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163791735731957761", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343636885"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163791725065846784"], "created_at": "2019-08-20T12:35:44.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163791725065846784", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3173115761"}, {"geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163791688671870976"], "created_at": "2019-08-20T12:35:35.000Z", "text": "Se me parte el alma cada vez que un/a joven se suicida. Ya son varixs en menos de un mes. Por fa gente no pierdan la oportunidad de preguntar a la persona que est\u00e1 a su lado que tal esta. Esa peque\u00f1a demostraci\u00f3n de inter\u00e9s puede marca una gran diferencia en sus decisiones", "id": "1163791688671870976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "216874263"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163791628097789953"], "created_at": "2019-08-20T12:35:20.000Z", "text": "@Loritaflorentin Imposible pedir eso, reci\u00e9n empieza el cuatriiii y m\u00e1s suicida de todos \ud83d\udc86\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd14", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163790058622783488"}], "id": "1163791628097789953", "in_reply_to_user_id": "3004324654", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2282954179"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.8647, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/W9BAq3V7aZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Wallaceliiima_/status/1163787408321712128", "display_url": "twitter.com/Wallaceliiima_\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163791612662693888"], "created_at": "2019-08-20T12:35:17.000Z", "text": "claramente um suicida que queria ser visto, \u00e9 triste demais, mas gra\u00e7as a Deus n\u00e3o tiveram mais mortes e feridos https://t.co/W9BAq3V7aZ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163787408321712128"}], "id": "1163791612662693888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1408720201"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163791599840702464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:35:14.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163791599840702464", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2676602548"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163791598955696130"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:35:14.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163791598955696130", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3084215415"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163791571063595009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:35:07.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163791571063595009", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "618650280"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163791543553200128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:35:00.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163791543553200128", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "581535726"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9639, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 287, "end": 291, "probability": 0.6802, "type": "Person", "normalized_text": "Colau"}, {"start": 299, "end": 305, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "Antonio81728832", "id": "915198040855728128"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163791527031791622"], "created_at": "2019-08-20T12:34:56.000Z", "text": "@Republicano1965 @Antonio81728832 Es aterrador, pero a la vez el monstruo que se cierne por encima de nuestras cabezas y de toda Europa. Lo nuestro es una gotita en el mar, y ver los estragos que est\u00e1n haciendo en nuestra sociedad, en nuestro pa\u00eds, sobre todo con la pol\u00edtica suicida de Colau, y de S\u00e1nchez NO MAS", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163558632241422337"}], "id": "1163791527031791622", "in_reply_to_user_id": "908126495201263616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849283372031643648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163791502428033024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:34:51.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163791502428033024", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "535005647"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163791497004818432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:34:49.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163791497004818432", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2396895553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163791496774127616"], "created_at": "2019-08-20T12:34:49.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163791496774127616", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880661833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163791470245109760"], "created_at": "2019-08-20T12:34:43.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163791470245109760", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822831527092482049"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163791464603820033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:34:42.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163791464603820033", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3068116685"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163791390951821312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:34:24.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163791390951821312", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736186171"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.6369, "type": "Place", "normalized_text": "Ponte Rio-Niter\u00f3i"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163791373008588800"], "created_at": "2019-08-20T12:34:20.000Z", "text": "Parece que o sequestrador do \u00f4nibus que fechou a Ponte Rio-Niter\u00f3i \u00e9/era PM. Se ele for morto a imprensa vai defender a pol\u00edcia que matou ou o policial que morreu?", "id": "1163791373008588800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40457457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163791357644877825"], "created_at": "2019-08-20T12:34:16.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163791357644877825", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25761099"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163791222235967488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:33:44.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163791222235967488", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60204036"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163791212110897154"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:33:41.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163791212110897154", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "496975050"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163791169324802048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:33:31.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163791169324802048", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2806244294"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163791137947230208"], "created_at": "2019-08-20T12:33:24.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163791137947230208", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170434102"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.3102, "type": "Place", "normalized_text": "Matosinhos"}, {"start": 119, "end": 133, "probability": 0.8096, "type": "Person", "normalized_text": "Ang\u00e9lico Vieira"}, {"start": 215, "end": 221, "probability": 0.4782, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW 635"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/zHXFZYkjfl", "expanded_url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/justica-avalia-em-setembro-se-forjaram-venda-de-carro-que-matou-angelico-vieira#utm_source=twitter&utm_medium=Web&utm_campaign=sapo24_rs", "display_url": "24.sapo.pt/atualidade/art\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163791137276080129"], "created_at": "2019-08-20T12:33:23.000Z", "text": "O Tribunal de Matosinhos agendou para 10 de setembro um novo julgamento relacionado com o acidente fatal para o cantor Ang\u00e9lico Vieira, mais concretamente com a alegada falsifica\u00e7\u00e3o do contrato de compra e venda do BMW 635 em seguia. https://t.co/zHXFZYkjfl", "id": "1163791137276080129", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756116793664692224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/YtlWCdCxEw", "expanded_url": "https://t.co/YtlWCdCxEw", "display_url": "t.co/YtlWCdCxEw"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163791074168623104"], "created_at": "2019-08-20T12:33:08.000Z", "text": "ala como ele saiu, como se achasse que nada fosse acontecer c ele, ele se matou praticamente https://t.co/YtlWCdCxEw", "id": "1163791074168623104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702324477372268545"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163791047400595456"], "created_at": "2019-08-20T12:33:02.000Z", "text": "Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Ministro.", "id": "1163791047400595456", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 29, "like_count": 2453, "quote_count": 13}, "author_id": "1114590254"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 112, "probability": 0.434, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "2sober4thiss", "id": "859025862682968064"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163790979381506049"], "created_at": "2019-08-20T12:32:46.000Z", "text": "@2sober4thiss Foi uma gaja a\u00ed do tt que inventou uma hist\u00f3ria fake que supostamente aconteceu com ela, uma \"marta\" fez lhe ref\u00e9m com arma e o caralho matou o c\u00e3o dela e n\u00e3o sei o que e depois suicidou se, conclus\u00e3o n\u00e3o passava de uma cena fake para ter aten\u00e7\u00e3o ahahaha", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163789693449846791"}], "id": "1163790979381506049", "in_reply_to_user_id": "859025862682968064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957051202428194817"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163790828030046208"], "created_at": "2019-08-20T12:32:10.000Z", "text": "Imagens da imprensa se jogando no ch\u00e3o durante o tiroteio que matou o sequestrador; depois todos comemoram quando o atirador de elite faz sinal positivo de que matou o vagabundo/terrorista. #SequestroNoRio", "id": "1163790828030046208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 205, "tag": "SequestroNoRio"}]}, "author_id": "37061916"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163790795058634757"], "created_at": "2019-08-20T12:32:02.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163790795058634757", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61913394"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163790725592616961"], "created_at": "2019-08-20T12:31:45.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163790725592616961", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109261164649869324"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163790712930013185"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DaniBotan", "id": "38686937"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:31:42.000Z", "text": "@DaniBotan Menos um, um cara sai de casa cheio de gasolina, pega o \u00f4nibus e toma de ref\u00e9m, claro que n\u00e3o estava bem intencionado e ele n\u00e3o estava se entregando, parab\u00e9ns a pol\u00edcia militar que matou o meliante sem comprometer os passageiros, trabalhadores que tiveram a manh\u00e3 atormentada.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163789573853503489"}], "id": "1163790712930013185", "in_reply_to_user_id": "38686937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "77817454"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163790661033889792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "my_avilez", "id": "862667720172679168"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:31:30.000Z", "text": "@my_avilez Ah mano, aparentemente o cara tava todo transtornado com a vida dele.\nO melhor seria o cara ser preso e ser tratado. Ele n\u00e3o fez nada al\u00e9m do terror psic\u00f3logo... N\u00e3o roubou, agrediu, matou...\nN\u00e3o \u00e9 uma parada pra se comemorar nem martirizar.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163788532546179072"}], "id": "1163790661033889792", "in_reply_to_user_id": "862667720172679168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "767032557028384769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/pWB0iCNFVU", "expanded_url": "https://twitter.com/LouderThanLove1/status/1162633811588505600", "display_url": "twitter.com/LouderThanLove\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163790455278059520"], "created_at": "2019-08-20T12:30:41.000Z", "text": "Il mondo Epstein, \u201csuicida\u201d; strane morti di Cornell e Chester. \nUn thread da far togliere il fiato del jet-set in un Horror che solo la realt\u00e0 pu\u00f2 superare. https://t.co/pWB0iCNFVU", "id": "1163790455278059520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015604599879815169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8615, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 7, "end": 12, "probability": 0.8437, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.647, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 168, "end": 170, "probability": 0.9057, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.8906, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163790447971569665"], "created_at": "2019-08-20T12:30:39.000Z", "text": "Bozo e Witzel v\u00e3o faturar com o sequestro. Com a morte. Aguardem.. Bozo se vangloriando e enaltecendo o \"hero\u00edsmo\" do sniper que matou o sequestrador no \u00f4nibus hoje no Rio. Witzel idem.", "id": "1163790447971569665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123999747"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163790435245969410"], "created_at": "2019-08-20T12:30:36.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163633503281582080"}], "id": "1163790435245969410", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2562939608"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163790406959730689"], "created_at": "2019-08-20T12:30:29.000Z", "text": "Porra foda como as pessoas n\u00e3o conseguem distinguir um caso espec\u00edfico de sequestro com uma pol\u00edtica genocida e suicida de guerra", "id": "1163790406959730689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1003083578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 107, "probability": 0.5198, "type": "Place", "normalized_text": "Rio-Niteroi"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163790388009873408"], "created_at": "2019-08-20T12:30:25.000Z", "text": "Gente \u00f3bvio que ele iria morrer ! Parecia mais uma miss\u00e3o suicida do que qualquer outra coisa ! \u201cRio-Niteroi\u201d", "id": "1163790388009873408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60196597"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.6372, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho de Campinas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163790374214799360"], "created_at": "2019-08-20T12:30:22.000Z", "text": "RT @carloscezarcjr: @gleisi @jairbolsonaro S\u00f3 tera a resposta se voc\u00ea disser quem Matou Celso Daniel e Toninho de Campinas.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163585350641623042"}], "id": "1163790374214799360", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103463446664892416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.5442, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "recordtvoficial", "id": "15088915"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163790371433910275"], "created_at": "2019-08-20T12:30:21.000Z", "text": "@recordtvoficial Se atualizem o atirador de elite matou o sequestrador.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163789100744232960"}], "id": "1163790371433910275", "in_reply_to_user_id": "15088915", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935682897071280128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163790334373048320"], "created_at": "2019-08-20T12:30:12.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1163790334373048320", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090795295930241024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163790324084465666"], "created_at": "2019-08-20T12:30:10.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163790324084465666", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634983896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163790204722962433"], "created_at": "2019-08-20T12:29:41.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163790204722962433", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3691050615"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163790198473482240"], "created_at": "2019-08-20T12:29:40.000Z", "text": "Agora \u00e9 s\u00f3 esperar os protestos contra a pol\u00edcia, j\u00e1 que mataram o vagabundo, se tivessem morrido todos os ref\u00e9ns n\u00e3o tinha problema, mas matou o bandido, n\u00e3o pode.", "id": "1163790198473482240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "619621757"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163790188751085568"], "created_at": "2019-08-20T12:29:37.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163790188751085568", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3431644985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 178, "probability": 0.8146, "type": "Other", "normalized_text": "SalU2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "REGIOMONTANA", "id": "14399549"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "TejAdikto", "id": "224820617"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "OtroChristian", "id": "258530139"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "STANLY_29", "id": "2428429249"}, {"start": 51, "end": 66, "username": "jalbertomonroy", "id": "163583980"}, {"start": 67, "end": 77, "username": "_errante_", "id": "152198538"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "28maeta", "id": "156894642"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 179, "tag": "SalU2"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163790152570998785"], "created_at": "2019-08-20T12:29:29.000Z", "text": "@regiomontana @TejAdikto @OtroChristian @STANLY_29 @jalbertomonroy @_errante_ @28maeta La verdad es que fuiste elegido pa\u2019 una misi\u00f3n suicida al ir por los tacos de papita. #SalU2", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163788125711286272"}], "id": "1163790152570998785", "in_reply_to_user_id": "14399549", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "26379818"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163790051752460289"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "jostipi", "id": "404167379"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:29:05.000Z", "text": "@HRomanoWy @jostipi Quien vivi\u00f3 tantos a\u00f1os con delincuentes como el suicida ag,  y lo tuvo como maestro, es l\u00f3gico que acabe igual, pero este sali\u00f3 peor", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163590696802115586"}], "id": "1163790051752460289", "in_reply_to_user_id": "839618836999598082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "914018335150497792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9518, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/ad3iT6DmoW", "expanded_url": "https://www.democracynow.org/es/2019/8/19/titulares/bombs_go_off_on_afghan_independence_day_following_wedding_attack_that_killed_63", "display_url": "democracynow.org/es/2019/8/19/t\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.democracynow.org/es/2019/8/19/titulares/bombs_go_off_on_afghan_independence_day_following_wedding_attack_that_killed_63"}], "mentions": [{"start": 158, "end": 173, "username": "DemocracyNowEs", "id": "77302589"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163790029350678528"], "created_at": "2019-08-20T12:28:59.000Z", "text": "Varios atentados sacuden Afganistan en el d\u00eda de su independencia, tras ataque suicida que dej\u00f3 63 v\u00edctimas en una boda el s\u00e1bado https://t.co/ad3iT6DmoW via @democracynowes", "id": "1163790029350678528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197182178"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163789988645036032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "franibar10", "id": "115762625"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:28:50.000Z", "text": "RT @franibar10: Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640794852528130"}], "id": "1163789988645036032", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114356323"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163789885888696323"], "created_at": "2019-08-20T12:28:25.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163789885888696323", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2686149678"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163789871917518849"], "created_at": "2019-08-20T12:28:22.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163789871917518849", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102692903628009477"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163789870160068609"], "created_at": "2019-08-20T12:28:21.000Z", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "id": "1163789870160068609", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498863039"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163789865538019329"], "created_at": "2019-08-20T12:28:20.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163789865538019329", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97499221"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163789834382692352"], "created_at": "2019-08-20T12:28:13.000Z", "text": "Un secuestrador que se expone de esa manera y se convierte en un blanco f\u00e1cil  para los tiradores de las polic\u00edas brasile\u00f1as, demuestra improvisaci\u00f3n y nula preparaci\u00f3n. Me la juego por un delincuente com\u00fan, siquiatrico o un suicida.", "id": "1163789834382692352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1970205673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163789741562769409"], "created_at": "2019-08-20T12:27:51.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163789741562769409", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3543700515"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163789710248042497"], "created_at": "2019-08-20T12:27:43.000Z", "text": "9:26 AM escutar de uma estudante da \u00e1rea da sa\u00fade que a pessoa se suicida porque \u00e9 desocupada, bom dia telespectadores.", "id": "1163789710248042497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "887845850357145600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163789699472908288"], "created_at": "2019-08-20T12:27:41.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163789699472908288", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562229855"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163789691998658561"], "created_at": "2019-08-20T12:27:39.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163789691998658561", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4652693799"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163789615708479489"], "created_at": "2019-08-20T12:27:21.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163633503281582080"}], "id": "1163789615708479489", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898166481078411264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163789575300497408"], "created_at": "2019-08-20T12:27:11.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163789575300497408", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "420688199"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163789555742519296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fascarza", "id": "162379448"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:27:06.000Z", "text": "RT @fascarza: Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163625115957039105"}], "id": "1163789555742519296", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2160807921"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163789475174113280"], "created_at": "2019-08-20T12:26:47.000Z", "text": "O atirador q matou ele comemorou COMEMOROU que matou o cara. Tem q ser muito s\u00e1dico msm. Obvio, \u00e9 um al\u00edvio q os ref\u00e9ns estejam salvos e n tenham se ferido, mas uma pessoa morreu. Uma pessoa muito perturbada morreu, e isso n pode ser comemorado", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163789473374789635"}], "id": "1163789475174113280", "in_reply_to_user_id": "3232357833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3232357833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.5616, "type": "Other", "normalized_text": "MCM"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.569, "type": "Person", "normalized_text": "Escarr\u00e1"}, {"start": 160, "end": 161, "probability": 0.3264, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "illinidiva12", "id": "709930449368440833"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "YosoyYdo", "id": "2441011262"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163789455875903488"], "created_at": "2019-08-20T12:26:43.000Z", "text": "@illinidiva12 @YosoyYdo A finales de ese a\u00f1o, MCM promocion\u00f3 con Escarr\u00e1 la suicida abstenci\u00f3n a las legislativas, que le entreg\u00f3 al r\u00e9gimen la totalidad de la AN y el poder absoluto para aniquilar nuestras instituciones democr\u00e1ticas, perpetuarse y disponer de nuestro erario a su antojo y sin control.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163776789346430976"}], "id": "1163789455875903488", "in_reply_to_user_id": "709930449368440833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "49100847"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163789404323876864"], "created_at": "2019-08-20T12:26:30.000Z", "text": "Sequestrar um \u00f4nibus com arma de brinquedo e ficar saindo do mesmo toda hora \u00e9 coisa de suicida", "id": "1163789404323876864", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713719833960062979"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163789364440313856"], "created_at": "2019-08-20T12:26:21.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163789364440313856", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352730111"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163789356475138048"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "RoSo_54", "id": "2422878853"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "AnaGabsilv", "id": "1139734991296978945"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:26:19.000Z", "text": "@RoSo_54 @AnaGabsilv Han sido excepcionales los casos donde mandan a terceros, la mayor\u00eda asesina a la mujer y luego se suicida o huye", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163642928314703873"}], "id": "1163789356475138048", "in_reply_to_user_id": "2422878853", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1465807261"}, {"geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163789352692068353"], "created_at": "2019-08-20T12:26:18.000Z", "text": "O CARA QUE A POL\u00cdCIA MATOU ESTAVA COM UMA ARMA DE BRINQUEDO \nBRINQUEDO \nA POL\u00cdCIA \u201cCOMPETENTE\u201d N\u00c3O SE ATENTOU E MATARAM O CARA \nM A T A R A M", "id": "1163789352692068353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "939523825649283073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163789308844826624"], "created_at": "2019-08-20T12:26:08.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163789308844826624", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118290211"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/mKS9IZMiek", "expanded_url": "https://twitter.com/kelsxysant/status/1163243379033030663", "display_url": "twitter.com/kelsxysant/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163789197347569667"], "created_at": "2019-08-20T12:25:41.000Z", "text": "12, 13 a\u00f1os aprox, yo queme etapas ahora soy ese suicida recuperado que piensa en quien limpia si me mato, aparte hay que desalojar la casa, tienen que ver todo, alta paja ser m\u00ed familiar, dej\u00e1 eventualmente pasar\u00e1 https://t.co/mKS9IZMiek", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163243379033030663"}], "id": "1163789197347569667", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "993808609585913857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5408, "type": "Person", "normalized_text": "sniper"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "faiIari", "id": "305885472"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163789127621500928"], "created_at": "2019-08-20T12:25:24.000Z", "text": "@faiIari Esse maluco estava em miss\u00e3o suicida, queria morrer n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel. Acho q ele saiu do \u00f4nibus ai o sniper aproveitou, felizmente ningu\u00e9m ficou ferido e tudo acabou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163788411045580800"}], "id": "1163789127621500928", "in_reply_to_user_id": "305885472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201870743"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163789113834844160"], "created_at": "2019-08-20T12:25:21.000Z", "text": "ser\u00e1 que o sniper que matou o sequestrador do \u00f4nibus j\u00e1 bebeu \u00e1gua hoje? se alimentou direitinho? Preocupada...", "id": "1163789113834844160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175820008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Ang\u00e9lico Vieira"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/2oE4ZGbpLE", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBY6LJ", "display_url": "dlvr.it/RBY6LJ"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/FVY1ubvTgG", "expanded_url": "https://twitter.com/marciojmsilva/status/1163789042481168385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FVY1ubvTgG", "media_key": "3_1163789040836960256"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163789042481168385"], "created_at": "2019-08-20T12:25:04.000Z", "text": "Justi\u00e7a avalia em setembro se forjaram venda de carro que matou Ang\u00e9lico Vieira https://t.co/2oE4ZGbpLE https://t.co/FVY1ubvTgG", "id": "1163789042481168385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82350646"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163788922654248966"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "MariMario1", "id": "1088748639349100544"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:24:35.000Z", "text": "@Francojhonny21 @MariMario1 Non si pu\u00f2 davvero descrivere a parole tanta suicida imbecillit\u00e0", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163717159396286464"}], "id": "1163788922654248966", "in_reply_to_user_id": "1150351229366788101", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4256026096"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163788864764469248"], "created_at": "2019-08-20T12:24:22.000Z", "text": "Igual os massacres que o carinhas matou geral e depois se matou. Bem melhor salvar varias vidas inocentes", "id": "1163788864764469248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4471249881"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163788850067648513"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ericamsilvaa", "id": "1018865759760670720"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:24:18.000Z", "text": "@ericamsilvaa os caes q a matava a ela e descobriu as armas dos tios da gaja e quando os tios chegaram matou se na sala", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163788716453892097"}], "id": "1163788850067648513", "in_reply_to_user_id": "2752840391", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2752840391"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163788777434898434"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:24:01.000Z", "text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}], "id": "1163788777434898434", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1568860470"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163788770140917760"], "created_at": "2019-08-20T12:23:59.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "id": "1163788770140917760", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884150906199134209"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/iJ4SrkwINB", "expanded_url": "https://t.co/iJ4SrkwINB", "display_url": "t.co/iJ4SrkwINB"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163788708035944449"], "created_at": "2019-08-20T12:23:44.000Z", "text": "Na moral se o cara estava em miss\u00e3o suicida era mais f\u00e1cil pular da ponte que fazer isso. Saiu do \u00f4nibus e deu o dedo pra pol\u00edcia, pediu pra morrer https://t.co/iJ4SrkwINB", "id": "1163788708035944449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201870743"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163788654407536640"], "created_at": "2019-08-20T12:23:32.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163788654407536640", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45143554"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163788573419741185"], "created_at": "2019-08-20T12:23:12.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163788573419741185", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2956773663"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163788528167378945"], "created_at": "2019-08-20T12:23:01.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163633503281582080"}], "id": "1163788528167378945", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "537602958"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163788485075066887"], "created_at": "2019-08-20T12:22:51.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163788485075066887", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135581405"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.3558, "type": "Person", "normalized_text": "Sniper"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163788440124755970"], "created_at": "2019-08-20T12:22:40.000Z", "text": "M\u00eddia vai julgar o Sniper que matou o sequestrador. \nV\u00e3o se fuder m\u00eddia de merda sa poha \u00e9 bope pkralho", "id": "1163788440124755970", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2914471017"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163788412970622977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:22:34.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "id": "1163788412970622977", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924232693"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163788294062333952"], "created_at": "2019-08-20T12:22:06.000Z", "text": "@bfr_tau Kkkkkkkkkkkk se matou atoa cr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163787936703361024"}], "id": "1163788294062333952", "in_reply_to_user_id": "1612783224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3379311499"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.618, "type": "Place", "normalized_text": "BH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "allansampaio07", "id": "246539184"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "bellaherediaa", "id": "182190030"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163788253675307008"], "created_at": "2019-08-20T12:21:56.000Z", "text": "@allansampaio07 @taliriapetrone @bellaherediaa Ontem um policial se suicidou em BH por n\u00e3o suportar tanta press\u00e3o da sociedade e da profiss\u00e3o!!! Muito triste!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163772717293867010"}], "id": "1163788253675307008", "in_reply_to_user_id": "246539184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "110165223"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163788251649519616"], "created_at": "2019-08-20T12:21:55.000Z", "text": "Pol\u00edcia incompetente matou um homem com arma de brinquedo, na frente de uma plateia, ao vivo. N\u00e3o era de se esperar outra coisa de uma pol\u00edcia que confunde arma com guarda chuva", "id": "1163788251649519616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "105381323"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163788226592722950"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "franibar10", "id": "115762625"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:21:50.000Z", "text": "RT @franibar10: Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640794852528130"}], "id": "1163788226592722950", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359673465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.4919, "type": "Other", "normalized_text": "Nazi"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4767, "type": "Person", "normalized_text": "mafi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bel_ellie", "id": "298351758"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "jpurias", "id": "10602012"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163788190324424705"], "created_at": "2019-08-20T12:21:41.000Z", "text": "RT @bel_ellie: @jpurias Nazi eres t\u00fa que no reconoces que es injusto, suicida e insostenible, dejar que esa pobre gente sea v\u00edctima de mafi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163517924809814018"}], "id": "1163788190324424705", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085079081119563776"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163788103846379522"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "crfraiissa", "id": "167070377"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "EuclidesFla", "id": "985521186414190592"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:21:20.000Z", "text": "@crfraiissa @EuclidesFla Sei se matou n\u00e3o.\nSei que acertou ele", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163787831652884481"}], "id": "1163788103846379522", "in_reply_to_user_id": "167070377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "276516651"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163787990960881664"], "created_at": "2019-08-20T12:20:53.000Z", "text": "@httpyiitoria Yy foi o que eu vi,mas a historia mais certa acho que e mm e ela tinha uma dama e obrigou ela a sair das redes sociais pra n falar com ngm e pra lhe dar atencao so a ela e depois fez a miuda de refem e matou os caes e quando os tios da miuda e a bongo chegaram ela matou se", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163787388956659712"}], "id": "1163787990960881664", "in_reply_to_user_id": "977261753833750528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1087623293094584326"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163787959373565953"], "created_at": "2019-08-20T12:20:46.000Z", "text": "Medio rompebolas ya son con su \"a mi hablame no tengas miedo\" cada vez que alguien se suicida. En silencio nomas ayuden", "id": "1163787959373565953", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "350629496"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/QqyAoD6gNM", "expanded_url": "https://twitter.com/erikaa_maria/status/1163787888661868544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QqyAoD6gNM", "media_key": "16_1163787878717173761"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163787888661868544"], "created_at": "2019-08-20T12:20:29.000Z", "text": "Esperando as pessoas falarem que o cara queria se entregar e a malvada da pol\u00edcia matou o coitadinho https://t.co/QqyAoD6gNM", "id": "1163787888661868544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "201810864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163787823759200257"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "fscmlx", "id": "2918156099"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:20:13.000Z", "text": "@fscmlx opa foi uma gaja q matou um dos c\u00e3es \u00e0 frente da dona, fez lhe de ref\u00e9m na sua pr\u00f3pria casa e ainda se suicidou \u00e0 frente dela, supostamente", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163785755828871169"}], "id": "1163787823759200257", "in_reply_to_user_id": "2918156099", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4149625880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163787756205740033"], "created_at": "2019-08-20T12:19:57.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163787756205740033", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47965983"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163787749830418432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "thatianydocarmo", "id": "402989305"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:19:56.000Z", "text": "@thatianydocarmo Ningu\u00e9m merece essa vida universit\u00e1ria, cada dia \u00e9 um pensamento suicida diferente", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163786919991554050"}], "id": "1163787749830418432", "in_reply_to_user_id": "402989305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408170886"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163787745245958144"], "created_at": "2019-08-20T12:19:55.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163787745245958144", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "477890870"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.6839, "type": "Person", "normalized_text": "Zagua"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163787643135713280"], "created_at": "2019-08-20T12:19:30.000Z", "text": "@maurocezar Jorge Jesus esta aos pouco desligando o Modo Suicida acho que estabilizando a Zagua podemos sonhar.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163663065050689537"}], "id": "1163787643135713280", "in_reply_to_user_id": "55069015", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4638085523"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163787632926711809"], "created_at": "2019-08-20T12:19:28.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163787632926711809", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314820135"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163787626199048192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pullupnghost", "id": "2159462389"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:19:26.000Z", "text": "@pullupnghost foi uma dama q matou o c\u00e3o e se matou a seguir \ud83d\ude33", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163786995816157184"}], "id": "1163787626199048192", "in_reply_to_user_id": "2159462389", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977261753833750528"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163787625989382144"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CleliaChaplin", "id": "503280119"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "SkyTG24", "id": "5893702"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:19:26.000Z", "text": "@CleliaChaplin @SkyTG24 Il mio non \u00e8 livore verso i migranti. \u00c8 contro un sistema in cui le uniche persone al mondo con problemi di tutti i tipi sono loro. Perch\u00e9 non applichiamo la stessa attenzione verso i cittadini?Se si suicida la vicina di casa non se ne parla, ma se era su un barcone era salva..", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163747013751705600"}], "id": "1163787625989382144", "in_reply_to_user_id": "503280119", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2903859657"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/2jAtKIqcP5", "expanded_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/?fbclid=IwAR0LG7S4r5Rb9ADCKFKYVLtype2KW-EALKzmFfR4bTS1IaGeoDuT9X5tMKc", "display_url": "infodifesa.it/maresciallo-de\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163787583404630018"], "created_at": "2019-08-20T12:19:16.000Z", "text": "Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell'Arma in una settimana - INFODIFESA https://t.co/2jAtKIqcP5", "id": "1163787583404630018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945502508"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163787387522158592"], "created_at": "2019-08-20T12:18:29.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163787387522158592", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156266596312203266"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163787382140919808"], "created_at": "2019-08-20T12:18:28.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163787382140919808", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975420771924348928"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163787219414507520"], "created_at": "2019-08-20T12:17:49.000Z", "text": "@httpyiitoria Supostamente uma rapariga que matou un caes e depois se matou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163785445458755584"}], "id": "1163787219414507520", "in_reply_to_user_id": "977261753833750528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1087623293094584326"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163787143011065858"], "created_at": "2019-08-20T12:17:31.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163787143011065858", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799446685"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163787029416726528"], "created_at": "2019-08-20T12:17:04.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163787029416726528", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263366074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163787000320798720"], "created_at": "2019-08-20T12:16:57.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163787000320798720", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883365079"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163786950840659968"], "created_at": "2019-08-20T12:16:45.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163786950840659968", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110619955580555264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163786916686434304"], "created_at": "2019-08-20T12:16:37.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163786916686434304", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311633638"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "diniz"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.873, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 139, "end": 146, "probability": 0.914, "type": "Organization", "normalized_text": "atletico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "WallysonLGO", "id": "3161441686"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "conexaofutcombr", "id": "2616371706"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163786903751200768"], "created_at": "2019-08-20T12:16:34.000Z", "text": "@WallysonLGO @maurocezar @conexaofutcombr diniz joga um jogo suicida e muito dificil no brasil com o time horrivel q ele tem. ele tento no atletico paranaense o time era bom tanto q ele saiu os cara foi campe\u00e3o da sulamericana.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163675505339576320"}], "id": "1163786903751200768", "in_reply_to_user_id": "3161441686", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103771311371939846"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163786708326014977"], "created_at": "2019-08-20T12:15:48.000Z", "text": "Se o policial matou o sequestrador, vai aparecer candidato pra deputado na pr\u00f3xima elei\u00e7\u00e3o", "id": "1163786708326014977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191988110"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163786654500446208"], "created_at": "2019-08-20T12:15:35.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163786654500446208", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186228057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163786566357196800"], "created_at": "2019-08-20T12:15:14.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163786566357196800", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336899815"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163786523730481153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "charoespinosaro", "id": "748232543980371968"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:15:04.000Z", "text": "RT @charoespinosaro: Ojo a lo que dice: un barco que fue inmovilizado por inseguro. Eres un suicida y tu megaloman\u00eda ha expuesto a m\u00e1s de 1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778936234479616"}], "id": "1163786523730481153", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1457851196"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.932, "type": "Place", "normalized_text": "India"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.2764, "type": "Organization", "normalized_text": "UngaUngaArmy"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.8191, "type": "Organization", "normalized_text": "EX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 135, "tag": "UngaUngaArmy"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163786485713252352"], "created_at": "2019-08-20T12:14:54.000Z", "text": "RT @joseluissariego: Un hombre se suicida por falsas acusaciones durante un divorcio\nEn La India\nEn Espa\u00f1a son invisibles\n#UngaUngaArmy\n#EX\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163773310863368193"}], "id": "1163786485713252352", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4844801290"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163786480206192640"], "created_at": "2019-08-20T12:14:53.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163786480206192640", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095756563359375360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163786468151713793"], "created_at": "2019-08-20T12:14:50.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163786468151713793", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851614528110546944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Ang\u00e9lico Vieira"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/7QdbOdZPq7", "expanded_url": "https://www.lusa.pt/article/26870119", "display_url": "lusa.pt/article/268701\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/q2hPg9pyK8", "expanded_url": "https://twitter.com/Lusa_noticias/status/1163786451672272897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q2hPg9pyK8", "media_key": "3_1163786445800333312"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163786451672272897"], "created_at": "2019-08-20T12:14:46.000Z", "text": "Justi\u00e7a avalia em setembro se forjaram venda de carro que matou Ang\u00e9lico Vieira - https://t.co/7QdbOdZPq7 https://t.co/q2hPg9pyK8", "id": "1163786451672272897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "94081671"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163786397976793088"], "created_at": "2019-08-20T12:14:34.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163786397976793088", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112904871957721089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163786392226422784"], "created_at": "2019-08-20T12:14:32.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163786392226422784", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70003769"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163786334118567936"], "created_at": "2019-08-20T12:14:18.000Z", "text": "Como sabemos, as formigas s\u00e3o os insetos mais inteligentes que conhecemos, acredito que as mesmas est\u00e3o se juntando para uma grande revolu\u00e7\u00e3o. Revolu\u00e7\u00e3o esta que mudar\u00e1 o sentido da vida e do planeta. Lembra daquela formiga que voc\u00ea matou a tapas pois estava tentando subir no+", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163783944795500544"}], "id": "1163786334118567936", "in_reply_to_user_id": "1004767060000493569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004767060000493569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163786289960894464"], "created_at": "2019-08-20T12:14:08.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163786289960894464", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149079932317982720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 135, "probability": 0.5588, "type": "Other", "normalized_text": "Ditadura"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163786236601012224"], "created_at": "2019-08-20T12:13:55.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro \u00c9...se pegarmos desde 1988, pegarmos o per\u00edodo da Constituinte ...e somarmos com a experi\u00eancia que t\u00ednhamos da Ditadura ...e refletirmos nos avan\u00e7os desde ent\u00e3o ..voltar ao est\u00e1gio atual , significa que n\u00e3o aprendemos nada. Matou a charada!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163590210732593154"}], "id": "1163786236601012224", "in_reply_to_user_id": "68712576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113413869559603200"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163786207286956032"], "created_at": "2019-08-20T12:13:48.000Z", "text": "Eu tenho motivos pra pensar que agora vai virar moda sequestro de \u00f4nibus. \nGra\u00e7as a que? O destaque midi\u00e1tico, o suicida e psicopata quer notoriedade, e nesse caso, foi alcan\u00e7ado com sucesso. \nProtejam-se.", "id": "1163786207286956032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3000345073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Rangel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PENVenezuela", "id": "968946380684300288"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "MilagrosSocorro", "id": "42302742"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163786188244869121"], "created_at": "2019-08-20T12:13:44.000Z", "text": "@PENVenezuela @MilagrosSocorro Se suicida Rafael Rangel", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163708242167554048"}], "id": "1163786188244869121", "in_reply_to_user_id": "968946380684300288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997677230326272001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.9472, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163786182435758081"], "created_at": "2019-08-20T12:13:42.000Z", "text": "Esse rolo a\u00ed no RJ e eu tenho q ouvir no trampo: \"matou o cara agora os direitos humanos v\u00e3o vir defender\" \nAAAAAAAH \nMAS VAI TOMAR NO CU branquelo filho da puta q nem sabe o que \u00e9 precisar de direitos humanos pra falar merda sobre o que ele N\u00c3O SE TRATA", "id": "1163786182435758081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46312079"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163786111724007426"], "created_at": "2019-08-20T12:13:25.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163786111724007426", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154543388290686981"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163785997177511936"], "created_at": "2019-08-20T12:12:58.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163785997177511936", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547943654"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163785865967091712"], "created_at": "2019-08-20T12:12:27.000Z", "text": "Se o atirador ta ali matou se ele seguiu as ordens do Governado......pq pra ele so a morte resolver", "id": "1163785865967091712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359786977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163785821738192896"], "created_at": "2019-08-20T12:12:16.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163785821738192896", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891199957"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/3ttK6saDBq", "expanded_url": "https://twitter.com/liipeefreire/status/1163785804944171008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ttK6saDBq", "media_key": "7_1163785610550808577"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "LeiSecaRJ", "id": "46152686"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "OperacoesRio", "id": "226409689"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "_ecoponte", "id": "3099786819"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163785804944171008"], "created_at": "2019-08-20T12:12:12.000Z", "text": "@craiskc @LeiSecaRJ @OperacoesRio @_ecoponte AGUARDANDO A NOT\u00cdCIA SE MATOU OU N\u00c3O MATOU https://t.co/3ttK6saDBq", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163783960549371905"}], "id": "1163785804944171008", "in_reply_to_user_id": "1009918359402631168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "186138572"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163785548428976128"], "created_at": "2019-08-20T12:11:11.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163785548428976128", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389515293"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163785374713417729"], "created_at": "2019-08-20T12:10:30.000Z", "text": "@tbhhrita A gaja diz q a outra matou se, dps diz q n sabe se os param\u00e9dicos a salvaram, n\u00e3o sabe se tinha ficado viva, lol smells like CAP", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163781116064608257"}], "id": "1163785374713417729", "in_reply_to_user_id": "999803793599496193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307329115"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163785253909123072"], "created_at": "2019-08-20T12:10:01.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163785253909123072", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579530229"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.5699, "type": "Person", "normalized_text": "perna"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163785213287260162"], "created_at": "2019-08-20T12:09:51.000Z", "text": "ah, ops.. n\u00e3o matou o cara n\u00e3o\nacertou a perna\n\nmas enfim, deu certo pelo menos\nse matasse seria melhor, mas ele vivo \u00e9 bom pq vai dar pra entender motiva\u00e7\u00f5es e tudo mais", "id": "1163785213287260162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24256685"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163785170811576320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:09:41.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "id": "1163785170811576320", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033475090132987904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.4679, "type": "Other", "normalized_text": "Epa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "x_xrg", "id": "112252651"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163785022509330434"], "created_at": "2019-08-20T12:09:06.000Z", "text": "@x_xrg Oye yo si y bastante! Ba\u00f1arme fue un acto suicida! \ud83d\ude02. Epa y el cabello como se porta? Jajajaja", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163782984350273537"}], "id": "1163785022509330434", "in_reply_to_user_id": "112252651", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "115980641"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163784948165165056"], "created_at": "2019-08-20T12:08:48.000Z", "text": "Se foi um sniper que matou o sequestrador, ent\u00e3o eu t\u00f4 feliz", "id": "1163784948165165056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1126445588"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163784919946092552"], "created_at": "2019-08-20T12:08:41.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163784919946092552", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115525233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 87, "probability": 0.92, "type": "Place", "normalized_text": "Hell de Janeiro"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.6745, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "herminiasa", "id": "56995584"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163784883971534848"], "created_at": "2019-08-20T12:08:33.000Z", "text": "RT @HerminiaSa: Fecharam a ponte por completo e o caos foi instaurado no Hell de Janeiro. J\u00e1 n\u00e3o bastasse a madrugada de tiros na Tijuca, a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163768330462867457"}], "id": "1163784883971534848", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51160505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163784867227869186"], "created_at": "2019-08-20T12:08:29.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163784867227869186", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "542723893"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163784745202921473"], "created_at": "2019-08-20T12:07:59.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163784745202921473", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028802760454668289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163784708653801473"], "created_at": "2019-08-20T12:07:51.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163784708653801473", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967145407"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163784623811420161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:07:31.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "id": "1163784623811420161", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859180118"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163784606274981889"], "created_at": "2019-08-20T12:07:26.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163784606274981889", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2379381407"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163784423759929345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "franibar10", "id": "115762625"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:06:43.000Z", "text": "RT @franibar10: Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640794852528130"}], "id": "1163784423759929345", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260355483"}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/OUMQaaAhFQ", "expanded_url": "https://twitter.com/fattoquotidiano/status/1163780993884598272", "display_url": "twitter.com/fattoquotidian\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163784391816110081"], "created_at": "2019-08-20T12:06:35.000Z", "text": "Eppure non vedo nessun altra spiegazione plausibile al comportamento schizofrenico e suicida di Salvini. \nQuali fossero i reconditi fini di en6rambe rester\u00e0 un mistero. https://t.co/OUMQaaAhFQ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163780993884598272"}], "id": "1163784391816110081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971802532455571456"}], "includes": {"users": [{"location": "Ilh\u00e9us, Brasil", "verified": false, "name": "Lel\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 557, "tweet_count": 37813, "listed_count": 1}, "username": "LeslieMadureira", "id": "43534892"}, {"location": "Mariano Roque Alonso", "verified": false, "name": "Nidia Paredes\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 2177, "following_count": 1733, "tweet_count": 71526, "listed_count": 9}, "username": "Nidia_Paredes96", "id": "1593985644"}, {"verified": false, "name": "Atomic Raccoon", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1152, "tweet_count": 6823, "listed_count": 0}, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}, {"verified": false, "name": "Carmenchucoach", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 21, "tweet_count": 1055, "listed_count": 1}, "username": "Carmenchucoach1", "id": "992296261750411264"}, {"location": "ESPA\u00d1A", "verified": false, "name": "Miguel Lorente", "public_metrics": {"followers_count": 27604, "following_count": 953, "tweet_count": 112073, "listed_count": 363}, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}, {"location": "Niter\u00f3i, RJ", "verified": false, "name": "Let\u00edcia", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 284, "tweet_count": 13976, "listed_count": 0}, "username": "Letbmartinss", "id": "1095688845234966530"}, {"verified": false, "name": "Jonathan Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 1406, "tweet_count": 131567, "listed_count": 0}, "username": "JonOliveira7", "id": "93198783"}, {"location": "Cusco, Peru", "verified": false, "name": "Rafael Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 329, "tweet_count": 23863, "listed_count": 0}, "username": "mrafaello73", "id": "2999138817"}, {"location": "Brasil!!!", "verified": false, "name": "Bianca De Albuquerque", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 2825, "tweet_count": 10101, "listed_count": 5}, "username": "BiaAl_Jur", "id": "57424202"}, {"verified": true, "name": "Filipe Barros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 749217, "following_count": 935, "tweet_count": 5791, "listed_count": 950}, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"verified": false, "name": "Angie Soto", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1244, "tweet_count": 167550, "listed_count": 0}, "username": "AngieTonn", "id": "783367912954458112"}, {"location": "Buenos Aires, Peronia", "verified": false, "name": "Winston", "public_metrics": {"followers_count": 180628, "following_count": 2254, "tweet_count": 43545, "listed_count": 298}, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}, {"location": "planet earth", "verified": false, "name": "orange van pelt (liv \u2665)", "public_metrics": {"followers_count": 6932, "following_count": 574, "tweet_count": 82426, "listed_count": 12}, "username": "atKorovaMilkBar", "id": "903527850900324353"}, {"location": "Tabo\u00e3o da Serra, SP", "verified": false, "name": "Sangue no Olho", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 456, "tweet_count": 7351, "listed_count": 0}, "username": "DiogoSnO", "id": "357688812"}, {"location": "Praga", "verified": false, "name": "erickkkkk", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 824, "tweet_count": 29572, "listed_count": 0}, "username": "xbxdxl", "id": "4831209191"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "beLLa", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 359, "tweet_count": 88280, "listed_count": 3}, "username": "bellaffc_", "id": "2963171511"}, {"verified": false, "name": "Alicia S\u00e1nchez \ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 744, "tweet_count": 56325, "listed_count": 2}, "username": "a64631736", "id": "2460355070"}, {"location": "out of my mind", "verified": false, "name": "\ud83c\udf08 R", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 0, "tweet_count": 71597, "listed_count": 0}, "username": "rbabygirl_", "id": "2884721872"}, {"verified": false, "name": "alycia \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 435, "tweet_count": 15905, "listed_count": 0}, "username": "MendoncaAlycia", "id": "900516574523793409"}, {"location": "San Bartolom\u00e9", "verified": false, "name": "jes\u00fas", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 417, "tweet_count": 21526, "listed_count": 0}, "username": "jesustrigueroos", "id": "1023251118841888770"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Nolla \ud83e\udd0d Twice", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 490, "tweet_count": 38993, "listed_count": 1}, "username": "davidnolla", "id": "1029691866856480768"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "GilbertHM", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 346, "tweet_count": 70551, "listed_count": 2}, "username": "gilberto_69", "id": "198981164"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "claudia cisneros", "public_metrics": {"followers_count": 642386, "following_count": 5974, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"verified": false, "name": "xuliane", "public_metrics": {"followers_count": 3820, "following_count": 1150, "tweet_count": 112244, "listed_count": 4}, "username": "SantAnnaJuliane", "id": "1290254701"}, {"verified": false, "name": "(A)rgoth", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 1147, "tweet_count": 820308, "listed_count": 53}, "username": "ArgothR", "id": "87743630"}, {"location": "Catal\u00e3o, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9Prof Sergio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 13840, "following_count": 5469, "tweet_count": 110783, "listed_count": 37}, "username": "ProfSergioFS", "id": "812396943070691328"}, {"location": "San Lorenzo - Paraguay", "verified": false, "name": "MONROW", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 825, "tweet_count": 3393, "listed_count": 0}, "username": "ArielR011", "id": "782696209"}, {"location": "Nitero\u00ed", "verified": false, "name": "Wallace", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 1487, "tweet_count": 23695, "listed_count": 0}, "username": "ffcwallace", "id": "348122931"}, {"location": "324B21", "verified": false, "name": "mafe", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 1442, "tweet_count": 2228, "listed_count": 2}, "username": "halseytove", "id": "1030199175449911296"}, {"verified": false, "name": "raira \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 528, "tweet_count": 74776, "listed_count": 285}, "username": "__rairasousa", "id": "64089940"}, {"location": "S\u00e3o paulo", "verified": false, "name": "Avanti Palestra \u24df \ud83d\udc3710x\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 5480, "following_count": 4011, "tweet_count": 52772, "listed_count": 13}, "username": "Jorge1914", "id": "172177894"}, {"location": "rj", "verified": false, "name": "ab 13", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 855, "tweet_count": 82376, "listed_count": 0}, "username": "_anabes", "id": "724700344308121600"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "AVVN-G", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 149, "tweet_count": 61078, "listed_count": 2}, "username": "AvvnG", "id": "1038854947142606848"}, {"location": "Brazil", "verified": true, "name": "Jos\u00e9 Norberto Flesch", "public_metrics": {"followers_count": 386167, "following_count": 616, "tweet_count": 160447, "listed_count": 633}, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Camilla Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 504, "tweet_count": 30003, "listed_count": 3}, "username": "milla_carvalho", "id": "73277558"}, {"location": "Zona Norte, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Diogo Santos", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 430, "tweet_count": 5835, "listed_count": 1}, "username": "diogosj", "id": "178937349"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Aerocrespa \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 7014, "following_count": 6856, "tweet_count": 84415, "listed_count": 9}, "username": "gmfabrizzi", "id": "295400375"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "mabi", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 897, "tweet_count": 57183, "listed_count": 2}, "username": "mabimartins", "id": "2276757954"}, {"location": "La Paz  Entre R\u00edos ", "verified": false, "name": "Lucianahttps: Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 976, "tweet_count": 7605, "listed_count": 1}, "username": "Lu_vargas24", "id": "2188019536"}, {"verified": false, "name": "Leonardo Souza", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 578, "tweet_count": 2190, "listed_count": 0}, "username": "leohds", "id": "18477187"}, {"verified": false, "name": "Mirela \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 2257, "tweet_count": 14108, "listed_count": 5}, "username": "mirelamontteiro", "id": "114301494"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Nath", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 356, "tweet_count": 20335, "listed_count": 1}, "username": "nathcorreiax", "id": "706933400947527680"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "calma ratata", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 960, "tweet_count": 45352, "listed_count": 21}, "username": "carolmonterisi", "id": "14988130"}, {"location": "Contagem, Brasil", "verified": false, "name": "Furriel", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 239, "tweet_count": 33843, "listed_count": 0}, "username": "IFurriel", "id": "932958809974362112"}, {"location": "Cocoric\u00f3, RJ", "verified": false, "name": "MEU \ud83e\udd5a", "public_metrics": {"followers_count": 12379, "following_count": 295, "tweet_count": 14321, "listed_count": 4}, "username": "maxizimdacasa7", "id": "995746617306288128"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd82", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 142, "tweet_count": 7992, "listed_count": 0}, "username": "linscordovilb", "id": "3395987237"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "name": "p r i n \ud83d\udc78\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 69, "tweet_count": 13090, "listed_count": 0}, "username": "rebecanfariias", "id": "263494299"}, {"location": "imperiodelatarde@gmail.com ", "verified": false, "name": "Imperio de la Tarde", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 372, "tweet_count": 42217, "listed_count": 4}, "username": "Imperiodlatarde", "id": "137689535"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "Raphael Dantas", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 342, "tweet_count": 2921, "listed_count": 1}, "username": "RaphaelDSDantas", "id": "312188776"}, {"location": "os sinistros s\u00e3o de bel", "verified": false, "name": "D.", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 723, "tweet_count": 58323, "listed_count": 0}, "username": "desibfr", "id": "246437782"}, {"location": "Rio de Janeiro ", "verified": false, "name": "Vanessa Pires", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 321, "tweet_count": 88331, "listed_count": 7}, "username": "vanessa_pirees", "id": "44494225"}, {"location": "rio de janeiro", "verified": false, "name": "J\u00e9ssica Cabede", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 555, "tweet_count": 74486, "listed_count": 3}, "username": "jessicabede", "id": "228036287"}, {"verified": false, "name": "GR\u00caMIO AT\u00c9 O FIM \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udfa7\ud83c\udfc0", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1675, "tweet_count": 5428, "listed_count": 0}, "username": "gremiosempre___", "id": "1154854752645255168"}, {"verified": false, "name": "Isa Se", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 897, "tweet_count": 54883, "listed_count": 0}, "username": "IsaSe7", "id": "848343618507206656"}, {"verified": false, "name": "anna", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 357, "tweet_count": 8711, "listed_count": 1}, "username": "hadhassa_anna", "id": "4787494636"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Terraverso", "public_metrics": {"followers_count": 19241, "following_count": 292, "tweet_count": 25035, "listed_count": 62}, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}, {"verified": false, "name": "Sonia Vanessa C.", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}, "username": "s_cucho", "id": "2568384330"}, {"verified": false, "name": "Conda", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 186, "tweet_count": 6120, "listed_count": 0}, "username": "Ana_CecyP", "id": "757968798590771202"}, {"location": "la plata", "verified": false, "name": "AliMar511", "public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 2432, "tweet_count": 73950, "listed_count": 1}, "username": "alimar51", "id": "4239449475"}, {"location": "Cat\u00e2nia, Sic\u00edlia", "verified": false, "name": "Luciano Blancato", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 2962, "tweet_count": 216508, "listed_count": 1}, "username": "thexeon81", "id": "1063383741228335104"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Fabio Jorge Rusconi", "public_metrics": {"followers_count": 3209, "following_count": 3096, "tweet_count": 111214, "listed_count": 0}, "username": "taladroURQ", "id": "829773688790736896"}, {"location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "verified": false, "name": "Tr\u00e1game tierra", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 175, "tweet_count": 8926, "listed_count": 1}, "username": "GiFigueroaa", "id": "2757843623"}, {"location": "R\u00edo Negro, Argentina", "verified": false, "name": "Valentina\u26e4", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 703, "tweet_count": 32654, "listed_count": 1}, "username": "valencita1", "id": "198337683"}, {"verified": false, "name": "Vania Chinni", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 164, "tweet_count": 68476, "listed_count": 5}, "username": "VanilaChinni", "id": "2297919457"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "GloboNews", "public_metrics": {"followers_count": 5316189, "following_count": 131, "tweet_count": 163077, "listed_count": 7951}, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}, {"verified": false, "name": "madame sat\u00e3 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 209, "tweet_count": 25011, "listed_count": 1}, "username": "dieformia", "id": "988906561312641024"}, {"verified": false, "name": "Mary Ferreira2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOLSONARO", "public_metrics": {"followers_count": 25269, "following_count": 23076, "tweet_count": 90330, "listed_count": 7}, "username": "MaryFerreiraOMG", "id": "1152292083052548098"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Marlon", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 324, "tweet_count": 189204, "listed_count": 14}, "username": "marlonffc09", "id": "202188309"}, {"location": "Brasilia/DF", "verified": false, "name": "Victo", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 563, "tweet_count": 116814, "listed_count": 0}, "username": "victovargas", "id": "255744901"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o de Armas", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 2447, "tweet_count": 15005, "listed_count": 5}, "username": "Gabriel_Fraga92", "id": "107537603"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udf19bru\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 979, "tweet_count": 17661, "listed_count": 0}, "username": "sure_caputo", "id": "925145106344218624"}, {"verified": false, "name": "Chen Brazil \u26a1 #LastScene \ud83d\udc9b\ud83e\udde1\ud83d\udc9c\ud83d\udc99\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 13414, "following_count": 52, "tweet_count": 17341, "listed_count": 155}, "username": "chen_brazil", "id": "948667376106647552"}, {"verified": false, "name": "Lillimal Romero", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 592, "tweet_count": 22701, "listed_count": 2}, "username": "LillimalR", "id": "2949112024"}, {"location": "Washington, DC", "verified": false, "name": "Instituto Cato", "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53123, "listed_count": 685}, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Mariale \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 2122, "tweet_count": 54355, "listed_count": 4}, "username": "MaAlejandraDR", "id": "924232693"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Juan Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1746, "tweet_count": 91407, "listed_count": 0}, "username": "Juan1003", "id": "138154763"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Mcbruners\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83c\udff3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udca2\ud83d\udca2\ud83d\udca2", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 1277, "tweet_count": 79753, "listed_count": 0}, "username": "mcbruners", "id": "921049135817641984"}, {"location": "BH, MG", "verified": false, "name": "A voz das vinhetas da D\u00e9ia!", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 863, "tweet_count": 24908, "listed_count": 48}, "username": "priskka", "id": "15636857"}, {"location": "Asunci\u00f3n", "verified": false, "name": "Santiago Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 2713, "tweet_count": 267214, "listed_count": 84}, "username": "shinken_otacon", "id": "151166185"}, {"location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "verified": false, "name": "Francisco Ascarza", "public_metrics": {"followers_count": 7266, "following_count": 4415, "tweet_count": 39767, "listed_count": 16}, "username": "fascarza", "id": "162379448"}, {"location": "Rio de Janeiro ", "verified": false, "name": "Solsemfiltro", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 2289, "tweet_count": 600, "listed_count": 0}, "username": "Solridolfinbox", "id": "1626586087"}, {"location": "ROSARIO", "verified": false, "name": "La Ex-Lolita recuperada\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1257, "tweet_count": 14823, "listed_count": 1}, "username": "mariael77427773", "id": "3305594997"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "Mauricio Ascencio \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 3056, "tweet_count": 186164, "listed_count": 30}, "username": "AscencioVela", "id": "27570567"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "ingrid.", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 843, "tweet_count": 26643, "listed_count": 2}, "username": "micharnot", "id": "170018627"}, {"verified": false, "name": "Manoel Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 929, "tweet_count": 40163, "listed_count": 8}, "username": "manoelpaulo", "id": "17310184"}, {"location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "verified": false, "name": "\ud83e\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 2406, "tweet_count": 53548, "listed_count": 0}, "username": "lauy_", "id": "2990475549"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Kevin Servin", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 194, "tweet_count": 9908, "listed_count": 1}, "username": "KevinServinL", "id": "1031972565672185862"}, {"location": "Barbacena, Minas Gerais ", "verified": false, "name": "Rafael Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 1875, "tweet_count": 32097, "listed_count": 1}, "username": "rafael2283f", "id": "2687751393"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "J. Iuri", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 4802, "tweet_count": 96270, "listed_count": 38}, "username": "progiuri", "id": "391072901"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "Isabella_garcia_oficial 4m", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 81, "tweet_count": 278, "listed_count": 0}, "username": "Isabell89513935", "id": "1161821009311350784"}, {"location": "Solteiro no Rio de Janeiro ", "verified": true, "name": "XAM\u00c3 \u274c", "public_metrics": {"followers_count": 4609486, "following_count": 1350, "tweet_count": 15428, "listed_count": 302}, "username": "xamaoficial", "id": "704384768079765504"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "R.L.", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 288, "tweet_count": 5022, "listed_count": 0}, "username": "ricardoalang", "id": "166320597"}, {"verified": false, "name": "Clau . \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 30225, "following_count": 11800, "tweet_count": 214227, "listed_count": 48}, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"verified": false, "name": "Javier Carrasco", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 358, "tweet_count": 82584, "listed_count": 3}, "username": "JaviCarrascoMun", "id": "705003330"}, {"verified": false, "name": "Elmer de Almagro", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1158, "tweet_count": 17185, "listed_count": 0}, "username": "EnAlmagro", "id": "1136122982106054657"}, {"location": "direito - uff", "verified": false, "name": "leh", "public_metrics": {"followers_count": 4626, "following_count": 980, "tweet_count": 88826, "listed_count": 3}, "username": "lehhcarla", "id": "3406248923"}, {"location": "PERU/LIMA/Callao ", "verified": false, "name": "FREDDA MERCEDES", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 1008, "tweet_count": 38855, "listed_count": 3}, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}, {"verified": false, "name": "Angie Alderete", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 294, "tweet_count": 3900, "listed_count": 0}, "username": "angiemaki99", "id": "771844534737244164"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "jo\u00e3o pedro", "public_metrics": {"followers_count": 2303, "following_count": 2411, "tweet_count": 132217, "listed_count": 8}, "username": "jten__", "id": "1067094428"}, {"location": "Laguna, Brasil", "verified": false, "name": "Danielcolorado\ud83c\udde6\ud83c\uddf9#FORAMIG", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1045, "tweet_count": 20960, "listed_count": 1}, "username": "bellamycolorado", "id": "995427308554072064"}, {"location": "Donde vos quieras...", "verified": false, "name": "Gustavo Archain", "public_metrics": {"followers_count": 11329, "following_count": 11272, "tweet_count": 126660, "listed_count": 6}, "username": "GArchain", "id": "555452073"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Cristina Fontana", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 843, "tweet_count": 41771, "listed_count": 5}, "username": "cristin30582436", "id": "3401408711"}, {"location": "buenos aires", "verified": false, "name": "Gary Oldman sudaca", "public_metrics": {"followers_count": 5280, "following_count": 3977, "tweet_count": 247019, "listed_count": 15}, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Batista", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 238, "tweet_count": 4997, "listed_count": 0}, "username": "jbglima", "id": "247433828"}, {"verified": false, "name": "PeVy", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 75, "tweet_count": 6909, "listed_count": 0}, "username": "PeVi83", "id": "789245157128503296"}, {"verified": false, "name": "ju \ud83e\udd19\ud83c\udffc \u00c9 13 CARALHO! \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 427, "tweet_count": 41148, "listed_count": 4}, "username": "oiejuuu", "id": "240962169"}, {"location": "Itaipua\u00e7u - Maric\u00e1", "verified": false, "name": "Maria Vivian \ud83c\udf2a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 875, "tweet_count": 61580, "listed_count": 4}, "username": "_vivianffc", "id": "2704768517"}, {"verified": false, "name": "Khalil Aleua", "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 1289, "tweet_count": 14385, "listed_count": 14}, "username": "khalilaleua", "id": "2455555760"}, {"verified": false, "name": "Luiz Couto", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 76, "tweet_count": 107305, "listed_count": 0}, "username": "LuizCoutoES", "id": "83622687"}, {"location": "Porto Velho, Rond\u00f4nia, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2696\ufe0fAna Maria\ud83c\udf40\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc20", "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 2012, "tweet_count": 12105, "listed_count": 0}, "username": "amarillis10", "id": "76235162"}, {"verified": false, "name": "Frau Eichh\u00f6rnchen", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 319, "tweet_count": 10790, "listed_count": 1}, "username": "magq2020", "id": "2793869217"}, {"verified": false, "name": "YghacciIBVB", "public_metrics": {"followers_count": 3292, "following_count": 3027, "tweet_count": 238591, "listed_count": 95}, "username": "Yghacci", "id": "134903996"}, {"location": "Salvador, Bahia", "verified": false, "name": "\u0442\u043e\u043c correia", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 610, "tweet_count": 18331, "listed_count": 4}, "username": "tomcorreia", "id": "42924878"}, {"verified": false, "name": "Isabella", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 359, "tweet_count": 6034, "listed_count": 0}, "username": "khalifstar", "id": "1082362076625100803"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Adrian Ravier", "public_metrics": {"followers_count": 12869, "following_count": 2083, "tweet_count": 19129, "listed_count": 139}, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}, {"location": "\u2696\ufe0f", "verified": false, "name": "finalista da liberta e da cb", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 678, "tweet_count": 30193, "listed_count": 1}, "username": "crfgabix", "id": "3713389817"}, {"location": "Rio Janeiro ", "verified": false, "name": "Kelly Krishna Rios", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1684, "tweet_count": 9133, "listed_count": 1}, "username": "kellykrishnario", "id": "1102719667989348353"}, {"verified": false, "name": "labinis3", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 379, "tweet_count": 29348, "listed_count": 5}, "username": "labinis3", "id": "1470771482"}, {"location": "Palermo, Sicilia", "verified": true, "name": "Francesca Donato", "public_metrics": {"followers_count": 96966, "following_count": 481, "tweet_count": 86646, "listed_count": 355}, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}, {"location": "Rio de Janeiro ", "verified": false, "name": "B382022 ta ok rapaziada", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 0, "tweet_count": 27397, "listed_count": 0}, "username": "vincentpirello", "id": "801118519"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Carlos Cezar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 161589, "following_count": 24756, "tweet_count": 54442, "listed_count": 128}, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}, {"location": "West konurba", "verified": false, "name": "Liza", "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 2138, "tweet_count": 29141, "listed_count": 0}, "username": "LizaRepublicana", "id": "1161329432843509761"}, {"location": "Na sua", "verified": false, "name": "Sr. Silva", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 627, "tweet_count": 9783, "listed_count": 1}, "username": "Dropecardoso", "id": "752369269594267648"}, {"location": "CDE - PY", "verified": false, "name": "Maggi", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1212, "tweet_count": 88953, "listed_count": 3}, "username": "magginbee", "id": "46564558"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "rany exu do blues", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 1221, "tweet_count": 77137, "listed_count": 1}, "username": "wthsapacuban", "id": "705910425767055360"}, {"location": "maring\u00e1", "verified": false, "name": "nathalia \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 687, "tweet_count": 95300, "listed_count": 1}, "username": "nxxthalia", "id": "1172946936"}, {"location": "M\u00e5g\u00ef\u00a2 \u00a7h\u00f0\u00fe ", "verified": false, "name": "\ud835\udcab\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcb8\ud835\udc52\ud835\udcc8\ud835\udcc8 \ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udcb1\ud835\udcbe \u27ed\u27ec \u2077\u05b6\u05b8\u05a2\u05aa", "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 1848, "tweet_count": 82097, "listed_count": 6}, "username": "galaxyjiminssi", "id": "4907145717"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Vivi \ud83c\udff9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1256, "tweet_count": 39530, "listed_count": 18}, "username": "_vivianerosa", "id": "453143622"}, {"verified": false, "name": "Leonardo Luz", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1357, "tweet_count": 24317, "listed_count": 2}, "username": "leoribeirodaluz", "id": "155963416"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "Pedro 13 \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 238, "tweet_count": 17964, "listed_count": 2}, "username": "pesachs", "id": "189675882"}, {"location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "verified": false, "name": "DrMarioTorrucoS", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 31, "tweet_count": 2352, "listed_count": 2}, "username": "DrMarioTorrucoS", "id": "461457307"}, {"location": "Al fondo a la derecha", "verified": false, "name": "Jolyne Cujoh", "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 2806, "tweet_count": 47984, "listed_count": 13}, "username": "PatoPatoGans0", "id": "153984170"}, {"location": "Gayania-Go", "verified": false, "name": "travesseiro", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 344, "tweet_count": 4020, "listed_count": 2}, "username": "Meu_nome_e_elai", "id": "781255128703795200"}, {"verified": false, "name": "OGUI", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 390, "tweet_count": 162679, "listed_count": 4}, "username": "avantegui", "id": "106776568"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Patri", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 486, "tweet_count": 21377, "listed_count": 0}, "username": "PatSenna_crvg", "id": "74190953"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Horacio Cuello. \ud83c\udf31\ud83d\udeac\ud83c\udf7e", "public_metrics": {"followers_count": 8131, "following_count": 3724, "tweet_count": 279121, "listed_count": 5}, "username": "horacuello", "id": "2525439758"}, {"location": "Cajamarca, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Helecho iluminado", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 795, "tweet_count": 302166, "listed_count": 24}, "username": "GeerSixx", "id": "162916850"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Que se dane o politicamente correto.", "public_metrics": {"followers_count": 2670, "following_count": 3445, "tweet_count": 28302, "listed_count": 1}, "username": "Selmaizidoro", "id": "898377088486563843"}, {"location": "019", "verified": false, "name": "camila", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 323, "tweet_count": 39299, "listed_count": 3}, "username": "camilagheleno", "id": "413564638"}, {"location": "De BH para o mundo ", "verified": false, "name": "Ricardo Faria", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 2961, "tweet_count": 16118, "listed_count": 1}, "username": "RicardoMucio", "id": "242555873"}, {"location": "Nordeste", "verified": false, "name": "Neila \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 42307, "following_count": 21598, "tweet_count": 172209, "listed_count": 105}, "username": "nave1964", "id": "1087031722615681024"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "name": "Juliana Gon\u00e7alves", "public_metrics": {"followers_count": 16028, "following_count": 1933, "tweet_count": 9352, "listed_count": 122}, "username": "Jollyxx", "id": "43560440"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Carla", "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 4799, "tweet_count": 19202, "listed_count": 1}, "username": "CarlaSofhie", "id": "1109922843800817665"}, {"location": "Niteroi - RJ", "verified": false, "name": "branca demais, negra de menos", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 97, "tweet_count": 265255, "listed_count": 8}, "username": "Bruiserzinha", "id": "40423967"}, {"location": "zl eternamente", "verified": false, "name": "kitsune \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 620, "tweet_count": 19748, "listed_count": 0}, "username": "FoxShitposting", "id": "1137715904660353025"}, {"location": "Venus", "verified": false, "name": "GABRIELULA \u2b50\ufe0f 13", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 293, "tweet_count": 43311, "listed_count": 0}, "username": "fleagabb", "id": "1016442944814026759"}, {"location": "Terra Redonda", "verified": false, "name": "velinda luciana\ud83d\udea9\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6653, "following_count": 719, "tweet_count": 547123, "listed_count": 24}, "username": "VelindaDe", "id": "2836377093"}, {"location": "argentina", "verified": false, "name": "Olga", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 342, "tweet_count": 15423, "listed_count": 0}, "username": "nomascorruptoss", "id": "451907977"}, {"location": "Ciudad del Libertador General ", "verified": false, "name": "facundo daniel", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 768, "tweet_count": 6103, "listed_count": 1}, "username": "facumuni", "id": "171100189"}, {"verified": false, "name": "alicia", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1350, "tweet_count": 231554, "listed_count": 4}, "username": "AliciaAleg", "id": "3041230517"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Giovana", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 281, "tweet_count": 25462, "listed_count": 0}, "username": "oliveiragiio", "id": "736219261656530944"}, {"verified": false, "name": "\u1d1b\u1d00\u028f", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 110, "tweet_count": 55121, "listed_count": 0}, "username": "taynahs_", "id": "1597100124"}, {"location": "Curitiba", "verified": false, "name": "\u26a1Ricardo Kado Cruz \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 688, "tweet_count": 27941, "listed_count": 25}, "username": "ricardokadocruz", "id": "36887066"}, {"location": "aqui nomas", "verified": false, "name": "Emperatriz Jodidita Primera \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f 41% \ud83d\udc4b", "public_metrics": {"followers_count": 2534, "following_count": 4122, "tweet_count": 101864, "listed_count": 0}, "username": "vadelro1971", "id": "1316815418"}, {"location": "Brasil, rj", "verified": false, "name": "Edna machado", "public_metrics": {"followers_count": 3228, "following_count": 4466, "tweet_count": 8674, "listed_count": 0}, "username": "EdnaMachadoFa", "id": "138258849"}, {"location": "po\u00e7o da samara", "verified": false, "name": "\ud835\uddef\ud835\uddf9\ud835\ude02\ud835\uddf2;", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 1261, "tweet_count": 24560, "listed_count": 3}, "username": "jikookxblue", "id": "1087794255421194241"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Vit\u00f3ria Soares", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 678, "tweet_count": 59622, "listed_count": 2}, "username": "Vviics", "id": "372512206"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "Filipe Sabe", "public_metrics": {"followers_count": 3542, "following_count": 1544, "tweet_count": 380311, "listed_count": 76}, "username": "LigaAoFilipe", "id": "1334838757"}, {"location": "En la profundidad de La Grieta", "verified": false, "name": "ODEADORA CEREAL", "public_metrics": {"followers_count": 3623, "following_count": 4012, "tweet_count": 158557, "listed_count": 0}, "username": "BETINA36079657", "id": "926293315720540166"}, {"location": "Brasil - S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Ladeilson Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 615, "tweet_count": 4113, "listed_count": 1}, "username": "ladeilson", "id": "129934280"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": true, "name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 307357, "following_count": 1473, "tweet_count": 21307, "listed_count": 893}, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}, {"location": "Cg", "verified": false, "name": "\u2206ndrade", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 283, "tweet_count": 5458, "listed_count": 1}, "username": "TangiersJao", "id": "975986731429265408"}, {"location": "Rj", "verified": false, "name": "FELIPE 22 \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 13162, "following_count": 10038, "tweet_count": 104178, "listed_count": 0}, "username": "rubronegro1985", "id": "755410852031950852"}, {"location": "Higien\u00f3polis, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Neves\ud83c\udf49", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 1321, "tweet_count": 46100, "listed_count": 0}, "username": "EeduardaNeeves", "id": "3028296753"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Joaquina \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 2949, "following_count": 1699, "tweet_count": 42685, "listed_count": 1}, "username": "joaquinabar", "id": "3221946561"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "Joacir Bianco", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1399, "tweet_count": 91978, "listed_count": 1}, "username": "joacirbianco", "id": "2830875723"}, {"verified": false, "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148606, "listed_count": 44}, "username": "odio_nao", "id": "715364459099856896"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Alberto Carlos Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 44512, "following_count": 935, "tweet_count": 38480, "listed_count": 273}, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Kike Py", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1724, "tweet_count": 4533, "listed_count": 0}, "username": "LuraghiB", "id": "345105270"}, {"verified": false, "name": "Ona Labradora \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc99\ud83d\udc36", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1086, "tweet_count": 67562, "listed_count": 1}, "username": "OnaLabradora", "id": "2468779319"}, {"location": "gru", "verified": false, "name": "gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 329, "tweet_count": 34773, "listed_count": 1}, "username": "gggabrix", "id": "354918446"}, {"verified": false, "name": "An\u00f3nimo\ud83c\udf15............", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 5003, "tweet_count": 123919, "listed_count": 14}, "username": "Esparappkausas", "id": "316946162"}, {"verified": false, "name": "\u00b0lara\u00b0", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 348, "tweet_count": 16220, "listed_count": 0}, "username": "lfj29", "id": "964292783564558336"}, {"location": "Emirados \u00c1rabes Unidos", "verified": false, "name": "neves \ud83e\udda6", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 261, "tweet_count": 5109, "listed_count": 0}, "username": "_nev3s", "id": "838729437764075520"}, {"verified": false, "name": "jaime lapela", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 335, "tweet_count": 13559, "listed_count": 1}, "username": "AndradeJaime906", "id": "3238587045"}, {"verified": false, "name": "TU_ABANDONO_ALCALAMECO", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 534, "tweet_count": 18428, "listed_count": 8}, "username": "Tampm_Alcala", "id": "1079775870586441729"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 8266, "following_count": 363, "tweet_count": 48027, "listed_count": 26}, "username": "lzmt94", "id": "284792449"}, {"verified": false, "name": "Jorge Altamirano", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 3429, "tweet_count": 597688, "listed_count": 12}, "username": "enrique_altami", "id": "3775269923"}, {"location": "Brasil, Argentina, hoy Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 902, "tweet_count": 60326, "listed_count": 0}, "username": "Andy_Lifeguard", "id": "915935603405058049"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Olivia Pope \ud83e\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 767, "tweet_count": 23331, "listed_count": 0}, "username": "Galadrie_l", "id": "980645884575801350"}, {"location": "Niter\u00f3i - Rio de Janeiro", "verified": true, "name": "Carlos Jordy", "public_metrics": {"followers_count": 800700, "following_count": 861, "tweet_count": 11959, "listed_count": 1182}, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "carola torres", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 589, "tweet_count": 180534, "listed_count": 18}, "username": "caro_stu2", "id": "127992278"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Fa\u00e7a valer ...", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 204, "tweet_count": 3294, "listed_count": 0}, "username": "BrancaMonalisa", "id": "132897501"}, {"location": "Botafogo, Rio de Janeiro", "verified": true, "name": "BandNews FM Rio - 90.3", "public_metrics": {"followers_count": 808379, "following_count": 241, "tweet_count": 176900, "listed_count": 1660}, "username": "bandnewsfmrio", "id": "83634722"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "SaNdRiNhO", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 2716, "tweet_count": 9105, "listed_count": 1}, "username": "San80gc", "id": "329962148"}, {"location": "Brazil", "verified": true, "name": "VEJA", "public_metrics": {"followers_count": 8978794, "following_count": 26, "tweet_count": 360195, "listed_count": 17937}, "username": "VEJA", "id": "17715048"}, {"location": "Mar del Plata", "verified": false, "name": "Laura Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 3768, "following_count": 5000, "tweet_count": 249586, "listed_count": 2}, "username": "LauraGo68460516", "id": "827359103517339648"}, {"verified": false, "name": "\u035b", "public_metrics": {"followers_count": 9478, "following_count": 6134, "tweet_count": 75341, "listed_count": 13}, "username": "shwn98", "id": "524803622"}, {"verified": false, "name": "b\u00e1rbara", "public_metrics": {"followers_count": 9154, "following_count": 6902, "tweet_count": 43394, "listed_count": 67}, "username": "demonsheda", "id": "4408040303"}, {"verified": false, "name": "Sheyla Nunes", "public_metrics": {"followers_count": 5195, "following_count": 5559, "tweet_count": 155605, "listed_count": 0}, "username": "shcosta63", "id": "3879597573"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "wesley\ud83c\udf62", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 222, "tweet_count": 7109, "listed_count": 0}, "username": "wkaniy", "id": "2453958488"}, {"verified": false, "name": "Angel Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 177, "tweet_count": 142875, "listed_count": 0}, "username": "AngelRo74438331", "id": "1092502913124048896"}, {"verified": false, "name": "\u034f \u034f \u034f\u034f", "public_metrics": {"followers_count": 12520, "following_count": 7851, "tweet_count": 42228, "listed_count": 8}, "username": "haizstans", "id": "2918585314"}, {"location": "R.D", "verified": false, "name": "H\u00e9ctor Herrera Cabral", "public_metrics": {"followers_count": 55089, "following_count": 2780, "tweet_count": 100885, "listed_count": 94}, "username": "hectorherrerac", "id": "151955407"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Rubenss_", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 145, "tweet_count": 4313, "listed_count": 0}, "username": "Rubens_388", "id": "3000538493"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Ayel\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 131, "tweet_count": 8528, "listed_count": 1}, "username": "AyeSan08", "id": "139889284"}, {"location": "In a galaxy far, far away", "verified": false, "name": "Gishh", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 557, "tweet_count": 108073, "listed_count": 6}, "username": "gveronc", "id": "183845815"}, {"verified": false, "name": "@_muca", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 1280, "tweet_count": 54802, "listed_count": 0}, "username": "_mucas", "id": "594445719"}, {"verified": false, "name": "Agua mineral sin gas \ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 345, "tweet_count": 2414, "listed_count": 0}, "username": "Le_Aang_", "id": "342874268"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Godoi,", "public_metrics": {"followers_count": 3639, "following_count": 837, "tweet_count": 19268, "listed_count": 16}, "username": "oraphaelgodoi", "id": "979563037181976577"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc95\ud83d\ude19Ale\u2764\ud83d\ude09\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf7a#NoAlPaseSanitario\ud83e\udd2c", "public_metrics": {"followers_count": 186783, "following_count": 130714, "tweet_count": 507808, "listed_count": 416}, "username": "AleBG__71", "id": "179246922"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Alejandro Diaz Arce", "public_metrics": {"followers_count": 10708, "following_count": 4654, "tweet_count": 147643, "listed_count": 14}, "username": "adiazarce", "id": "1372006494"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Soniar", "public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 2836, "tweet_count": 83706, "listed_count": 1}, "username": "SoniarArsoni", "id": "1041698803533795328"}, {"location": "mineira na Bahia", "verified": false, "name": "Alice rainha \u2b50\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 573, "tweet_count": 65739, "listed_count": 2}, "username": "hatersnadinha", "id": "435863471"}, {"location": "Chaves, Portugal", "verified": false, "name": "Purple \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 272, "tweet_count": 12290, "listed_count": 0}, "username": "Ericadr773", "id": "999902515343716352"}, {"location": "Lackland, un sitio que no queda en ninguna parte.", "verified": false, "name": "John Lackland", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 439, "tweet_count": 12449, "listed_count": 0}, "username": "JohnLackland58", "id": "973316362880786432"}, {"location": "Ciudad de Buenos Aires", "verified": true, "name": "Manuel Adorni", "public_metrics": {"followers_count": 356500, "following_count": 334, "tweet_count": 22582, "listed_count": 632}, "username": "madorni", "id": "50404817"}, {"verified": false, "name": "amurialdo", "public_metrics": {"followers_count": 3067, "following_count": 2310, "tweet_count": 107960, "listed_count": 8}, "username": "amurialdo", "id": "375913051"}, {"location": "onde o Flamengo jogar.", "verified": false, "name": "Thaynara Mendes.", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 220, "tweet_count": 50802, "listed_count": 0}, "username": "tmeeendes", "id": "2266978449"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "YMF\u2764\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 583, "tweet_count": 61595, "listed_count": 1}, "username": "Yolyfuregato", "id": "55042653"}, {"location": "Halloween Town", "verified": false, "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud83d\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 172, "tweet_count": 2643, "listed_count": 0}, "username": "MaryBrekker03", "id": "988944764249747456"}, {"location": "Praia Grande, SC", "verified": false, "name": "Sara Santos\ud83d\udd34\u26aa", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 358, "tweet_count": 9504, "listed_count": 0}, "username": "Saras_Santoss", "id": "787934475896426496"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Taytay", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 89, "tweet_count": 26163, "listed_count": 0}, "username": "1903tay_", "id": "1144048944646897669"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Rita carneiro", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 48, "tweet_count": 28005, "listed_count": 0}, "username": "Ritacarneiro11", "id": "1083097756774871040"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "karol. \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 303, "tweet_count": 13428, "listed_count": 0}, "username": "eukr10", "id": "313576729"}, {"location": "bangtan, justin, skz", "verified": false, "name": "gabs \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 2172, "following_count": 1632, "tweet_count": 75154, "listed_count": 7}, "username": "gabbsvaldez", "id": "1017460350"}, {"location": "Hell de Janeiro \ud83d\udd25", "verified": false, "name": "xxxeirinho", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 826, "tweet_count": 45038, "listed_count": 0}, "username": "bryanborges97", "id": "1089837888"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc2fOJOS DE CIELO\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 2350, "following_count": 1855, "tweet_count": 142829, "listed_count": 8}, "username": "PatoIsernia", "id": "2348644107"}, {"location": " Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "xuliana", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 859, "tweet_count": 21475, "listed_count": 0}, "username": "julianarvelloso", "id": "421171004"}, {"location": "Complexo Do Salgueiro.", "verified": false, "name": "GG /+/", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 247, "tweet_count": 3994, "listed_count": 0}, "username": "crvg_biiel", "id": "915432548951625728"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "name": "ray \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 766, "tweet_count": 77610, "listed_count": 3}, "username": "raythomazelli", "id": "1403747502"}, {"location": "Viam\u00e3o, Brasil", "verified": false, "name": "Luciano Alencastro", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 396, "tweet_count": 32489, "listed_count": 0}, "username": "Lalencastro_", "id": "516114453"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "Revista S\u00c1BADO", "public_metrics": {"followers_count": 59855, "following_count": 1302, "tweet_count": 175337, "listed_count": 453}, "username": "revistaSABADO", "id": "27935844"}, {"location": "Wakanda", "verified": false, "name": "SJNecromancer", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 350, "tweet_count": 62708, "listed_count": 3}, "username": "Gazorpazorpfiel", "id": "3003741159"}, {"location": "Curitiba-PR", "verified": false, "name": "Em 2022 BOLSONARO REELEITO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 7995, "following_count": 8519, "tweet_count": 96115, "listed_count": 5}, "username": "osgonzagajr", "id": "124579306"}, {"location": "Parque Lafaiete, Duque de Caxi", "verified": false, "name": "Erick\u2720Patrick", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 164, "tweet_count": 11483, "listed_count": 0}, "username": "erickkrusty", "id": "3427412861"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "ROCIO MIRELLA GUTARRA", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 787, "tweet_count": 39480, "listed_count": 0}, "username": "MirellaGutarra", "id": "976537086319718400"}, {"verified": false, "name": "marisa soy del 42% \ud83d\udc31 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3282, "following_count": 3152, "tweet_count": 62863, "listed_count": 3}, "username": "marisaherr41", "id": "4836551590"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "verified": false, "name": "Will22M \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 2687, "tweet_count": 18333, "listed_count": 0}, "username": "Will22M", "id": "809063516527271936"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Paulo Victor", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 801, "tweet_count": 27715, "listed_count": 1}, "username": "Pv_silveira", "id": "1126710685"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "carolina", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1038, "tweet_count": 21558, "listed_count": 0}, "username": "pichondepicuru2", "id": "2859017425"}, {"verified": false, "name": "Doris1844", "public_metrics": {"followers_count": 3231, "following_count": 4999, "tweet_count": 116655, "listed_count": 0}, "username": "doris1844", "id": "1144031254087704576"}, {"location": "S\u00e3o Paulo / SP", "verified": false, "name": "Mi! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 65841, "following_count": 32573, "tweet_count": 226639, "listed_count": 16}, "username": "Mi_apenas", "id": "950931246506528768"}, {"verified": false, "name": "Thain\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 358, "tweet_count": 2436, "listed_count": 0}, "username": "Djongadoraa", "id": "1064213811698298881"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo RJ", "verified": false, "name": "Fellipe Peclat", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 416, "tweet_count": 12272, "listed_count": 0}, "username": "fellipepeclat", "id": "60880028"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Fio\u23c3 \u26af\u035b \u2468\u00be", "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 1890, "tweet_count": 34557, "listed_count": 1}, "username": "fiobritez_934", "id": "463104302"}, {"verified": false, "name": "Fa\u00e7anha", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 312, "tweet_count": 35964, "listed_count": 0}, "username": "GuiFacanha", "id": "3084839609"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "M\u0438\u043b\u0430\u044f", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 1828, "tweet_count": 16869, "listed_count": 1}, "username": "Theusugami", "id": "2484232104"}, {"verified": false, "name": "Tali", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 749, "tweet_count": 8655, "listed_count": 3}, "username": "talita_naymme", "id": "360119057"}, {"location": "Abadia dos Dourados, Brasil", "verified": false, "name": "RICK \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 4723, "tweet_count": 27076, "listed_count": 1}, "username": "PauloHe62029502", "id": "755082842288381952"}, {"location": "Birigui, Brasil", "verified": false, "name": "Olv", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 371, "tweet_count": 20738, "listed_count": 2}, "username": "GustavoOlvra", "id": "2892073523"}, {"location": "Far far away\ud83c\udf0e", "verified": false, "name": "Dan\ud83d\udc15\ud83d\udc08", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 1540, "tweet_count": 4087, "listed_count": 0}, "username": "danidq", "id": "115057099"}, {"verified": false, "name": "Luisa Contino", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 132, "tweet_count": 3392, "listed_count": 3}, "username": "LuisaContino", "id": "4195093288"}, {"location": "Buenos Aires - Argentina", "verified": false, "name": "AnaPolero", "public_metrics": {"followers_count": 15364, "following_count": 428, "tweet_count": 164514, "listed_count": 62}, "username": "PoleroAna", "id": "361918752"}, {"verified": false, "name": "fabricio mbtr", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 111, "tweet_count": 50, "listed_count": 0}, "username": "fabricioww", "id": "1465884824"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Priscila N", "public_metrics": {"followers_count": 7992, "following_count": 1033, "tweet_count": 46663, "listed_count": 17}, "username": "PriscilaaNeri", "id": "61241748"}, {"verified": false, "name": "monica tamagni", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 456, "tweet_count": 53713, "listed_count": 1}, "username": "monitmgi", "id": "742144609"}, {"verified": false, "name": "Johnny Quest", "public_metrics": {"followers_count": 5876, "following_count": 6469, "tweet_count": 132713, "listed_count": 5}, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}, {"location": "Manhua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "chrys", "public_metrics": {"followers_count": 2866, "following_count": 1350, "tweet_count": 80788, "listed_count": 3}, "username": "DomChrystian", "id": "2338538838"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "T", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 279, "tweet_count": 14687, "listed_count": 5}, "username": "Omgosh8", "id": "964175172357054464"}, {"verified": false, "name": "Taquipsiquia", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 258, "tweet_count": 22057, "listed_count": 1}, "username": "aislaron", "id": "863069668378112000"}, {"location": "Vila do C\u00e9u - Cosmos - CG-RJ", "verified": false, "name": "Ronaldo Rodrigues - O \u00danico", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 978, "tweet_count": 19516, "listed_count": 2}, "username": "RonaldoOUnico", "id": "147743647"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Sergio O L", "public_metrics": {"followers_count": 5677, "following_count": 5690, "tweet_count": 9806, "listed_count": 2}, "username": "Sergio39134135", "id": "725388389210533890"}, {"verified": false, "name": "Flopi Bustos", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 338, "tweet_count": 20941, "listed_count": 0}, "username": "proteina63", "id": "3339678975"}, {"location": "3", "verified": false, "name": "\u200e\u272a", "public_metrics": {"followers_count": 4412, "following_count": 3404, "tweet_count": 42567, "listed_count": 5}, "username": "ranctonia", "id": "817499840"}, {"location": "021", "verified": false, "name": "yumi \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 581, "tweet_count": 75658, "listed_count": 3}, "username": "wtfyumi", "id": "1125543252"}, {"location": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "verified": false, "name": "baronesa \ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 360, "tweet_count": 24567, "listed_count": 0}, "username": "Isa_Gomes26", "id": "880788490979618816"}, {"location": "Asunci\u00f3n-Paraguay", "verified": false, "name": "Oscar", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 441, "tweet_count": 19493, "listed_count": 0}, "username": "ogmaciel98", "id": "1423575704"}, {"location": "Lambar\u00e9, Paraguay. ", "verified": false, "name": "Bianca C\u00e1ceres", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 634, "tweet_count": 27373, "listed_count": 3}, "username": "Bia_Caceres", "id": "401010601"}, {"verified": false, "name": "Luis C\u00e1r Mundo AL \ud83d\udc99 !!", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 563, "tweet_count": 31802, "listed_count": 1}, "username": "lcasymx", "id": "1275867678"}, {"verified": false, "name": "\u00edndia \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 530, "tweet_count": 18034, "listed_count": 0}, "username": "dmdp5", "id": "1140766046137331712"}, {"verified": false, "name": "Carlos Saumell", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 554, "tweet_count": 49920, "listed_count": 3}, "username": "carlitossaumell", "id": "267327378"}, {"location": "Arapor\u00e3", "verified": false, "name": "Mar\u00e7al\u00b9\u2078\u2079\u2078", "public_metrics": {"followers_count": 4588, "following_count": 854, "tweet_count": 336431, "listed_count": 22}, "username": "Locutador", "id": "243780922"}, {"verified": false, "name": "Elsa Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 4550, "following_count": 5003, "tweet_count": 416771, "listed_count": 4}, "username": "EdVEscobar", "id": "1068879786"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Mongelos \ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 431, "tweet_count": 18632, "listed_count": 0}, "username": "ruthmome", "id": "770762265951866880"}, {"verified": false, "name": "Inflaci\u00f3n Autoconstruida\ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 3783, "following_count": 4564, "tweet_count": 175077, "listed_count": 11}, "username": "VimarysoyYo", "id": "191945715"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Spinner", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 839, "tweet_count": 15075, "listed_count": 0}, "username": "spinner_64", "id": "788483595505639424"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina, CABA", "verified": false, "name": "Guy M\u2600\ufe0fntag \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 (.\u00b0\\=/\u00b0.)", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1058, "tweet_count": 20668, "listed_count": 1}, "username": "diegoag64", "id": "289483813"}, {"verified": false, "name": "malal\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 8871, "following_count": 932, "tweet_count": 175126, "listed_count": 19}, "username": "mismondiolas", "id": "140114848"}, {"location": "Desde el Metropolitano", "verified": false, "name": "Neo", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 273, "tweet_count": 12542, "listed_count": 1}, "username": "Neo777Matrix", "id": "187998421"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "verified": true, "name": "Carlos Basombrio", "public_metrics": {"followers_count": 134136, "following_count": 7003, "tweet_count": 49533, "listed_count": 355}, "username": "CarlosBasombrio", "id": "187591611"}, {"verified": false, "name": "\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0fVILMA REPUBLICANA", "public_metrics": {"followers_count": 15769, "following_count": 12062, "tweet_count": 64870, "listed_count": 27}, "username": "laesposadepedro", "id": "36410389"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 484, "tweet_count": 33230, "listed_count": 2}, "username": "_ferreirajp", "id": "4027932629"}, {"verified": false, "name": "Alejandro Rapallini", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 2054, "tweet_count": 130796, "listed_count": 13}, "username": "pierorapa", "id": "568771937"}, {"location": "Pechincha, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "\u1961\u1972\u1952\u00bf", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 262, "tweet_count": 9279, "listed_count": 0}, "username": "yncarvalhal", "id": "4882720282"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Michi Moragas", "public_metrics": {"followers_count": 7725, "following_count": 4285, "tweet_count": 19367, "listed_count": 23}, "username": "Michimoragas", "id": "1180362164"}, {"location": "Bras\u00edla", "verified": false, "name": "Atena", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1234, "tweet_count": 20649, "listed_count": 2}, "username": "atena_atena56", "id": "44215194"}, {"location": "Sao Paulo - SP", "verified": true, "name": "Carioca Marvio Lucio", "public_metrics": {"followers_count": 1133067, "following_count": 766, "tweet_count": 6827, "listed_count": 444}, "username": "cariocadelegado", "id": "279854727"}, {"location": "Cabrobo-Pe", "verified": false, "name": "Walter Xavier", "public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 2843, "tweet_count": 69970, "listed_count": 0}, "username": "waltercabrobo", "id": "326894680"}, {"location": "House Lannister", "verified": false, "name": "thaistressada", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 309, "tweet_count": 52894, "listed_count": 6}, "username": "thas_almeida", "id": "630544457"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "G\u00e9nesis Sandoval", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 226, "tweet_count": 130, "listed_count": 0}, "username": "genesisando", "id": "1032231950390620161"}, {"verified": false, "name": "Francisco Ibarra", "public_metrics": {"followers_count": 23879, "following_count": 934, "tweet_count": 35912, "listed_count": 344}, "username": "franibar10", "id": "115762625"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "id3m", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 304, "tweet_count": 60472, "listed_count": 0}, "username": "id3m1", "id": "1042220257757278208"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Paulo Gon\u00e7ales", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 143, "tweet_count": 10601, "listed_count": 0}, "username": "jpgoncales", "id": "46472288"}, {"verified": false, "name": "Fernando B. Fisch \u00b7 \u16a0\u16b1\u16ac\u16a2\u16a6\u16a2\u16b1\u16b1\u16eb\u16a0\u16c1\u16cb\u16b4\u16b1\u16c5\u16b4\u16cb\u16c5\u16be \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 1004, "tweet_count": 39278, "listed_count": 8}, "username": "Nandofisch", "id": "184620793"}, {"location": "Niter\u00f3i RJ", "verified": false, "name": "MICHELE LIMA", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 686, "tweet_count": 64399, "listed_count": 0}, "username": "MICHELE97467630", "id": "1042863178672164870"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "Correio da Manh\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 476770, "following_count": 1153, "tweet_count": 401029, "listed_count": 1268}, "username": "cmjornal", "id": "124139163"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 2699, "following_count": 1631, "tweet_count": 27413, "listed_count": 2}, "username": "gabriel83637", "id": "242584629"}, {"verified": false, "name": "Nolram Sevach", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 127, "tweet_count": 5333, "listed_count": 0}, "username": "marlonfchaves", "id": "4113406348"}, {"verified": false, "name": "Semper Augustus - ACWI \ud83c\udde8\ud83c\udded", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 308, "tweet_count": 197592, "listed_count": 198}, "username": "Quality_invest", "id": "223606821"}, {"location": "ESPA\u00d1A", "verified": true, "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"location": "Mundo, Europa, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Zibelina \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 8817, "following_count": 8708, "tweet_count": 664142, "listed_count": 11}, "username": "Zibelinam", "id": "1420691731"}, {"location": "Noetinger", "verified": false, "name": "Juan Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 3624, "tweet_count": 59251, "listed_count": 2}, "username": "jmobrvan", "id": "187338330"}, {"location": "Jun\u00edn, Argentina", "verified": false, "name": "Rabo", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 318, "tweet_count": 74, "listed_count": 0}, "username": "RaboGnR", "id": "957772648448167938"}, {"verified": false, "name": "TITA", "public_metrics": {"followers_count": 113409, "following_count": 611, "tweet_count": 64757, "listed_count": 54}, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}, {"location": "Braga, Portugal", "verified": false, "name": "j. \u263e", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 357, "tweet_count": 136201, "listed_count": 7}, "username": "xjfsvx", "id": "2422768013"}, {"location": "Guarda, Portugal", "verified": false, "name": "\u26e4 \ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc95\ud835\udc9a \u26e4", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 500, "tweet_count": 40262, "listed_count": 4}, "username": "emeritus_ghoul", "id": "372168914"}, {"location": "sg", "verified": false, "name": "\u2112\ud835\udcca\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 4503, "following_count": 3772, "tweet_count": 12802, "listed_count": 0}, "username": "lessalz", "id": "1066200988871217152"}, {"verified": false, "name": "Ana GAZA", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 2005, "tweet_count": 576222, "listed_count": 1}, "username": "AnaGAZA1", "id": "946420979135385601"}, {"verified": false, "name": "nefasto", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 497, "tweet_count": 43990, "listed_count": 0}, "username": "niimpious", "id": "117764415"}, {"verified": false, "name": "El Padrino", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 43, "tweet_count": 124807, "listed_count": 1}, "username": "Padrino_d_Belen", "id": "815596906332225537"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "verified": false, "name": "Sr. Resplendor", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 575, "tweet_count": 39831, "listed_count": 3}, "username": "LandOfMateus", "id": "226323112"}, {"location": "Conurbano Town", "verified": false, "name": "Lechuza Ale \ud83e\udd89\ud83c\udf40\ud83c\udfa8\ud83c\udf20:-)", "public_metrics": {"followers_count": 3600, "following_count": 918, "tweet_count": 495367, "listed_count": 23}, "username": "LechuzaAlelu", "id": "2800368085"}, {"location": "Gar\u00e7a, Brasil", "verified": false, "name": "\u26a1Ovito", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 305, "tweet_count": 6087, "listed_count": 1}, "username": "VictorOcoffee", "id": "4684771945"}, {"location": "Phoenix, AZ", "verified": false, "name": "Roland Wolf", "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "username": "RoIandWollf86", "id": "1041171977342464000"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "eduardo doctorovich ", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 596, "tweet_count": 4249, "listed_count": 0}, "username": "EDoctorovic", "id": "1589096298"}, {"verified": false, "name": "Nicolas", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 605, "tweet_count": 163768, "listed_count": 5}, "username": "valentinofileto", "id": "770323122478256128"}, {"verified": false, "name": "ARAND\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 124, "tweet_count": 15015, "listed_count": 1}, "username": "charlygolf54", "id": "1704852326"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Eirene", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 800, "tweet_count": 16840, "listed_count": 0}, "username": "_Eirene___", "id": "1047066587059118080"}, {"verified": false, "name": "gracinha boechat", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1006, "tweet_count": 35811, "listed_count": 1}, "username": "DasBoechat", "id": "2502888862"}, {"location": "Andradas, Brasil", "verified": false, "name": "ademir c manzoli", "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 4763, "tweet_count": 129889, "listed_count": 0}, "username": "c_manzoli", "id": "854115129331503104"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "alcino de oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 4041, "tweet_count": 1157052, "listed_count": 3}, "username": "alcinodoliveira", "id": "108957842"}, {"verified": false, "name": "SAPO 24", "public_metrics": {"followers_count": 4361, "following_count": 490, "tweet_count": 35382, "listed_count": 0}, "username": "24sapo", "id": "756116793664692224"}, {"location": "Lima - Peru", "verified": false, "name": "Hugo Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 889, "tweet_count": 305849, "listed_count": 71}, "username": "hugoram47", "id": "381642653"}, {"location": "Salvador", "verified": false, "name": "tata perigosa", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1009, "tweet_count": 27787, "listed_count": 13}, "username": "werneckkkkkk", "id": "2882760957"}, {"location": "rio de janeiro", "verified": false, "name": "monica pinto", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 460, "tweet_count": 5652, "listed_count": 0}, "username": "monikajardim", "id": "106273902"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Basta", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 2052, "tweet_count": 94003, "listed_count": 0}, "username": "85paiscebolla", "id": "301101411"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "noemytitan", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 824, "tweet_count": 5248, "listed_count": 1}, "username": "noemytitang", "id": "1088477736467922945"}, {"verified": false, "name": "montse bravard", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 450, "tweet_count": 1770, "listed_count": 1}, "username": "_montb", "id": "386043205"}, {"verified": false, "name": "A. Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 276, "tweet_count": 7340, "listed_count": 1}, "username": "docmartinez77", "id": "938149078419959808"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "@TVNotasmx", "public_metrics": {"followers_count": 462450, "following_count": 895, "tweet_count": 286611, "listed_count": 1148}, "username": "TVNotasmx", "id": "151514912"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "silas Alves Delfino", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 219, "tweet_count": 8754, "listed_count": 0}, "username": "SilasladAlves", "id": "4713988102"}, {"verified": false, "name": "cjklein_", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 247, "tweet_count": 9311, "listed_count": 0}, "username": "cjklein_", "id": "392182258"}, {"location": "mar del plata", "verified": false, "name": "marmdqlucia\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1052, "tweet_count": 54863, "listed_count": 2}, "username": "marmdqlucia", "id": "101800526"}, {"verified": false, "name": "teresaprimerano", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 2218, "tweet_count": 112278, "listed_count": 0}, "username": "tereprimerano", "id": "2193446188"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "vivuchi", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 3127, "tweet_count": 4057, "listed_count": 0}, "username": "vivimary01", "id": "2866731315"}, {"location": "El pais so\u00f1ado ", "verified": false, "name": "Gabriela Punta del Diablo\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 2046, "tweet_count": 59200, "listed_count": 0}, "username": "GabyPdelD", "id": "955796343947251713"}, {"location": "khh & old stan.", "verified": false, "name": "clara.", "public_metrics": {"followers_count": 3029, "following_count": 2893, "tweet_count": 10883, "listed_count": 4}, "username": "jjoonieart", "id": "1094770855329124352"}, {"verified": false, "name": "Gleicyane \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 335, "tweet_count": 5104, "listed_count": 0}, "username": "gleicyevan2", "id": "719592056407109634"}, {"location": "Alicante", "verified": false, "name": "Julio Vox \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 812, "tweet_count": 6392, "listed_count": 1}, "username": "Julrom6", "id": "1062164014967468032"}, {"location": "Mallorca - Baleares - Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jorge Campos Asensi", "public_metrics": {"followers_count": 15315, "following_count": 1396, "tweet_count": 13979, "listed_count": 87}, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"verified": false, "name": "aline mendes\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1421, "tweet_count": 8862, "listed_count": 0}, "username": "alinemendes65", "id": "479447108"}, {"verified": false, "name": "Chochan", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 198, "tweet_count": 2547, "listed_count": 4}, "username": "rusticteam", "id": "291861005"}, {"location": "De aqu\u00ed y de all\u00e1.", "verified": false, "name": "Masi \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 366, "tweet_count": 6899, "listed_count": 0}, "username": "MasiCARP0912", "id": "1008123903452106753"}, {"location": "Chimbote", "verified": false, "name": "Lucho", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 474, "tweet_count": 59875, "listed_count": 1}, "username": "chbtlv67", "id": "2777406270"}, {"location": "Mar del Plata, Bs As Argentina", "verified": false, "name": "Andrea", "public_metrics": {"followers_count": 2367, "following_count": 1878, "tweet_count": 206371, "listed_count": 5}, "username": "sucede12", "id": "2434841396"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Alexandre xande", "public_metrics": {"followers_count": 4503, "following_count": 5000, "tweet_count": 7157, "listed_count": 0}, "username": "Alexand74889248", "id": "1130269109772541953"}, {"location": "S\u00e3o Paulo / Brazil", "verified": true, "name": "Jovem Pan News", "public_metrics": {"followers_count": 1381259, "following_count": 2074, "tweet_count": 426711, "listed_count": 2180}, "username": "JovemPanNews", "id": "106175018"}, {"location": "Lomas de Zamora, Argentina", "verified": false, "name": "#Carito HARTA", "public_metrics": {"followers_count": 7124, "following_count": 7116, "tweet_count": 176516, "listed_count": 8}, "username": "caroszehr", "id": "98166590"}, {"location": "Find me in the big smoke", "verified": false, "name": "Trompa de Falopio \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u262e\ufe0f\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 4309, "following_count": 3199, "tweet_count": 144507, "listed_count": 3}, "username": "MissTrompis", "id": "88654629"}, {"location": "Pernambuco", "verified": false, "name": "Duda \ud83d\ude4f N\u00e3o Tenhais Medo\ud83d\ude4f22 22 22 22 22", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 999, "tweet_count": 410338, "listed_count": 9}, "username": "cccalado", "id": "176995476"}, {"verified": false, "name": "Alan Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 122194, "following_count": 35136, "tweet_count": 5029, "listed_count": 161}, "username": "AlanLopesRio", "id": "1157984524116156416"}, {"location": "San Juan de la Maguana", "verified": false, "name": "Calientes del Sur", "public_metrics": {"followers_count": 5522, "following_count": 5044, "tweet_count": 165114, "listed_count": 11}, "username": "calientesdelsur", "id": "1008774926"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Nelly", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 556, "tweet_count": 69998, "listed_count": 0}, "username": "Weaver_BsAs", "id": "731864231818199040"}, {"location": "caba", "verified": false, "name": "Noemi Osa\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc31\ud83e\udd0d\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83e\udde1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 8066, "following_count": 6818, "tweet_count": 934549, "listed_count": 0}, "username": "aries2011956", "id": "870235934"}, {"location": "Para Uno stadium \u2728", "verified": false, "name": "La Ru #30917\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 10250, "following_count": 1684, "tweet_count": 143785, "listed_count": 12}, "username": "JessynenOtacreu", "id": "286387193"}, {"verified": false, "name": "Justo Cordova", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3021, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": true, "name": "ATV", "public_metrics": {"followers_count": 707623, "following_count": 131, "tweet_count": 314824, "listed_count": 966}, "username": "atvpe", "id": "153590993"}, {"location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "Sandra #Liberdade !!!!", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1658, "tweet_count": 70528, "listed_count": 0}, "username": "sandra10053160", "id": "1144581799349280768"}, {"location": "R\u00edo de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "EmGreveFC", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1513, "tweet_count": 9384, "listed_count": 3}, "username": "EmGreveFC", "id": "57009494"}, {"location": "Paraguari, Paraguay", "verified": false, "name": "Ayelen", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 285, "tweet_count": 21047, "listed_count": 0}, "username": "AyelenElisan", "id": "1022950409030262785"}, {"location": "Goi\u00e2nia", "verified": false, "name": "Cyntya", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 262, "tweet_count": 13022, "listed_count": 2}, "username": "cyntyaduarte", "id": "38114475"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "UOL Not\u00edcias", "public_metrics": {"followers_count": 4668950, "following_count": 151, "tweet_count": 565916, "listed_count": 7117}, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"location": "Chetoslovaquia", "verified": false, "name": "Andrea De Andrea 41%", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 2954, "tweet_count": 21380, "listed_count": 1}, "username": "AndreaDeAndreaO", "id": "827265729019785219"}, {"location": "Tigre, Argentina", "verified": false, "name": "diego35", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 513, "tweet_count": 35000, "listed_count": 1}, "username": "DiegoGTY", "id": "1711659775"}, {"location": "CITY BELL,Country Club EdeLP", "verified": false, "name": "good", "public_metrics": {"followers_count": 16141, "following_count": 16146, "tweet_count": 29455, "listed_count": 10}, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}, {"verified": false, "name": "Magui Navarrete \ud83d\udd4a\ud83c\udf08\ud83d\udcd1\ud83c\udfd1\ud83c\udfbc", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 982, "tweet_count": 20328, "listed_count": 0}, "username": "marenavil", "id": "2992136314"}, {"location": "Niter\u00f3i/RJ", "verified": false, "name": "Evelyn", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 105, "tweet_count": 33205, "listed_count": 0}, "username": "Eveecrf", "id": "814997331523358721"}, {"location": "San Isidro, Argentina", "verified": false, "name": "quelinava@outlook.com", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 619, "tweet_count": 58518, "listed_count": 0}, "username": "quelimirada", "id": "877047092539260928"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "nora dog lover \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc31\ud83d\udc36\ud83d\udc0e", "public_metrics": {"followers_count": 7252, "following_count": 7057, "tweet_count": 180782, "listed_count": 37}, "username": "NorafgDog", "id": "520073957"}, {"location": "Jacare\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "Joseh Paullo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 2189, "tweet_count": 40937, "listed_count": 1}, "username": "ZePaulo02", "id": "87301918"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Match", "public_metrics": {"followers_count": 30127, "following_count": 31098, "tweet_count": 192374, "listed_count": 100}, "username": "matchpoint05", "id": "174717157"}, {"location": "San Carlos de Bariloche, Argen", "verified": false, "name": "adriana", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 1035, "tweet_count": 432708, "listed_count": 1}, "username": "adriana2366", "id": "343636885"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "Merian Quaresma\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 315, "tweet_count": 11627, "listed_count": 0}, "username": "Meriancristina", "id": "3173115761"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Diana", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 282, "tweet_count": 19218, "listed_count": 0}, "username": "dianteba", "id": "216874263"}, {"location": "Misiones, Argentina", "verified": false, "name": "M i c a", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 478, "tweet_count": 13175, "listed_count": 0}, "username": "MiicaAld99", "id": "2282954179"}, {"location": "Posadas, Argentina", "verified": false, "name": "Flaa\u2664", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 328, "tweet_count": 8141, "listed_count": 0}, "username": "FlaaaFlaa", "id": "3004324654"}, {"location": "Nil\u00f3polis, Rj", "verified": false, "name": "loh", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 367, "tweet_count": 48782, "listed_count": 3}, "username": "lohbarbosa15", "id": "1408720201"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "WL", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 800, "tweet_count": 71313, "listed_count": 0}, "username": "Wallaceliiima_", "id": "161483560"}, {"location": "siempre por Villa Urquiza!", "verified": false, "name": "CadenaPerpetua \ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b", "public_metrics": {"followers_count": 1720, "following_count": 2819, "tweet_count": 13694, "listed_count": 3}, "username": "Julyvazz", "id": "2676602548"}, {"location": "Tornquist Argentina", "verified": false, "name": "Silvia Baschuk \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 41%, ahora 67% \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 769, "tweet_count": 51082, "listed_count": 7}, "username": "bsilvia14", "id": "3084215415"}, {"verified": false, "name": "mariadelmonton", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 2191, "tweet_count": 534449, "listed_count": 15}, "username": "mariadelmonton", "id": "618650280"}, {"verified": false, "name": "TEDI&MORCI", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 177, "tweet_count": 137549, "listed_count": 3}, "username": "BellaVittad", "id": "581535726"}, {"verified": false, "name": "C. C . B", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 229, "tweet_count": 26963, "listed_count": 0}, "username": "CCB56186435", "id": "849283372031643648"}, {"location": "IBERIA.", "verified": false, "name": "CRITICO Y REBELDE.", "public_metrics": {"followers_count": 19944, "following_count": 20867, "tweet_count": 316887, "listed_count": 19}, "username": "CriticoRebelde", "id": "908126495201263616"}, {"location": "C\u00f3rdoba ", "verified": false, "name": "franco pogliotti", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 867, "tweet_count": 59602, "listed_count": 1}, "username": "FrancoPogliotti", "id": "535005647"}, {"verified": false, "name": "lucas areco", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 4020, "tweet_count": 188822, "listed_count": 8}, "username": "lucasar72", "id": "2396895553"}, {"verified": false, "name": "Eu", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1719, "tweet_count": 68458, "listed_count": 2}, "username": "katia_ksgm", "id": "880661833"}, {"location": "Stamford, CT", "verified": false, "name": "jmunoz", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142199, "listed_count": 1}, "username": "hannibal0309", "id": "822831527092482049"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Dr..J\u20acK\u00a1\u00a1L\u23f3", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1552, "tweet_count": 28027, "listed_count": 3}, "username": "DrHacha", "id": "3068116685"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "JuanPaF41%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 3534, "tweet_count": 62094, "listed_count": 2}, "username": "alcalapone", "id": "736186171"}, {"location": "Niter\u00f3i", "verified": false, "name": "Marcelo Rezende", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 268, "tweet_count": 14361, "listed_count": 11}, "username": "celorezendec", "id": "40457457"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "vanderneut", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 664, "tweet_count": 21677, "listed_count": 1}, "username": "vanderneut", "id": "25761099"}, {"location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Lili Valle", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1399, "tweet_count": 8568, "listed_count": 3}, "username": "lilivalle", "id": "60204036"}, {"verified": false, "name": "Alfredo", "public_metrics": {"followers_count": 3990, "following_count": 3864, "tweet_count": 500448, "listed_count": 30}, "username": "francozeuss", "id": "496975050"}, {"location": "Rosario", "verified": false, "name": "Stella Maris", "public_metrics": {"followers_count": 4738, "following_count": 5129, "tweet_count": 257550, "listed_count": 13}, "username": "rita2254", "id": "2806244294"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "Pen\u00e9lope Nervosa2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 7566, "following_count": 1711, "tweet_count": 106272, "listed_count": 16}, "username": "MottaOrlandi", "id": "170434102"}, {"location": "zn, rio de janeiro", "verified": false, "name": "iug cem", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 1271, "tweet_count": 262923, "listed_count": 4}, "username": "vasneuer", "id": "702324477372268545"}, {"verified": false, "name": "Tiago", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 412, "tweet_count": 5483, "listed_count": 0}, "username": "bestuhade", "id": "957051202428194817"}, {"location": "Lisbon, Portugal", "verified": false, "name": "m", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 329, "tweet_count": 76524, "listed_count": 1}, "username": "2sober4thiss", "id": "859025862682968064"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Fa Marianno", "public_metrics": {"followers_count": 2438, "following_count": 243, "tweet_count": 199603, "listed_count": 23}, "username": "Famarianno", "id": "37061916"}, {"location": "Am\u00e9rica do Sul", "verified": false, "name": "Elcio L. P. de Souza", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 156, "tweet_count": 12837, "listed_count": 1}, "username": "prelciodesouza", "id": "61913394"}, {"location": "Berlim, Alemanha", "verified": false, "name": "Mc Meng\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1680, "tweet_count": 84580, "listed_count": 0}, "username": "Mc_Mengaoficial", "id": "1109261164649869324"}, {"location": "Brazil / Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Fl\u00e1vio . \u25e4\u2720\u25e2", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 817, "tweet_count": 3266, "listed_count": 0}, "username": "flaviohjs", "id": "77817454"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "Dani Botan", "public_metrics": {"followers_count": 45797, "following_count": 450, "tweet_count": 156563, "listed_count": 115}, "username": "DaniBotan", "id": "38686937"}, {"location": "Maric\u00e1 - Rio de Janeiro , Bras", "verified": false, "name": "Diogo Duarte 777", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 887, "tweet_count": 11263, "listed_count": 0}, "username": "diogoddsc", "id": "767032557028384769"}, {"verified": false, "name": "Alberto Barlotti", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 225, "tweet_count": 12783, "listed_count": 1}, "username": "AlbertoBarlotti", "id": "1015604599879815169"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "JC", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 812, "tweet_count": 15928, "listed_count": 5}, "username": "jcr_pt", "id": "123999747"}, {"verified": false, "name": "ciudadano kane \u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 3905, "tweet_count": 56235, "listed_count": 2}, "username": "soloCarlosjv", "id": "2562939608"}, {"location": "Bangu,Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Jota", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 524, "tweet_count": 42617, "listed_count": 2}, "username": "Victorjota7", "id": "1003083578"}, {"verified": false, "name": "nutri \ud83c\udf49", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 144, "tweet_count": 31185, "listed_count": 16}, "username": "keilizie", "id": "60196597"}, {"verified": false, "name": "Adriano Bolsolavon\u00e9ias", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 310, "tweet_count": 1581, "listed_count": 0}, "username": "carlosa41439440", "id": "1103463446664892416"}, {"location": "Itaja\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "Jalima", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1365, "tweet_count": 18104, "listed_count": 0}, "username": "Jalimarodrigues", "id": "935682897071280128"}, {"verified": true, "name": "Record TV", "public_metrics": {"followers_count": 5094648, "following_count": 95, "tweet_count": 465838, "listed_count": 3977}, "username": "recordtvoficial", "id": "15088915"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "juana kaplan", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 62, "tweet_count": 1657, "listed_count": 1}, "username": "juanakaplan10", "id": "1090795295930241024"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "violeta", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 622, "tweet_count": 24324, "listed_count": 0}, "username": "VioletaOvelar", "id": "634983896"}, {"verified": false, "name": "el club no es t\u00fa negocio", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 2906, "tweet_count": 34756, "listed_count": 10}, "username": "EnfurecidoLark", "id": "3691050615"}, {"location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Gabriel Souza \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 646, "tweet_count": 12570, "listed_count": 0}, "username": "Gabriel__FFC", "id": "619621757"}, {"location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "verified": false, "name": "Jose Wellington", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 500, "tweet_count": 14719, "listed_count": 2}, "username": "pejosewgsilva", "id": "3431644985"}, {"location": "Guadalupe, NL", "verified": false, "name": "The Barkeep", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 308, "tweet_count": 82870, "listed_count": 21}, "username": "gutielua", "id": "26379818"}, {"location": "En su lado izquierdo, latiendo", "verified": false, "name": "\u0455\u044f\u03b1 \u044f\u0454g\u03b9\u03b1 \ud83c\udfae", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 314, "tweet_count": 244554, "listed_count": 50}, "username": "REGIOMONTANA", "id": "14399549"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Felipe Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 123, "tweet_count": 18324, "listed_count": 0}, "username": "FelipeG86825319", "id": "914018335150497792"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Hugo Romano", "public_metrics": {"followers_count": 4191, "following_count": 3730, "tweet_count": 51011, "listed_count": 8}, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}, {"location": "Montevideo y Miami ", "verified": false, "name": "elpradofm99.9", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 652, "tweet_count": 20779, "listed_count": 4}, "username": "jinformamos", "id": "197182178"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Domingo Sifontes", "public_metrics": {"followers_count": 9446, "following_count": 339, "tweet_count": 105545, "listed_count": 210}, "username": "dsifontes", "id": "114356323"}, {"location": "Campo Limpo Paulista, Brasil", "verified": false, "name": "GUARDX", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 830, "tweet_count": 11960, "listed_count": 0}, "username": "luiz_guandalini", "id": "2686149678"}, {"location": "Central, Paraguay", "verified": false, "name": "Maryannn", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 121, "tweet_count": 5289, "listed_count": 0}, "username": "_maryanyakisich", "id": "1102692903628009477"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Fatima De Oliveira \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 532, "tweet_count": 346407, "listed_count": 38}, "username": "deoli10yacsa", "id": "498863039"}, {"location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8BILBAO", "verified": true, "name": "\ud83c\udd71\ufe0f Yolanda Couceiro", "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 23342, "tweet_count": 14641, "listed_count": 273}, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Alejandra", "public_metrics": {"followers_count": 4778, "following_count": 4761, "tweet_count": 18351, "listed_count": 3}, "username": "Alejan2010", "id": "97499221"}, {"verified": false, "name": "Leo Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 1527, "tweet_count": 882, "listed_count": 0}, "username": "leoramirezpino1", "id": "1970205673"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Luciano Moscardo", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 23, "tweet_count": 8201, "listed_count": 0}, "username": "LucianoMoscardo", "id": "3543700515"}, {"verified": false, "name": "myllena.", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 448, "tweet_count": 12189, "listed_count": 0}, "username": "MChabunas", "id": "887845850357145600"}, {"location": "PARAGUAY", "verified": false, "name": "Axel Astorga", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1152, "tweet_count": 46556, "listed_count": 1}, "username": "AxelAstorga", "id": "562229855"}, {"verified": false, "name": "Sergio Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 50912, "following_count": 52943, "tweet_count": 52319, "listed_count": 10}, "username": "SergioG82743147", "id": "4652693799"}, {"location": "Ciudad De Mexico, Mexico", "verified": false, "name": "Pepe Ponce", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 463, "tweet_count": 28354, "listed_count": 0}, "username": "pepepaco1012", "id": "898166481078411264"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "verified": false, "name": "Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 1947, "tweet_count": 113622, "listed_count": 0}, "username": "raphael124600", "id": "420688199"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Roberto Velaustegui", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 376, "tweet_count": 2225, "listed_count": 1}, "username": "jrgv_17", "id": "2160807921"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "taiscondida", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 144, "tweet_count": 4914, "listed_count": 0}, "username": "taisbritooo", "id": "3232357833"}, {"verified": false, "name": "Lil CS", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 394, "tweet_count": 15740, "listed_count": 4}, "username": "lilcs2", "id": "49100847"}, {"location": " RJ- Duque de Caxias", "verified": false, "name": "\u13e2\u13c6\u13a1\u13cc\u13c3\u13c6N\u13bb\u13eb \u13e2\u13ac\u13a1\u13c6\u13c0\u13eb\u13da\u13eb", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 390, "tweet_count": 35777, "listed_count": 0}, "username": "Dxnxlszn", "id": "713719833960062979"}, {"location": "Asunci\u00f3n", "verified": false, "name": "Yaki Sieras", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 369, "tweet_count": 95843, "listed_count": 0}, "username": "telma_rc", "id": "352730111"}, {"verified": false, "name": "Soledad Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 4008, "following_count": 1023, "tweet_count": 30156, "listed_count": 15}, "username": "solsticia_uy", "id": "1465807261"}, {"location": "Ciudad de la Costa, Uruguay", "verified": false, "name": "Ro\u200d-nieta de inmigrantes \ud83c\udf31 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2037, "following_count": 1551, "tweet_count": 66675, "listed_count": 18}, "username": "RoSo_54", "id": "2422878853"}, {"location": "Brasilia, Brasil", "verified": false, "name": "Mar\u00edlia Sena", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 1541, "tweet_count": 6416, "listed_count": 4}, "username": "mariliaasena", "id": "939523825649283073"}, {"location": "La Opulenta del Oeste", "verified": false, "name": "eIemiIucero", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 259, "tweet_count": 274344, "listed_count": 29}, "username": "elemilucero", "id": "118290211"}, {"location": "Z\u00e1rate, Argentina", "verified": false, "name": "MAXI", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 258, "tweet_count": 6550, "listed_count": 0}, "username": "naziiozzia", "id": "993808609585913857"}, {"location": "cdmx", "verified": false, "name": "\uc911\uad6d", "public_metrics": {"followers_count": 3192, "following_count": 729, "tweet_count": 3370, "listed_count": 2}, "username": "kelsxysant", "id": "1087996052853219329"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "verified": false, "name": "Fer(nanda)", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 334, "tweet_count": 115628, "listed_count": 28}, "username": "nandaffa1", "id": "201870743"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Larissa faz o L", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 312, "tweet_count": 76601, "listed_count": 1}, "username": "faiIari", "id": "305885472"}, {"verified": false, "name": "Valeryan Targaryen \ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 727, "tweet_count": 88777, "listed_count": 3}, "username": "avaleriava", "id": "175820008"}, {"location": "Porto, Portugal", "verified": false, "name": "M\u00e1rcio M. Silva", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 2919, "tweet_count": 1786640, "listed_count": 668}, "username": "marciojmsilva", "id": "82350646"}, {"verified": false, "name": "Elena", "public_metrics": {"followers_count": 2199, "following_count": 1577, "tweet_count": 91603, "listed_count": 10}, "username": "elena_elnmrl15", "id": "4256026096"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "maya", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 1664, "tweet_count": 14484, "listed_count": 1}, "username": "mayaggomes", "id": "4471249881"}, {"verified": false, "name": "Riquelme", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 1264, "tweet_count": 38371, "listed_count": 0}, "username": "moreira425", "id": "2752840391"}, {"verified": false, "name": "PRIETOVICH", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 300, "tweet_count": 46392, "listed_count": 0}, "username": "aztecarojo10", "id": "1568860470"}, {"verified": false, "name": "Angel Zanotty", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 1959, "tweet_count": 6331, "listed_count": 4}, "username": "angelszanotty", "id": "884150906199134209"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Carlos Rueda U.", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1594, "tweet_count": 148300, "listed_count": 0}, "username": "chinin2925", "id": "45143554"}, {"location": "Hawkins ", "verified": false, "name": "\u00d7\u035c\u00d7", "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 3327, "tweet_count": 40660, "listed_count": 1}, "username": "luvjikook__", "id": "2956773663"}, {"location": "Tarija, Bolivia", "verified": false, "name": "Jacqueline Pati\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 4610, "following_count": 2588, "tweet_count": 177653, "listed_count": 31}, "username": "jptipnis", "id": "537602958"}, {"location": "C.A.B.A., Argentina", "verified": false, "name": "Alexander G\u00fcvenel", "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 5002, "tweet_count": 49155, "listed_count": 18}, "username": "AlexGuvenel", "id": "135581405"}, {"location": "  Rio de Janeiro - RJ  \t", "verified": false, "name": "\ud83c\udd63\ud83c\udd58\ud83c\udd5e \u200b \ud83c\udd54\ud83c\udd5b\ud83c\udd62\ud83c\udd5e\ud83c\udd5d \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 667, "tweet_count": 24729, "listed_count": 0}, "username": "elson_marjore", "id": "2914471017"}, {"verified": false, "name": "MT", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 732, "tweet_count": 13954, "listed_count": 0}, "username": "_matzin", "id": "3379311499"}, {"verified": false, "name": "tauane.", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 189, "tweet_count": 27084, "listed_count": 1}, "username": "bfrtauu", "id": "1612783224"}, {"verified": false, "name": "Lgf1405", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 812, "tweet_count": 5607, "listed_count": 1}, "username": "luci295", "id": "110165223"}, {"location": "RJ", "verified": false, "name": "Allan Sampaio", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 313, "tweet_count": 35542, "listed_count": 2}, "username": "allansampaio07", "id": "246539184"}, {"verified": false, "name": "Me Bate Ludmilla", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 253, "tweet_count": 14865, "listed_count": 0}, "username": "Columbine_", "id": "105381323"}, {"location": "In my mind", "verified": false, "name": "Gladys\u5468\u96c5\u862d", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 783, "tweet_count": 62763, "listed_count": 0}, "username": "GCHL19", "id": "359673465"}, {"verified": false, "name": "Uf que pena\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 186, "tweet_count": 2080, "listed_count": 0}, "username": "ire92274680", "id": "1085079081119563776"}, {"location": "Espanha", "verified": false, "name": "EllieBel", "public_metrics": {"followers_count": 2979, "following_count": 4968, "tweet_count": 14591, "listed_count": 2}, "username": "bel_ellie", "id": "298351758"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Sr. Luc \u00b9\u2078\u2079\u2075 \u00ae\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5374, "following_count": 5802, "tweet_count": 34070, "listed_count": 2}, "username": "luccrf", "id": "276516651"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "raissinha", "public_metrics": {"followers_count": 5675, "following_count": 2566, "tweet_count": 137703, "listed_count": 10}, "username": "crfraiissa", "id": "167070377"}, {"location": "40cent", "verified": false, "name": "\ud83e\udd16", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 583, "tweet_count": 3349, "listed_count": 0}, "username": "getovahier", "id": "1087623293094584326"}, {"location": "Braga, Portugal", "verified": false, "name": "\u00f3 bi", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 405, "tweet_count": 30754, "listed_count": 0}, "username": "brzzvi", "id": "977261753833750528"}, {"verified": false, "name": "Medes EMS", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 871, "tweet_count": 32598, "listed_count": 1}, "username": "MedesEMS", "id": "350629496"}, {"location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "\u00c9rika Maria \u2720 \ud83e\udddc\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 10027, "following_count": 5541, "tweet_count": 380740, "listed_count": 11}, "username": "erikaa_maria", "id": "201810864"}, {"location": "someplace else", "verified": false, "name": "G", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 372, "tweet_count": 135713, "listed_count": 3}, "username": "soulindoadeus", "id": "4149625880"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "filipa", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 681, "tweet_count": 71296, "listed_count": 2}, "username": "fscmlx", "id": "2918156099"}, {"verified": false, "name": "Kaio Chagas", "public_metrics": {"followers_count": 2459, "following_count": 4026, "tweet_count": 63785, "listed_count": 0}, "username": "kaiochagas", "id": "47965983"}, {"location": "BH", "verified": false, "name": "Larissa", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 283, "tweet_count": 18526, "listed_count": 1}, "username": "Lariissa__Lima", "id": "408170886"}, {"location": "Belo Horizonte - MG", "verified": false, "name": "ascencio", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 182, "tweet_count": 13126, "listed_count": 1}, "username": "thatianydocarmo", "id": "402989305"}, {"location": "Pernambuco ", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Carlos de S\u00e1 22\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1285, "tweet_count": 89288, "listed_count": 1}, "username": "zecasa25", "id": "477890870"}, {"location": "Arax\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Solebac", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 239, "tweet_count": 3722, "listed_count": 0}, "username": "FlavinhoDaGavea", "id": "4638085523"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP", "verified": true, "name": "Mauro Cezar", "public_metrics": {"followers_count": 1223734, "following_count": 3216, "tweet_count": 183645, "listed_count": 2667}, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"location": "Asuncion - Paraguay", "verified": false, "name": "MARiEL DUARTE", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 365, "tweet_count": 10844, "listed_count": 0}, "username": "marielduarte4", "id": "314820135"}, {"location": "Portugal", "verified": false, "name": "Faria", "public_metrics": {"followers_count": 19586, "following_count": 405, "tweet_count": 116916, "listed_count": 9}, "username": "pullupnghost", "id": "2159462389"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "Colleanto \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 444, "tweet_count": 1415, "listed_count": 1}, "username": "colleanto", "id": "2903859657"}, {"verified": false, "name": "LIA!", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 212, "tweet_count": 2169, "listed_count": 0}, "username": "CleliaChaplin", "id": "503280119"}, {"location": "Modena", "verified": false, "name": "mario assirelli", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 489, "tweet_count": 14889, "listed_count": 7}, "username": "marioassirelli", "id": "945502508"}, {"verified": false, "name": "Nilo Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 142, "tweet_count": 8059, "listed_count": 0}, "username": "NiloJorge4", "id": "1156266596312203266"}, {"location": "Barcelona. Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Zumi  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 962, "tweet_count": 22288, "listed_count": 2}, "username": "nihilistos", "id": "975420771924348928"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Juanjo Alberto", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 180, "tweet_count": 9268, "listed_count": 0}, "username": "JuanitoUni", "id": "799446685"}, {"verified": false, "name": "bear", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 251, "tweet_count": 22608, "listed_count": 0}, "username": "mabchpell", "id": "263366074"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Bareiro", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 389, "tweet_count": 10612, "listed_count": 0}, "username": "joseebareiro", "id": "883365079"}, {"verified": false, "name": "Liz Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 3078, "following_count": 3194, "tweet_count": 18672, "listed_count": 1}, "username": "Liz43558334", "id": "1110619955580555264"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Anahi Sanguina.", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 618, "tweet_count": 7200, "listed_count": 0}, "username": "AnahiSanguina", "id": "311633638"}, {"location": "Jap\u00e3o", "verified": false, "name": "Gabriel Sampaio", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 308, "tweet_count": 4492, "listed_count": 1}, "username": "jowsampaio_", "id": "1103771311371939846"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "name": "Wallyson Luis", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 11, "tweet_count": 85, "listed_count": 0}, "username": "WallysonLGO", "id": "3161441686"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Ulyssin", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 188, "tweet_count": 22295, "listed_count": 0}, "username": "Ulyss_Campos", "id": "191988110"}, {"location": "Par\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Eduardo Moura .\u2022.\ud83d\udc77\ud83d\udd28\ud83d\udd28\ud83d\udd28 Eng\u00b0 Civil", "public_metrics": {"followers_count": 12077, "following_count": 11569, "tweet_count": 81755, "listed_count": 3}, "username": "eng_trabeduardo", "id": "186228057"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Anal\u00eda Florent\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 227, "tweet_count": 3260, "listed_count": 1}, "username": "abflorentin", "id": "336899815"}, {"location": "Badajoz, Spain", "verified": false, "name": "sirbel", "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 4351, "tweet_count": 186444, "listed_count": 17}, "username": "02Sirbel", "id": "1457851196"}, {"location": "Reus, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Charo Espinosa", "public_metrics": {"followers_count": 3600, "following_count": 2774, "tweet_count": 156293, "listed_count": 11}, "username": "charoespinosaro", "id": "748232543980371968"}, {"location": "presuntos culpables", "verified": false, "name": "Plathom", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1289, "tweet_count": 6889, "listed_count": 7}, "username": "PlathomEuropa", "id": "4844801290"}, {"location": "sariegoabogados@gmail.com", "verified": false, "name": "jose luis sariego", "public_metrics": {"followers_count": 21448, "following_count": 7745, "tweet_count": 52227, "listed_count": 145}, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"location": "Indaiatuba, Brasil", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Eurico", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 234, "tweet_count": 16262, "listed_count": 0}, "username": "JosEurico4", "id": "1095756563359375360"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "RobertoAdv \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 11100, "following_count": 11555, "tweet_count": 201587, "listed_count": 0}, "username": "Robert_jus", "id": "851614528110546944"}, {"location": "Portugal", "verified": true, "name": "Ag\u00eancia Lusa", "public_metrics": {"followers_count": 278891, "following_count": 0, "tweet_count": 352586, "listed_count": 1333}, "username": "Lusa_noticias", "id": "94081671"}, {"verified": false, "name": "Mcelia", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 2332, "tweet_count": 35213, "listed_count": 0}, "username": "MariaCl68636483", "id": "1112904871957721089"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "Marcoocram", "public_metrics": {"followers_count": 3334, "following_count": 3586, "tweet_count": 182637, "listed_count": 1}, "username": "MarcoocramAlan", "id": "70003769"}, {"location": "morra", "verified": false, "name": "contra\u00e7ao lantanidica", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 822, "tweet_count": 18890, "listed_count": 2}, "username": "disgretao", "id": "1004767060000493569"}, {"verified": false, "name": "Siqueira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1216, "tweet_count": 19235, "listed_count": 0}, "username": "Siqueir66840852", "id": "1149079932317982720"}, {"verified": false, "name": "Jeff Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 26, "tweet_count": 342, "listed_count": 0}, "username": "JeffLuc84622670", "id": "1113413869559603200"}, {"location": "Rio de Janeiro-RJ", "verified": true, "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2818767, "following_count": 609, "tweet_count": 24548, "listed_count": 3312}, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd32\ud835\udd26\ud835\udd37 \u211c\ud835\udd2c\ud835\udd1f\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd31\ud835\udd2c", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 424, "tweet_count": 9380, "listed_count": 0}, "username": "1lramaral", "id": "3000345073"}, {"verified": false, "name": "Alexis", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 897, "tweet_count": 94122, "listed_count": 2}, "username": "Alexis31032423", "id": "997677230326272001"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "PENVenezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3529, "following_count": 783, "tweet_count": 15155, "listed_count": 37}, "username": "PENVenezuela", "id": "968946380684300288"}, {"location": "Campinas, Brasil", "verified": false, "name": "Rayssa #GoLiquid \ud83c\udfc8\u26bd\ud83c\udfae", "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 1144, "tweet_count": 132534, "listed_count": 4}, "username": "rahalmeidaaaa", "id": "46312079"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Toledo", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 120, "tweet_count": 1904, "listed_count": 0}, "username": "Marcelo63801274", "id": "1154543388290686981"}, {"location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "verified": false, "name": "AAM", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 1199, "tweet_count": 110481, "listed_count": 13}, "username": "aamallorquin", "id": "547943654"}, {"verified": false, "name": "Mafiosa", "public_metrics": {"followers_count": 3691, "following_count": 428, "tweet_count": 394555, "listed_count": 17}, "username": "MafiosaLouca", "id": "359786977"}, {"verified": false, "name": "Alfonso 10DT", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 1902, "tweet_count": 57594, "listed_count": 13}, "username": "alfonso10DT", "id": "891199957"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "name": "freire", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 399, "tweet_count": 89749, "listed_count": 6}, "username": "liipeefreire", "id": "186138572"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil ", "verified": true, "name": "ciclopin", "public_metrics": {"followers_count": 897257, "following_count": 1001, "tweet_count": 38068, "listed_count": 382}, "username": "ciclopin", "id": "1009918359402631168"}, {"location": "San Lorenzo, Paraguay", "verified": false, "name": "Dahiana Sanabria", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 754, "tweet_count": 12728, "listed_count": 1}, "username": "YaiiSanabria", "id": "389515293"}, {"location": "S\u00e3o Miguel ", "verified": false, "name": "paulie walnuts", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 883, "tweet_count": 16965, "listed_count": 0}, "username": "vasquinhoo16", "id": "307329115"}, {"location": "immunity", "verified": false, "name": "rit\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 115, "tweet_count": 1106, "listed_count": 0}, "username": "RITAXXBBY", "id": "999803793599496193"}, {"location": "Paraguay ", "verified": false, "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 811, "tweet_count": 24809, "listed_count": 1}, "username": "DaraCoronel", "id": "579530229"}, {"location": "031-BH", "verified": false, "name": "Khaos", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 374, "tweet_count": 329726, "listed_count": 10}, "username": "piruvato_", "id": "24256685"}, {"location": "Park Jimin\u2019s heart \u2661", "verified": false, "name": "ellen fracassada \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 3562, "following_count": 3405, "tweet_count": 30110, "listed_count": 6}, "username": "sehunight_", "id": "1033475090132987904"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "FIDEL AGUILERA", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1242, "tweet_count": 12283, "listed_count": 16}, "username": "fidelaguilera", "id": "115980641"}, {"location": "Santiago de Chile ", "verified": false, "name": "Sra de Kroos", "public_metrics": {"followers_count": 4959, "following_count": 2973, "tweet_count": 64239, "listed_count": 12}, "username": "x_xrg", "id": "112252651"}, {"verified": false, "name": "Ptk", "public_metrics": {"followers_count": 3469, "following_count": 1903, "tweet_count": 259852, "listed_count": 16}, "username": "PtkOliveiraCRF", "id": "1126445588"}, {"location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "verified": false, "name": "~\ud83c\uddf5\ud83c\uddfeJudith Cubilla\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe ~ \ud5e4\ubca0 ~", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1495, "tweet_count": 12985, "listed_count": 3}, "username": "Nessie713", "id": "115525233"}, {"location": "Americana -SP", "verified": false, "name": "Gi.Gi.Gis", "public_metrics": {"followers_count": 2631, "following_count": 3802, "tweet_count": 140264, "listed_count": 3}, "username": "UseMascaraSim", "id": "51160505"}, {"verified": false, "name": "F\u00c3 CLUBE DEL PIAGE", "public_metrics": {"followers_count": 2626, "following_count": 551, "tweet_count": 93858, "listed_count": 32}, "username": "herminiasa", "id": "56995584"}, {"location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "verified": false, "name": "lola", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 369, "tweet_count": 23989, "listed_count": 2}, "username": "konflictive_", "id": "542723893"}, {"location": "Praia Grande, Brasil", "verified": false, "name": "Silvia Regina muller", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 85, "tweet_count": 13372, "listed_count": 1}, "username": "SilviaReginamu2", "id": "1028802760454668289"}, {"verified": false, "name": "Edi", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 157, "tweet_count": 224912, "listed_count": 6}, "username": "0Edi", "id": "967145407"}, {"verified": false, "name": "Alberto Campos B.", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 81, "tweet_count": 94650, "listed_count": 0}, "username": "b_acamposc1i267", "id": "859180118"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Roger freitas\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3724, "following_count": 4635, "tweet_count": 275502, "listed_count": 7}, "username": "roger_rrfreitas", "id": "2379381407"}, {"verified": false, "name": "Uni\u00f3n para VENCER!", "public_metrics": {"followers_count": 5254, "following_count": 3343, "tweet_count": 422285, "listed_count": 48}, "username": "Elixemtor", "id": "260355483"}, {"location": "Tortellinandia ValFICO, EItaly", "verified": false, "name": "Adriano Cosentino\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 836, "tweet_count": 6044, "listed_count": 1}, "username": "Adricos2", "id": "971802532455571456"}, {"location": "Roma e Milano", "verified": true, "name": "Il Fatto Quotidiano", "public_metrics": {"followers_count": 2195279, "following_count": 6527, "tweet_count": 232034, "listed_count": 8359}, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}], "tweets": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163800314887200768"], "created_at": "2019-08-20T13:09:52.000Z", "text": "Esse notici\u00e1rio hj t\u00e1 uma situa\u00e7\u00e3o de calamidade humanit\u00e1ria. O cara era policial e num momento de desespero sequestrou um \u00f4nibus, ng sabe negociar, atiram e matam um cara e o governador sai comemorando. Que pa\u00eds doente estamos vivendo. Matar pessoas virou banalidade, q coisa.", "id": "1163800314887200768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "43534892"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 82, "probability": 0.463, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163518126232866816"], "created_at": "2019-08-19T18:28:33.000Z", "text": "Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluci\u00f3n no fue hablar de buscar ayuda, de los profesionales que deber\u00edan estar a disposici\u00f3n, ni de la Salud mental misma. Anda morirte otro lado ac\u00e1 no", "id": "1163518126232866816", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 6, "like_count": 1047, "quote_count": 19}, "author_id": "96487057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8265, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4215, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8403, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.6836, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163502688191037442"], "created_at": "2019-08-19T17:27:12.000Z", "text": "M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xVG,y dice q una madre (en trat.psiqui\u00e1trico) mat\u00f3 a su hijo d\u00edas antes.Tras el homicidio xVG en Madrid,como no hay \u201cotro caso\u201d, calla y no acude al minuto silencio", "id": "1163502688191037442", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 23, "like_count": 224, "quote_count": 5}, "author_id": "523357260"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163796800991637504"], "created_at": "2019-08-20T12:55:54.000Z", "text": "Se a pol\u00edcia n\u00e3o mata o cara, e o sequestrador mata 2/3 ref\u00e9ns = \"culpa da pol\u00edcia despreparada, n\u00e3o matou o cara quando saiu do \u00f4nibus.\"\n\nSe a pol\u00edcia mata o cara e salva 37 ref\u00e9ns = \"policia despreparada, a arma era de brinquedo, n tinha que matar\"\n\nV\u00e3o tomar no cu, porra!", "id": "1163796800991637504", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "author_id": "93198783"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5413, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8926, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163641283476410369"], "created_at": "2019-08-20T02:37:56.000Z", "text": "Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen \u00e9 gay?\n\nExtremamente desrespeitoso com a Ministra que foi abusada sexualmente durante a inf\u00e2ncia e quase se suicidou por isso. \n\nVoc\u00ea n\u00e3o precisa disso, Frota.", "id": "1163641283476410369", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 791, "like_count": 6703, "quote_count": 103}, "author_id": "225925013"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163791047400595456"], "created_at": "2019-08-20T12:33:02.000Z", "text": "Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Ministro.", "id": "1163791047400595456", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 29, "like_count": 2453, "quote_count": 13}, "author_id": "1114590254"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163791971208650753"], "created_at": "2019-08-20T12:36:42.000Z", "text": "Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com vidas de ref\u00e9m em risco. Mas eu nunca vou comemorar uma morte. NUNCA.", "id": "1163791971208650753", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 19, "like_count": 2476, "quote_count": 113}, "author_id": "2963171511"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.6329, "type": "Person", "normalized_text": "britney spears"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163536500706947073"], "created_at": "2019-08-19T19:41:33.000Z", "text": "Que porcierto, menuda mierda hicieron con la canci\u00f3n, britney spears se suicida si lo ve", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163536381848772610"}], "id": "1163536500706947073", "in_reply_to_user_id": "1029691866856480768", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 4, "like_count": 266, "quote_count": 1}, "author_id": "1029691866856480768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/7huYQfVEq2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163595296720343040", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 82, "tag": "SraKaos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163610796041134080"], "created_at": "2019-08-20T00:36:47.000Z", "text": "El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-golpe-de-estado https://t.co/7huYQfVEq2", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163595296720343040"}], "id": "1163610796041134080", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 23, "like_count": 507, "quote_count": 6}, "author_id": "32532614"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163796910156767232"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rubronegro1985", "id": "755410852031950852"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:56:20.000Z", "text": "@rubronegro1985 O criminoso \u00e9 criminoso mas essa cena mostra que o atirador de elite matou o sequestrador (que usava arma de brinquedo) pelo simples prazer de matar no momento que o sequestrador se entregava. A menos que haja outra imagem, eu vejo isso.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163788068744249344"}], "id": "1163796910156767232", "in_reply_to_user_id": "755410852031950852", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "author_id": "812396943070691328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.7534, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163788173803175937"], "created_at": "2019-08-20T12:21:37.000Z", "text": "mais um dia \"normal\" no rio...\n\nsem novidades, espero que o fim disso seja com todos os inocentes vivos e voltando para suas fam\u00edlias.", "id": "1163788173803175937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "172177894"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163605347812200450"], "created_at": "2019-08-20T00:15:08.000Z", "text": "Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou para conseguir, povo implorou, volta um ano depois.", "id": "1163605347812200450", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 1742, "like_count": 2769, "quote_count": 925}, "author_id": "26426132"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6347, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}, {"start": 177, "end": 193, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163783948151009282"], "created_at": "2019-08-20T12:04:49.000Z", "text": "O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m.", "id": "1163783948151009282", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 453, "like_count": 18474, "quote_count": 752}, "author_id": "178937349"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163794860140355585"], "created_at": "2019-08-20T12:48:11.000Z", "text": "mano se vc t\u00e1 se doendo pq a pol\u00edcia matou um cara que tava colocando a vida em risco de trabalhador que acordou 4 da manh\u00e3 pra ir garantir no sustento da fam\u00edlia vc tem s\u00e9rios problemas mentais.", "id": "1163794860140355585", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 1, "like_count": 100, "quote_count": 4}, "author_id": "995746617306288128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.569, "type": "Person", "normalized_text": "su\u00edcidio"}, {"start": 140, "end": 150, "probability": 0.4045, "type": "Place", "normalized_text": "rio niter\u00f3i"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163799168785309702"], "created_at": "2019-08-20T13:05:18.000Z", "text": "isso ta a cara do su\u00edcidio ta, ele quis morrer mesmo poq eu n vejo nenhuma outro pensamento, um \" sequestro \" em um \u00f4nibus no meio da ponte rio niter\u00f3i ? ( um lugar com 0 tentativas de fuga a n ser pular dali )", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163798196088397824"}], "id": "1163799168785309702", "in_reply_to_user_id": "246437782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "246437782"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163689502210007040"], "created_at": "2019-08-20T05:49:32.000Z", "text": "Es normal que todas las noches piense en porque no estoy muerta? Le solucionar\u00eda las cosas a varias personas, al pe2 estoy ac\u00e1.", "id": "1163689502210007040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198337683"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.7391, "type": "Place", "normalized_text": "Ponte Rio-Niter\u00f3i"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.5265, "type": "Organization", "normalized_text": "GNewsEmPonto"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.8212, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboNews"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/4p3bbG6laf", "expanded_url": "https://glo.bo/2Z3CLww", "display_url": "glo.bo/2Z3CLww"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 110, "tag": "GNewsEmPonto"}, {"start": 111, "end": 121, "tag": "GloboNews"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163797643627249664"], "created_at": "2019-08-20T12:59:15.000Z", "text": "Presidente se manifestou sobre sequestro de \u00f4nibus na Ponte Rio-Niter\u00f3i: https://t.co/4p3bbG6laf #GNewsEmPonto #GloboNews", "id": "1163797643627249664", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 89, "like_count": 243, "quote_count": 9}, "author_id": "142393421"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "Park"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.4055, "type": "Person", "normalized_text": "CHEN"}, {"start": 191, "end": 191, "probability": 0.4093, "type": "Organization", "normalized_text": "\uccb8"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/iB72EToXNH", "expanded_url": "https://twitter.com/chen_brazil/status/1163269766120951810/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iB72EToXNH", "media_key": "7_1163269462738526208"}], "mentions": [{"start": 198, "end": 212, "username": "PCY__Universe", "id": "1036704058466336768"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 189, "tag": "CHEN"}, {"start": 190, "end": 192, "tag": "\uccb8"}, {"start": 193, "end": 197, "tag": "EXO"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163269766120951810"], "created_at": "2019-08-19T02:01:39.000Z", "text": "[\u26a1\ufe0f] 10 momentos do Jongdae puto da vida \ud83d\ude02\n\n04\nE se \u00e9 pra bater no Chanyeol, Jongdae n\u00e3o brinca em servi\u00e7o. Ele quase matou o Park uma vez por ter jogado um monte de confete nele \ud83d\ude02\ud83d\ude02 \n\n#CHEN #\uccb8 #EXO @PCY__Universe https://t.co/iB72EToXNH", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163269459894816768"}], "id": "1163269766120951810", "in_reply_to_user_id": "948667376106647552", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 190, "quote_count": 8}, "author_id": "948667376106647552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163633503281582080"], "created_at": "2019-08-20T02:07:01.000Z", "text": "En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% sobre recortes del gasto, en especial, el volumen y las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "id": "1163633503281582080", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 95, "quote_count": 3}, "author_id": "55665976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.5054, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/7huYQfVEq2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163595296720343040", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163609633140985861"], "created_at": "2019-08-20T00:32:10.000Z", "text": "La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hacer la banda presidencial del golpe que est\u00e1n complotando. https://t.co/7huYQfVEq2", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163595296720343040"}], "id": "1163609633140985861", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 78, "like_count": 709, "quote_count": 10}, "author_id": "32532614"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163625115957039105"], "created_at": "2019-08-20T01:33:41.000Z", "text": "Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud en una disyuntiva moral, como si lo que importara fuera el valor otorgado al suicida por aquellos que no tienen idea de lo que significa la vida para \u00e9l.", "id": "1163625115957039105", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 1, "like_count": 127, "quote_count": 3}, "author_id": "162379448"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163662627668709378"], "created_at": "2019-08-20T04:02:44.000Z", "text": "Mande o nome do filme favorito de vcs que eu coloco o nome dele como uma faixa do meu disco...o nome que tiver mais likes vai ganhar ok ?", "id": "1163662627668709378", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 1776, "like_count": 3599, "quote_count": 16}, "author_id": "704384768079765504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163761441389682688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GustavoMolvert", "id": "837108337997152257"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "yayorossi1", "id": "163975817"}]}, "created_at": "2019-08-20T10:35:23.000Z", "text": "@GustavoMolvert @yayorossi1 Que se maten entre ellos ,quiz\u00e1s tenemos suerte y se exterminan solos .", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163444678051749898"}], "id": "1163761441389682688", "in_reply_to_user_id": "837108337997152257", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 57, "quote_count": 2}, "author_id": "224063808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 211, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 218, "end": 230, "probability": 0.6638, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163797740666703872"], "created_at": "2019-08-20T12:59:38.000Z", "text": "@FonsiLoaiza sab\u00eda que la misi\u00f3n de las hembristas era evitar los homicidios de mujeres a manos de sus hombres; \u00bftienen una brigada policial o parapolicial al efecto? Yo pensaba que de esto se ocupaban la Polic\u00eda o la Guardia Civil. Y, entre tanta polvareda ultrademag\u00f3gica ha quedado sin...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163796536242909184"}], "id": "1163797740666703872", "in_reply_to_user_id": "705003330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705003330"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163660987251212288"], "created_at": "2019-08-20T03:56:13.000Z", "text": "Imposible que otras personas de otros pa\u00edses puedan entendernos..\nPara ellos somos una sociedad suic\u00edda..\nSomos una sociedad suicida !", "id": "1163660987251212288", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1553568727"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.6449, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Niter\u00f3i"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163797852780470272"], "created_at": "2019-08-20T13:00:05.000Z", "text": "Nenhum m\u00e9rito da policia neste sequestro na ponte Rio Niter\u00f3i! Era apenas um suicida. Com arma de brinquedo! Zoando com todos!", "id": "1163797852780470272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247433828"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163778682592346112"], "created_at": "2019-08-20T11:43:54.000Z", "text": "En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u00f3 que Macri (a\u00fan con todos sus errores) era el \u00fanico que evitaba este desenlace... el argentino es un suicida!", "id": "1163778682592346112", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 711, "like_count": 4566, "quote_count": 102}, "author_id": "400253569"}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/jtBKO3MG7v", "expanded_url": "https://twitter.com/MassimGiannini/status/1162390321801699328", "display_url": "twitter.com/MassimGiannini\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162699665755660290"], "created_at": "2019-08-17T12:16:16.000Z", "text": "Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che sono tanto terrorizzati di lasciarci andare a votare? \ud83e\udd14 https://t.co/jtBKO3MG7v", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162699665755660290", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 153, "like_count": 716, "quote_count": 12}, "author_id": "849274159"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.73, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 83, "end": 101, "probability": 0.8207, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho de Campinas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163585350641623042"], "created_at": "2019-08-19T22:55:40.000Z", "text": "@gleisi @jairbolsonaro S\u00f3 tera a resposta se voc\u00ea disser quem Matou Celso Daniel e Toninho de Campinas.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163583457269833728"}], "id": "1163585350641623042", "in_reply_to_user_id": "31139434", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 25, "like_count": 362, "quote_count": 2}, "author_id": "635764127"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163797291641266178"], "created_at": "2019-08-20T12:57:51.000Z", "text": "Caso invadam minhas redes sociais s\u00f3 um aviso\nEu n quero ser enterrado blz CREMADO POR FAVOR \nN me respeitaram nem em vida imagina na morte\nE por favor n digam q eu fui pregui\u00e7oso existem um milh\u00e3o de motivos pra uma pessoa como eu desistir da vida assim \nE outra \nFodam-se", "id": "1163797291641266178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781255128703795200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/75KKWDYEsJ", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1163582498162405376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/75KKWDYEsJ", "media_key": "3_1163582488129572864"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163582498162405376"], "created_at": "2019-08-19T22:44:20.000Z", "text": "TODOS SUS MUERTOS...\nObviamente el m\u00e1s barb\u00e1rico y sangriento era el suicida ladr\u00f3n. Qui\u00e9n a hierro mata, a hierro muere. Y mientras m\u00e1s corruptos, m\u00e1s sanguinarios. https://t.co/75KKWDYEsJ", "id": "1163582498162405376", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 81, "quote_count": 2}, "author_id": "105492444"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.8931, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "ernestofaraujo", "id": "1062831969476771842"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163793168812380160"], "created_at": "2019-08-20T12:41:28.000Z", "text": "@filipebarrost @ernestofaraujo Energ\u00fameno, v\u00e1 se informar melhor sobre isso pra n\u00e3o passar vergonha com os professores do twitter.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163633697427529729"}], "id": "1163793168812380160", "in_reply_to_user_id": "225925013", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "1087031722615681024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163783309136150529"], "created_at": "2019-08-20T12:02:17.000Z", "text": "gente, o bolsonaro se exp\u00f5e tanto pq ningu\u00e9m ainda matou ele", "id": "1163783309136150529", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1016442944814026759"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163796589162483718"], "created_at": "2019-08-20T12:55:03.000Z", "text": "O sequestrador usava arma de brinquedo:\n\nO assunto da semana ser\u00e1 a conduta policial que preferiu matar um pobre coitado, v\u00edtima da sociedade e que estava revoltado com o atual governo fascista.", "id": "1163796589162483718", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36887066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.8812, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163779385264091137"], "created_at": "2019-08-20T11:46:42.000Z", "text": "A vida dos moradores do Rio est\u00e1 dif\u00edcil. Acordam na madrugada, \u00e0s vezes sob tiros, para ganhar pouco e trabalhar muito. E ainda podem ser interrompidos no caminho.\n\nQue os trabalhadores que hoje pegaram esse \u00f4nibus sobrevivam a mais esse trauma e possam voltar pra casa seguros.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163771717443031040"}], "id": "1163779385264091137", "in_reply_to_user_id": "103704608", "public_metrics": {"retweet_count": 404, "reply_count": 253, "like_count": 3622, "quote_count": 21}, "author_id": "103704608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.3524, "type": "Organization", "normalized_text": "Sniper"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.5762, "type": "Organization", "normalized_text": "Record"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/YVS0WS2DPt", "expanded_url": "https://twitter.com/rubronegro1985/status/1163788068744249344/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YVS0WS2DPt", "media_key": "7_1163788022070071301"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163788068744249344"], "created_at": "2019-08-20T12:21:12.000Z", "text": "Momento em que o Sequestrador \u00e9 Alvejado pelo Sniper..\n\nImagem exclusiva da Record TV https://t.co/YVS0WS2DPt", "id": "1163788068744249344", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 14, "like_count": 182, "quote_count": 6}, "author_id": "755410852031950852"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Berlusconi"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163755561906835457"], "created_at": "2019-08-20T10:12:02.000Z", "text": "Bolsonaro se tornou Berlusconi. Este, matou a opera\u00e7\u00e3o M\u00e3os Limpas, Bolsonaro est\u00e3o matando a LJ.", "id": "1163755561906835457", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "832338648234356736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.438, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163148542170554368"], "created_at": "2019-08-18T17:59:57.000Z", "text": "Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1148652603938627584"}], "id": "1163148542170554368", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "author_id": "838729437764075520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5696, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/usqqjAH8Fg", "expanded_url": "https://twitter.com/Tampm_Alcalamec/status/1163184592419008513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usqqjAH8Fg", "media_key": "3_1163184582298128384"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 182, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 230, "tag": "sosprisiones"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163184592419008513"], "created_at": "2019-08-18T20:23:12.000Z", "text": "Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS CON ARROJO DILIGENCIA Y LA RESPONSABILIDAD Q FALTA A @interiorgob, Q NOS ABANDONA junto a internos  #sosprisiones OCULTOS A LA SOCIEDAD\n\ud83c\udd98 https://t.co/usqqjAH8Fg", "id": "1163184592419008513", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 13, "like_count": 206, "quote_count": 4}, "author_id": "1079775870586441729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 125, "probability": 0.6414, "type": "Organization", "normalized_text": "CPF"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/XHD783aSF0", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosjordy/status/1163791122461863936/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XHD783aSF0", "media_key": "7_1163791041251696641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163791122461863936"], "created_at": "2019-08-20T12:33:20.000Z", "text": "Momento em que o sniper abate o sequestrador do \u00f4nibus e acaba com o sequestro. Perfeita a a\u00e7\u00e3o do policial que cancelou o CPF de um vagabundo in\u00fatil. Isso \u00e9 resultado da nova era. https://t.co/XHD783aSF0", "id": "1163791122461863936", "public_metrics": {"retweet_count": 1320, "reply_count": 280, "like_count": 8134, "quote_count": 163}, "author_id": "82271629"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.534, "type": "Other", "normalized_text": "Jornal BandNews"}, {"start": 16, "end": 18, "probability": 0.9119, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/sAES0kPvgR", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cCvfjDEwNzc4ODN8MU1ZeE5kbHplcU5Hd_uv3o80lD1ZVt3pYP2TiMZbfsZyEX_v0WNoaQ5169IJ", "display_url": "pscp.tv/w/cCvfjDEwNzc4\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.pscp.tv/w/cCvfjDEwNzc4ODN8MU1ZeE5kbHplcU5Hd_uv3o80lD1ZVt3pYP2TiMZbfsZyEX_v0WNoaQ5169IJ"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1163790570222837760"], "created_at": "2019-08-20T12:31:08.000Z", "text": "Jornal BandNews Rio https://t.co/sAES0kPvgR", "id": "1163790570222837760", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 32, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "author_id": "83634722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4509, "type": "Person", "normalized_text": "Sniper"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Hz6BXwV5Cg", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dji4", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dji4"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163787093828689921"], "created_at": "2019-08-20T12:17:19.000Z", "text": "Sniper atira em sequestrador e a\u00e7\u00e3o criminosa em \u00f4nibus chega ao fim https://t.co/Hz6BXwV5Cg", "id": "1163787093828689921", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 368, "like_count": 1821, "quote_count": 120}, "author_id": "17715048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.4555, "type": "Other", "normalized_text": "kom trikru"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/M5zv8pQUUB", "expanded_url": "https://twitter.com/clexapride/status/1163525370718629890", "display_url": "twitter.com/clexapride/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163640448931549185"], "created_at": "2019-08-20T02:34:37.000Z", "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a lexa kom trikru matou varia pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/M5zv8pQUUB", "id": "1163640448931549185", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "author_id": "4408040303"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163788740726337538"], "created_at": "2019-08-20T12:23:52.000Z", "text": "n\u00e3o questiono em um sequestro como esse com 31 ref\u00e9ns, ame\u00e7a de explodir o \u00f4nibus, cheio de focos de gasolina, um sniper matar o sequestrador depois de 3 horas de negocia\u00e7\u00e3o.\nmas acho ser\u00edssimo isso ter sido comemorado pelo pr\u00f3prio sniper e o porta voz da pol\u00edcia militar celebrar", "id": "1163788740726337538", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "435863471"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.5559, "type": "Other", "normalized_text": "Aerol\u00edneas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163789747724197889"], "created_at": "2019-08-20T12:27:52.000Z", "text": "Mientras atravesamos esta crisis, Aerol\u00edneas sigue siendo del Estado, los sindicatos siguen siendo una dictadura, los planes sociales cada vez son m\u00e1s, los impuestos no bajan y la Justicia dej\u00f3 de avanzar en las pocas causas que avanzaba. Merecemos morir en una hiperinflaci\u00f3n.", "id": "1163789747724197889", "public_metrics": {"retweet_count": 1463, "reply_count": 146, "like_count": 5308, "quote_count": 39}, "author_id": "50404817"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163656903177723906"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "szwntos", "id": "548692041"}]}, "created_at": "2019-08-20T03:40:00.000Z", "text": "@szwntos \u201cai me deem biscoito pffffff\u201d doente", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163483288729804800"}], "id": "1163656903177723906", "in_reply_to_user_id": "548692041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1144048944646897669"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.7224, "type": "Other", "normalized_text": "Auahsushs"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Theusugami", "id": "2484232104"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163792165568487424"], "created_at": "2019-08-20T12:37:29.000Z", "text": "@Theusugami Auahsushs foi na \u00e9poca que tava nos trailers ainda xD", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163739070943698944"}], "id": "1163792165568487424", "in_reply_to_user_id": "2484232104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "360119057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.6506, "type": "Person", "normalized_text": "Maldonado"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.6121, "type": "Person", "normalized_text": "Bullrich"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ZetaOrlando", "id": "554075191"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163600176344436739"], "created_at": "2019-08-19T23:54:35.000Z", "text": "@ZetaOrlando Qu\u00e9 responsabilidad? Ninguna. Lo de Maldonado es consecuencia de infringir la ley, huir, no saber nadar, tener piedras en los bolsillos y que sus amigos mapuches ni lo ayuden. Perfecta Bullrich.\u2764\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163580891081433094"}], "id": "1163600176344436739", "in_reply_to_user_id": "554075191", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 14, "like_count": 300, "quote_count": 2}, "author_id": "361918752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.5348, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/yMLEa8fY1I", "expanded_url": "https://twitter.com/priscilaaneri/status/1162709535955570688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMLEa8fY1I", "media_key": "3_1162709525306232834"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162709535955570688"], "created_at": "2019-08-17T12:55:30.000Z", "text": "A esquerda ficou batendo no policial do BOPE com uma caveira de bode no ombro.\n\nQuando eu vi essa foto pensei: \"esse cara matou o sat\u00e3 e foi pra favela??????\".\n\nEnfim, n\u00e3o sei se isso intimida, mas achei legal. Gosto de drama. https://t.co/yMLEa8fY1I", "id": "1162709535955570688", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "61241748"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 104, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163394963348033536"], "created_at": "2019-08-19T10:19:08.000Z", "text": "A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va a las nubes y los precios (HIPERINFLACI\u00d3N). Si as\u00ed y todo volves a votarlo es porque sos un suicida sin amor a nadie", "id": "1163394963348033536", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 13, "like_count": 219, "quote_count": 7}, "author_id": "152369649"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163779702177378305"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Omgosh8", "id": "964175172357054464"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "darwin_carlitos", "id": "634808601"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "conchajua", "id": "991560608"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "ForretsGump", "id": "408708960"}]}, "created_at": "2019-08-20T11:47:57.000Z", "text": "@Omgosh8 @darwin_carlitos @conchajua @ForretsGump No.\nQue un hombre asesine a su pareja no es lo mismo que un hombre asesine a otro hombre, por el motivo que sea.\nDas rodeos a la cuesti\u00f3n, pero la falacia de falsa analog\u00eda se mantiene.\n\u00bfTienes algo m\u00e1s que decir?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163770341258403841"}], "id": "1163779702177378305", "in_reply_to_user_id": "964175172357054464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863069668378112000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 207, "end": 214, "probability": 0.4153, "type": "Other", "normalized_text": "Rob\u00f3tica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ogmaciel98", "id": "1423575704"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "carolmorel753", "id": "1241232937"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "magajarolinmont", "id": "2893301601"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163744086995734528"], "created_at": "2019-08-20T09:26:26.000Z", "text": "@ogmaciel98 @carolmorel753 @magajarolinmont No se suicidan solo estudiantes o m\u00e9dicos, se suicidan todos los d\u00edas personas diferentes por falta de atenci\u00f3n a salud mental, puede ser m\u00e9dico estudiante de ing Rob\u00f3tica o un contador.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163614267305861121"}], "id": "1163744086995734528", "in_reply_to_user_id": "1423575704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "401010601"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/oytBFnrWyO", "expanded_url": "https://twitter.com/mismondiolas/status/1163602948485763072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oytBFnrWyO", "media_key": "3_1163602933616926721"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1163602948485763072"], "created_at": "2019-08-20T00:05:36.000Z", "text": "\u00bfSe retira de la literatura? https://t.co/oytBFnrWyO", "id": "1163602948485763072", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 6, "like_count": 122, "quote_count": 3}, "author_id": "140114848"}, {"geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/ylCPkvWOHS", "expanded_url": "https://twitter.com/QuotesforGoal/status/1163563524905426949", "display_url": "twitter.com/QuotesforGoal/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163581955704786945"], "created_at": "2019-08-19T22:42:11.000Z", "text": "De esos  ac\u00e1, no hay. https://t.co/ylCPkvWOHS", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163563524905426949"}], "id": "1163581955704786945", "public_metrics": {"retweet_count": 266, "reply_count": 95, "like_count": 1431, "quote_count": 9}, "author_id": "187591611"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 209, "probability": 0.3489, "type": "Organization", "normalized_text": "BOPE"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/00MDUviEIE", "expanded_url": "https://t.co/00MDUviEIE", "display_url": "t.co/00MDUviEIE"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 17, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163790957529174019"], "created_at": "2019-08-20T12:32:41.000Z", "text": "Parab\u00e9ns a @PMERJ A coisa mudou, vcs sempre muito criticados, hj mostraram que com liberdade para trabalhar, a miss\u00e3o tem mais chance de existo. Esperando agora doc do coitadismo do pilantra... Parab\u00e9ns ao BOPE e as autoridades... https://t.co/00MDUviEIE", "id": "1163790957529174019", "public_metrics": {"retweet_count": 1315, "reply_count": 248, "like_count": 13884, "quote_count": 76}, "author_id": "279854727"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163640794852528130"], "created_at": "2019-08-20T02:35:59.000Z", "text": "Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "id": "1163640794852528130", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 13, "like_count": 137, "quote_count": 9}, "author_id": "115762625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 145, "probability": 0.594, "type": "Person", "normalized_text": "Catioros"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163793444734738432"], "created_at": "2019-08-20T12:42:34.000Z", "text": "ATUALIZA\u00c7\u00c3O\n\nAparentemente oq sei l\u00e1 que tenha matado o quero quero n\u00e3o deixou absolutamente NENHUM rastro do crime: penas, sangue, NADA\n\nCatioros, que de burros n\u00e3o t\u00eam nada (j\u00e1 experientes de contatos com gamb\u00e1s, jaguatiricas e ouri\u00e7os), todos intactos.\n\nMist\u00e9rio impera...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163681373770649600"}], "id": "1163793444734738432", "in_reply_to_user_id": "184620793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "184620793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "id": "1162761917909413891", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "author_id": "260788584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162511331406295045"], "created_at": "2019-08-16T23:47:54.000Z", "text": "por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "id": "1162511331406295045", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 84, "like_count": 26835, "quote_count": 90}, "author_id": "397638670"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.4567, "type": "Other", "normalized_text": "health"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/nqq9xhfcLC", "expanded_url": "https://twitter.com/astristezas/status/1152304658683219968", "display_url": "twitter.com/astristezas/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163784028723580928"], "created_at": "2019-08-20T12:05:09.000Z", "text": "Interessante que durante o m\u00eas de setembro todos se importam acerca da mental health dos outros mas durante o resto do ano n\u00e3o querem saber. As pessoas n\u00e3o se suicidam s\u00f3 no m\u00eas de setembro. Prestem aten\u00e7\u00e3o aos pequenos detalhes, eles est\u00e3o l\u00e1. Um suicida d\u00e1 sempre sinais. https://t.co/nqq9xhfcLC", "id": "1163784028723580928", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "372168914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.6467, "type": "Place", "normalized_text": "Rio-Niter\u00f3i"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.5982, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Militar"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/zhNnQduC0e", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/sniper-atira-em-sequestrador-e-acao-criminosa-em-onibus-chega-ao-fim/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/sniper-\u2026"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/LC0DQ7F0a1", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1163791947120762886/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LC0DQ7F0a1", "media_key": "3_1163791827792728064"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163791947120762886"], "created_at": "2019-08-20T12:36:37.000Z", "text": "#URGENTE \ud83d\udea8 Sequestrador na ponte Rio-Niter\u00f3i usava arma de brinquedo, diz TV; Pol\u00edcia Militar afirma que o criminoso foi \"neutralizado\" https://t.co/zhNnQduC0e https://t.co/LC0DQ7F0a1", "id": "1163791947120762886", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 348, "like_count": 315, "quote_count": 70}, "author_id": "17715048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "id": "1163144124821835777", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}, "author_id": "1041171977342464000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.3102, "type": "Place", "normalized_text": "Matosinhos"}, {"start": 119, "end": 133, "probability": 0.8096, "type": "Person", "normalized_text": "Ang\u00e9lico Vieira"}, {"start": 215, "end": 221, "probability": 0.4782, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW 635"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/zHXFZYkjfl", "expanded_url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/justica-avalia-em-setembro-se-forjaram-venda-de-carro-que-matou-angelico-vieira#utm_source=twitter&utm_medium=Web&utm_campaign=sapo24_rs", "display_url": "24.sapo.pt/atualidade/art\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163791137276080129"], "created_at": "2019-08-20T12:33:23.000Z", "text": "O Tribunal de Matosinhos agendou para 10 de setembro um novo julgamento relacionado com o acidente fatal para o cantor Ang\u00e9lico Vieira, mais concretamente com a alegada falsifica\u00e7\u00e3o do contrato de compra e venda do BMW 635 em seguia. https://t.co/zHXFZYkjfl", "id": "1163791137276080129", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756116793664692224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.5443, "type": "Other", "normalized_text": "MartesDeTVNotas"}, {"start": 31, "end": 33, "probability": 0.333, "type": "Organization", "normalized_text": "EPN"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.4836, "type": "Other", "normalized_text": "TaniaRuiz"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.5013, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctorBonilla"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.5483, "type": "Person", "normalized_text": "Sof\u00eda\u00c1lvarez"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.5786, "type": "Person", "normalized_text": "GeraldineBaz\u00e1n"}, {"start": 203, "end": 215, "probability": 0.648, "type": "Person", "normalized_text": "SergioBasa\u00f1ez"}, {"start": 226, "end": 241, "probability": 0.4788, "type": "Other", "normalized_text": "FrancesOndiviela"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/IXEhL63J2y", "expanded_url": "http://bit.ly/2KTiZd8", "display_url": "bit.ly/2KTiZd8"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/y8CdYaQEqV", "expanded_url": "https://twitter.com/TVNotasmx/status/1163677255693950976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y8CdYaQEqV", "media_key": "3_1163677242003742722"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "MartesDeTVNotas"}, {"start": 17, "end": 29, "tag": "Edici\u00f3n1179"}, {"start": 30, "end": 34, "tag": "EPN"}, {"start": 57, "end": 67, "tag": "TaniaRuiz"}, {"start": 70, "end": 84, "tag": "H\u00e9ctorBonilla"}, {"start": 104, "end": 117, "tag": "Sof\u00eda\u00c1lvarez"}, {"start": 120, "end": 135, "tag": "GeraldineBaz\u00e1n"}, {"start": 202, "end": 216, "tag": "SergioBasa\u00f1ez"}, {"start": 225, "end": 242, "tag": "FrancesOndiviela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163677255693950976"], "created_at": "2019-08-20T05:00:52.000Z", "text": "#MartesDeTVNotas #Edici\u00f3n1179 #EPN le pidi\u00f3 matrimonio a #TaniaRuiz / #H\u00e9ctorBonilla se comprometi\u00f3 con #Sof\u00eda\u00c1lvarez / #GeraldineBaz\u00e1n le exigi\u00f3 a su mam\u00e1 que se aleje de sus hijas / Filtran 'pack' de #SergioBasa\u00f1ez / Ex de #FrancesOndiviela se suicida https://t.co/IXEhL63J2y https://t.co/y8CdYaQEqV", "id": "1163677255693950976", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 95, "quote_count": 2}, "author_id": "151514912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/oleTr7nBdE", "expanded_url": "https://twitter.com/voxbaleares/status/1163419931867852800", "display_url": "twitter.com/voxbaleares/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 45, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}, {"start": 194, "end": 208, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163435005688893445"], "created_at": "2019-08-19T12:58:15.000Z", "text": "Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fondos p\u00fablicos a los colaboradores de las mafias que trafican con personas @openarms_fund ? https://t.co/oleTr7nBdE", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163419931867852800"}], "id": "1163435005688893445", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 7, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "author_id": "2380699632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.7597, "type": "Place", "normalized_text": "Rio-Niter\u00f3i"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/v7MGMCvIMq", "expanded_url": "https://buff.ly/2Ze4xS3", "display_url": "buff.ly/2Ze4xS3"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/z7Pqg3D69g", "expanded_url": "https://twitter.com/JovemPanNews/status/1163788355710181382/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z7Pqg3D69g", "media_key": "3_1163788354166632453"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163788355710181382"], "created_at": "2019-08-20T12:22:20.000Z", "text": "Atirador de elite mata sequestrador de \u00f4nibus na ponte Rio-Niter\u00f3i.\n\nhttps://t.co/v7MGMCvIMq https://t.co/z7Pqg3D69g", "id": "1163788355710181382", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 116, "like_count": 657, "quote_count": 37}, "author_id": "106175018"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.628, "type": "Place", "normalized_text": "Rio-Niter\u00f3i"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163771717443031040"], "created_at": "2019-08-20T11:16:13.000Z", "text": "Estou aqui na ponte Rio-Niter\u00f3i e s\u00f3 consigo pensar no adoecimento do nosso povo. Um homem desesperado, que se identificou como policial, sequestra um \u00f4nibus lotado. Amea\u00e7a explodir, atirar. A cidade para. Vivemos uma crise civilizat\u00f3ria. \u00c9 preciso interromper esse ciclo!", "id": "1163771717443031040", "public_metrics": {"retweet_count": 1432, "reply_count": 2343, "like_count": 12054, "quote_count": 243}, "author_id": "103704608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "Antero Flores Ar\u00e1oz"}, {"start": 76, "end": 93, "probability": 0.6082, "type": "Organization", "normalized_text": "ATVNoticiasMatinal"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/vEcmaJr7IL", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/flores-araoz-adelanto-de-elecciones-no-es-unica-solucion-390185", "display_url": "atv.pe/actualidad/flo\u2026"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 110, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 94, "tag": "ATVNoticiasMatinal"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163494898634547201"], "created_at": "2019-08-19T16:56:15.000Z", "text": "Antero Flores Ar\u00e1oz: ''El adelanto de elecciones no es la \u00fanica soluci\u00f3n'' #ATVNoticiasMatinal @MilagrosLeivaG https://t.co/vEcmaJr7IL", "id": "1163494898634547201", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "153590993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Evdy7FMvo4", "expanded_url": "https://uol.page.link/jUCTG", "display_url": "uol.page.link/jUCTG", "unwound_url": "https://uol.page.link/jUCTG"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163264242591703041"], "created_at": "2019-08-19T01:39:42.000Z", "text": "Rota mata tr\u00eas pessoas durante suposto assalto em SP https://t.co/Evdy7FMvo4", "id": "1163264242591703041", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1685, "like_count": 325, "quote_count": 256}, "author_id": "14594698"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/l4SYdMC03b", "expanded_url": "https://twitter.com/good37405813/status/1163660459163226112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l4SYdMC03b", "media_key": "3_1163660435096313856"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163660459163226112"], "created_at": "2019-08-20T03:54:07.000Z", "text": "mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJARE....  tengo 1 buen vino y  SOLO BRINDARE\nporque se Murio. https://t.co/l4SYdMC03b", "id": "1163660459163226112", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 145, "quote_count": 2}, "author_id": "921603884744957954"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163790058622783488"], "created_at": "2019-08-20T12:29:06.000Z", "text": "Ahora lo \u00fanico q quiero es subirme a un auto y viajarrrrrrrr, perderme de la rutina x un buen tiempo\ud83d\ude4f", "id": "1163790058622783488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3004324654"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.4999, "type": "Person", "normalized_text": "Rio Niter\u00f3i"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/e8ONNHfhFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Wallaceliiima_/status/1163787408321712128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8ONNHfhFJ", "media_key": "7_1163787079354073088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163787408321712128"], "created_at": "2019-08-20T12:18:34.000Z", "text": "Parabens ao Sniper do Sequestro Rio Niter\u00f3i, \u00f3timo trabalho! https://t.co/e8ONNHfhFJ", "id": "1163787408321712128", "public_metrics": {"retweet_count": 442, "reply_count": 52, "like_count": 1817, "quote_count": 128}, "author_id": "161483560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8165, "type": "Place", "normalized_text": "Estocolmo"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/l0Qf9y9Ewo", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/mundo/2017/06/29/estocolmo-la-primera-capital-europea-donde-se-impone-la-sharia/", "display_url": "infobae.com/america/mundo/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163558632241422337"], "created_at": "2019-08-19T21:09:30.000Z", "text": "Estocolmo, la primera capital europea donde se impone la sharia https://t.co/l0Qf9y9Ewo", "id": "1163558632241422337", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 65, "like_count": 127, "quote_count": 23}, "author_id": "908126495201263616"}, {"geo": {"place_id": "e0649871bd10d9cf"}, "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/UaeXwzf9bF", "expanded_url": "https://t.co/UaeXwzf9bF", "display_url": "t.co/UaeXwzf9bF"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163789573853503489"], "created_at": "2019-08-20T12:27:11.000Z", "text": "N\u00e3o sei nem Oq comentar... https://t.co/UaeXwzf9bF", "id": "1163789573853503489", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "38686937"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/PgWiIyKqX4", "expanded_url": "https://twitter.com/recordtvoficial/status/1163789100744232960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PgWiIyKqX4", "media_key": "13_1163788813740548098"}], "hashtags": [{"start": 185, "end": 196, "tag": "FalaBrasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163789100744232960"], "created_at": "2019-08-20T12:25:18.000Z", "text": "Ap\u00f3s quatro horas de sequestro, suspeito \u00e9 baleado. Homem foi atingido ap\u00f3s descer do \u00f4nibus e jogar um objeto em dire\u00e7\u00e3o aos negociadores. N\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre seu estado de sa\u00fade #FalaBrasil https://t.co/PgWiIyKqX4", "id": "1163789100744232960", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 34, "like_count": 150, "quote_count": 6}, "author_id": "15088915"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.8352, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.6502, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/hMuwScOtlS", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1163573068385722368", "display_url": "twitter.com/diariocorreo/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163590696802115586"], "created_at": "2019-08-19T23:16:55.000Z", "text": "En qu\u00e9 tiempo cree Mulder que vive, se DISUELVE el congreso como la Constituci\u00f3n lo dicta y se CORTA las Partidas presupuestaria y se invalida toda acci\u00f3n del Congreso ... a ver si Mulder sin sueldo mensual se va a quedar en el Congreso, haciendo leyes que nadie va obedecer https://t.co/hMuwScOtlS", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163573068385722368"}], "id": "1163590696802115586", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 52, "like_count": 303, "quote_count": 4}, "author_id": "839618836999598082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 231, "probability": 0.6114, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ffniUTveFd", "expanded_url": "https://twitter.com/yolandacmorin/status/1163118779431292928/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ffniUTveFd", "media_key": "7_1163118736901050369"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163118779431292928"], "created_at": "2019-08-18T16:01:41.000Z", "text": "Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la izquierda. Lo han creado ell@s por intereses electorales y d control social. Cada vez da m\u00e1s asco este Occidente suicida. Veremos cosas q nos helar\u00e1n la sangre. https://t.co/ffniUTveFd", "id": "1163118779431292928", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 55, "like_count": 316, "quote_count": 39}, "author_id": "22760457"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163789473374789635"], "created_at": "2019-08-20T12:26:47.000Z", "text": "Cara, o homem era claramente perturbado. Ele parou um \u00f4nibus no meio da ponte por motivo nenhum, portava arma de BRINQUEDO e falava q era policial. N assaltou ningu\u00e9m, os ref\u00e9ns sa\u00edram com as bolsas, a gente realmente n sabe o q o cara queria. Podia ser esquizofr\u00eanico ou sei la", "id": "1163789473374789635", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3232357833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163642928314703873"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AnaGabsilv", "id": "1139734991296978945"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "solsticia_uy", "id": "1465807261"}]}, "created_at": "2019-08-20T02:44:28.000Z", "text": "@AnaGabsilv @solsticia_uy Pens\u00e9 lo mismo \ud83e\udd14", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163602368782618624"}], "id": "1163642928314703873", "in_reply_to_user_id": "1139734991296978945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2422878853"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163243379033030663"], "created_at": "2019-08-19T00:16:48.000Z", "text": "si se hubieran suicidado, cuanto llevar\u00edan de muertos?", "id": "1163243379033030663", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 5066, "like_count": 6958, "quote_count": 5481}, "author_id": "1087996052853219329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nandaffa1", "id": "201870743"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163788411045580800"], "created_at": "2019-08-20T12:22:33.000Z", "text": "@nandaffa1 Foi s\u00f3 ele mesmo e nenhum ref\u00e9m se feriu gra\u00e7as a Deus!!! Mas eu tbm achei que o cara tivesse atirando de volta..", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163786552847327232"}], "id": "1163788411045580800", "in_reply_to_user_id": "201870743", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305885472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 220, "probability": 0.3944, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ericamsilvaa", "id": "1018865759760670720"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163788716453892097"], "created_at": "2019-08-20T12:23:46.000Z", "text": "@ericamsilvaa Entao va, a gaja das semis mas com cara de gajo tinha uma namorada q lhe deu c os pes dps conheceu uma gaja lindissima de leiria falaram 4 meses.\nTios foram de ferias convidou a la p casa em lx.\nA tal \u201cmarta\u201d chegou e tal td lindo ate comecar a ser psicopata \nDepois diz q matava", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163787035548835840"}], "id": "1163788716453892097", "in_reply_to_user_id": "1018865759760670720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2752840391"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162936409340174343"], "created_at": "2019-08-18T03:57:00.000Z", "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "id": "1162936409340174343", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 16, "like_count": 377, "quote_count": 18}, "author_id": "55665976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.9121, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163787936703361024"], "created_at": "2019-08-20T12:20:40.000Z", "text": "O fdm parou o Rio todo, deixou os passageiros tudo passando mal e desesperado, o povo tudo se atrasando no trabalho e o infelizmente??? Com arama de brinquedo \nMANOOOOOOOOOOOOOOOO", "id": "1163787936703361024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1612783224"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163772717293867010"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "bellaherediaa", "id": "182190030"}]}, "created_at": "2019-08-20T11:20:12.000Z", "text": "@taliriapetrone @bellaherediaa o ideal seria o povo come\u00e7ar ter um olhar para o policial militar como v\u00edtima do estado. N\u00e3o vejo nenhum tipo de luta pol\u00edtica pra eles. Mais da metade precisando de um simples tratamento psiqui\u00e1trico e n existe. Policias constantemente colocados nas ruas apenas para morrer", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163771717443031040"}], "id": "1163772717293867010", "in_reply_to_user_id": "103704608", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "246539184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Nazi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jpurias", "id": "10602012"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163517924809814018"], "created_at": "2019-08-19T18:27:45.000Z", "text": "@jpurias Nazi eres t\u00fa que no reconoces que es injusto, suicida e insostenible, dejar que esa pobre gente sea v\u00edctima de mafias que se aprovechan de su desesperaci\u00f3n, arriesgan su vida, se endeudan de por vida y muchos mueren en el mar. Buenismo que mata. Hip\u00f3crita.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162796491339194370"}], "id": "1163517924809814018", "in_reply_to_user_id": "10602012", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "298351758"}, {"geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163787831652884481"], "created_at": "2019-08-20T12:20:15.000Z", "text": "mataram o bandido????? eu to no busao", "id": "1163787831652884481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "167070377"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1163787388956659712"], "created_at": "2019-08-20T12:18:30.000Z", "text": "@descozetempt \ud83d\ude33", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163787219414507520"}], "id": "1163787388956659712", "in_reply_to_user_id": "1087623293094584326", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977261753833750528"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163785755828871169"], "created_at": "2019-08-20T12:12:00.000Z", "text": "@GongasPaulino pois isso j\u00e1 percebi ahahah", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163785653093576704"}], "id": "1163785755828871169", "in_reply_to_user_id": "4149625880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2918156099"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163786919991554050"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Lariissa__Lima", "id": "408170886"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:16:38.000Z", "text": "@Lariissa__Lima tamo junto nessa batalha universit\u00e1ria", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163786579405680641"}], "id": "1163786919991554050", "in_reply_to_user_id": "408170886", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402989305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.882, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6645, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.9429, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/famrROBbij", "expanded_url": "https://www.espn.com.br/video/clip/_/id/5972120", "display_url": "espn.com.br/video/clip/_/i\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163663065050689537"], "created_at": "2019-08-20T04:04:29.000Z", "text": "Mauro diz que Santos \u00e9 o melhor 'p\u00f3s-Copa', mas v\u00ea imenso potencial de evolu\u00e7\u00e3o no Flamengo e avalia atletas do clube\nhttps://t.co/famrROBbij", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163663007123148800"}], "id": "1163663065050689537", "in_reply_to_user_id": "55069015", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 13, "like_count": 671, "quote_count": 0}, "author_id": "55069015"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1163786995816157184"], "created_at": "2019-08-20T12:16:56.000Z", "text": "@httpyiitoria (???) kkkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163786800172847104"}], "id": "1163786995816157184", "in_reply_to_user_id": "977261753833750528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2159462389"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163747013751705600"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "colleanto", "id": "2903859657"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "SkyTG24", "id": "5893702"}]}, "created_at": "2019-08-20T09:38:04.000Z", "text": "@colleanto @SkyTG24 Sar\u00e0 servito. Questo comunque giustificherebbe il suo livore verso i migranti, poveri cristi che scappano dalla fame? Chiedo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163563355321307142"}], "id": "1163747013751705600", "in_reply_to_user_id": "2903859657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "503280119"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.5434, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163785445458755584"], "created_at": "2019-08-20T12:10:46.000Z", "text": "quem \u00e9 a Marta?", "id": "1163785445458755584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977261753833750528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 168, "end": 172, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "conexaofutcombr", "id": "2616371706"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163675505339576320"], "created_at": "2019-08-20T04:53:55.000Z", "text": "@maurocezar @conexaofutcombr Infelizmente aqui no Brasil abra\u00e7am a mediocridade e o pragmatismo, n\u00e3o duvido nada que alguns da m\u00eddia tiveram orgasmos com a demiss\u00e3o do Diniz", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163664209521061888"}], "id": "1163675505339576320", "in_reply_to_user_id": "55069015", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "3161441686"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/rd6Jyfmdmv", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1163683831267909632", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163778936234479616"], "created_at": "2019-08-20T11:44:55.000Z", "text": "Ojo a lo que dice: un barco que fue inmovilizado por inseguro. Eres un suicida y tu megaloman\u00eda ha expuesto a m\u00e1s de 100 personas a un peligro. https://t.co/rd6Jyfmdmv", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163683831267909632"}], "id": "1163778936234479616", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "748232543980371968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "India"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 125, "end": 137, "probability": 0.4239, "type": "Other", "normalized_text": "LaResistencia"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/phNnznBtWw", "expanded_url": "https://www.mensdayout.com/in-the-news/husband-suicide/", "display_url": "mensdayout.com/in-the-news/hu\u2026", "unwound_url": "https://mensdayout.com/husband-suicide/"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 114, "tag": "UngaUngaArmy"}, {"start": 115, "end": 123, "tag": "EXISTEN"}, {"start": 124, "end": 138, "tag": "LaResistencia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163773310863368193"], "created_at": "2019-08-20T11:22:33.000Z", "text": "Un hombre se suicida por falsas acusaciones durante un divorcio\nEn La India\nEn Espa\u00f1a son invisibles\n#UngaUngaArmy\n#EXISTEN\n#LaResistencia\nhttps://t.co/phNnznBtWw", "id": "1163773310863368193", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "author_id": "891912374"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163783944795500544"], "created_at": "2019-08-20T12:04:49.000Z", "text": "vou escrever meu texto sobre formigas e vcs vao entender o pq do meu nome", "id": "1163783944795500544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004767060000493569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 140, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163590210732593154"], "created_at": "2019-08-19T23:14:59.000Z", "text": "Todo santo dia mostrando bons feitos do governo e o pessoal ignorando e caindo feito pato em fofoca da m\u00eddia porcaria. O Presidente Bolsonaro n\u00e3o mudar\u00e1 de lado como tenta desinformar o sistema composto por ISENT\u00d5ES vagabundos e petistas canalhas. O que todos aprendemos? Nada?", "id": "1163590210732593154", "public_metrics": {"retweet_count": 3468, "reply_count": 3066, "like_count": 22132, "quote_count": 426}, "author_id": "68712576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.8847, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 40, "end": 52, "probability": 0.864, "type": "Person", "normalized_text": "RAFAEL RANGEL"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.8677, "type": "Place", "normalized_text": "Montagnana"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9444, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.3745, "type": "Person", "normalized_text": "CREMA"}, {"start": 205, "end": 217, "probability": 0.6202, "type": "Other", "normalized_text": "El Venezolano"}, {"start": 232, "end": 254, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Leocadio Guzm\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 280, "tag": "Efem\u00e9ridesPENVenezuela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163708242167554048"], "created_at": "2019-08-20T07:04:00.000Z", "text": "*20 de agosto de 1909. Muere en Caracas RAFAEL RANGEL, autor cient\u00edfico.\n\n*20 de agosto de 1892. Nace en Montagnana, Italia, EDOARDO CREMA, historiador.\n\n*20 de agosto de 1840. Circula el primer n\u00famero de El Venezolano, fundado por Antonio Leocadio Guzm\u00e1n.\n#Efem\u00e9ridesPENVenezuela", "id": "1163708242167554048", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "968946380684300288"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163783960549371905"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "liipeefreire", "id": "186138572"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "LeiSecaRJ", "id": "46152686"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "OperacoesRio", "id": "226409689"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "_ecoponte", "id": "3099786819"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:04:52.000Z", "text": "@liipeefreire @LeiSecaRJ @OperacoesRio @_ecoponte to n mano to na faculdade so acompanhando pela tl", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163783849811369984"}], "id": "1163783960549371905", "in_reply_to_user_id": "186138572", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1009918359402631168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.2765, "type": "Other", "normalized_text": "parka"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fidelaguilera", "id": "115980641"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163782984350273537"], "created_at": "2019-08-20T12:01:00.000Z", "text": "@fidelaguilera Yo no tengo fr\u00edo. \nAl contrario,  Ya no uso primera capa ni parka.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163771434189119488"}], "id": "1163782984350273537", "in_reply_to_user_id": "115980641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112252651"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.8947, "type": "Place", "normalized_text": "Hell de Janeiro"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8509, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuca"}, {"start": 223, "end": 229, "probability": 0.3449, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163768330462867457"], "created_at": "2019-08-20T11:02:46.000Z", "text": "Fecharam a ponte por completo e o caos foi instaurado no Hell de Janeiro. J\u00e1 n\u00e3o bastasse a madrugada de tiros na Tijuca, agora temos um sequestrador suicida e engarrafamentos quilom\u00e9tricos no Estado. \n\nUm belo dia pra ser Carioca! \n\nBom dia.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163751357838438400"}], "id": "1163768330462867457", "in_reply_to_user_id": "56995584", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "56995584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ls8gQ7vtB8", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/20/crisi-verdini-io-suggeritore-di-salvini-balle-spaziali-se-si-torna-al-voto-io-non-mi-ricandido/5397751/?utm_campaign=politica&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/20/cri\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/20/crisi-verdini-io-suggeritore-di-salvini-balle-spaziali-se-si-torna-al-voto-io-non-mi-ricandido/5397751/?utm_campaign=politica&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163780993884598272"], "created_at": "2019-08-20T11:53:05.000Z", "text": "Crisi, Verdini: \u201cIo suggeritore di Salvini? Balle spaziali. Se si torna al voto io non mi ricandido\u201d https://t.co/ls8gQ7vtB8", "id": "1163780993884598272", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 54, "like_count": 10, "quote_count": 5}, "author_id": "52424550"}], "places": [{"full_name": "anto Domingo de Guzm\u00e1n, Dominican Republic", "id": "01fcc4a23f17e1ed"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Osasco, Brasil", "id": "32e64dedd065063f"}, {"full_name": "Asuncion, Paraguay", "id": "01f2931e2c7f48a8"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}]}, "errors": [{"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163798916095234048", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163798916095234048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163798916095234048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "50485776", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [50485776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "50485776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163592472024555527", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163592472024555527].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163592472024555527", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163793795047145472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163793795047145472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163793795047145472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "894984104638386177", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [894984104638386177].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "894984104638386177", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163797616297222144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163797616297222144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163797616297222144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "524815817", "value": "524815817", "detail": "User has been suspended: [524815817].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163792199814918146", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163792199814918146", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163792199814918146].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "293173998", "value": "293173998", "detail": "User has been suspended: [293173998].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163320468830642176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163320468830642176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163320468830642176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2780762464", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2780762464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2780762464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163794119266844672", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163794119266844672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163794119266844672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1071393113732718593", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1071393113732718593].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1071393113732718593", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163608133211762689", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163608133211762689].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163608133211762689", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163789693449846791", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163789693449846791", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163789693449846791].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "862667720172679168", "value": "862667720172679168", "detail": "User has been suspended: [862667720172679168].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163788532546179072", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163788532546179072", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163788532546179072].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1163788125711286272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163788125711286272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163788125711286272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "709930449368440833", "value": "709930449368440833", "detail": "User has been suspended: [709930449368440833].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163776789346430976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163776789346430976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163776789346430976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1150351229366788101", "value": "1150351229366788101", "detail": "User has been suspended: [1150351229366788101].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163717159396286464", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163717159396286464", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163717159396286464].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1163781116064608257", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163781116064608257].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163781116064608257", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1163801012790054913", "oldest_id": "1163784391816110081", "result_count": 463, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zuo87nd9ll7qv4umw415168qd9"}}