{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3ir1frj1bi", "expanded_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html", "display_url": "europapress.es/andalucia/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cristina_H_", "id": "279072208"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186172505838493696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185940849793912832"}], "id": "1186172505838493696", "created_at": "2019-10-21T06:48:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cristina_H_: Hay una violencia, un terrorismo, que no cesa en nuestro pa\u00eds. \n\nLa ideolog\u00eda: el machismo\n\nhttps://t.co/3ir1frj1bi", "author_id": "1854816139"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186172075012177920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079805709660160"}], "id": "1186172075012177920", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "metro"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}]}, "created_at": "2019-10-21T06:47:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Brei_Tor: Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo\u2026", "author_id": "154802587"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186171460475392001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186170501586014209"}], "id": "1186171460475392001", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.6195, "type": "Person", "normalized_text": "FormayFondo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "OPINI\u00d3N"}, {"start": 25, "end": 37, "tag": "FormayFondo"}]}, "created_at": "2019-10-21T06:44:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EjeCentral: #OPINI\u00d3N #FormayFondo En este pa\u00eds como en ning\u00fan otro lugar del mundo; ser un agente del orden (polic\u00eda de cualquier nivel\u2026", "author_id": "262487040"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186171247593512960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186171247593512960", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "created_at": "2019-10-21T06:43:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "author_id": "822914168080756736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/nhUMfMJBXV", "expanded_url": "https://www.laprensa.hn/honduras/1327962-410/salud-mental-suicidios-honduras-enfermedades-mentales-depresion", "display_url": "laprensa.hn/honduras/13279\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laprensa.hn/honduras/salud-mental-suicidios-honduras-enfermedades-mentales-depresion-KVLP1327962"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DiarioLaPrensa", "id": "17347668"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186171131671318528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186145084087164933"}], "id": "1186171131671318528", "created_at": "2019-10-21T06:43:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiarioLaPrensa: Salud mental: cada 22 horas se suicida una persona en Honduras\nhttps://t.co/nhUMfMJBXV", "author_id": "127453629"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/FtRyTXUqnI", "expanded_url": "https://lamancharock.com/noticias192519/", "display_url": "lamancharock.com/noticias192519/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Yugular"}, {"start": 33, "end": 45, "probability": 0.9248, "type": "Other", "normalized_text": "Blues Suicida"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 64, "username": "Maldito_Records", "id": "250075651"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186170875709722624"], "id": "1186170875709722624", "created_at": "2019-10-21T06:42:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Yugular tiene nuevo lyric-v\u00eddeo: Blues Suicida [@Maldito_Records] https://t.co/FtRyTXUqnI", "author_id": "1252304191"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186170577465368576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185480069839511552"}], "id": "1186170577465368576", "created_at": "2019-10-21T06:41:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "3407724911"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/r0OCjsWc8j", "expanded_url": "http://bit.ly/32zCZsK", "display_url": "bit.ly/32zCZsK"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.6144, "type": "Person", "normalized_text": "FormayFondo"}, {"start": 182, "end": 195, "probability": 0.8999, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Borbolla"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "OPINI\u00d3N"}, {"start": 9, "end": 21, "tag": "FormayFondo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186170501586014209"], "id": "1186170501586014209", "created_at": "2019-10-21T06:41:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#OPINI\u00d3N #FormayFondo En este pa\u00eds como en ning\u00fan otro lugar del mundo; ser un agente del orden (polic\u00eda de cualquier nivel) se ha convertido en un acto suicida y desmoralizante&gt; Laura Borbolla https://t.co/r0OCjsWc8j", "author_id": "20013113"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186169356608258050"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186169356608258050", "created_at": "2019-10-21T06:36:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "author_id": "2729943232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/uvCFR6T4r2", "expanded_url": "https://bit.ly/2DihySr", "display_url": "bit.ly/2DihySr", "status": 200, "unwound_url": "https://www.muyhistoria.es/contemporanea/reportaje/torpedos-humanos-en-alejandria-o-la-mision-suicida-mas-sorprendente-de-la-ii-guerra-mundial-681555073983"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9247, "type": "Other", "normalized_text": "II Guerra Mundial"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.5242, "type": "Other", "normalized_text": "MuyHistoria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "MuyHistoria"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186169300094083072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186145094023438336"}], "id": "1186169300094083072", "created_at": "2019-10-21T06:36:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @muyinteresante: As\u00ed fue la misi\u00f3n suicida m\u00e1s sorprendente de la II Guerra Mundial #MuyHistoria https://t.co/uvCFR6T4r2", "author_id": "1088996932620476416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/FiO1W2emaU", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026"}], "annotations": [{"start": 216, "end": 223, "probability": 0.7142, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 226, "end": 232, "probability": 0.9515, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}, {"start": 235, "end": 243, "probability": 0.9401, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 165, "tag": "ViolenciaMachista"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186168992366501889"], "id": "1186168992366501889", "created_at": "2019-10-21T06:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "Muy tristes con la noticia de este nuevo asesinato machista y que hace que en 2019, a estas fechas, ya hayan matado a tantas mujeres como en 2018. #ViolenciaMachista. \nUn hombre mata a su mujer y luego se suicida en La Zubia, Granada. Andaluc\u00eda . https://t.co/FiO1W2emaU", "author_id": "465053335"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186168905053675520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185929516750905344"}], "id": "1186168905053675520", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.7243, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jbanguela", "id": "13419722"}, {"start": 72, "end": 84, "username": "whindersson", "id": "230186518"}]}, "created_at": "2019-10-21T06:34:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jbanguela: D\u00e1 pra entender a revolta do Jared (que n\u00e3o \u00e9 o filho do @whindersson) j\u00e1 que ele pretendia fazer o filme solo antes, n\u00e3o es\u2026", "author_id": "899663015041282048"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186168644193177600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186107116790136838"}], "id": "1186168644193177600", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-21T06:33:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Milaizen: Voc\u00eas falam falam falam do Jared Leto por causa do Joker mas nunca viram o v\u00eddeo que ele se defendeu de todas as acusa\u00e7\u00f5es de\u2026", "author_id": "818234445002145793"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186168594532651008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185479877350318080"}], "id": "1186168594532651008", "created_at": "2019-10-21T06:33:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "2456833197"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/w80gPngNUm", "expanded_url": "https://bit.ly/35LLUcR", "display_url": "bit.ly/35LLUcR"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.3693, "type": "Other", "normalized_text": "Yugular"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DiariodeunRock", "id": "2341229579"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "Maldito_Records", "id": "250075651"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Yugular"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186168408448090113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185860566281261057"}], "id": "1186168408448090113", "created_at": "2019-10-21T06:32:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiariodeunRock: #Yugular presenta su nuevo single --- @Maldito_Records\n\n\ud83c\udfachttps://t.co/w80gPngNUm", "author_id": "250075651"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186168324708880384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "id": "1186168324708880384", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}]}, "created_at": "2019-10-21T06:32:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "author_id": "2479669219"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186168187223715840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185912673894064130"}], "id": "1186168187223715840", "created_at": "2019-10-21T06:31:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @xy0ongi: tw // suicidio\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ric\u2026", "author_id": "992736750836572160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186168088787640320"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185942512046788609"}], "id": "1186168088787640320", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.9252, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Ricardoddlvic", "id": "1185793041782624256"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-10-21T06:31:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Ricardoddlvic @claudiacisneros Jajaja jajaja jajaja jajaja los Primeros terroristas fueron los apristas. Con Alan solo nos robaron y se enriquecieron los amigos del suicida. Banda mafiosa y corrupta.", "in_reply_to_user_id": "1185793041782624256", "author_id": "856896141971083265"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186167896143224832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186167896143224832", "created_at": "2019-10-21T06:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "842763781"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186167751842373632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186167751842373632", "created_at": "2019-10-21T06:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "author_id": "1012103738314711045"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186167585525719040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185993079486124032"}], "id": "1186167585525719040", "created_at": "2019-10-21T06:29:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: Pobre puede ser pero triste no porque me paro ca*ando de risa cada vez que hago sufrir a las viudas del suicida corrupt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "author_id": "842763781"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186167525777821696"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186113372103806976"}], "id": "1186167525777821696", "created_at": "2019-10-21T06:29:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LeandroMilne_5 Tiene complejos de suicida ese nene pepo, mira como se tira Jajajajajaja", "in_reply_to_user_id": "1014884613817294849", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LeandroMilne_5", "id": "1014884613817294849"}]}, "author_id": "2549442617"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186167490604351488"], "id": "1186167490604351488", "created_at": "2019-10-21T06:29:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me haces sentir como un suicida por no tenerte", "author_id": "343520570"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/P30TYFYRNq", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20191020/471093200474/jordi-cuixart-pide-sacrificios-soberanismo-sentencia-proces-cataluna.html?utm_term=botones_sociales_app&utm_source=twitter&utm_medium=social", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20191\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186167317505413120"], "id": "1186167317505413120", "created_at": "2019-10-21T06:28:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sacrificios como: \u2018Catalanes, quedaos todos en paro para hundir Espa\u00f1a\u2019, o \u2018cuanto peor mejor\u2019. He aqu\u00ed un independentismo presentado como secta suicida que les conduce al precipicio con tal de que otro reciba un ara\u00f1azo. https://t.co/P30TYFYRNq", "author_id": "1225206740"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186167083496857601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185480137518780417"}], "id": "1186167083496857601", "created_at": "2019-10-21T06:27:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "author_id": "367229995"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186166910364327936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "id": "1186166910364327936", "created_at": "2019-10-21T06:26:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "author_id": "79145601"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186166442737225729"], "id": "1186166442737225729", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9765, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-21T06:24:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Son las 03:24 y yo terminando de ver Escuadr\u00f3n Suicida , muy buena peli por cierto. Ah re tarde la miraba", "author_id": "972919464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186166161408450561"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186164993944883200"}], "id": "1186166161408450561", "created_at": "2019-10-21T06:23:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @visualizainfo: Este hilo de @NachoVegasTwit es aire fresco. Sobre el reemplazo y venta del \"enemigo interno\" catal\u00e1n (ahora que se desv\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "visualizainfo", "id": "64762538"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "NachoVegasTwit", "id": "269889808"}]}, "author_id": "48343549"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186166042726412288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186136087737065472"}], "id": "1186166042726412288", "created_at": "2019-10-21T06:23:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChimChimYoongs: // Trigger Warning: Suicidio\n\nCapisci che il mondo sta andando a pu**ane quando fanno diventare virali video in cui una\u2026", "author_id": "3092449361"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186165874698457089"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186165874698457089", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "created_at": "2019-10-21T06:22:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "author_id": "4410962428"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186165841236246528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186165841236246528", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "created_at": "2019-10-21T06:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "author_id": "337597520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186165714480181248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185479877350318080"}], "id": "1186165714480181248", "created_at": "2019-10-21T06:21:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "367229995"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186165516425224197"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186165516425224197", "created_at": "2019-10-21T06:21:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "author_id": "1347476528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186165505931042816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186165505931042816", "created_at": "2019-10-21T06:21:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "author_id": "933471654356930563"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/7xyAYtRsqY", "expanded_url": "https://www.granadahoy.com/granada/violencia-machista-La-Zubia-hombre-asesina-mujer-40-anos-luego-suicida_0_1402359958.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "granadahoy.com/granada/violen\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.6768, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.7349, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.8787, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 21, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 102, "end": 120, "tag": "ViolenciaDeG\u00e9nero"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186165448469045249"], "id": "1186165448469045249", "created_at": "2019-10-21T06:20:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La #ViolenciaMachista golpea a La Zubia, Granada: un hombre asesina a su mujer y luego se suicida \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udda4 #ViolenciaDeG\u00e9nero https://t.co/7xyAYtRsqY", "author_id": "103230569"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/mFTDDe9SVy", "expanded_url": "https://twitter.com/GoldenFure/status/1186165192561975296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mFTDDe9SVy", "media_key": "16_1186165163470311428"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/78GbsLDHj0", "expanded_url": "https://t.co/78GbsLDHj0", "display_url": "t.co/78GbsLDHj0"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186165192561975296"], "id": "1186165192561975296", "created_at": "2019-10-21T06:19:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "- Encierra su cuello , grilletes sln los dedos del vampiro-   \nEres suicida...si.... y s\u00e9 que tienes ademas de besos otras ansias que me has..dedicado a solas...- le hunde la lengua dejandole en el beso la ponzo\u00f1a- https://t.co/mFTDDe9SVy https://t.co/78GbsLDHj0", "author_id": "866844719334273025"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Fho8r9I53l", "expanded_url": "https://twitter.com/NachoVegasTwit/status/1185631918689271808", "display_url": "twitter.com/NachoVegasTwit\u2026"}], "annotations": [{"start": 259, "end": 278, "probability": 0.4588, "type": "Other", "normalized_text": "SpanishAFascistState"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "NachoVegasTwit", "id": "269889808"}], "hashtags": [{"start": 169, "end": 178, "tag": "fascismo"}, {"start": 258, "end": 279, "tag": "SpanishAFascistState"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186164993944883200"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185631918689271808"}], "id": "1186164993944883200", "created_at": "2019-10-21T06:19:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Este hilo de @NachoVegasTwit es aire fresco. Sobre el reemplazo y venta del \"enemigo interno\" catal\u00e1n (ahora que se desvanec\u00eda el vasco) y la suicida resurrecci\u00f3n de un #fascismo que nunca se fue para mantener el poder, la represi\u00f3n y el \"prietas la filas\".\n#SpanishAFascistState https://t.co/Fho8r9I53l", "author_id": "64762538"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186164726071468032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186164726071468032", "created_at": "2019-10-21T06:18:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "author_id": "819706201"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186164646790742016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186155237717008385"}], "id": "1186164646790742016", "created_at": "2019-10-21T06:17:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folkyrie: No puedo creer que est\u00e9n difundiendo tan tranquilos un video donde un tipo se suicida de un tiro. Ustedes definitivamente tie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "folkyrie", "id": "719634174215352321"}]}, "author_id": "1101234584166064133"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186163816247246848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186163816247246848", "created_at": "2019-10-21T06:14:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "author_id": "776031663260307456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/z3vSRL0nwo", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida", "description": "Seg\u00fan el Department of Health and Human Services norteamericano son signos de advertencia de posible aparici\u00f3n de conductas suicida: el hablar continuamente sobre la muerte, buscar m\u00e9todos para mat\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/senales-de-advertencia-sobre-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186163600139968513"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185856054929842177"}], "id": "1186163600139968513", "created_at": "2019-10-21T06:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EsPapageno: Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida https://t.co/z3vSRL0nwo", "author_id": "987026984143343616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/kSsc5Jxt09", "expanded_url": "https://www.republica.com.uy/seria-suicida-que-uruguay-pegara-un-viraje-a-la-derecha-que-promete-derribar-todos-los-logros-conseguidos-id734808/", "display_url": "republica.com.uy/seria-suicida-\u2026"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/gua9ksyMsQ", "expanded_url": "https://twitter.com/larepublica_uy/status/1186163415238270976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gua9ksyMsQ", "media_key": "3_1186163412948213760"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8952, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186163415238270976"], "id": "1186163415238270976", "created_at": "2019-10-21T06:12:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "\"Ser\u00eda suicida que Uruguay pegara un viraje a la derecha que promete derribar todos los logros conseguidos\"\nhttps://t.co/kSsc5Jxt09 https://t.co/gua9ksyMsQ", "author_id": "255512418"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186163398712745984"], "id": "1186163398712745984", "created_at": "2019-10-21T06:12:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La armon\u00eda suicida", "author_id": "2765055029"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1186163282073272320"], "id": "1186163282073272320", "created_at": "2019-10-21T06:12:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Despres d'aquesta \"guerra bruta\" desfermada contra l'independentisme, com sortir\u00e0 l'estat espanyol d'aquest pou profond on s'ha tirat de forma su\u00efcida?\nI com ens defensarem nosaltres?\nAmb lucidesa, generositat, valentia, i pac\u00edficament!\nI pol\u00edtica unit\u00e0ria, NO DE PARTITS!", "author_id": "939984123434881031"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/vgCs4Gu1jX", "expanded_url": "https://diariocdmx.com.mx/?p=11963", "display_url": "diariocdmx.com.mx/?p=11963"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.4893, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad"}, {"start": 57, "end": 72, "probability": 0.8371, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo A Madero"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.4606, "type": "Organization", "normalized_text": "GAM"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Ciudad"}, {"start": 75, "end": 79, "tag": "GAM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186163249710096385"], "id": "1186163249710096385", "created_at": "2019-10-21T06:12:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Ciudad | Joven se suicida tras discutir con su padre en Gustavo A Madero\n\n#GAM\n\nhttps://t.co/vgCs4Gu1jX", "author_id": "992158809903845381"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/F5JGfabbYl", "expanded_url": "http://granadah.info/l3hsj8", "display_url": "granadah.info/l3hsj8"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.5586, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}, {"start": 14, "end": 32, "tag": "violenciamachista"}, {"start": 111, "end": 129, "tag": "violenciadeg\u00e9nero"}, {"start": 130, "end": 139, "tag": "igualdad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186162907987501057"], "id": "1186162907987501057", "created_at": "2019-10-21T06:10:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Sucesos | La #violenciamachista golpea a La Zubia: un hombre asesina a su mujer de 40 a\u00f1os y luego se suicida\n#violenciadeg\u00e9nero #igualdad\n\n https://t.co/F5JGfabbYl", "author_id": "10653662"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186162906116820992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185479877350318080"}], "id": "1186162906116820992", "created_at": "2019-10-21T06:10:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "305693753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/xrvYZpxawC", "expanded_url": "https://clairesoledad.blogspot.com/2018/01/el-tabu-del-suicidio-y-el-desprecio-al.html?spref=tw", "display_url": "clairesoledad.blogspot.com/2018/01/el-tab\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186162895354245121"], "id": "1186162895354245121", "created_at": "2019-10-21T06:10:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Soledad compatida: El tab\u00fa del suicidio y el desprecio al suicida https://t.co/xrvYZpxawC", "author_id": "1148683039"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186162717243138048"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186084685606051841"}], "id": "1186162717243138048", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.3578, "type": "Other", "normalized_text": "XK"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "Lia66926323", "id": "1149562599043821569"}]}, "created_at": "2019-10-21T06:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@nextdead_ @Lia66926323 Pinche est\u00fapido tan culero te crees \ud83d\udd95 suicidate tu XK no sabes el dolor que sentimos cuando un idol se suicida por culpa de est\u00fapidos sin cerebro como t\u00fa recapaciten no sean tan est\u00fapidos", "in_reply_to_user_id": "1186017104182398976", "author_id": "1186151150917214208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186162657553870853"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186161523758174208"}], "id": "1186162657553870853", "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 193, "probability": 0.6114, "type": "Organization", "normalized_text": "realm"}]}, "created_at": "2019-10-21T06:09:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Suicida_OS_19 \u2014\u00a1Tsk! Al menos no soy un idiota como t\u00fa!\n\nIntentaba no darle un buen pu\u00f1etazo en la cara por hacerlo molestar por su evidente diferencia de altura. No pod\u00eda aceptar que era realm bajo.", "in_reply_to_user_id": "1076870727561895937", "author_id": "1185917526074462208"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186162586984894469"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186162049266651136"}], "id": "1186162586984894469", "created_at": "2019-10-21T06:09:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@froeslr Falta verem alternativas positivas. Claro que h\u00e1 nuances e necessidade de brigas no meio do caminho etc. Mas a guerra e beliger\u00e2ncia por si s\u00f3 \u00e9 um fasc\u00ednio suicida. E o culto \u00e0 morte combina bem com a mentalidade reacion\u00e1ria.", "in_reply_to_user_id": "22018381", "author_id": "22018381"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186162380260200448"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185978867338616833"}], "id": "1186162380260200448", "created_at": "2019-10-21T06:08:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Vantexjkk De que vergas me va ayudar un coreano de mrda, contra un gil que se \"suicida\"", "in_reply_to_user_id": "832082610398560256", "author_id": "1046171106963582976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186162292506931201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186162292506931201", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "created_at": "2019-10-21T06:08:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "author_id": "970828303"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186162098117709825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186162098117709825", "created_at": "2019-10-21T06:07:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "author_id": "1347013046"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ueWEfcRhfZ", "expanded_url": "https://twitter.com/raulmrangel01/status/1186150981664264192", "display_url": "twitter.com/raulmrangel01/\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.4311, "type": "Place", "normalized_text": "Coliseo"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9105, "type": "Place", "normalized_text": "Monterrey"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 90, "username": "Parka_AAA", "id": "206594691"}, {"start": 173, "end": 187, "username": "luchalibreaaa", "id": "83636170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186161778691960832"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186150981664264192"}], "id": "1186161778691960832", "created_at": "2019-10-21T06:06:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "En la funci\u00f3n de aniversario de este domingo, en la Arena Coliseo de Monterrey, @Parka_AAA sufri\u00f3 un fuerte golpe producto de un tope suicida que sali\u00f3 mal.\n\nEl luchador de @luchalibreaaa fue trasladado al hospital debido a que qued\u00f3 inconsciente.\n\nSe reporta estable al momento. https://t.co/ueWEfcRhfZ", "author_id": "980678382684749824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/6SdK4ehhq3", "expanded_url": "http://www.elindependientedegranada.es/ciudadania/hombre-asesina-disparo-mujer-luego-suicida-zubia", "display_url": "elindependientedegranada.es/ciudadania/hom\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.elindependientedegranada.es/ciudadania/hombre-asesina-disparo-mujer-luego-suicida-zubia"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.7739, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.6667, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186161528791359489"], "id": "1186161528791359489", "created_at": "2019-10-21T06:05:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre asesina de un disparo a su mujer y luego se suicida en La Zubia | El Independiente de Granada https://t.co/6SdK4ehhq3", "author_id": "398864243"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186161519572201473"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185479877350318080"}], "id": "1186161519572201473", "created_at": "2019-10-21T06:05:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "2493259808"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186161256077635585"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186161256077635585", "created_at": "2019-10-21T06:04:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "173616948"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/VjMRM9Lzo5", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/alliehayes/responda-algumas-perguntas-coringa?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123434594_369292227#123434594&rid=369292227", "display_url": "buzzfeed.com/br/alliehayes/\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.9595, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186160989366095872"], "id": "1186160989366095872", "created_at": "2019-10-21T06:03:12.000Z", "geo": {"place_id": "559fe09585259001"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "KKKK ODIADO POR TODOS .\nMenos meu primo, eu n sei pq.\n\nTirei Jared Leto, \"Esquadr\u00e3o Suicida\" (2016)! https://t.co/VjMRM9Lzo5", "author_id": "953642135319916544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/GOhIZDRkmk", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.7697, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 119, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186160934206742530"], "id": "1186160934206742530", "created_at": "2019-10-21T06:02:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en la localidad granadina de La Zubia https://t.co/GOhIZDRkmk v\u00eda @el_pais", "author_id": "269407191"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186160910160805889"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186160910160805889", "created_at": "2019-10-21T06:02:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "author_id": "1092288374"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186160596397502464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "id": "1186160596397502464", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}]}, "created_at": "2019-10-21T06:01:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "author_id": "1136173232816566273"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186160545625444352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186136087737065472"}], "id": "1186160545625444352", "created_at": "2019-10-21T06:01:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChimChimYoongs: // Trigger Warning: Suicidio\n\nCapisci che il mondo sta andando a pu**ane quando fanno diventare virali video in cui una\u2026", "author_id": "2356933414"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186160408022933504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186111399392624640"}], "id": "1186160408022933504", "created_at": "2019-10-21T06:00:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @btsfeel: ATEN\u00c7\u00c3O!\n\ngente, n\u00e3o assistem o video 1444, ele \u00e9 video onde um homem se suicida, e \u00e9 totalmente explicito, vamos esquecer de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "btsfeel", "id": "1400966191104106496"}]}, "author_id": "1126893343055728642"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186160362237976576"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186148476268228609"}], "id": "1186160362237976576", "created_at": "2019-10-21T06:00:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@alicepinksworld Suicida porque abuso de drogas i alchol ?", "in_reply_to_user_id": "1062376089253826560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alicepinksworld", "id": "1062376089253826560"}]}, "author_id": "722556594"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186159925950636033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186159925950636033", "created_at": "2019-10-21T05:58:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "author_id": "257568974"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186159839862558720"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186159064818028544"}], "id": "1186159839862558720", "created_at": "2019-10-21T05:58:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Raitomanocuu @onlysongssad ele se matou? se sim faz sentido", "in_reply_to_user_id": "1017632987062722562", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "raitomanocuu", "id": "1228405929281978369"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "onlysongssad", "id": "1234848066399801349"}]}, "author_id": "3195702837"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186159826344316928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186159826344316928", "created_at": "2019-10-21T05:58:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "author_id": "1000480941553446912"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186159700078936064"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186159098074718209"}], "id": "1186159700078936064", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.8473, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.7886, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.6473, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 231, "end": 235, "probability": 0.796, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 245, "end": 249, "probability": 0.8254, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}]}, "created_at": "2019-10-21T05:58:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Jeffers03987354 Nunca vi o negan como um vil\u00e3o, s\u00f3 uma pessoa que era fria pra matar e brutal quando precisa assim como o Rick, se vc olhar bem vai ver que o grupo do Rick atacou o posto do negan e matou 40 pessoas antes mesmo do negan matar o glenn, s\u00f3 por isso aquilo aconteceu", "in_reply_to_user_id": "1052082652109529088", "author_id": "830023304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186159630285725696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186136276069691392"}], "id": "1186159630285725696", "created_at": "2019-10-21T05:57:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO)\nhttps://t.co/6Y99ENuQJK", "author_id": "2978807902"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186159608756396032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185912673894064130"}], "id": "1186159608756396032", "created_at": "2019-10-21T05:57:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @xy0ongi: tw // suicidio\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ric\u2026", "author_id": "1000480941553446912"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186159566029033472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186159566029033472", "created_at": "2019-10-21T05:57:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "author_id": "727160093624688640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.2151, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.3208, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 139, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1186159507975495681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186048941302763520"}], "id": "1186159507975495681", "created_at": "2019-10-21T05:57:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tope_tokyo: \u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001\u2026", "author_id": "1107952038980141056"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186159138553942017"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186159138553942017", "created_at": "2019-10-21T05:55:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "author_id": "878900973015617536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186159107033780224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178234079843631104"}], "id": "1186159107033780224", "created_at": "2019-10-21T05:55:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "author_id": "2804227880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186158991044423680"], "id": "1186158991044423680", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.963, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-21T05:55:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estou assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "1026337546761109509"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186158821489684480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "id": "1186158821489684480", "created_at": "2019-10-21T05:54:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "author_id": "763784205503455232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186158754099802112"], "id": "1186158754099802112", "created_at": "2019-10-21T05:54:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El loco que se suicida con un rifle muri\u00f3 feliz jajaja ese carajo se quer\u00eda suicidar que cara de felicidad Antes de apretar el gatillo \ud83e\udd2d", "author_id": "395647815"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186158719480016896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186158719480016896", "created_at": "2019-10-21T05:54:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "author_id": "759061738125950976"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186158637292621824"], "id": "1186158637292621824", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7704, "type": "Person", "normalized_text": "Lil peep"}]}, "created_at": "2019-10-21T05:53:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lil peep se matou com anti-depressivos, uma hora eu consigo tamb\u00e9m", "author_id": "993737217137938432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186158621593341952"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186120641386143745"}], "id": "1186158621593341952", "created_at": "2019-10-21T05:53:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Jl_covarrubias Un morro suicida", "in_reply_to_user_id": "376522204", "author_id": "481670268"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186158534981046273"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185480069839511552"}], "id": "1186158534981046273", "created_at": "2019-10-21T05:53:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "1634957389"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186158144080269312"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186156296917180416"}], "id": "1186158144080269312", "created_at": "2019-10-21T05:51:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cisneros_cata un chavo se suicida y si no twitteas no se que te mor\u00eds tu, mejor no tentes al destino y no lo mires jajajaj", "in_reply_to_user_id": "937392979412766721", "author_id": "2696582469"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186157938655801348"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186157938655801348", "created_at": "2019-10-21T05:51:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "author_id": "789633654"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186157791624470529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185912673894064130"}], "id": "1186157791624470529", "created_at": "2019-10-21T05:50:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @xy0ongi: tw // suicidio\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ric\u2026", "author_id": "899702337891074049"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186157643800481793"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186157643800481793", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "created_at": "2019-10-21T05:49:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "author_id": "464322557"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186157423398137857"], "id": "1186157423398137857", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.5301, "type": "Person", "normalized_text": "mica"}]}, "created_at": "2019-10-21T05:49:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Helado y escuadr\u00f3n suicida en lo de mica para terminar", "author_id": "2293874580"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/uvCFR6T4r2", "expanded_url": "https://bit.ly/2DihySr", "display_url": "bit.ly/2DihySr", "status": 200, "unwound_url": "https://www.muyhistoria.es/contemporanea/reportaje/torpedos-humanos-en-alejandria-o-la-mision-suicida-mas-sorprendente-de-la-ii-guerra-mundial-681555073983"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9247, "type": "Other", "normalized_text": "II Guerra Mundial"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.5242, "type": "Other", "normalized_text": "MuyHistoria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "MuyHistoria"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186157148646137856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186145094023438336"}], "id": "1186157148646137856", "created_at": "2019-10-21T05:47:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @muyinteresante: As\u00ed fue la misi\u00f3n suicida m\u00e1s sorprendente de la II Guerra Mundial #MuyHistoria https://t.co/uvCFR6T4r2", "author_id": "223870697"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186157017498554368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186111399392624640"}], "id": "1186157017498554368", "created_at": "2019-10-21T05:47:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @btsfeel: ATEN\u00c7\u00c3O!\n\ngente, n\u00e3o assistem o video 1444, ele \u00e9 video onde um homem se suicida, e \u00e9 totalmente explicito, vamos esquecer de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "btsfeel", "id": "1400966191104106496"}]}, "author_id": "1182441526770700291"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186156928453500930"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "id": "1186156928453500930", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "created_at": "2019-10-21T05:47:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "author_id": "1060733407230115841"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/R5fa0hIdzc", "expanded_url": "https://twitter.com/masteryddl/status/1186095945257226240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R5fa0hIdzc", "media_key": "3_1186095938072449024"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5099, "type": "Person", "normalized_text": "gleen"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8142, "type": "Person", "normalized_text": "abraham"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.8407, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "masteryddl", "id": "1231310397816344583"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "TWD10naFOX"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186156857674653696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186095945257226240"}], "id": "1186156857674653696", "created_at": "2019-10-21T05:46:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @masteryddl: eu sei que o negan matou o gleen e abraham MAS O QUE EU POSSO FAZER SE EU GOSTO DELE?! #TWD10naFOX https://t.co/R5fa0hIdzc", "author_id": "840734898075926528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186156084089819136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186156084089819136", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "created_at": "2019-10-21T05:43:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "author_id": "1043966777171087360"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186156016897011712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186148499571838976"}], "id": "1186156016897011712", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8287, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3014, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 112, "tag": "Joker"}, {"start": 113, "end": 124, "tag": "BoxOfffice"}, {"start": 125, "end": 137, "tag": "SuicidSquad"}]}, "created_at": "2019-10-21T05:43:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_DCBRASIL: Coringa deve superar a bilheteria mundial de Esquadr\u00e3o Suicida($746M) nesta segunda-feira. #Joker #BoxOfffice #SuicidSquad\u2026", "author_id": "3157711618"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186155988807798784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186155988807798784", "created_at": "2019-10-21T05:43:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "2959439573"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186155913687785472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186155913687785472", "created_at": "2019-10-21T05:43:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "author_id": "370781828"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186155880166907905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186155880166907905", "created_at": "2019-10-21T05:42:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "author_id": "388193518"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qSwzKA6SIi", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.6742, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9059, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fanetin", "id": "37883400"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186155741759131649"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185983562912272384"}], "id": "1186155741759131649", "created_at": "2019-10-21T05:42:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fanetin: Todos los d\u00edas. En todos lados.\n\nUn hombre mata a su mujer y luego se suicida en La Zubia (Granada) https://t.co/qSwzKA6SIi", "author_id": "366274576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186155712738709504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186155712738709504", "created_at": "2019-10-21T05:42:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "273707123"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186155694090792965"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186155694090792965", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "created_at": "2019-10-21T05:42:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "author_id": "307224886"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186155384769318912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186111399392624640"}], "id": "1186155384769318912", "created_at": "2019-10-21T05:40:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @btsfeel: ATEN\u00c7\u00c3O!\n\ngente, n\u00e3o assistem o video 1444, ele \u00e9 video onde um homem se suicida, e \u00e9 totalmente explicito, vamos esquecer de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "btsfeel", "id": "1400966191104106496"}]}, "author_id": "805932042210934784"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186155334588653570"], "id": "1186155334588653570", "created_at": "2019-10-21T05:40:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Stamattina mi sembrava di andare in missione suicida pi\u00f9 che a scuola", "author_id": "999982155496292359"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186155334458626048"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186149161001017344"}], "id": "1186155334458626048", "created_at": "2019-10-21T05:40:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@gerardbermon Jajajaja es la canci\u00f3n de escuadr\u00f3n suicida. M\u00e1s vieja que un terreno \ud83d\ude02\ud83d\ude02.", "in_reply_to_user_id": "205873139", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gerardbermon", "id": "205873139"}]}, "author_id": "198386776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186155237717008385"], "id": "1186155237717008385", "created_at": "2019-10-21T05:40:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "text": "No puedo creer que est\u00e9n difundiendo tan tranquilos un video donde un tipo se suicida de un tiro. Ustedes definitivamente tienen la sensibilidad y la empat\u00eda en el culo, si no van a respetar al del video al menos respeten a quienes literal nos jode la vida ver ese tipo de cosas.", "author_id": "719634174215352321"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186154783314452480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "id": "1186154783314452480", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}]}, "created_at": "2019-10-21T05:38:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "author_id": "189209892"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/nh4QT7JQvi", "expanded_url": "http://tuit.eu/2xM4ShY", "display_url": "tuit.eu/2xM4ShY"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186154675634085888"], "id": "1186154675634085888", "created_at": "2019-10-21T05:38:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estudiante mata a su profesor, lo publica en una red social y luego se suicida https://t.co/nh4QT7JQvi", "author_id": "404600975"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186154161651507200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186154161651507200", "created_at": "2019-10-21T05:36:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "author_id": "1697274649"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186154054310866945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186154054310866945", "created_at": "2019-10-21T05:35:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "author_id": "2971380035"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/bekDs3okTS", "expanded_url": "https://twitter.com/adriangiltigre/status/1172181408434933762/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bekDs3okTS", "media_key": "7_1172181319016730625"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "adriangiltigre", "id": "70613168"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186153992612728832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009701479276544"}], "id": "1186153992612728832", "created_at": "2019-10-21T05:35:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adriangiltigre: Como un suicida \nllegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed...\n\n https://t.co/bekDs3okTS", "author_id": "1101752976509673472"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186153930461503488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186153930461503488", "created_at": "2019-10-21T05:35:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "author_id": "560302956"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186153853839908864"], "id": "1186153853839908864", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9743, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-10-21T05:34:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Confirmen si Twitter es el mejor lugar para ponerse melanc\u00f3lico, reflexivo, pol\u00edtico y suicida... \n\nEn mi caso, suelo ponerme m\u00e1s suicida XD", "author_id": "384571041"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186153808688275457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186153808688275457", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "created_at": "2019-10-21T05:34:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "author_id": "3018095033"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186153772055252992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186113448125566976"}], "id": "1186153772055252992", "created_at": "2019-10-21T05:34:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carolacastroc: [Cuidado con los Chamos] \nEn las redes sociales, est\u00e1 circulando un v\u00eddeo llamado 1.444 sale un hombre con una escopeta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carolacastroc", "id": "97723108"}]}, "author_id": "78190353"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186153755806445568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186153576256720896"}], "id": "1186153755806445568", "created_at": "2019-10-21T05:34:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@hanistired @NOTHVNSOL @heeyeonjun eu topo o pacto suicida se eu for o ultimo da fila", "in_reply_to_user_id": "1108120770247561218", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hanistired", "id": "1413593647447253014"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "heeyeonjun", "id": "1125256279071645696"}]}, "author_id": "1094131792502816768"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186153737750007809"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186153737750007809", "created_at": "2019-10-21T05:34:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "author_id": "1037075345088937985"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/8t0UmheEi7", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.5864, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8442, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186153305724067842"], "id": "1186153305724067842", "created_at": "2019-10-21T05:32:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en La Zubia (Granada) https://t.co/8t0UmheEi7", "author_id": "949687368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186153240490065920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186153240490065920", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "created_at": "2019-10-21T05:32:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "author_id": "916734409675542531"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186153238862729217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186153238862729217", "created_at": "2019-10-21T05:32:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "author_id": "165919324"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186152712179802112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186094169636458496"}], "id": "1186152712179802112", "created_at": "2019-10-21T05:30:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juangac92: Vaya bien, se\u00f1or @LeonelFernandez. D\u00e9jele a otros que si procuran mejores espacios de crecimiento y deseos de servir al pa\u00eds\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juangac92", "id": "112072843"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}]}, "author_id": "151941550"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186152528318255106"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "id": "1186152528318255106", "created_at": "2019-10-21T05:29:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "author_id": "3317669703"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186152343756333056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186148499571838976"}], "id": "1186152343756333056", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8287, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3014, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 112, "tag": "Joker"}, {"start": 113, "end": 124, "tag": "BoxOfffice"}, {"start": 125, "end": 137, "tag": "SuicidSquad"}]}, "created_at": "2019-10-21T05:28:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_DCBRASIL: Coringa deve superar a bilheteria mundial de Esquadr\u00e3o Suicida($746M) nesta segunda-feira. #Joker #BoxOfffice #SuicidSquad\u2026", "author_id": "2451889850"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186152256007233536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186152256007233536", "created_at": "2019-10-21T05:28:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "author_id": "839284750762323969"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186152148473712640"], "id": "1186152148473712640", "created_at": "2019-10-21T05:28:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "m voy a suicida r", "author_id": "974402705417490432"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186151980374417410"], "id": "1186151980374417410", "created_at": "2019-10-21T05:27:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acontece as coisas eu fico calada depois que eu venho desabafar eu sou maluca, vai vendo por isso que as pessoas se suicida cr.", "author_id": "1598594450"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186151937932234752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186151937932234752", "created_at": "2019-10-21T05:27:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "3488722275"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/obIg0w4ZQd", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.7697, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 119, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186151841198956544"], "id": "1186151841198956544", "created_at": "2019-10-21T05:26:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en la localidad granadina de La Zubia https://t.co/obIg0w4ZQd v\u00eda @el_pais", "author_id": "2903637923"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186151817345929216"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186150542000709632"}], "id": "1186151817345929216", "created_at": "2019-10-21T05:26:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Sofffiveron Es como el 5to tw tuyo que veo con una frase suicida,que te anda pasando pichona", "in_reply_to_user_id": "993998729307967490", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Sofffiveron", "id": "993998729307967490"}]}, "author_id": "1117949934219796481"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186151745992437761"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186150092748808197"}], "id": "1186151745992437761", "created_at": "2019-10-21T05:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Agus_Gonzalez17 vamos a tirarnos de un balc\u00f3n?? bue re suicida", "in_reply_to_user_id": "1124115670390779904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Agus_Gonzalez17", "id": "1124115670390779904"}]}, "author_id": "739353374"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186151699544727557"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186151366378569734"}], "id": "1186151699544727557", "created_at": "2019-10-21T05:26:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Marssechan Un v\u00eddeo man que se suicida con un disparo en la cabeza con una escopeta ... Si sos sensible a eso ni intentes buscarlo", "in_reply_to_user_id": "105886405", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Marssechan", "id": "105886405"}]}, "author_id": "196778543"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1186151639595573248"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186149851362447360"}], "id": "1186151639595573248", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.6049, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.4512, "type": "Other", "normalized_text": "Rush"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.688, "type": "Other", "normalized_text": "Ringside"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DaRealBeezyJay", "id": "177838244"}]}, "created_at": "2019-10-21T05:26:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DaRealBeezyJay He tried to make a Tope Suicida to Rush and his head impacted with the fence in Ringside", "in_reply_to_user_id": "177838244", "author_id": "1041128835771588613"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/uvCFR6T4r2", "expanded_url": "https://bit.ly/2DihySr", "display_url": "bit.ly/2DihySr", "status": 200, "unwound_url": "https://www.muyhistoria.es/contemporanea/reportaje/torpedos-humanos-en-alejandria-o-la-mision-suicida-mas-sorprendente-de-la-ii-guerra-mundial-681555073983"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9247, "type": "Other", "normalized_text": "II Guerra Mundial"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.5242, "type": "Other", "normalized_text": "MuyHistoria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "MuyHistoria"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186151493155598336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186145094023438336"}], "id": "1186151493155598336", "created_at": "2019-10-21T05:25:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @muyinteresante: As\u00ed fue la misi\u00f3n suicida m\u00e1s sorprendente de la II Guerra Mundial #MuyHistoria https://t.co/uvCFR6T4r2", "author_id": "1074806129056772096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186151460964388864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186151460964388864", "created_at": "2019-10-21T05:25:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "author_id": "1115772039397281792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/uvCFR6T4r2", "expanded_url": "https://bit.ly/2DihySr", "display_url": "bit.ly/2DihySr", "status": 200, "unwound_url": "https://www.muyhistoria.es/contemporanea/reportaje/torpedos-humanos-en-alejandria-o-la-mision-suicida-mas-sorprendente-de-la-ii-guerra-mundial-681555073983"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9247, "type": "Other", "normalized_text": "II Guerra Mundial"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.5242, "type": "Other", "normalized_text": "MuyHistoria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "MuyHistoria"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186151452697214977"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186145094023438336"}], "id": "1186151452697214977", "created_at": "2019-10-21T05:25:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @muyinteresante: As\u00ed fue la misi\u00f3n suicida m\u00e1s sorprendente de la II Guerra Mundial #MuyHistoria https://t.co/uvCFR6T4r2", "author_id": "141811966"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186151334011113474"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185901187687747584"}], "id": "1186151334011113474", "entities": {"annotations": [{"start": 266, "end": 270, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "edgar79988100", "id": "1159514202287071238"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Tolaymaruja", "id": "186227903"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "fixasttyles", "id": "347459056"}]}, "created_at": "2019-10-21T05:24:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@edgar79988100 @Tolaymaruja @fixasttyles Ay amigo, como le gusta escapar, ve unas cifras y sale volando el man \ud83d\ude02\ud83d\ude02 \nA los narcos les afecta tanta coca, como hay tanta producci\u00f3n y competencia bajan los precios, eso no les conviene, \u00a1Por eso el de las foticos apoy\u00f3 a Duque! \u00bfO acaso era un suicida?", "in_reply_to_user_id": "1159514202287071238", "author_id": "1103738811912208389"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186151266302472193"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185938313175281664"}], "id": "1186151266302472193", "created_at": "2019-10-21T05:24:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ntnmglck O bom se qualquer um dos dois morrerem j\u00e1 vamos saber quem matou quem", "in_reply_to_user_id": "4213443640", "author_id": "1063100526542442496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186151260950597632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186151260950597632", "created_at": "2019-10-21T05:24:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "author_id": "385726867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ht0NhYgGVU", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGcdqB", "display_url": "dlvr.it/RGcdqB"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/YrZHIy68KU", "expanded_url": "https://twitter.com/idealgallego/status/1186151018133782528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YrZHIy68KU", "media_key": "3_1186151016015646721"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9153, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186151018133782528"], "id": "1186151018133782528", "created_at": "2019-10-21T05:23:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre mata a su mujer con un arma de fuego en Granada y despu\u00e9s se suicida https://t.co/ht0NhYgGVU https://t.co/YrZHIy68KU", "author_id": "419392072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186150969345753089"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079805709660160"}], "id": "1186150969345753089", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "metro"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}]}, "created_at": "2019-10-21T05:23:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Brei_Tor: Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo\u2026", "author_id": "923897263"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186150820645134336"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186035747930984448"}], "id": "1186150820645134336", "created_at": "2019-10-21T05:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DCM_online Est\u00e1 com dem\u00eancia, fim de carreira suicida.", "in_reply_to_user_id": "43340387", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "author_id": "97285856"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186150818795405312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186148499571838976"}], "id": "1186150818795405312", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8287, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3014, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 112, "tag": "Joker"}, {"start": 113, "end": 124, "tag": "BoxOfffice"}, {"start": 125, "end": 137, "tag": "SuicidSquad"}]}, "created_at": "2019-10-21T05:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_DCBRASIL: Coringa deve superar a bilheteria mundial de Esquadr\u00e3o Suicida($746M) nesta segunda-feira. #Joker #BoxOfffice #SuicidSquad\u2026", "author_id": "620932969"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/OyhT7JFnBb", "expanded_url": "https://twitter.com/CeleSchneider9/status/1185988094954233858", "display_url": "twitter.com/CeleSchneider9\u2026"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 42, "username": "AyeKrohling", "id": "485762685"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186150737195220994"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185988094954233858"}], "id": "1186150737195220994", "created_at": "2019-10-21T05:22:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Despu\u00e9s ten\u00e9s a la familia de @AyeKrohling  que las usa para ver c\u00f3mo su perro suicida se tira de la terraza tres veces a la semana. https://t.co/OyhT7JFnBb", "author_id": "857098022"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186150664252067840"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186091874144210944"}], "id": "1186150664252067840", "created_at": "2019-10-21T05:22:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Nati_Lombardo1 Sale pacto suicida \u00f1eri", "in_reply_to_user_id": "1921801932", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Nati_Lombardo1", "id": "1921801932"}]}, "author_id": "2236957556"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3ir1frj1bi", "expanded_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html", "display_url": "europapress.es/andalucia/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cristina_H_", "id": "279072208"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186150516159582209"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185940849793912832"}], "id": "1186150516159582209", "created_at": "2019-10-21T05:21:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cristina_H_: Hay una violencia, un terrorismo, que no cesa en nuestro pa\u00eds. \n\nLa ideolog\u00eda: el machismo\n\nhttps://t.co/3ir1frj1bi", "author_id": "1138105129184485376"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186150508031021057"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185912673894064130"}], "id": "1186150508031021057", "created_at": "2019-10-21T05:21:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @xy0ongi: tw // suicidio\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ric\u2026", "author_id": "906595370851028993"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/fCSon31ERO", "expanded_url": "http://www.miblogdenoticias1409.com/2019/10/un-hombre-mata-su-mujer-y-luego-se.html#more", "display_url": "miblogdenoticias1409.com/2019/10/un-hom\u2026"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/FG1D0l24x9", "expanded_url": "https://twitter.com/laragvo1409/status/1186150348584640515/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FG1D0l24x9", "media_key": "3_1186150325264244736"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.7357, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.8743, "type": "Place", "normalized_text": "LaZubia"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9409, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}, {"start": 121, "end": 132, "probability": 0.3992, "type": "Other", "normalized_text": "GuardiaCivil"}, {"start": 144, "end": 159, "probability": 0.4702, "type": "Place", "normalized_text": "ProvinciaGranada"}, {"start": 199, "end": 207, "probability": 0.8579, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 91, "tag": "LaZubia"}, {"start": 92, "end": 100, "tag": "Granada"}, {"start": 101, "end": 119, "tag": "Violenciamachista"}, {"start": 120, "end": 133, "tag": "GuardiaCivil"}, {"start": 134, "end": 142, "tag": "Muertes"}, {"start": 143, "end": 160, "tag": "ProvinciaGranada"}, {"start": 161, "end": 177, "tag": "Violenciag\u00e9nero"}, {"start": 178, "end": 187, "tag": "Machismo"}, {"start": 188, "end": 197, "tag": "V\u00edctimas"}, {"start": 198, "end": 208, "tag": "Andaluc\u00eda"}, {"start": 209, "end": 217, "tag": "Sexismo"}, {"start": 218, "end": 232, "tag": "Derechosmujer"}, {"start": 233, "end": 243, "tag": "Violencia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186150348584640515"], "id": "1186150348584640515", "created_at": "2019-10-21T05:20:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en la localidad granadina de La Zubia\n#LaZubia #Granada #Violenciamachista #GuardiaCivil #Muertes #ProvinciaGranada #Violenciag\u00e9nero #Machismo #V\u00edctimas #Andaluc\u00eda #Sexismo #Derechosmujer #Violencia\nhttps://t.co/fCSon31ERO https://t.co/FG1D0l24x9", "author_id": "1723220658"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186150183614193664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186134378323202049"}], "id": "1186150183614193664", "created_at": "2019-10-21T05:20:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @soobuing: Por favor, dejen de compartir el v\u00eddeo del chico que se suicida, hay menores de edad que usan la red social y les pueden caus\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soobuing", "id": "832795019295625216"}]}, "author_id": "1006326367779160064"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186150088827195392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186107116790136838"}], "id": "1186150088827195392", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-21T05:19:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Milaizen: Voc\u00eas falam falam falam do Jared Leto por causa do Joker mas nunca viram o v\u00eddeo que ele se defendeu de todas as acusa\u00e7\u00f5es de\u2026", "author_id": "30595869"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186149844945006592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "id": "1186149844945006592", "created_at": "2019-10-21T05:18:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "author_id": "966813102"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186149785092276225"], "id": "1186149785092276225", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4738, "type": "Other", "normalized_text": "gifs"}]}, "created_at": "2019-10-21T05:18:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Como me re emputa que compartan el v\u00eddeo donde el vato se suicida con una escopeta, que hagan memes y gifs fomentando el morbo.\nSon una vil mierda.", "author_id": "541935239"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186149739634593793"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186084231417597952"}], "id": "1186149739634593793", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8699, "type": "Person", "normalized_text": "Broder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "latinisima", "id": "142818986"}]}, "created_at": "2019-10-21T05:18:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @latinisima: Broder estaba tranquila TRANQUILA hasta que un pendejo hijo de la gran Puta dio rt al puto video del suicida. qu\u00e9 onda cabr\u2026", "author_id": "1637649008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186149671930081285"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186136276069691392"}], "id": "1186149671930081285", "created_at": "2019-10-21T05:18:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO)\nhttps://t.co/6Y99ENuQJK", "author_id": "613625752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/8c6iw88Fbd", "expanded_url": "http://www.miblogdenoticias1409.com/2019/10/un-hombre-mata-su-mujer-y-luego-se.html?spref=fb", "display_url": "miblogdenoticias1409.com/2019/10/un-hom\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.7211, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 168, "end": 174, "probability": 0.6655, "type": "Place", "normalized_text": "LaZubia"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 175, "tag": "LaZubia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186149631253733376"], "id": "1186149631253733376", "created_at": "2019-10-21T05:18:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en la localidad granadina de La Zubia\nUn hijo de la pareja ha hallado este domingo los cad\u00e1veres en el domicilio familiar\n#LaZubia... https://t.co/8c6iw88Fbd", "author_id": "1723220658"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186149602917081088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186149602917081088", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "created_at": "2019-10-21T05:17:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "author_id": "1329711001"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186149601927192576"], "id": "1186149601927192576", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.5961, "type": "Other", "normalized_text": "wsp"}, {"start": 34, "end": 36, "probability": 0.4522, "type": "Person", "normalized_text": "ana"}, {"start": 213, "end": 221, "probability": 0.8708, "type": "Person", "normalized_text": "bad bunny"}]}, "created_at": "2019-10-21T05:17:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "que putas las historias de wsp de ana?????????\n\nuna serpiente trag\u00e1ndose a una ratica blanca muy linda. trauma 1.\n\nel video del man que se suicida con una ak. muy expl\u00edcito. trauma 2.\n\nlos videos del concierto de bad bunny en el que estuvo este fin de semana. feliz y traumado.", "author_id": "2552133449"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186149140771823617"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186149140771823617", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "created_at": "2019-10-21T05:16:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "author_id": "734408915845324800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/nhUMfMJBXV", "expanded_url": "https://www.laprensa.hn/honduras/1327962-410/salud-mental-suicidios-honduras-enfermedades-mentales-depresion", "display_url": "laprensa.hn/honduras/13279\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laprensa.hn/honduras/salud-mental-suicidios-honduras-enfermedades-mentales-depresion-KVLP1327962"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DiarioLaPrensa", "id": "17347668"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186149013793443846"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186145084087164933"}], "id": "1186149013793443846", "created_at": "2019-10-21T05:15:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiarioLaPrensa: Salud mental: cada 22 horas se suicida una persona en Honduras\nhttps://t.co/nhUMfMJBXV", "author_id": "164896776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186148925583036416"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186134221104074752"}], "id": "1186148925583036416", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.5721, "type": "Place", "normalized_text": "koth"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Luis_Cntrss", "id": "3311279167"}]}, "created_at": "2019-10-21T05:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Luis_Cntrss Si el pingoringo moderno pudiera atinarle dos reactions seguidos  en koth yo ser\u00eda el suicida", "in_reply_to_user_id": "3311279167", "author_id": "577418902"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186148754778415105"], "id": "1186148754778415105", "created_at": "2019-10-21T05:14:35.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tive c\u00e2ncer e nunca pensei na morte. Uma amiga minha que tinha a vida aparentemente perfeita se matou. As dores da alma s\u00e3o mais fortes que a do corpo", "author_id": "1571998508"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186148662646362118"], "id": "1186148662646362118", "created_at": "2019-10-21T05:14:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mi foto de perfil parece la de un suicida", "author_id": "2971948203"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186148615691132928"], "id": "1186148615691132928", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8367, "type": "Person", "normalized_text": "Caio"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.7084, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-21T05:14:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Caio fez pipoca doce pra gente comer assistindo Esquadr\u00e3o suicida, pela mil\u00e9sima vez kkkkkkk", "author_id": "2894511448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/NTfBjOXAQV", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1186148499571838976/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NTfBjOXAQV", "media_key": "7_1186148446358691840"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.706, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "BoxOfffice"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.5038, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidSquad"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 139, "username": "TheWrap", "id": "18742360"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Joker"}, {"start": 98, "end": 109, "tag": "BoxOfffice"}, {"start": 110, "end": 122, "tag": "SuicidSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186148499571838976"], "id": "1186148499571838976", "created_at": "2019-10-21T05:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 6, "like_count": 267, "quote_count": 0}, "text": "Coringa deve superar a bilheteria mundial de Esquadr\u00e3o Suicida($746M) nesta segunda-feira. #Joker #BoxOfffice #SuicidSquad \n\n(Via: @TheWrap) https://t.co/NTfBjOXAQV", "author_id": "1076971229515530241"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186148499236294662"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185930370186919936"}], "id": "1186148499236294662", "created_at": "2019-10-21T05:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@diego_vals Un suicida con toda la calma (incluso sonr\u00ede), se pone un rifle en la cabeza q le vuela (literalmente) la calota y el cerebro. Luego se ve la rigidez muscular inicial y terminan cayendo los brazos y la cabeza lentamente.", "in_reply_to_user_id": "857764323111960577", "author_id": "355328607"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186148135808225282"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186136276069691392"}], "id": "1186148135808225282", "created_at": "2019-10-21T05:12:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO)\nhttps://t.co/6Y99ENuQJK", "author_id": "1160085925273198592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186148115361026050"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186084231417597952"}], "id": "1186148115361026050", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8699, "type": "Person", "normalized_text": "Broder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "latinisima", "id": "142818986"}]}, "created_at": "2019-10-21T05:12:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @latinisima: Broder estaba tranquila TRANQUILA hasta que un pendejo hijo de la gran Puta dio rt al puto video del suicida. qu\u00e9 onda cabr\u2026", "author_id": "831446946"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186147626309304320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186147626309304320", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "created_at": "2019-10-21T05:10:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "author_id": "2219067453"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186147449594941440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "id": "1186147449594941440", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "created_at": "2019-10-21T05:09:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "author_id": "42132248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/uvCFR6T4r2", "expanded_url": "https://bit.ly/2DihySr", "display_url": "bit.ly/2DihySr", "status": 200, "unwound_url": "https://www.muyhistoria.es/contemporanea/reportaje/torpedos-humanos-en-alejandria-o-la-mision-suicida-mas-sorprendente-de-la-ii-guerra-mundial-681555073983"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9247, "type": "Other", "normalized_text": "II Guerra Mundial"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.5242, "type": "Other", "normalized_text": "MuyHistoria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "MuyHistoria"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186147360533090304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186145094023438336"}], "id": "1186147360533090304", "created_at": "2019-10-21T05:09:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @muyinteresante: As\u00ed fue la misi\u00f3n suicida m\u00e1s sorprendente de la II Guerra Mundial #MuyHistoria https://t.co/uvCFR6T4r2", "author_id": "522617968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186147107394260993"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186147107394260993", "created_at": "2019-10-21T05:08:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "author_id": "85820771"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186147055644954624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186092414609612803"}], "id": "1186147055644954624", "created_at": "2019-10-21T05:07:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co\u2026", "author_id": "932432215664988160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/uvCFR6T4r2", "expanded_url": "https://bit.ly/2DihySr", "display_url": "bit.ly/2DihySr", "status": 200, "unwound_url": "https://www.muyhistoria.es/contemporanea/reportaje/torpedos-humanos-en-alejandria-o-la-mision-suicida-mas-sorprendente-de-la-ii-guerra-mundial-681555073983"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9247, "type": "Other", "normalized_text": "II Guerra Mundial"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.5242, "type": "Other", "normalized_text": "MuyHistoria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "MuyHistoria"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186146936312782849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186145094023438336"}], "id": "1186146936312782849", "created_at": "2019-10-21T05:07:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @muyinteresante: As\u00ed fue la misi\u00f3n suicida m\u00e1s sorprendente de la II Guerra Mundial #MuyHistoria https://t.co/uvCFR6T4r2", "author_id": "1914377767"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/vztfsuREVA", "expanded_url": "http://elblogdecampillo.blogspot.com/2019/10/ucam-murcia-se-suicida-en-fuenlabrada.html?m=1", "display_url": "elblogdecampillo.blogspot.com/2019/10/ucam-m\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fuenlabrada"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186146814103359489"], "id": "1186146814103359489", "created_at": "2019-10-21T05:06:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Todav\u00eda con el \ud83d\udd25 de anoche. Os dejo mi visi\u00f3n del desastre de ayer en Fuenlabrada.  https://t.co/vztfsuREVA", "author_id": "481390991"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/uvCFR6T4r2", "expanded_url": "https://bit.ly/2DihySr", "display_url": "bit.ly/2DihySr", "status": 200, "unwound_url": "https://www.muyhistoria.es/contemporanea/reportaje/torpedos-humanos-en-alejandria-o-la-mision-suicida-mas-sorprendente-de-la-ii-guerra-mundial-681555073983"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9247, "type": "Other", "normalized_text": "II Guerra Mundial"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.5242, "type": "Other", "normalized_text": "MuyHistoria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "MuyHistoria"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186146805534334976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186145094023438336"}], "id": "1186146805534334976", "created_at": "2019-10-21T05:06:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @muyinteresante: As\u00ed fue la misi\u00f3n suicida m\u00e1s sorprendente de la II Guerra Mundial #MuyHistoria https://t.co/uvCFR6T4r2", "author_id": "2439113191"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186146487782330368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186146487782330368", "created_at": "2019-10-21T05:05:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "author_id": "3056870766"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186146216750538752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923530451554304"}], "id": "1186146216750538752", "created_at": "2019-10-21T05:04:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Koke19171: #ToquedeQuedaChile\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les due\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 33, "tag": "ToquedeQuedaChile"}]}, "author_id": "3774436396"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186145994632814594"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186145097232072704"}], "id": "1186145994632814594", "created_at": "2019-10-21T05:03:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@minimoniart @btsrelic mas ele tbm pode ter falado isso pq se ele estava dirigindo, ele \"assassinou\" os meninos quando se matou", "in_reply_to_user_id": "968193827763904517", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "minimoniart", "id": "1257431471582740480"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "btsrelic", "id": "1412833594255495172"}]}, "author_id": "838843803247181825"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/uvCFR6T4r2", "expanded_url": "https://bit.ly/2DihySr", "display_url": "bit.ly/2DihySr", "status": 200, "unwound_url": "https://www.muyhistoria.es/contemporanea/reportaje/torpedos-humanos-en-alejandria-o-la-mision-suicida-mas-sorprendente-de-la-ii-guerra-mundial-681555073983"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9247, "type": "Other", "normalized_text": "II Guerra Mundial"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.5242, "type": "Other", "normalized_text": "MuyHistoria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "MuyHistoria"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186145963280343041"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186145094023438336"}], "id": "1186145963280343041", "created_at": "2019-10-21T05:03:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @muyinteresante: As\u00ed fue la misi\u00f3n suicida m\u00e1s sorprendente de la II Guerra Mundial #MuyHistoria https://t.co/uvCFR6T4r2", "author_id": "2584410812"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186145804651847681"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186145761622405125"}], "id": "1186145804651847681", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 131, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Rodrigues"}, {"start": 230, "end": 235, "probability": 0.8071, "type": "Person", "normalized_text": "Murilo"}]}, "created_at": "2019-10-21T05:02:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Desde os cinco anos, quando a m\u00e3e se suicidou, sente-se desprezado pelo pai famoso. Como nos romances anteriores de S\u00e9rgio Rodrigues, h\u00e1 um contraponto de vozes narrativas. Entremeado com o relato principal transcorre o livro que Murilo escreve sobre um extraordin\u00e1rio", "in_reply_to_user_id": "975731264874573826", "author_id": "975731264874573826"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186145558425145347"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185901081152368640"}], "id": "1186145558425145347", "created_at": "2019-10-21T05:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @granmartello: Con \"quota100\", \"Reddito di cittadinanza\" e anche allargando un deficit suicida stiamo lavorando con ardore per tornare i\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}]}, "author_id": "100298925"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186145494566703104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "id": "1186145494566703104", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-10-21T05:01:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "2732344099"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186145363192897536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186145363192897536", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "created_at": "2019-10-21T05:01:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "author_id": "409503510"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/AZiW2ubX8L", "expanded_url": "https://twitter.com/JSSICABTSBLACK1/status/1186145239171510272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AZiW2ubX8L", "media_key": "3_1186145230711611392"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7843, "type": "Person", "normalized_text": "CORINGA JARED LETO"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186145239171510272"], "id": "1186145239171510272", "created_at": "2019-10-21T05:00:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "CORINGA JARED LETO ESQUADR\u00c3O SUICIDA SUICIDESQUAD \ud83d\udc9c\ud83d\ude0d https://t.co/AZiW2ubX8L", "author_id": "1186139463119966209"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186145099589271556"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186145099589271556", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "created_at": "2019-10-21T05:00:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "author_id": "303091485"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/uvCFR6T4r2", "expanded_url": "https://bit.ly/2DihySr", "display_url": "bit.ly/2DihySr", "status": 200, "unwound_url": "https://www.muyhistoria.es/contemporanea/reportaje/torpedos-humanos-en-alejandria-o-la-mision-suicida-mas-sorprendente-de-la-ii-guerra-mundial-681555073983"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "II Guerra Mundial"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.5775, "type": "Other", "normalized_text": "MuyHistoria"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 79, "tag": "MuyHistoria"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186145094023438336"], "id": "1186145094023438336", "created_at": "2019-10-21T05:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "text": "As\u00ed fue la misi\u00f3n suicida m\u00e1s sorprendente de la II Guerra Mundial #MuyHistoria https://t.co/uvCFR6T4r2", "author_id": "15648827"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/nhUMfMJBXV", "expanded_url": "https://www.laprensa.hn/honduras/1327962-410/salud-mental-suicidios-honduras-enfermedades-mentales-depresion", "display_url": "laprensa.hn/honduras/13279\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laprensa.hn/honduras/salud-mental-suicidios-honduras-enfermedades-mentales-depresion-KVLP1327962"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186145084087164933"], "id": "1186145084087164933", "created_at": "2019-10-21T05:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "text": "Salud mental: cada 22 horas se suicida una persona en Honduras\nhttps://t.co/nhUMfMJBXV", "author_id": "17347668"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/SWxbkgrPlI", "expanded_url": "https://www.eluniversalqueretaro.mx/nacion/en-naucalpan-mujer-envenena-sus-hijos-y-se-suicida", "display_url": "eluniversalqueretaro.mx/nacion/en-nauc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Estados"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186145083982139392"], "id": "1186145083982139392", "created_at": "2019-10-21T05:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Estados \ud83d\ude14\ud83d\udea8 \u00a1Lamentable!\n\nUna mujer de aproximadamente 31 a\u00f1os de edad se colg\u00f3 de una soga en la entrada de su domicilio tras envenenar a sus tres hijos. \u2b07\n\nhttps://t.co/SWxbkgrPlI", "author_id": "750611600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186145036934832128"], "id": "1186145036934832128", "created_at": "2019-10-21T04:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No entiendo porque no quieren al joker de escuadr\u00f3n suicida, a mi me encanta le da ese toque mani\u00e1tico que tiene el guason del comic o dibujo animado", "author_id": "1087168957038104577"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186144918932205568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186030794785132545"}], "id": "1186144918932205568", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 110, "probability": 0.7084, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.6783, "type": "Organization", "normalized_text": "SIPLG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "siplg", "id": "3421896484"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:59:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @siplg: Un hombre asesina de un disparo a su mujer y luego se suicida, en la localidad granadina de La Zubia. \nDesde SIPLG queremos Cond\u2026", "author_id": "440979123"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/R5fa0hIdzc", "expanded_url": "https://twitter.com/masteryddl/status/1186095945257226240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R5fa0hIdzc", "media_key": "3_1186095938072449024"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5099, "type": "Person", "normalized_text": "gleen"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8142, "type": "Person", "normalized_text": "abraham"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.8407, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "masteryddl", "id": "1231310397816344583"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "TWD10naFOX"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186144853291343872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186095945257226240"}], "id": "1186144853291343872", "created_at": "2019-10-21T04:59:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @masteryddl: eu sei que o negan matou o gleen e abraham MAS O QUE EU POSSO FAZER SE EU GOSTO DELE?! #TWD10naFOX https://t.co/R5fa0hIdzc", "author_id": "276705059"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186144747049639936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186144747049639936", "created_at": "2019-10-21T04:58:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "author_id": "830757745292886016"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186144287467147264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186144287467147264", "created_at": "2019-10-21T04:56:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "author_id": "1691221452"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186144153362751489"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186144153362751489", "created_at": "2019-10-21T04:56:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "author_id": "215099334"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186144047104172032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186144047104172032", "created_at": "2019-10-21T04:55:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "author_id": "815509040478486528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186143930905178112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186084231417597952"}], "id": "1186143930905178112", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8699, "type": "Person", "normalized_text": "Broder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "latinisima", "id": "142818986"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:55:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @latinisima: Broder estaba tranquila TRANQUILA hasta que un pendejo hijo de la gran Puta dio rt al puto video del suicida. qu\u00e9 onda cabr\u2026", "author_id": "1158419954"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186143712746840064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "id": "1186143712746840064", "created_at": "2019-10-21T04:54:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "author_id": "4275053673"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186143703087353856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186026846690766848"}], "id": "1186143703087353856", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:54:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @2021_peru: \"No solo un MISERABLE LADR\u00d3N Y COBARDE SUICIDA sino un TRAIDOR AL PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea!!! \n\nBarata le dec\u00eda a Alan Garc\u00eda c\u00f3mo redactar d\u2026", "author_id": "403872822"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186143688126275584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186143688126275584", "created_at": "2019-10-21T04:54:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "author_id": "1000848805741375489"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186143542248427520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "id": "1186143542248427520", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:53:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "author_id": "36003944"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186143010788122624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186143010788122624", "created_at": "2019-10-21T04:51:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "author_id": "2563236186"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/osqpOJZMkg", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/04ssCfJJYy9nV60weLJUZh?si=W27jMBKaRzSs8YuH-17b6A", "display_url": "open.spotify.com/track/04ssCfJJ\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.908, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "Charly Garc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186142949941354497"], "id": "1186142949941354497", "created_at": "2019-10-21T04:51:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aqu\u00ed te va una canci\u00f3n para ti\u2026 Suicida de Charly Garc\u00eda\nhttps://t.co/osqpOJZMkg", "author_id": "950943573528186880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186142920447070208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186142920447070208", "created_at": "2019-10-21T04:51:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "75424452"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.2151, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.3208, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 139, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1186142877815992320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186048941302763520"}], "id": "1186142877815992320", "created_at": "2019-10-21T04:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tope_tokyo: \u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001\u2026", "author_id": "1038785630392659968"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186142781544243200"], "id": "1186142781544243200", "created_at": "2019-10-21T04:50:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "definitivamente tenho q parar de fazer uns rol\u00ea suicida\n\ntopo sair em cima da hora, volto no dia seguinte e sem um jeito seguro em mente de chegar em casa...", "author_id": "1084508171052421121"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186142712237645830"], "id": "1186142712237645830", "created_at": "2019-10-21T04:50:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "quiero ver el v\u00eddeo del chamo que se suicida", "author_id": "430271228"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186142620134920194"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186040542376972290"}], "id": "1186142620134920194", "created_at": "2019-10-21T04:50:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@borntobeattt N\u00e3o sei se voc\u00ea sabe, mas esse seu exposed pode levar uma pessoa suicida a tentar suic\u00eddio NOVAMENTE. Leia a mensagem que te enviei na DM por favor.", "in_reply_to_user_id": "4851320217", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "borntobeattt", "id": "4851320217"}]}, "author_id": "1185966318090117121"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186142616628412417"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186127959255597056"}], "id": "1186142616628412417", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.5015, "type": "Person", "normalized_text": "Tania Tinoco"}, {"start": 65, "end": 82, "probability": 0.6032, "type": "Other", "normalized_text": "Biblioteca de Wren"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.826, "type": "Place", "normalized_text": "Cambridge"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vlesaa", "id": "1296115152572612609"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:50:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vlesaa: Cada vez que le dan RT a Tania Tinoco un libro en la Biblioteca de Wren en Cambridge se suicida.", "author_id": "261900060"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186142572919558144"], "id": "1186142572919558144", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.6236, "type": "Other", "normalized_text": "El"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.9256, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Gabriel"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:50:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Estoy viendo El escuadr\u00f3n suicida y mis vecinos traen una peda magnifica, est\u00e1n escuchando a Juan Gabriel y estoy a 2 de irme a contar con ellos: \n\nAHORA QUIERO QUE ME DIGAS SI VALI\u00d3 O NO LA PENA  EL HABERTE CONOCIDO PORQUE NO TE CREO MAAAS VETEEE VETEEE VERE Y SALTE DE MI PENA", "author_id": "211386033"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186142534512320512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186142534512320512", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:49:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "author_id": "902457264300285952"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186142383542558720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186136087737065472"}], "id": "1186142383542558720", "created_at": "2019-10-21T04:49:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChimChimYoongs: // Trigger Warning: Suicidio\n\nCapisci che il mondo sta andando a pu**ane quando fanno diventare virali video in cui una\u2026", "author_id": "2183255865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3ir1frj1bi", "expanded_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html", "display_url": "europapress.es/andalucia/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cristina_H_", "id": "279072208"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186142263568732160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185940849793912832"}], "id": "1186142263568732160", "created_at": "2019-10-21T04:48:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cristina_H_: Hay una violencia, un terrorismo, que no cesa en nuestro pa\u00eds. \n\nLa ideolog\u00eda: el machismo\n\nhttps://t.co/3ir1frj1bi", "author_id": "245333412"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186142063403909120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186142063403909120", "created_at": "2019-10-21T04:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "273075607"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186142058492420096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186142058492420096", "created_at": "2019-10-21T04:47:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "author_id": "942349999538614272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186141855135735808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186141855135735808", "created_at": "2019-10-21T04:47:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "228118709"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186141814245527552"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186066590737022980"}], "id": "1186141814245527552", "created_at": "2019-10-21T04:47:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RenrRe @DelBroly Un chavon que se suicida, aunque a mi la verdad me parece un poco falso. Solo por un par de detallitos.", "in_reply_to_user_id": "826869413685166082", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "RenrRe", "id": "826869413685166082"}]}, "author_id": "1170499839249002496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186141598041739266"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "id": "1186141598041739266", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:46:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "author_id": "893555736286031872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/8XVVfctmSk", "expanded_url": "https://twitter.com/ttdomike/status/1184587837007679490", "display_url": "twitter.com/ttdomike/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186141542412668928"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184587837007679490"}], "id": "1186141542412668928", "created_at": "2019-10-21T04:45:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "mainha n\u00e3o deixa votar dinheiro nem em cima da mesa quanto mais na boca eh um suicida https://t.co/8XVVfctmSk", "author_id": "1032498782292910080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186141271414341632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185935181804388352"}], "id": "1186141271414341632", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.5888, "type": "Other", "normalized_text": "Lider"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:44:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Mauriciomulder Es mas valiente que t\u00fa a pesar de todo, me pregunto yo si tu seguir\u00edas a tu Lider el suicida? Antes de seguir haciendo el ridiculo?", "in_reply_to_user_id": "235139317", "author_id": "135755628"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186141236866048000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186141236866048000", "created_at": "2019-10-21T04:44:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "author_id": "40135260"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186141164191260672"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186115074311766016"}], "id": "1186141164191260672", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.4399, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9505, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "joaovitorctg", "id": "747919786781323264"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:44:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@joaovitorctg Eu vi esquadr\u00e3o suicida em um sites desse do Google", "in_reply_to_user_id": "747919786781323264", "author_id": "1171477540378042374"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186141158155673600"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185978021502685184"}], "id": "1186141158155673600", "created_at": "2019-10-21T04:44:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@orlandofy Es la grabaci\u00f3n de un pata que se suicida con una escopeta. Y parece que el reto es que publiques en comentarios la fecha en que viste el v\u00eddeo o no s\u00e9 qu\u00e9 pasar\u00eda.", "in_reply_to_user_id": "395715289", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "orlandofy", "id": "395715289"}]}, "author_id": "78217415"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186141044762726402"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186141044762726402", "created_at": "2019-10-21T04:43:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "author_id": "2335827761"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186141025192034304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186141025192034304", "created_at": "2019-10-21T04:43:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "author_id": "102500629"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186140702842982400"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186140053715783681"}], "id": "1186140702842982400", "created_at": "2019-10-21T04:42:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DoctorPulmon Qu\u00e9 le pasar\u00e1 por la cabeza a un joven que se suicida en directo con un fusil de asalto. \nPobrecillo. Es muy joven. No deb\u00eda tener una vida f\u00e1cil.", "in_reply_to_user_id": "898266624586895361", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DoctorPulmon", "id": "898266624586895361"}]}, "author_id": "2367521310"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186140552997285888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186140552997285888", "created_at": "2019-10-21T04:41:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "author_id": "114812796"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186140486517579781"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186140486517579781", "created_at": "2019-10-21T04:41:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "author_id": "1003541849934585857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186140316618780672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186134378323202049"}], "id": "1186140316618780672", "created_at": "2019-10-21T04:41:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @soobuing: Por favor, dejen de compartir el v\u00eddeo del chico que se suicida, hay menores de edad que usan la red social y les pueden caus\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soobuing", "id": "832795019295625216"}]}, "author_id": "831889838"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/vzCMdfuSgy", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/mexico/joven-madre-envenena-a-sus-tres-hijos-y-se-suicida", "display_url": "yucatan.com.mx/mexico/joven-m\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/ZPnPv7eJeQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariodeYucatan/status/1185930809250701312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZPnPv7eJeQ", "media_key": "3_1185930807547813888"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9709, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiariodeYucatan", "id": "112770875"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 105, "tag": "M\u00e9xico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186140312261054464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930809250701312"}], "id": "1186140312261054464", "created_at": "2019-10-21T04:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiariodeYucatan: \u26a1 Joven madre envenena a sus tres hijos y se suicida https://t.co/vzCMdfuSgy #M\u00e9xico https://t.co/ZPnPv7eJeQ", "author_id": "1085768576634683392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/kuDKNQifpV", "expanded_url": "https://twitter.com/FCRebeldesBH/status/1186140047696957440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kuDKNQifpV", "media_key": "3_1186140010187235328"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6504, "type": "Person", "normalized_text": "Dick"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6329, "type": "Person", "normalized_text": "Jerico"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.8568, "type": "Person", "normalized_text": "Slade"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.4166, "type": "Other", "normalized_text": "Titans"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 186, "tag": "Titans"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186140047696957440"], "id": "1186140047696957440", "created_at": "2019-10-21T04:39:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Dick falando que tudo \u00e9 culpa dele (o que ele j\u00e1 tava demonstrando achar) e que ele matou o Jerico, filho do Slade, agora to curioso pra saber se ele matou mesmo, ou s\u00f3 se culpa. #Titans https://t.co/kuDKNQifpV", "author_id": "536515604"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186139999625994240"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185979049715343366"}], "id": "1186139999625994240", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9631, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JuanSGuarnizo", "id": "285081945"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:39:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JuanSGuarnizo Un v\u00eddeo donde se suicida una persona con una escopeta que subi\u00f3 a youtube", "in_reply_to_user_id": "285081945", "author_id": "1160705580656467969"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186139953748729856"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186139739130347520"}], "id": "1186139953748729856", "created_at": "2019-10-21T04:39:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@itsninha_ Aquele v\u00eddeo tatilherme que voc\u00ea postou \u00e9 seu? Pq se for voc\u00ea me matou ninha", "in_reply_to_user_id": "1310676422", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "itsninha_", "id": "1310676422"}]}, "author_id": "1176561953814319104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186139819182833670"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186104818869272582"}], "id": "1186139819182833670", "created_at": "2019-10-21T04:39:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @soy_502: #VIDEO Maestro logra desarmar a un estudiante suicida y luego lo abraza\n\nLas im\u00e1genes son fuertes. Al parecer, el joven preten\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "soy_502", "id": "1687984068"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 19, "tag": "VIDEO"}]}, "author_id": "216891641"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186139567151288320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186102354812309505"}], "id": "1186139567151288320", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 114, "probability": 0.4401, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "vzamoras", "id": "127706797"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:38:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicoMachuca: @PanoramaPTV @vzamoras jajajajajaaaaa\nsaquen un video en contra del delincuente\nsuicida AG ratalan garcia\nun video en cont\u2026", "author_id": "301594955"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186139552894861314"], "id": "1186139552894861314", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9703, "type": "Other", "normalized_text": "spotify"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:38:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pa spotify no podes ir de un tema bomba a uno suicida en ke kedamo", "author_id": "1600098344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/4OiT7rR6BV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1185942392664289280", "display_url": "twitter.com/i/events/11859\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.7408, "type": "Other", "normalized_text": "Astro Boy"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186139549279363072"], "id": "1186139549279363072", "created_at": "2019-10-21T04:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hora de llamar al escuadr\u00f3n suicida, avengers, liga de la justicia y Astro Boy por si las dudas. \n.\n.\n.\n Ante manifestaciones, presidente de Chile afirma que \"est\u00e1n en guerra\"  https://t.co/4OiT7rR6BV", "author_id": "1082821926765105154"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186139318009712640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "id": "1186139318009712640", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:37:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "author_id": "906728976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186139276171460609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079805709660160"}], "id": "1186139276171460609", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "metro"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:36:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Brei_Tor: Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo\u2026", "author_id": "319954350"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186139254574977026"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186051849729826816"}], "id": "1186139254574977026", "created_at": "2019-10-21T04:36:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@isokds alguem me explica como ele se suicidou pra ter traumatizado tanto", "in_reply_to_user_id": "912832664897572864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "isokds", "id": "1347697867067072512"}]}, "author_id": "4468085352"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186139167190708224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186139167190708224", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:36:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "author_id": "782465513729495040"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186139108055441408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "id": "1186139108055441408", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:36:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "264984727"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186138971270799361"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186138971270799361", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:35:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "author_id": "1010163542971109378"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186138777489694720"], "id": "1186138777489694720", "created_at": "2019-10-21T04:34:56.000Z", "geo": {"place_id": "0cf31adee0de2d37"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "uma menina que morava pr\u00f3ximo a minha casa se suicidou. triste demais. apesar de n\u00e3o ser pr\u00f3ximo dela, chorei e fiquei bastante triste por isso. completou 15 anos no s\u00e1bado, t\u00e3o nova, com um grande futuro pela frente. triste, muito triste.", "author_id": "868453350253232130"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186138698586476545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186107116790136838"}], "id": "1186138698586476545", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:34:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Milaizen: Voc\u00eas falam falam falam do Jared Leto por causa do Joker mas nunca viram o v\u00eddeo que ele se defendeu de todas as acusa\u00e7\u00f5es de\u2026", "author_id": "4686338725"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186138685097558021"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186138685097558021", "created_at": "2019-10-21T04:34:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "author_id": "4704918501"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186138683746992128"], "id": "1186138683746992128", "created_at": "2019-10-21T04:34:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu vi esse v\u00eddeo do menino se suicidado e fico pensando qual a necessidade de um outro indiv\u00edduo postar esse v\u00eddeo na Internet? Ele n\u00e3o tem um m\u00ednimo de sensibilidade? Porra, o menino se matou, pra quer postar o v\u00eddeo", "author_id": "2958623517"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/HqQSQPI4gI", "expanded_url": "https://twitter.com/ofutmundo/status/1185916088258891776", "display_url": "twitter.com/ofutmundo/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186138677640081408"], "id": "1186138677640081408", "created_at": "2019-10-21T04:34:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O feio quase se matou kkkk https://t.co/HqQSQPI4gI", "author_id": "871001285432094720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186138665183002624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186136276069691392"}], "id": "1186138665183002624", "created_at": "2019-10-21T04:34:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO)\nhttps://t.co/6Y99ENuQJK", "author_id": "1094133192657960960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186138620454998016"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185769035079786496"}], "id": "1186138620454998016", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.7775, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.7365, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NegroPrimeroh", "id": "1180204321121669120"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:34:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@NegroPrimeroh @NicolasMaduro @sebastianpinera Vente a Venezuela pajuo y vive con 12 d\u00f3lares al.mes , vago trabaja piltrafa limosnera, Augusto no te elimin\u00f3. Ese era un asesino en respuesta al Allende cobarde suicida", "in_reply_to_user_id": "1180204321121669120", "author_id": "1098052284653715456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186138596589428736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186026846690766848"}], "id": "1186138596589428736", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:34:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @2021_peru: \"No solo un MISERABLE LADR\u00d3N Y COBARDE SUICIDA sino un TRAIDOR AL PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea!!! \n\nBarata le dec\u00eda a Alan Garc\u00eda c\u00f3mo redactar d\u2026", "author_id": "554843634"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186138595821850624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186136276069691392"}], "id": "1186138595821850624", "created_at": "2019-10-21T04:34:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO)\nhttps://t.co/6Y99ENuQJK", "author_id": "3044217316"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186138574942621696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186136276069691392"}], "id": "1186138574942621696", "created_at": "2019-10-21T04:34:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO)\nhttps://t.co/6Y99ENuQJK", "author_id": "2408948332"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186138396621754368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186136276069691392"}], "id": "1186138396621754368", "created_at": "2019-10-21T04:33:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO)\nhttps://t.co/6Y99ENuQJK", "author_id": "2948246613"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186138369866305536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185993079486124032"}], "id": "1186138369866305536", "created_at": "2019-10-21T04:33:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: Pobre puede ser pero triste no porque me paro ca*ando de risa cada vez que hago sufrir a las viudas del suicida corrupt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "author_id": "391745804"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186138292137451521"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186125629705674756"}], "id": "1186138292137451521", "created_at": "2019-10-21T04:33:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @keshabastards: ATEMPORAL DEMAIS POR V\u00c1RIOS MOTIVOS\n\n1- ela recebia muito hate pelas lives fracas, sambou com talento e flow \u00f3timo\n2- ma\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "keshabastards", "id": "1196260640555503616"}]}, "author_id": "344388737"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186138260944379904"], "id": "1186138260944379904", "created_at": "2019-10-21T04:32:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E no meu curso ontem, a instrutora chega comunicando que uma colega de sala tinha falecido pq se suicidou..\nQue sensa\u00e7\u00e3o estranha deu na hora,  pensar que algu\u00e9m que estava sempre ali n\u00e3o est\u00e1 mais entre n\u00f3s.", "author_id": "1159109517944262657"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186138230057512960"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186133093805182976"}], "id": "1186138230057512960", "created_at": "2019-10-21T04:32:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@petayres Uma delas se matou. TA FELIZ???", "in_reply_to_user_id": "177389220", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "petayres", "id": "177389220"}]}, "author_id": "42991229"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186138224604909568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186091891135307776"}], "id": "1186138224604909568", "created_at": "2019-10-21T04:32:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@twntyeilish como ele se suicida? traumatizou geral msm ein e eu sou curioso pra crl mas nao vou ver", "in_reply_to_user_id": "834156172869505029", "author_id": "4468085352"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186138184385777664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186133895353233409"}], "id": "1186138184385777664", "created_at": "2019-10-21T04:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Solomarvin_: Decir que los psic\u00f3logos no tienen razones para enojarse es la misma forma de pensar que tienen los que creen que quien se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Solomarvin_", "id": "631548018"}]}, "author_id": "559116250"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186138122922397697"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186026846690766848"}], "id": "1186138122922397697", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:32:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @2021_peru: \"No solo un MISERABLE LADR\u00d3N Y COBARDE SUICIDA sino un TRAIDOR AL PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea!!! \n\nBarata le dec\u00eda a Alan Garc\u00eda c\u00f3mo redactar d\u2026", "author_id": "1029206987916095488"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186137978323648513"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186137334611202050"}], "id": "1186137978323648513", "created_at": "2019-10-21T04:31:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Ponerle agua al Lavatrastes para que rinda\nIrte a pie para ahorrar lo de cami\u00f3n\nEs una misi\u00f3n suicida, s\u00ed, pero que chido llegar a chillar a tu sala y salir a rodar a la hora que quieras y andar en chones mientras comes muestras gratis del super\nEs surfear el mexican dream", "in_reply_to_user_id": "2948626305", "author_id": "2948626305"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186137922086551554"], "id": "1186137922086551554", "created_at": "2019-10-21T04:31:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Domingo suicida bueno como todo domingo bueno como todo dia en realidad", "author_id": "1037699671"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186137851802468352"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186137206353563650"}], "id": "1186137851802468352", "created_at": "2019-10-21T04:31:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@GrizDedede @ElMegamanXO @MrPito69 @lugranados_025 @TheGrefgYT miedo ? miedo que el wey que esta fuera de tu casa te robe ,\nno un suicida pendejo", "in_reply_to_user_id": "938992073600000000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GrizDedede", "id": "938992073600000000"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "lugranados_025", "id": "3235998753"}, {"start": 51, "end": 62, "username": "TheGrefgYT", "id": "835567993874677764"}]}, "author_id": "998249051995955201"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186137795653447681"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186106362671124480"}], "id": "1186137795653447681", "created_at": "2019-10-21T04:31:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JuanJosVizcarra Que honra?, La del DISQUE H\u00c9ROE SUICIDA!!!, ya ps; a su edad ya es pecado pecar de ingenuo, valga la redundancia.", "in_reply_to_user_id": "1244084869", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JuanJosVizcarra", "id": "1244084869"}]}, "author_id": "131075111"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186137766830231552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186136276069691392"}], "id": "1186137766830231552", "created_at": "2019-10-21T04:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO)\nhttps://t.co/6Y99ENuQJK", "author_id": "104595764"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186137738652901376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186137738652901376", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:30:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "author_id": "1021486001729036289"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186137712815984640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186084231417597952"}], "id": "1186137712815984640", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8699, "type": "Person", "normalized_text": "Broder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "latinisima", "id": "142818986"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:30:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @latinisima: Broder estaba tranquila TRANQUILA hasta que un pendejo hijo de la gran Puta dio rt al puto video del suicida. qu\u00e9 onda cabr\u2026", "author_id": "262846895"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186137404069044224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186102354812309505"}], "id": "1186137404069044224", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 114, "probability": 0.4401, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "vzamoras", "id": "127706797"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:29:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicoMachuca: @PanoramaPTV @vzamoras jajajajajaaaaa\nsaquen un video en contra del delincuente\nsuicida AG ratalan garcia\nun video en cont\u2026", "author_id": "37984211"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3ir1frj1bi", "expanded_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html", "display_url": "europapress.es/andalucia/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cristina_H_", "id": "279072208"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186137372905349121"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185940849793912832"}], "id": "1186137372905349121", "created_at": "2019-10-21T04:29:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cristina_H_: Hay una violencia, un terrorismo, que no cesa en nuestro pa\u00eds. \n\nLa ideolog\u00eda: el machismo\n\nhttps://t.co/3ir1frj1bi", "author_id": "358408978"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186137275656048641"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186136276069691392"}], "id": "1186137275656048641", "created_at": "2019-10-21T04:28:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO)\nhttps://t.co/6Y99ENuQJK", "author_id": "1013608602190245888"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186137178851696641"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185007204090335233"}], "id": "1186137178851696641", "created_at": "2019-10-21T04:28:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@nextYoongi__ @BTS_twt Oye pendeja de mierda no tienes nada que hacer aborto suicida", "in_reply_to_user_id": "1184945790428614657", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nextYoongi__", "id": "1184945790428614657"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "author_id": "1163602241653223424"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186137119032565761"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186094169636458496"}], "id": "1186137119032565761", "created_at": "2019-10-21T04:28:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juangac92: Vaya bien, se\u00f1or @LeonelFernandez. D\u00e9jele a otros que si procuran mejores espacios de crecimiento y deseos de servir al pa\u00eds\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juangac92", "id": "112072843"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}]}, "author_id": "3146359774"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186136924832124928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186136276069691392"}], "id": "1186136924832124928", "created_at": "2019-10-21T04:27:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO)\nhttps://t.co/6Y99ENuQJK", "author_id": "1172925434"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186136895920705536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186136895920705536", "created_at": "2019-10-21T04:27:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "author_id": "3357626459"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/GR3K2DoZAl", "expanded_url": "https://trts.io/BeXcg", "display_url": "trts.io/BeXcg"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/4dvHGiBtXS", "expanded_url": "https://twitter.com/wmjournal/status/1186136854489223169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4dvHGiBtXS", "media_key": "3_1186136851544805376"}]}, "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1186136854489223169"], "id": "1186136854489223169", "created_at": "2019-10-21T04:27:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u0414\u0440\u0430\u043a\u0438 \u0441 \u043c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438, \u0440\u0435\u0445\u0430\u0431 \u0438 \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0438 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430: \u0432\u0441\u0435 \u043e \u043d\u0435\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e\u0439 \u0441\u0443\u0434\u044c\u0431\u0435 \u0437\u0432\u0435\u0437\u0434\u044b \u00ab\u041c\u0435\u043b\u0440\u043e\u0443\u0437 \u041f\u043b\u0435\u0439\u0441\u00bb \u0425\u0438\u0437\u0435\u0440 \u041b\u043e\u043a\u043b\u0438\u0440 \u26a1\ufe0f https://t.co/GR3K2DoZAl https://t.co/4dvHGiBtXS", "author_id": "201232123"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186136729612357632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186136276069691392"}], "id": "1186136729612357632", "created_at": "2019-10-21T04:26:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO)\nhttps://t.co/6Y99ENuQJK", "author_id": "714493081"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186136379085983745"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186135443546329089"}], "id": "1186136379085983745", "created_at": "2019-10-21T04:25:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@taeconleche_ Osea en el v\u00eddeo sale como un man se suicida y se ve como se le sale el cerebro alv", "in_reply_to_user_id": "1089792930041262080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "taeconleche_", "id": "1005535045799567360"}]}, "author_id": "1136101233289244672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186136276069691392"], "id": "1186136276069691392", "created_at": "2019-10-21T04:25:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "text": "Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO)\nhttps://t.co/6Y99ENuQJK", "author_id": "100731315"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186136236584509441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "id": "1186136236584509441", "created_at": "2019-10-21T04:24:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "356521678"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186136209648578560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186134378323202049"}], "id": "1186136209648578560", "created_at": "2019-10-21T04:24:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @soobuing: Por favor, dejen de compartir el v\u00eddeo del chico que se suicida, hay menores de edad que usan la red social y les pueden caus\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soobuing", "id": "832795019295625216"}]}, "author_id": "108162013"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186136154904711168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186136154904711168", "created_at": "2019-10-21T04:24:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "596817287"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186136087737065472"], "id": "1186136087737065472", "created_at": "2019-10-21T04:24:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "// Trigger Warning: Suicidio\n\nCapisci che il mondo sta andando a pu**ane quando fanno diventare virali video in cui una persona si suicida...\nGrazie al cielo io non me lo sono ritrovato in tl...\n\nAh, blocco senza pensarci due volte chi avr\u00e0 la malsana idea di postarlo.", "author_id": "204029165"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186135976617357313"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186135976617357313", "created_at": "2019-10-21T04:23:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "author_id": "230612589"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186135843003686914"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186002137014296576"}], "id": "1186135843003686914", "created_at": "2019-10-21T04:23:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rxnata_ 21/10/19 antes que me pinte el suicida", "in_reply_to_user_id": "792639278", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rxnata_", "id": "792639278"}]}, "author_id": "182544644"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186135649289670657"], "id": "1186135649289670657", "created_at": "2019-10-21T04:22:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu e meus amigos somos estranhos, nosso conhecido se matou no quarto. E estamos bebendo a dois dias pra ver se passa pelo luto, pegamos folga na segunda pra gente passar o domingo bebendo", "author_id": "137851059"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186135552833314816"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186134970131255297"}], "id": "1186135552833314816", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.8063, "type": "Person", "normalized_text": "allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "dannyperichlara", "id": "22777116"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:22:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dannyperichlara Si se suicida lo van a comparar con allende", "in_reply_to_user_id": "22777116", "author_id": "630482424"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186135529554882561"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186125385811054592"}], "id": "1186135529554882561", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.4867, "type": "Other", "normalized_text": "Re"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.6072, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "somandomuito", "id": "2166705937"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:22:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@somandomuito Aii Re,  mas eu n\u00e3o estou criticando a Tati, mas ela foi ingrata com quem  torce pra Hari e se matou por ela! Eu gostava demais e espero que logo passe todo esse susto! Vou tentar pegar mais leve rs", "in_reply_to_user_id": "2166705937", "author_id": "4142358088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BeBocQgCkN", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGcBSv", "display_url": "dlvr.it/RGcBSv"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/wlkU7GWjCY", "expanded_url": "https://twitter.com/nomecuentesonda/status/1186082058533081089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wlkU7GWjCY", "media_key": "3_1186082056888930304"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nomecuentesonda", "id": "1061596687792246784"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186135411153952772"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186082058533081089"}], "id": "1186135411153952772", "created_at": "2019-10-21T04:21:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nomecuentesonda: La \u00abSuicide Squad\u00bb revolucionaria https://t.co/BeBocQgCkN https://t.co/wlkU7GWjCY", "author_id": "374159241"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186135290307629056"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185886147622383616"}], "id": "1186135290307629056", "created_at": "2019-10-21T04:21:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gustavo_vcosta @os_leigos Ao menos judas se arrependeu e se suicidou. Estes bispos nem isso. Morrer\u00e3o com suas consci\u00eancias tranquilas.", "in_reply_to_user_id": "1157378640302235648", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "os_leigos", "id": "1180472558090674176"}]}, "author_id": "136024909"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186135154332491778"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186135154332491778", "created_at": "2019-10-21T04:20:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "author_id": "136152268"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186135086175064065"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185951089763373056"}], "id": "1186135086175064065", "created_at": "2019-10-21T04:20:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@EsquerdaConser1 @DouglasSouto01 @FotosDeFatos Oi? A ditadura daqui matou milh\u00f5es? Em n\u00fameros oficiais chega a ser menos de 400 mortos pelo regime militar e um n\u00famero pr\u00f3ximo a isso de militares mortos. Concluindo, o se \u00e9 de esquerda ou se \u00e9 conservador.", "in_reply_to_user_id": "1127360412922650624", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "DouglasSouto01", "id": "1025196431924252673"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "1115848394176643074"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186135052641591301"], "id": "1186135052641591301", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4624, "type": "Organization", "normalized_text": "LF"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:20:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "LF actu\u00f3 como el terrorista suicida, que se mata para matar a otros; est\u00e1 muerto pol\u00edtica y moralmente. Hay que ser muy mezquino, d\u00e9spota e ingrato para hacer lo que hizo esta noche.", "author_id": "1134871090835140608"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186135023226888192"], "id": "1186135023226888192", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.5077, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:20:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Reassistindo esquadrao suicida e reconstatando: a maior bosta ja feita pela humanidade", "author_id": "2828786266"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186134970596823045"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186134970596823045", "created_at": "2019-10-21T04:19:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "author_id": "2810282153"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186134671278661632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "id": "1186134671278661632", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:18:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "author_id": "2863417072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186134378323202049"], "id": "1186134378323202049", "created_at": "2019-10-21T04:17:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Por favor, dejen de compartir el v\u00eddeo del chico que se suicida, hay menores de edad que usan la red social y les pueden causar alg\u00fan trauma, dejen de usar la desgracia solo para tener un par de likes y comentarios, no sean mierdas.", "author_id": "172424924"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186134359872544768"], "id": "1186134359872544768", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3lar"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:17:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Pa\u00eds teve \"dois presidentes\" em janeiro\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Ex-presidente se matou pra n\u00e3o ser preso e rolou um minigolpe de Estado\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 D\u00f3lar disparou e a oposi\u00e7\u00e3o voltar\u00e1 ao poder\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8 Pau comeu nas ruas dias atr\u00e1s\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Oficialmente em guerra civil\n\nAquele momento em que N\u00d3S somos uma ilha de paz", "author_id": "221402775"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186134333524008960"], "id": "1186134333524008960", "created_at": "2019-10-21T04:17:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Man que est\u00f3mago hay que tener para ver el video ese del man ruso que se suicida dispar\u00e1ndose a la cabeza, I can't deal with those things.", "author_id": "225997964"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186134274614976512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "id": "1186134274614976512", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:17:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "author_id": "1010899487785668611"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186134221104074752"], "id": "1186134221104074752", "created_at": "2019-10-21T04:16:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Si el mundo moderno fuera un pasciente bajo mi cuidado, lo diagnoticaria como suicida", "author_id": "3311279167"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186134120994394113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186098891399352322"}], "id": "1186134120994394113", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.4675, "type": "Organization", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "daddy_issxees", "id": "121965308"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:16:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @daddy_issxees: Costanera Center siendo resguardado ante rumores de ataque pero cuando alguien se suicida, sigamos comprando, total el c\u2026", "author_id": "372096845"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186134038039408640"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186132627142643713"}], "id": "1186134038039408640", "created_at": "2019-10-21T04:16:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@yosprdz Jajaj de un video de un vato que se suicida y que seg\u00fan antes de morir puso una maldici\u00f3n en su video que quien lo viera y no comentara la fecha en que viste el video te cae la maldici\u00f3n. (Mamadas)", "in_reply_to_user_id": "1057403754692182016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yosprdz", "id": "1057403754692182016"}]}, "author_id": "1602208514"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/mc3kmBAPen", "expanded_url": "https://twitter.com/peudroeu/status/1186108308157030406", "display_url": "twitter.com/peudroeu/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Walysson_santus", "id": "988459003775717376"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1186134031899004928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186111467441020928"}], "id": "1186134031899004928", "created_at": "2019-10-21T04:16:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Walysson_santus: Suicida https://t.co/mc3kmBAPen", "author_id": "2469696314"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186133996335316992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186133996335316992", "created_at": "2019-10-21T04:15:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "37458074"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186133895353233409"], "id": "1186133895353233409", "created_at": "2019-10-21T04:15:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Decir que los psic\u00f3logos no tienen razones para enojarse es la misma forma de pensar que tienen los que creen que quien se suicida es por tonto o por llamar la atenci\u00f3n.  \u00bfLos estresamos a ustedes, va? A ver si aguantan.", "author_id": "631548018"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186133672807809024"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186133476845731840"}], "id": "1186133672807809024", "created_at": "2019-10-21T04:14:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@aventutrap pare \n\npare agora de ser emo suicida", "in_reply_to_user_id": "1124397045253660674", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aventutrap", "id": "1124397045253660674"}]}, "author_id": "1164303893574107138"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186133568470171648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "id": "1186133568470171648", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:14:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "author_id": "37458074"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186133517782147072"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186131234520489984"}], "id": "1186133517782147072", "created_at": "2019-10-21T04:14:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@matiasforro No Lo has visto a\u00fan? El chico que se suicida?", "in_reply_to_user_id": "726223710902980608", "author_id": "1106297550926155786"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186133477143535616"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186133475105148929"}], "id": "1186133477143535616", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:13:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O irm\u00e3o dele se sacrificou a VIDA INTEIRA matou td o cl\u00e3 por amor a vila e o sasuke quer foder tudo agr", "in_reply_to_user_id": "3439205781", "author_id": "3439205781"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186133416376504321"], "id": "1186133416376504321", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9705, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:13:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Bicho, \u00e9 bizarro o qu\u00e3o boa \u00e9 a trilha sonora de Esquadr\u00e3o Suicida, como que o filme pode ser t\u00e3o t\u00e3o ruim????", "author_id": "1027051455067377665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/q70oFkg0sc", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001874931235/posts/3092799574125843/", "display_url": "facebook.com/10000187493123\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.6555, "type": "Place", "normalized_text": "Petr\u00f3leo"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.8468, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186133339914297345"], "id": "1186133339914297345", "created_at": "2019-10-21T04:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sobre o Derramamento de \u00f3leo... ou Petr\u00f3leo se assim preferir... porque est\u00e3o todos quietinhos???? A Vale Matou uma Parte do Brasil e todos quietinhos, matou um rio, fam\u00edlias e destruiu hist\u00f3rias, agora mas essa... https://t.co/q70oFkg0sc", "author_id": "50420002"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186133321387954176"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185935181804388352"}], "id": "1186133321387954176", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7751, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.6727, "type": "Person", "normalized_text": "Ladron"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Ub\u00edcate"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.6796, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:13:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Mauriciomulder Que Humala sea un corrupto y su mujer una ladrona No hace menos Ladron y Corrupto al Suicida. Ub\u00edcate Mulder y deja de ladrar", "in_reply_to_user_id": "235139317", "author_id": "869569027848404994"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186133225237893120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186133225237893120", "created_at": "2019-10-21T04:12:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "2726395774"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186133051669135361"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186133051669135361", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:12:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "author_id": "608594935"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186132784152301575"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186130834870460418"}], "id": "1186132784152301575", "created_at": "2019-10-21T04:11:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lauzlki @docx_s @_kaahhh__ @GomaKlia O pr\u00f3prio suicida quis gravar isso por algum motivo. Talvez fosse a inten\u00e7\u00e3o dele botar na internet", "in_reply_to_user_id": "889957531178631168", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 16, "username": "docx_s", "id": "1392978503075864582"}]}, "author_id": "2977337607"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186132677868560385"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "id": "1186132677868560385", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:10:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "author_id": "2946718515"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186132592275443713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "id": "1186132592275443713", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:10:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "author_id": "787817464386191360"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186131783366131718"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186131783366131718", "created_at": "2019-10-21T04:07:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "author_id": "1027122188896428032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186131764118466561"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186096336485179393"}], "id": "1186131764118466561", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.735, "type": "Person", "normalized_text": "Lavagna"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 43, "end": 44, "probability": 0.3499, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eugenezia", "id": "3121545189"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:07:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eugenezia: Lavagna contento con Macri. AF tratando de recordar d\u00f3nde dej\u00f3 la p\u00edldora suicida.", "author_id": "47362282"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186131751229366272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186131751229366272", "created_at": "2019-10-21T04:07:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "author_id": "4431224722"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186131625341603841"], "id": "1186131625341603841", "created_at": "2019-10-21T04:06:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dicen querer morir y despu\u00e9s andan poniendo la fecha en la que vieron el video del chabon que se suicida xd", "author_id": "816941285906980864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186131240640045056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186127959255597056"}], "id": "1186131240640045056", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.5015, "type": "Person", "normalized_text": "Tania Tinoco"}, {"start": 65, "end": 82, "probability": 0.6032, "type": "Other", "normalized_text": "Biblioteca de Wren"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.826, "type": "Place", "normalized_text": "Cambridge"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vlesaa", "id": "1296115152572612609"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:04:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vlesaa: Cada vez que le dan RT a Tania Tinoco un libro en la Biblioteca de Wren en Cambridge se suicida.", "author_id": "315443651"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186131221534969856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186127959255597056"}], "id": "1186131221534969856", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.5015, "type": "Person", "normalized_text": "Tania Tinoco"}, {"start": 65, "end": 82, "probability": 0.6032, "type": "Other", "normalized_text": "Biblioteca de Wren"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.826, "type": "Place", "normalized_text": "Cambridge"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vlesaa", "id": "1296115152572612609"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vlesaa: Cada vez que le dan RT a Tania Tinoco un libro en la Biblioteca de Wren en Cambridge se suicida.", "author_id": "1127311712"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186131197090512896"], "id": "1186131197090512896", "created_at": "2019-10-21T04:04:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Son enfermos o divulgan un video suicida? Pasados de la verga", "author_id": "1313067968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186130900045697025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186130900045697025", "created_at": "2019-10-21T04:03:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "64090061"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186130883289473024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185993079486124032"}], "id": "1186130883289473024", "created_at": "2019-10-21T04:03:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: Pobre puede ser pero triste no porque me paro ca*ando de risa cada vez que hago sufrir a las viudas del suicida corrupt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "author_id": "64090061"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/3c1yIV7Wrv", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/andalucia/hombre-despues-suicida-Zubia-Granada_0_954704891.html", "display_url": "eldiario.es/andalucia/homb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/andalucia/hombre-despues-suicida-zubia-granada_1_1299678.html"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.7516, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "iescolar", "id": "14436317"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186130705841041408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185946403325042688"}], "id": "1186130705841041408", "created_at": "2019-10-21T04:02:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iescolar: Un hombre mata a su mujer en el municipio granadino de La Zubia https://t.co/3c1yIV7Wrv", "author_id": "930022574"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186130617597124608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186130617597124608", "created_at": "2019-10-21T04:02:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "author_id": "362190989"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186130538878459904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186130538878459904", "created_at": "2019-10-21T04:02:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "author_id": "634256300"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186130447354548224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185861359478673413"}], "id": "1186130447354548224", "created_at": "2019-10-21T04:01:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Libero_official: \"Spettacolo suicida, ma  si pu\u00f2 continuare cos\u00ec?\". La clamorosa, inattesa spallata del Corriere della Sera a #Conte -\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 136, "tag": "Conte"}]}, "author_id": "1150751883566493696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186130154935877634"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185604352649715713"}], "id": "1186130154935877634", "created_at": "2019-10-21T04:00:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@salocinuy Lo incre\u00edble es que hay muchos comentarios que asumen, sin haber le\u00eddo el art\u00edculo o haber visto bien el video, que el presunto atacante o suicida es el hombre negro.\nA\u00fan juzgan a las personas por su color de piel.", "in_reply_to_user_id": "106783409", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "salocinuy", "id": "106783409"}]}, "author_id": "1145475803565690883"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186129571533524997"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186129571533524997", "created_at": "2019-10-21T03:58:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "author_id": "2319755226"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186129471558037504"], "id": "1186129471558037504", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 107, "probability": 0.9125, "type": "Place", "normalized_text": "Itapetininga"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:57:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hoje uma pessoa que eu conhecia se suicidou e eu queria tanto poder estar perto das pessoas, em Itapetininga, poder dizer pra todo mundo o quanto essa pessoa era incr\u00edvel", "author_id": "892499326873862144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186129388175319042"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079805709660160"}], "id": "1186129388175319042", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "metro"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:57:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Brei_Tor: Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo\u2026", "author_id": "49628792"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186129330168049664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185993079486124032"}], "id": "1186129330168049664", "created_at": "2019-10-21T03:57:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: Pobre puede ser pero triste no porque me paro ca*ando de risa cada vez que hago sufrir a las viudas del suicida corrupt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "author_id": "854519117080080384"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186129315823587328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186102283727192064"}], "id": "1186129315823587328", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.904, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Luciano00028190", "id": "1077310720423981056"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:57:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luciano00028190: Veo las historias en Instagram y estamos todos iguales en modo suicida", "author_id": "1033242783589572608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186129247729078272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186129247729078272", "created_at": "2019-10-21T03:57:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "author_id": "173228288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186129082658033665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186127959255597056"}], "id": "1186129082658033665", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.5015, "type": "Person", "normalized_text": "Tania Tinoco"}, {"start": 65, "end": 82, "probability": 0.6032, "type": "Other", "normalized_text": "Biblioteca de Wren"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.826, "type": "Place", "normalized_text": "Cambridge"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vlesaa", "id": "1296115152572612609"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:56:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vlesaa: Cada vez que le dan RT a Tania Tinoco un libro en la Biblioteca de Wren en Cambridge se suicida.", "author_id": "245032611"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/rKc3xGQ3aI", "expanded_url": "https://twitter.com/tais_so/status/1185920528235806721", "display_url": "twitter.com/tais_so/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186128826708955138"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185920528235806721"}], "id": "1186128826708955138", "created_at": "2019-10-21T03:55:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quest\u00e3o \u00e9 um homem branco n\u00e3o t\u00e1 no seu local de querer questionar nada nem ningu\u00e9m. No m\u00ednimo ficar de boa e escutar. Suplicy por que se matou dessa maneira ? https://t.co/rKc3xGQ3aI", "author_id": "918488870261612544"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186128825618518016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "id": "1186128825618518016", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:55:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "author_id": "4594051817"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/ott4XSXvqn", "expanded_url": "https://twitter.com/twinklle_str/status/1186111349568475136", "display_url": "twitter.com/twinklle_str/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186128542192590848"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186111349568475136"}], "id": "1186128542192590848", "created_at": "2019-10-21T03:54:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "a minha vida amorosa j\u00e1 ate se suicidou https://t.co/ott4XSXvqn", "author_id": "1089711589371142144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186128464212086784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "id": "1186128464212086784", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:53:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "author_id": "2976959122"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186128305348665344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186128305348665344", "created_at": "2019-10-21T03:53:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "author_id": "797547128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186128253439959041"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186127959255597056"}], "id": "1186128253439959041", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.5015, "type": "Person", "normalized_text": "Tania Tinoco"}, {"start": 65, "end": 82, "probability": 0.6032, "type": "Other", "normalized_text": "Biblioteca de Wren"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.826, "type": "Place", "normalized_text": "Cambridge"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vlesaa", "id": "1296115152572612609"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:53:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vlesaa: Cada vez que le dan RT a Tania Tinoco un libro en la Biblioteca de Wren en Cambridge se suicida.", "author_id": "140144953"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186128194736443393"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186127885184229377"}], "id": "1186128194736443393", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.541, "type": "Person", "normalized_text": "Pato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "isnobaka", "id": "734905633376440320"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "Duck_page", "id": "987111177582006272"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:52:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@isnobaka @Duck_page Pato suicida fodase kkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "734905633376440320", "author_id": "1174021274139578368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186128098481315840"], "id": "1186128098481315840", "created_at": "2019-10-21T03:52:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Hoy charlando pap\u00e1 me dijo algo como \"si haces eso te vas a morir\" y yo le tire de lo mas tranqui un \"e ojala me muera BRO\". La cara de mi pap\u00e1: \ud83d\ude27. Seguro ya piensa que tiene una hija suicida", "author_id": "801062833131753472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186128067653177349"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079805709660160"}], "id": "1186128067653177349", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "metro"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:52:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Brei_Tor: Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo\u2026", "author_id": "142360974"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186127982685020160"], "id": "1186127982685020160", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.7869, "type": "Organization", "normalized_text": "Conpex"}, {"start": 40, "end": 42, "probability": 0.921, "type": "Organization", "normalized_text": "UFG"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.7945, "type": "Organization", "normalized_text": "Interpoc"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:52:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "T\u00e3o bom saber que ainda t\u00eam o Conpex na UFG. Precisarei ir apenas ao est\u00e1gio na quarta. \nFeriado na quinta, emenda na sexta. \nSe o Interpoc n\u00e3o me matou, essa semana eu dou um jeito nisso", "author_id": "1179605238627622914"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186127959255597056"], "id": "1186127959255597056", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.4661, "type": "Person", "normalized_text": "Tania Tinoco"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.5259, "type": "Other", "normalized_text": "Wren"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.805, "type": "Place", "normalized_text": "Cambridge"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Cada vez que le dan RT a Tania Tinoco un libro en la Biblioteca de Wren en Cambridge se suicida.", "author_id": "103436724"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186127947788365825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186127588344942592"}], "id": "1186127947788365825", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.5385, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "Rich L"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eden_angelo", "id": "2881711901"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:51:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eden_angelo: Falando na interpreta\u00e7\u00e3o, \u00e9 um Coringa aceit\u00e1vel, muito melhor que o do esquadr\u00e3o suicida, mais ainda sim abaixo do Rich L\u2026", "author_id": "1081042654568296449"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186127819979608064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186092414609612803"}], "id": "1186127819979608064", "created_at": "2019-10-21T03:51:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co\u2026", "author_id": "921090015802904576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/nqg9JuyazC", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-us/noticias/estados-unidos/millonario-se-suicida-en-medio-de-una-demanda-por-estafar-a-su-propia-familia/ar-AAJ4ORN?ocid=ob-tw-esus-683", "display_url": "msn.com/es-us/noticias\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186127713188204544"], "id": "1186127713188204544", "created_at": "2019-10-21T03:50:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Millonario se suicida en medio de una demanda por estafar a su propia familia https://t.co/nqg9JuyazC", "author_id": "126741060"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186127651934736385"], "id": "1186127651934736385", "created_at": "2019-10-21T03:50:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "este me pregunta si no me pasa q siento un vac\u00edo en el pecho los domingos, est\u00e1s hablando c un pensamiento suicida amigo jajajaja", "author_id": "1367724876"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/R5fa0hIdzc", "expanded_url": "https://twitter.com/masteryddl/status/1186095945257226240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R5fa0hIdzc", "media_key": "3_1186095938072449024"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5099, "type": "Person", "normalized_text": "gleen"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8142, "type": "Person", "normalized_text": "abraham"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.8407, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "masteryddl", "id": "1231310397816344583"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "TWD10naFOX"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186127613242294272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186095945257226240"}], "id": "1186127613242294272", "created_at": "2019-10-21T03:50:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @masteryddl: eu sei que o negan matou o gleen e abraham MAS O QUE EU POSSO FAZER SE EU GOSTO DELE?! #TWD10naFOX https://t.co/R5fa0hIdzc", "author_id": "836551292935892992"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186127588344942592"], "id": "1186127588344942592", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.6487, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Rich Ledger"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Falando na interpreta\u00e7\u00e3o, \u00e9 um Coringa aceit\u00e1vel, muito melhor que o do esquadr\u00e3o suicida, mais ainda sim abaixo do Rich Ledger, por\u00e9m eu vi potencial pra futuros filmes, eu acho que a produ\u00e7\u00e3o t\u00e1 no caminho certo, n\u00e3o sai do cinema surpreso mas esperan\u00e7oso que tem coisa boa a\u00ed", "author_id": "2881711901"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186127526378250242"], "id": "1186127526378250242", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9269, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:50:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me envenena \ud83d\ude0e: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "author_id": "1878009578"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186127407088054272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185898207580168195"}], "id": "1186127407088054272", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "DignaOchoa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cuestione", "id": "1022991279104380929"}, {"start": 104, "end": 120, "username": "ManceraMiguelMX", "id": "474213039"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 68, "tag": "DignaOchoa"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:49:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cuestione: En 2011, 10 a\u00f1os despu\u00e9s del asesinato de #DignaOchoa, el entonces procurador capitalino @ManceraMiguelMx declar\u00f3 cerrado el\u2026", "author_id": "360323562"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186127394178027521"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186127394178027521", "created_at": "2019-10-21T03:49:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "author_id": "1099818928317128704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186127272945881089"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "id": "1186127272945881089", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:49:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "author_id": "1888337120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186127187746922496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "id": "1186127187746922496", "created_at": "2019-10-21T03:48:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "author_id": "962904890740740096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186126786582712320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185993079486124032"}], "id": "1186126786582712320", "created_at": "2019-10-21T03:47:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: Pobre puede ser pero triste no porque me paro ca*ando de risa cada vez que hago sufrir a las viudas del suicida corrupt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "author_id": "138665585"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186126763681898496"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185926870421954560"}], "id": "1186126763681898496", "created_at": "2019-10-21T03:47:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@marcelopasetti @lacapitalmdq S\u00e9 que nadie de los que se dicen haber evolucionado leer\u00e1 esto.Por qu\u00e9 la Iglesia \"me recomienda\" qu\u00e9 hacer con las cenizas de mi flia y las m\u00edas? La Iglesia no bendecia a un suicida por considerarlos con problemas psicol\u00f3gicos Uds loayudaron? Salgan de su Iglesia y ayudenlos", "in_reply_to_user_id": "302371955", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marcelopasetti", "id": "302371955"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "lacapitalmdq", "id": "11816412"}]}, "author_id": "138944480"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1186126687823695874"], "id": "1186126687823695874", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro Ranallo"}, {"start": 48, "end": 61, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Angelo Dawkins"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.5968, "type": "Person", "normalized_text": "vince mcmahons"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:46:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Mauro Ranallo won King of the ring by defeating Angelo Dawkins with a tope suicida on vince mcmahons bear skin rug", "author_id": "830847114976571392"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186126686066237441"], "id": "1186126686066237441", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A m\u00e3e do Guilherme ta me stalkeando e curtiu um post com piadinha suicida kkkkk rindo de nervoso", "author_id": "284757096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186126669221941248"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1014270155076055041"}], "id": "1186126669221941248", "created_at": "2019-10-21T03:46:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@KarlaCalle @peru21noticias Pero eso (en caso sea verdad), NO NIEGA las loncherazas que recibi\u00f3 el panz\u00f3n y putero (guacala) de tu jefe, el suicida, sorry. Todo porque te casaste con un delicuente defiendes tu plata mal habida hasta las ultimas consecuencias", "in_reply_to_user_id": "97840455", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "author_id": "1185700719061618688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186126466079232001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186126466079232001", "created_at": "2019-10-21T03:46:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "author_id": "166976901"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186126344129781760"], "id": "1186126344129781760", "created_at": "2019-10-21T03:45:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "la vdd nunca le entr\u00e9 al emo pero ahorita estoy bien extaciada escuchando trap bien pinche suicida u.\\\\", "author_id": "381939893"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186126338970787840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186051498607861760"}], "id": "1186126338970787840", "created_at": "2019-10-21T03:45:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Petxl_: Anda un video dando vuelta, de alguien se suicida. Llega aparecer en mi tl, les juro que las bloqueo, no me importa quien sea", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "petxl_", "id": "1185920334849101824"}]}, "author_id": "956998225902424064"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186126281324318720"], "id": "1186126281324318720", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6215, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:45:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lucas matou minha vontade de pizza, agr n\u00e3o consigo dormir se tanto que comi", "author_id": "2737717642"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186126165372801025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186126165372801025", "created_at": "2019-10-21T03:44:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "976538084492959744"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186126054102056960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186126054102056960", "created_at": "2019-10-21T03:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "author_id": "1166425530"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186125669073379329"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079805709660160"}], "id": "1186125669073379329", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "metro"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:42:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Brei_Tor: Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo\u2026", "author_id": "1065039919180128256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/B57Q1UwiKj", "expanded_url": "https://twitter.com/IATodayBR/status/1186064040122032129", "display_url": "twitter.com/IATodayBR/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186125629705674756"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186064040122032129"}], "id": "1186125629705674756", "created_at": "2019-10-21T03:42:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "ATEMPORAL DEMAIS POR V\u00c1RIOS MOTIVOS\n\n1- ela recebia muito hate pelas lives fracas, sambou com talento e flow \u00f3timo\n2- matou esse machista AO VIVO\n3- estava bel\u00edssima (apesar se ser mt comum) https://t.co/B57Q1UwiKj", "author_id": "3008004857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186125426114084865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186125426114084865", "created_at": "2019-10-21T03:41:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "author_id": "272190694"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186125215455240193"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186125215455240193", "created_at": "2019-10-21T03:41:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "author_id": "77562220"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/MLHqDEFzNZ", "expanded_url": "https://twitter.com/fernandoluis_ts/status/1186120774014382080", "display_url": "twitter.com/fernandoluis_t\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186125193716125701"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186121986528940032"}], "id": "1186125193716125701", "created_at": "2019-10-21T03:40:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ppae09: por lo suicida x2 https://t.co/MLHqDEFzNZ", "author_id": "208281536"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186125154847543297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186111399392624640"}], "id": "1186125154847543297", "created_at": "2019-10-21T03:40:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @btsfeel: ATEN\u00c7\u00c3O!\n\ngente, n\u00e3o assistem o video 1444, ele \u00e9 video onde um homem se suicida, e \u00e9 totalmente explicito, vamos esquecer de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "btsfeel", "id": "1400966191104106496"}]}, "author_id": "1183941440726097922"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186125052909109250"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186125052909109250", "created_at": "2019-10-21T03:40:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "author_id": "72146549"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186124932205469696"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186037146395824142"}], "id": "1186124932205469696", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BelPeaks", "id": "1546838838454132737"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:39:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@belpeaks Y aqu\u00ed en Per\u00fa los hijos del ex-presidente, suicida, Alan Garc\u00eda afirman que estudiaron becados y que no les cost\u00f3 ni un peso estudiar en Chile, cuando sabemos que hasta las universidades estatales cobran m\u00e1s que las privadas.", "in_reply_to_user_id": "1062451884169011200", "author_id": "3003583733"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186124905617772544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "id": "1186124905617772544", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:39:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "author_id": "1144286177673043970"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186124878359007232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186124878359007232", "created_at": "2019-10-21T03:39:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "135655459"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186124706329563137"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186122824945164289"}], "id": "1186124706329563137", "created_at": "2019-10-21T03:39:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@guislermo \u00c9 poesia ou tend\u00eancia suicida? Pq se for vsf c\u00ea \u00e9 perfeito\ud83d\ude21\u2764\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "56884871", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "guislermo", "id": "56884871"}]}, "author_id": "829710141079613441"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.2151, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.3208, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 139, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1186124635970002945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186048941302763520"}], "id": "1186124635970002945", "created_at": "2019-10-21T03:38:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tope_tokyo: \u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001\u2026", "author_id": "1065546306494447616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/sU63gBElmr", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100005119119691/posts/1357541301093161/", "display_url": "facebook.com/10000511911969\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186124627321479168"], "id": "1186124627321479168", "created_at": "2019-10-21T03:38:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El reto suicida :v https://t.co/sU63gBElmr", "author_id": "2852622717"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186124598749941761"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186058022977703936"}], "id": "1186124598749941761", "created_at": "2019-10-21T03:38:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@NicooleeAP @el_gR la funa weona jajaj el loco se lanzo, a el deber\u00edan evaluarlo psicologicamente como si fuera un suicida, ojala haya cumplido su objetivo...\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "825192413241151488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NicooleeAP", "id": "825192413241151488"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "el_gR", "id": "26409017"}]}, "author_id": "805305632"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186124548476940288"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186124338543710209"}], "id": "1186124548476940288", "created_at": "2019-10-21T03:38:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@HytalloBertode Vi um v\u00eddeo de um cara se suicida do explicitamente, do nada aqui, e eu t\u00f4 me tremendo at\u00e9 agora", "in_reply_to_user_id": "827383089462599680", "author_id": "978665399050006528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/PqWfuRurT2", "expanded_url": "https://youtu.be/bf17aKzvqxY", "display_url": "youtu.be/bf17aKzvqxY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=bf17aKzvqxY&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElCronicante", "id": "309997837"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186124497151299587"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186114601240481794"}], "id": "1186124497151299587", "created_at": "2019-10-21T03:38:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCronicante: La millonaria herencia del suicida y ladr\u00f3n Alan Garc\u00eda. https://t.co/PqWfuRurT2", "author_id": "2750532892"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186124102903484417"], "id": "1186124102903484417", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 7, "probability": 0.7582, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:36:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "En mi fb tengo personas de todo tipo, desde el suicida hasta \u00e9l vida perfecta.", "author_id": "1026667488673718277"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.2151, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.3208, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 139, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1186124093571026944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186048941302763520"}], "id": "1186124093571026944", "created_at": "2019-10-21T03:36:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tope_tokyo: \u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001\u2026", "author_id": "233128507"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186123964277542912"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186123720739446784"}], "id": "1186123964277542912", "created_at": "2019-10-21T03:36:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Yoolinr Si quieres ver como a alguien se suicida y se ve un ojo y sin media cabeza adelante jajajaja", "in_reply_to_user_id": "4790519601", "author_id": "967880513301241856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186123928139378694"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186123928139378694", "created_at": "2019-10-21T03:35:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "780874547088072704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/PqWfuRurT2", "expanded_url": "https://youtu.be/bf17aKzvqxY", "display_url": "youtu.be/bf17aKzvqxY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=bf17aKzvqxY&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElCronicante", "id": "309997837"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186123873709895680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186114601240481794"}], "id": "1186123873709895680", "created_at": "2019-10-21T03:35:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCronicante: La millonaria herencia del suicida y ladr\u00f3n Alan Garc\u00eda. https://t.co/PqWfuRurT2", "author_id": "997929582471909381"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186123666855251969"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186123251686297600"}], "id": "1186123666855251969", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.4318, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "maic29267535", "id": "1186061127354146821"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:34:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@maic29267535 Claramente no tengo un credito uva, en una economia totalmente inestable. No soy suicida.", "in_reply_to_user_id": "1186061127354146821", "author_id": "137177035"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186123558352752642"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "id": "1186123558352752642", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:34:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "author_id": "4865154760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186123234393182208"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186122482123759618"}], "id": "1186123234393182208", "created_at": "2019-10-21T03:33:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@marinerazah Es un video donde un tipo se suicida * se dispara con una escopeta y se vuela toda la cabeza es horrible* lo vi x accidente x culpa de mi hermano. Y qued\u00e9 traumada jajajajjajajaa :c", "in_reply_to_user_id": "1176254292149329921", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marinerazah", "id": "1176254292149329921"}]}, "author_id": "2387625566"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186123227678105601"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185919983328608258"}], "id": "1186123227678105601", "created_at": "2019-10-21T03:33:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Villarruel_clau Buenas noches se nota q existe la grieta. La misma q sembr\u00f3 este gobierno con su pol\u00edtica suicida, la misma persona q dijo en campa\u00f1a electoral macri sres/ras no importa si nos equivocamos el pueblo argentino tiene fuerza pr levantarse. Pero el costo tanto pol\u00edtico cm econ\u00f3mico", "in_reply_to_user_id": "359791727", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Villarruel_clau", "id": "359791727"}]}, "author_id": "1029810672727678977"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186123159231176704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "id": "1186123159231176704", "created_at": "2019-10-21T03:32:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "author_id": "3307602375"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186123045997613056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186102283727192064"}], "id": "1186123045997613056", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.904, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Luciano00028190", "id": "1077310720423981056"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:32:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luciano00028190: Veo las historias en Instagram y estamos todos iguales en modo suicida", "author_id": "1031349081577275393"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/wAdLverAyp", "expanded_url": "https://twitter.com/_luisantos/status/1186122841898573824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wAdLverAyp", "media_key": "3_1186122838782234624"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "StrangeLia", "id": "262475719"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "matryoska", "id": "16047533"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186122841898573824"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186121650007347200"}], "id": "1186122841898573824", "created_at": "2019-10-21T03:31:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@StrangeLia @matryoska Eu: \"tive epis\u00f3dios depressivos recentes e tenho um hist\u00f3rico suicida, portanto n\u00e3o \u00e9 absolutamente nada bom ver essas coisas e tem mais \u00e9 que denunciar um fudido que posta uma foto dessas\"\n\nMeu subconsciente: https://t.co/wAdLverAyp", "in_reply_to_user_id": "262475719", "author_id": "847613647924764673"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/R5fa0hIdzc", "expanded_url": "https://twitter.com/masteryddl/status/1186095945257226240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R5fa0hIdzc", "media_key": "3_1186095938072449024"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5099, "type": "Person", "normalized_text": "gleen"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8142, "type": "Person", "normalized_text": "abraham"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.8407, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "masteryddl", "id": "1231310397816344583"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "TWD10naFOX"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186122776719040513"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186095945257226240"}], "id": "1186122776719040513", "created_at": "2019-10-21T03:31:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @masteryddl: eu sei que o negan matou o gleen e abraham MAS O QUE EU POSSO FAZER SE EU GOSTO DELE?! #TWD10naFOX https://t.co/R5fa0hIdzc", "author_id": "4862773438"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186122658188005376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186042653173080066"}], "id": "1186122658188005376", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 80, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth Bathory"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sophia_hamed", "id": "2976908956"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "Butekins", "id": "774338699328823296"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "belrodrigues", "id": "30585839"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:30:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sophia_hamed: @Butekins @belrodrigues A condessa sangrenta (Elizabeth Bathory) \u00e9 estimado que ela matou mais de 600 mulheres, mas n sei\u2026", "author_id": "4885504269"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186122240120762368"], "id": "1186122240120762368", "created_at": "2019-10-21T03:29:13.000Z", "geo": {"place_id": "8303573242b7cf82"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Antes de arrancar a manejar le pregunt\u00e9 a mi abuelo si era suicida jajajajajaja", "author_id": "3929144543"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186122239005155328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186111399392624640"}], "id": "1186122239005155328", "created_at": "2019-10-21T03:29:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @btsfeel: ATEN\u00c7\u00c3O!\n\ngente, n\u00e3o assistem o video 1444, ele \u00e9 video onde um homem se suicida, e \u00e9 totalmente explicito, vamos esquecer de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "btsfeel", "id": "1400966191104106496"}]}, "author_id": "1119033799176851456"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186122182440771585"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185568610737147904"}], "id": "1186122182440771585", "created_at": "2019-10-21T03:29:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RHPozzobon Eu lembro de um senhorzinho bigodudo que enjaulou e matou  milh\u00f5es l\u00e1 em 1945 que tamb\u00e9m se preocupava mais com \"opini\u00f5es\" e \"pesquisas de massa\".", "in_reply_to_user_id": "979390034351742976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RHPozzobon", "id": "979390034351742976"}]}, "author_id": "4236905901"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.2151, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.3208, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 139, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1186122172676243456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186048941302763520"}], "id": "1186122172676243456", "created_at": "2019-10-21T03:28:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tope_tokyo: \u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001\u2026", "author_id": "1430613510"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186122117747658752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962767301464066"}], "id": "1186122117747658752", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.941, "type": "Place", "normalized_text": "Centroam\u00e9rica"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:28:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Melvabe: Lo que en Centroam\u00e9rica no sabemos es que molestar a un ganso es suicida. Aunque est\u00e9s encima de un carro. https://t.co/qeerzJ\u2026", "author_id": "174335979"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/MLHqDEFzNZ", "expanded_url": "https://twitter.com/fernandoluis_ts/status/1186120774014382080", "display_url": "twitter.com/fernandoluis_t\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186121986528940032"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186120774014382080"}], "id": "1186121986528940032", "created_at": "2019-10-21T03:28:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "por lo suicida x2 https://t.co/MLHqDEFzNZ", "author_id": "831346976004382721"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186121978748514304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186121978748514304", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "author_id": "2788837537"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186121956485144576"], "id": "1186121956485144576", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.4948, "type": "Other", "normalized_text": "AstrosEnElCartel"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6532, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 161, "end": 184, "probability": 0.5976, "type": "Person", "normalized_text": "Emmanuel Otalvaro Galvis"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 34, "username": "dani3palaciosdj", "id": "2642118483"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "JuanpaLaguna", "id": "58830562"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "AstrosEnElCartel"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:28:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#AstrosEnElCartel\n@dani3palaciosdj @JuanpaLaguna\nTripas pregunta para Daniel , si una persona se suicida sigue vigente su carta astral? Y para saber de mi carta Emmanuel Otalvaro Galvis 11 de enero del 2001 1:00am saludos", "author_id": "969378147736150016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186121655548035072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "id": "1186121655548035072", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:26:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "author_id": "3191630399"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186121655506128896"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186121570764374017"}], "id": "1186121655506128896", "created_at": "2019-10-21T03:26:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ppae09 por lo suicida", "in_reply_to_user_id": "831346976004382721", "author_id": "1084840628788383744"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186121591404544001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185978455680270337"}], "id": "1186121591404544001", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.7185, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mablanco60", "id": "222634131"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:26:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mablanco60: Un hombre mata a su mujer y despu\u00e9s se suicida en La Zubia. Una hija del matrimonio encontr\u00f3 los cad\u00e1veres en su vivienda\nS\u2026", "author_id": "358408978"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186121349321936896"], "id": "1186121349321936896", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3749, "type": "Other", "normalized_text": "Milena"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:25:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Milena: \"Amiga, ta doendo, vai devagar\"\neu: \"AMIGA TA ENTRANDO\" \n\nKKKKKKKKKKKKKK minha m\u00e3e se matou com essa", "author_id": "1009504673949200385"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186121302706479104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186113448125566976"}], "id": "1186121302706479104", "created_at": "2019-10-21T03:25:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carolacastroc: [Cuidado con los Chamos] \nEn las redes sociales, est\u00e1 circulando un v\u00eddeo llamado 1.444 sale un hombre con una escopeta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carolacastroc", "id": "97723108"}]}, "author_id": "885724875419037697"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186121266882850816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186111399392624640"}], "id": "1186121266882850816", "created_at": "2019-10-21T03:25:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @btsfeel: ATEN\u00c7\u00c3O!\n\ngente, n\u00e3o assistem o video 1444, ele \u00e9 video onde um homem se suicida, e \u00e9 totalmente explicito, vamos esquecer de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "btsfeel", "id": "1400966191104106496"}]}, "author_id": "725826789034057728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186121209395716096"], "id": "1186121209395716096", "created_at": "2019-10-21T03:25:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "lo malo de estar mejor conmigo misma es q me ya no puedo hacer mis chistes de suicida porq estar\u00eda mintiendo ;(", "author_id": "911969415155118080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186121151501787137"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186120923063164928"}], "id": "1186121151501787137", "created_at": "2019-10-21T03:24:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@charmanoob @soytroloman @GasflyQ 7- hombre sentado en un sillon tiene una metralleta y se suicida lentamente", "in_reply_to_user_id": "1078377511560585216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "charmanoob", "id": "1279569464921657344"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "soytroloman", "id": "1263519437585625090"}]}, "author_id": "830207609936441344"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186121150310604804"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186121150310604804", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "author_id": "2426214692"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186121064809746432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185616955027394560"}], "id": "1186121064809746432", "created_at": "2019-10-21T03:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JVillaStein Insinuaci\u00f3n???....no qu\u00e9 va, certeza se llama.... adem\u00e1s deje de llamarlo presidente ....es un ex presidente suicida, porque lo hizo ...ni idea", "in_reply_to_user_id": "2396562031", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "author_id": "311786652"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186120744574562304"], "id": "1186120744574562304", "created_at": "2019-10-21T03:23:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Eu fico t\u00e3o triste quando a morte foi pq a pessoa mesmo se matou mano\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e", "author_id": "1176705117602664448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/mIgiIxIjQM", "expanded_url": "https://www.changoonga.com/video-policia-michoacan-evita-que-vato-suicida-se-aviente-de-puente-peatonal/", "display_url": "changoonga.com/video-policia-\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/98iLTDi5pC", "expanded_url": "https://twitter.com/michangoonga/status/1186120684382179328/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/98iLTDi5pC", "media_key": "7_1186120626492325888"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.3835, "type": "Place", "normalized_text": "Michoac\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186120684382179328"], "id": "1186120684382179328", "created_at": "2019-10-21T03:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Polic\u00eda Michoac\u00e1n Evita Que Vato Suicida Se Aviente De Puente Peatonal\nhttps://t.co/mIgiIxIjQM https://t.co/98iLTDi5pC", "author_id": "384731062"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186120661623824384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186060103063130113"}], "id": "1186120661623824384", "created_at": "2019-10-21T03:22:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VillenaRonald: @MilagrosLeivaG @FiscaliaPeru Si tienes.pruebas denuncialo o ser\u00e1 una de tus patinadas mas por defender al suicida.sin c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VillenaRonald", "id": "801621694502862848"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "author_id": "4360063094"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.2151, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.3208, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 139, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1186120635258261504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186048941302763520"}], "id": "1186120635258261504", "created_at": "2019-10-21T03:22:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tope_tokyo: \u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001\u2026", "author_id": "1005328425077182464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186120488520769538"], "id": "1186120488520769538", "created_at": "2019-10-21T03:22:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "No entiendo cu\u00e1l es lo fucking gracioso de una persona que se suicida , literal el video es t\u00e9trico hasta se ve su ultimo suspiro , no me parece gracioso la agon\u00eda en vida de alguien que ve como soluci\u00f3n el suicidio", "author_id": "1036654489636352000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186120460041424897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186120460041424897", "created_at": "2019-10-21T03:22:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "author_id": "578556172"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186120281439559680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186120281439559680", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:21:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "author_id": "900173717308878848"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186120241824309250"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186118817539350528"}], "id": "1186120241824309250", "created_at": "2019-10-21T03:21:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dreamzuny o cara se suicidou e eu to chorando muito", "in_reply_to_user_id": "1128474858814353408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dreamzuny", "id": "1128474858814353408"}]}, "author_id": "1137849759916527616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186120189236174848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186120189236174848", "created_at": "2019-10-21T03:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "312769520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186120140020244485"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186090686057189376"}], "id": "1186120140020244485", "created_at": "2019-10-21T03:20:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@GLORIAHAUSDORF Es q ah\u00ed radica el inter\u00e9s de los comunachos \u201cun pacto social con EL PUEBLO\u201d pero como \u201cel pueblo\u201d somos muchos, ellos ser\u00edan quienes nos representan y \u201cnegocian\u201d x nosotros, son entonces nuestros interlocutores, ellos quieren firmar ese pacto, pero ser\u00eda un pacto suicida. FUERA!", "in_reply_to_user_id": "1466209602", "author_id": "245995738"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186120104959971328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186120104959971328", "created_at": "2019-10-21T03:20:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "author_id": "17540213"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/mIgiIxIjQM", "expanded_url": "https://www.changoonga.com/video-policia-michoacan-evita-que-vato-suicida-se-aviente-de-puente-peatonal/", "display_url": "changoonga.com/video-policia-\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.4937, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.4397, "type": "Place", "normalized_text": "Michoac\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186119924806311937"], "id": "1186119924806311937", "created_at": "2019-10-21T03:20:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vato se quer\u00eda hacer la automorici\u00f3n desde un puente peatonal pero la oportuna intervenci\u00f3n de la Polic\u00eda Michoac\u00e1n lo evit\u00f3:\n\nhttps://t.co/mIgiIxIjQM", "author_id": "384731062"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186119869336555521"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "id": "1186119869336555521", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:19:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "author_id": "1172332424979566600"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186119609956655104"], "id": "1186119609956655104", "created_at": "2019-10-21T03:18:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acho que agora entendo um pouco mais quem tem ou sofre de comportamento suicida", "author_id": "460690328"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186119574456061952"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185935181804388352"}], "id": "1186119574456061952", "created_at": "2019-10-21T03:18:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Mauriciomulder Cobarde, oe, perro asqueroso, es un raterazo que se SUICIDA para no acabar en cana.\nMa\u00f1ana vamos a dejarte tu ricocan pa que dejes de escribir huevadas.", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "author_id": "1066434684333277184"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186119458861015040"], "id": "1186119458861015040", "created_at": "2019-10-21T03:18:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Por isso muita gente se suicida por conta da depress\u00e3o, quando tu mais precisa de algu\u00e9m que s\u00f3 te abrace e te cuide, n\u00e3o aparece ningu\u00e9m", "author_id": "1172677653901578240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/jm6kloDNOn", "expanded_url": "https://excelsior.com.mx/comunidad/adolescente-se-suicida-tras-discutir-con-su-padre-en-gam/1343043", "display_url": "excelsior.com.mx/comunidad/adol\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186119375515840514"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186115092083019783"}], "id": "1186119375515840514", "created_at": "2019-10-21T03:17:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Excelsior: Ten\u00eda 17 a\u00f1os. \nhttps://t.co/jm6kloDNOn", "author_id": "1075102934088732677"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186119256448086017"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186094169636458496"}], "id": "1186119256448086017", "created_at": "2019-10-21T03:17:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juangac92: Vaya bien, se\u00f1or @LeonelFernandez. D\u00e9jele a otros que si procuran mejores espacios de crecimiento y deseos de servir al pa\u00eds\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juangac92", "id": "112072843"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}]}, "author_id": "4237313173"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186119193831395329"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186119191792885761"}], "id": "1186119193831395329", "created_at": "2019-10-21T03:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu \u00f1 era nem nascido qdo ele se suicidou mas acredito q tenha feito isso pq \u00f1 queria q a vov\u00f3 sofresse por conta dele, e tbm talvez pelo fato de ser sistem\u00e1tico, ele se negava a \"dar trabalho\" para os filhos por conta da debilita\u00e7\u00e3o do c\u00e2ncer.", "in_reply_to_user_id": "955403639358738434", "author_id": "955403639358738434"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186119180669607936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186107116790136838"}], "id": "1186119180669607936", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:17:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Milaizen: Voc\u00eas falam falam falam do Jared Leto por causa do Joker mas nunca viram o v\u00eddeo que ele se defendeu de todas as acusa\u00e7\u00f5es de\u2026", "author_id": "267973265"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186118920740077568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186118920740077568", "created_at": "2019-10-21T03:16:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "22517239"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186118901723103232"], "id": "1186118901723103232", "created_at": "2019-10-21T03:15:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "un alma sin vida,\nsuicida al d\u00eda.", "author_id": "438952802"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186118779992002561"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186095840609341440"}], "id": "1186118779992002561", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.7834, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.4672, "type": "Organization", "normalized_text": "alerquina"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.8562, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:15:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@maiconkusterkkk coringa e alerquina, nmrl o coringa n ama ngm al\u00e9m de si msm, quando lan\u00e7o a bosta do esquadr\u00e3o suicida mds...", "in_reply_to_user_id": "3120745861", "author_id": "841772698544033792"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186118730243289089"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186118071464988677"}], "id": "1186118730243289089", "created_at": "2019-10-21T03:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Fora os outro que foram presos por assalto, roubo ou tr\u00e1fico. \u00c9 foda... Gente que voc\u00ea nem imaginava, eu tava pensando esses dias \"cad\u00ea fulano que eu nunca mais vi?\". Fui v\u00ea hoje, altas galera que foram mortas, t\u00e3o presas, outro se suicidou. Sei nem como vou dormir agora.", "in_reply_to_user_id": "637222953", "author_id": "637222953"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186118703848378369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186118703848378369", "created_at": "2019-10-21T03:15:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "1097998860969041921"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/FAaoEMJPB3", "expanded_url": "https://twitter.com/taniasandinista/status/1186062947044528128", "display_url": "twitter.com/taniasandinist\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186118651583352833"], "id": "1186118651583352833", "created_at": "2019-10-21T03:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Es una pena el que mueran personas pero el no obedecer, habiendo toque de queda,es un suicida. Lo santiguaron? https://t.co/FAaoEMJPB3", "author_id": "1169306772500307968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186118603944452096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186094169636458496"}], "id": "1186118603944452096", "created_at": "2019-10-21T03:14:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juangac92: Vaya bien, se\u00f1or @LeonelFernandez. D\u00e9jele a otros que si procuran mejores espacios de crecimiento y deseos de servir al pa\u00eds\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juangac92", "id": "112072843"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}]}, "author_id": "574741643"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186118363329765379"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079805709660160"}], "id": "1186118363329765379", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "metro"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:13:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Brei_Tor: Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo\u2026", "author_id": "52774671"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186118315334406144"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186117439261757440"}], "id": "1186118315334406144", "created_at": "2019-10-21T03:13:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Wazaaah26 ajajajajajajaja est\u00e1s para ayuda al suicida \ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "1556796013", "author_id": "961070317"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186118222015279105"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186117910323957761"}], "id": "1186118222015279105", "created_at": "2019-10-21T03:13:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@gabs_reeis @JuSValadares n\u00e3o \u00e9 nada demais, s\u00f3 um cara que se matou com tiro de fuzil", "in_reply_to_user_id": "824998238361108481", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gabs_reeis", "id": "824998238361108481"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "JuSValadares", "id": "810930948049137664"}]}, "author_id": "42988671"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186118166872809472"], "id": "1186118166872809472", "created_at": "2019-10-21T03:13:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "olha esquedrao suicida pela d\u00e9cima vez eh demaiss", "author_id": "605883065"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/jm6kloDNOn", "expanded_url": "https://excelsior.com.mx/comunidad/adolescente-se-suicida-tras-discutir-con-su-padre-en-gam/1343043", "display_url": "excelsior.com.mx/comunidad/adol\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186118155980161025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186115092083019783"}], "id": "1186118155980161025", "created_at": "2019-10-21T03:13:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Excelsior: Ten\u00eda 17 a\u00f1os. \nhttps://t.co/jm6kloDNOn", "author_id": "289724205"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1186118120706134017"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186097434231037952"}], "id": "1186118120706134017", "created_at": "2019-10-21T03:12:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ManuSouzaZ11 Suicida?", "in_reply_to_user_id": "1056556194888908801", "author_id": "863820132455522304"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186118067455221761"], "id": "1186118067455221761", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5033, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:12:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "podem criticar o esquadr\u00e3o suicida, caguei eu amo", "author_id": "842191432446275584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186117989625667584"], "id": "1186117989625667584", "created_at": "2019-10-21T03:12:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "che yo vi el video del chabon q se suicida y no coment\u00e9 la fecha de hoy, eso quiere decir que me voy a morir? \ud83d\ude31", "author_id": "917039587"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186117942158778379"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186061445638832131"}], "id": "1186117942158778379", "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 176, "probability": 0.5571, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 180, "end": 183, "probability": 0.7462, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "camila_vallejo", "id": "225445834"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:12:09.000Z", "geo": {"place_id": "01350ba93633bad4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@camila_vallejo @Diputados_PC No hay nada m\u00e1s placentero que ver como un partido pol\u00edtico se suicida. A cada momento los ciudadanos se dan cuenta quien los protege ( Carabineros y FFAA) y quienes avalan a delincuentes e incendiarios ... \u00a1 Suerte En las pr\u00f3ximas elecciones !\nJojojo.", "in_reply_to_user_id": "225445834", "author_id": "2823219234"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186117890807865344"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186116718298570752"}], "id": "1186117890807865344", "created_at": "2019-10-21T03:11:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JuSValadares \u00c9 do cara que se matou com um tiro de fuzil?", "in_reply_to_user_id": "810930948049137664", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JuSValadares", "id": "810930948049137664"}]}, "author_id": "42988671"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.2151, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.3208, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 139, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1186117713585790976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186048941302763520"}], "id": "1186117713585790976", "created_at": "2019-10-21T03:11:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tope_tokyo: \u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001\u2026", "author_id": "3031401438"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186117671152246786"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186014506721382402"}], "id": "1186117671152246786", "created_at": "2019-10-21T03:11:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@samuel_pardof Seg\u00fan he visto, el video de un man que se suicida dispar\u00e1ndose en la cabeza... o sea no vi el video, vi comentarios ...", "in_reply_to_user_id": "827464632", "author_id": "714460471592558596"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186117636821803008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186105346076618752"}], "id": "1186117636821803008", "created_at": "2019-10-21T03:10:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GabrielaLancken: Les duele mas perder la plata que la vida de su propia gente, otro ejemplo: Cuando alguien se suicida en el metro, sac\u2026", "author_id": "393524273"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/jm6kloDNOn", "expanded_url": "https://excelsior.com.mx/comunidad/adolescente-se-suicida-tras-discutir-con-su-padre-en-gam/1343043", "display_url": "excelsior.com.mx/comunidad/adol\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186117555296952322"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186115092083019783"}], "id": "1186117555296952322", "created_at": "2019-10-21T03:10:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Excelsior: Ten\u00eda 17 a\u00f1os. \nhttps://t.co/jm6kloDNOn", "author_id": "2866644624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186117526478053377"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186113237680562176"}], "id": "1186117526478053377", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.393, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.6303, "type": "Place", "normalized_text": "lgbt"}, {"start": 159, "end": 167, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DefensaLGBT", "id": "3921861556"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:10:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DefensaLGBT pero no solo Rusia se lleva la palma, la ONG de Brazil asegura que cada 19 horas una persona de la comunidad lgbt se suicida o son asesinadas, en argentina tambi\u00e9n se registra muchos asesinatos hacia la comunidad transg\u00e9nero y esta \u00faltima es la mas amenazada", "in_reply_to_user_id": "801514694628540420", "author_id": "801514694628540420"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186117473306853378"], "id": "1186117473306853378", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.6068, "type": "Person", "normalized_text": "Nadia"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 58, "username": "ToioBallayOk", "id": "1433895638"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:10:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La verdad de la milanesa. Lo confirmamos con @ToioBallayOk esta tarde en el aut\u00f3dromo. Nadia no atropell\u00f3 a nadie, el suicida que estaba \"bien cerca\" en el lomo tras el charco se salv\u00f3 por un pelito. Los machistas van a tener que seguir esperando.", "author_id": "414241977"}], "includes": {"users": [{"username": "lavirusastur", "name": "La virus", "id": "1854816139", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 1165, "tweet_count": 55280, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "Cristina_H_", "name": "Cristina Hern\u00e1ndez", "id": "279072208", "public_metrics": {"followers_count": 26563, "following_count": 1849, "tweet_count": 26545, "listed_count": 200}, "verified": false}, {"username": "gatula29", "name": "Gatula", "id": "154802587", "location": "Donde siempre hay color", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 469, "tweet_count": 6938, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BreignerTorres", "name": "\u270d\ud83c\udffcBreigner \ud83d\udc0d", "id": "1167407500028760064", "location": "Venekiztan y a veces Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 677, "tweet_count": 14329, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "thebodaux", "name": "Thebodaux", "id": "262487040", "location": "20.677021,-103.33372", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1648, "tweet_count": 47691, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "EjeCentral", "name": "EjeCentral", "id": "20013113", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 101807, "following_count": 742, "tweet_count": 623286, "listed_count": 1538}, "verified": false}, {"username": "Vulpex72", "name": "Vulpex\u2640\ud83d\udcaf", "id": "822914168080756736", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 540, "tweet_count": 5766, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anaisbernal", "name": "Ana Bernal-Trivi\u00f1o", "id": "67165437", "location": "M\u00e1laga - Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 89558, "following_count": 4377, "tweet_count": 182986, "listed_count": 860}, "verified": true}, {"username": "honduturismo", "name": "Vicky Hn ... \ud83c\udded\ud83c\uddf3", "id": "127453629", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 394, "tweet_count": 26490, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DiarioLaPrensa", "name": "Diario La Prensa", "id": "17347668", "location": "San Pedro Sula, Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 547603, "following_count": 1089, "tweet_count": 463778, "listed_count": 1980}, "verified": true}, {"username": "LaManchaRock", "name": "La Mancha Rock", "id": "1252304191", "public_metrics": {"followers_count": 5895, "following_count": 774, "tweet_count": 28104, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "Sabaterpla", "name": "Albert Sabater", "id": "3407724911", "location": "\u00bfYa has le\u00eddo mi nuevo libro?", "public_metrics": {"followers_count": 4418, "following_count": 3705, "tweet_count": 84649, "listed_count": 50}, "verified": false}, {"username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "H0LICJIW0N", "name": "iris\ud83e\udee7; \ubbfc\uae30 + \uc6d0\uc6b0\u2661 \ud81a\uddf7", "id": "2729943232", "location": "POTAland", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1925, "tweet_count": 70238, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "m1rtiillo", "name": "sara \ud83c\udf42\ud83e\uddf6\ud83c\udf41", "id": "2729729597", "location": "\u2600\ufe0f\ud83e\udec0\ud83c\udf12\ud83d\udc7c\ud83c\udffb\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0f\ud83e\ude70\ud83c\udf53\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 2598, "tweet_count": 64280, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "SimonReyRdz1", "name": "Simon Rey Rdz", "id": "1088996932620476416", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 73, "tweet_count": 835, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "muyinteresante", "name": "MUY Interesante", "id": "15648827", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 8391472, "following_count": 1026, "tweet_count": 221943, "listed_count": 29199}, "verified": true}, {"username": "VerdesEquo_And", "name": "Verdes Equo \ud83c\udf3b Andaluc\u00eda", "id": "465053335", "location": "Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 4756, "following_count": 1926, "tweet_count": 46998, "listed_count": 147}, "verified": false}, {"username": "sweetnemesiis", "name": "iara. \u2b50 dia 30 \u00e9 13! fora bolsonaro", "id": "899663015041282048", "location": "\ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 3960, "tweet_count": 40139, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "jbanguela", "name": "Rodrigo Fernandes", "id": "13419722", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 495452, "following_count": 2295, "tweet_count": 103156, "listed_count": 2811}, "verified": true}, {"username": "fvckberlin", "name": "noah", "id": "818234445002145793", "location": "read manga go to gym", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 845, "tweet_count": 14389, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Mileinheavens", "name": "mile. \ud83e\udd8b", "id": "1025243954135093248", "location": "INFP-T/ She/Her/\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 222, "tweet_count": 3348, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Librosxdoquier", "name": "Librospordoquier", "id": "2456833197", "location": "Nules, Castell\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1054, "tweet_count": 27513, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "Maldito_Records", "name": "Maldito Records", "id": "250075651", "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 9117, "following_count": 1498, "tweet_count": 14757, "listed_count": 102}, "verified": true}, {"username": "DiariodeunRock", "name": "Diario de un Rockero", "id": "2341229579", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3244, "following_count": 1251, "tweet_count": 11880, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "antoniam_r", "name": "Antonia Rodr\u00edguez Montaner", "id": "2479669219", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 380, "tweet_count": 97836, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tulioramirezc", "name": "TULIO RAMIREZ", "id": "111740322", "location": "\u00dcT: 10.459305,-66.8630185", "public_metrics": {"followers_count": 64097, "following_count": 22776, "tweet_count": 110983, "listed_count": 215}, "verified": false}, {"username": "jjsybae", "name": "dynamite%", "id": "992736750836572160", "location": "RM's dimple ", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 222, "tweet_count": 3770, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "xiaozhaning", "name": "dil \ud83c\udfa0", "id": "984580833053986818", "location": "mxtx\u02d6meatbun\ud83e\udeb4| cql, shl", "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 1009, "tweet_count": 178648, "listed_count": 66}, "verified": false}, {"username": "lougola2", "name": "Lourdes Gola", "id": "856896141971083265", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 859, "tweet_count": 48738, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ricardoddlvic", "name": "Ricardo Diaz De La Vega", "id": "1185793041782624256", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 819, "tweet_count": 1992, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "veroca327", "name": "Veronica Cotrina", "id": "842763781", "location": "Ramsey, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269868, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "claudiacisneros", "name": "claudia cisneros", "id": "32532614", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "verified": false}, {"username": "r3sfeber", "name": "au\ud83e\uddc3", "id": "1012103738314711045", "location": "she / her ", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 577, "tweet_count": 9316, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "shamloveswangji", "name": "Sham\ud83c\udf31", "id": "3145172908", "location": "Norway", "public_metrics": {"followers_count": 4032, "following_count": 1350, "tweet_count": 34374, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "salvajedigital", "name": "Salvaje Digital", "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "verified": false}, {"username": "_martinalopezr", "name": "\u2022\u0271\u03b1\u027e\u2022", "id": "2549442617", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 229, "tweet_count": 18205, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "LeandroMilne_5", "name": "L e a n d r o M i l n e", "id": "1014884613817294849", "location": "Berisso, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1036, "tweet_count": 48756, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DanieeeCh", "name": "Von Bon Bon\ud83c\udf6d", "id": "343520570", "location": "Jugando malabares con la vida\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 543, "tweet_count": 36775, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "d932012959", "name": "dolores sanz", "id": "1225206740", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 40, "tweet_count": 1667, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chicachick_2", "name": "Maria Loreto Navarro", "id": "367229995", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 17818, "following_count": 13159, "tweet_count": 359485, "listed_count": 137}, "verified": false}, {"username": "fas_nano", "name": "nano", "id": "79145601", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 2155, "tweet_count": 51119, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "judioscatalanes", "name": "Jud\u00edos de Catalu\u00f1a", "id": "907277392460337154", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 4036, "following_count": 323, "tweet_count": 1309, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "chussi22", "name": "Chussi", "id": "972919464", "location": "Tortuguitas.", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 515, "tweet_count": 40255, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nereabcn", "name": "Nerea", "id": "48343549", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1264, "tweet_count": 4568, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "visualizainfo", "name": "Jaxin G. Viniegra #insumisi\u00f3nalasguerras", "id": "64762538", "location": "Iru\u00f1ea-Pamplona, Navarra", "public_metrics": {"followers_count": 2254, "following_count": 4065, "tweet_count": 71168, "listed_count": 162}, "verified": false}, {"username": "ST4R3GULUS", "name": "Luca", "id": "3092449361", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 63, "tweet_count": 27775, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "WangXianL0VEBOT", "name": "NSFR! \u8096\u6218's XFX\ud83e\udd90\ud83d\udc9c \u1d47\u2071\u1d50\u1d47\u1d43 \u1d48\u2071 \u1d42\u1d49\u2071 \u1d42\u1d58\u02e3\u2071\u1d43\u207f \u1d49 \u1d38\u1d43\u207f \u1dbb\u02b0\u1d43\u207f", "id": "204029165", "location": "Republic of Korea", "public_metrics": {"followers_count": 2429, "following_count": 2438, "tweet_count": 84016, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "twicexile", "name": "vanessa", "id": "4410962428", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 1496, "tweet_count": 50704, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "bejeweledsoty", "name": "sasha from rio", "id": "747735774", "public_metrics": {"followers_count": 6241, "following_count": 4385, "tweet_count": 80442, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "xaraoo", "name": "sara o. olmedo", "id": "337597520", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1374, "tweet_count": 18332, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "djrectionah", "name": "Memi", "id": "1347476528", "location": "01|09|2016   ", "public_metrics": {"followers_count": 3973, "following_count": 3497, "tweet_count": 52747, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "10969Fernanda", "name": "\ud83c\udf4aMIN YOONGI \ud83c\udf4a", "id": "933471654356930563", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 408, "tweet_count": 6176, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "javipinto", "name": "Javiera Pinto", "id": "24808361", "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 2843, "tweet_count": 44909, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "marialofe", "name": "Mar\u00eda L\u00f3pez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 / \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\ude2d", "id": "103230569", "location": "Gij\u00f3n - Asturias - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 707, "tweet_count": 17388, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GoldenFure", "name": "Armand", "id": "866844719334273025", "location": "Nueva York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 123, "tweet_count": 75138, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "NachoVegasTwit", "name": "Nacho Vegas", "id": "269889808", "location": "Xix\u00f3n, Asturies", "public_metrics": {"followers_count": 59022, "following_count": 1862, "tweet_count": 8564, "listed_count": 541}, "verified": false}, {"username": "njghtlock", "name": "dearie\u2077", "id": "819706201", "location": "the not worthy elevator \u2022 fan account", "public_metrics": {"followers_count": 3264, "following_count": 2986, "tweet_count": 175736, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "JulietaGCalder1", "name": "JulietaG.", "id": "1101234584166064133", "location": "Azcapotzalco, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 888, "tweet_count": 6024, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "folkyrie", "name": "Val\u00fa", "id": "719634174215352321", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 405, "tweet_count": 15091, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aariannaa_19", "name": "Ari\ud83c\udf36", "id": "776031663260307456", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 135, "tweet_count": 8255, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ANGELOT54450339", "name": "ANGELOTE\ud83d\udc9aNO APOYO TU CUENTO DEL 8 M", "id": "987026984143343616", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 31, "tweet_count": 41469, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "EsPapageno", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "diariolaruy", "name": "Diario La R", "id": "255512418", "location": "Cerrito 673 Montevideo", "public_metrics": {"followers_count": 126065, "following_count": 2701, "tweet_count": 197849, "listed_count": 671}, "verified": false}, {"username": "FuriaAlcoholica", "name": "_o\u00f1o", "id": "2765055029", "location": "Alcohol", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 98, "tweet_count": 14990, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "CanadellTapia", "name": "Carmina tapia canadell", "id": "939984123434881031", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 12, "tweet_count": 32, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DiarioCDMX", "name": "Diario CDMX", "id": "992158809903845381", "location": "CIUDAD DE M\u00c9XICO", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 264, "tweet_count": 1415, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "granadahoy", "name": "Granada Hoy", "id": "10653662", "location": "Granada", "public_metrics": {"followers_count": 36956, "following_count": 516, "tweet_count": 70855, "listed_count": 457}, "verified": false}, {"username": "CayetanoMartin", "name": "CAYETANO MARTIN (Escritor)", "id": "305693753", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 991, "tweet_count": 4216, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "clagopar", "name": "claire", "id": "1148683039", "location": "Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 546, "tweet_count": 13488, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "S9jVWHTIpbZJCW6", "name": "\ubc15\uc9c0\uc6b4", "id": "1186151150917214208", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 23, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Pame0514MH", "name": "Pame \ud83d\udc96", "id": "1186017104182398976", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 21, "tweet_count": 70, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ChyaNakahara13", "name": "Ch\u016bya Nakahara", "id": "1185917526074462208", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 7, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "theatq_", "name": "--", "id": "22018381", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 4988, "tweet_count": 20350, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "Francis65600773", "name": "OnlyA_Mishi", "id": "1046171106963582976", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 111, "tweet_count": 303, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Tofferete", "name": "Cristina", "id": "970828303", "location": "Lagunas de Somoza", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 301, "tweet_count": 5878, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "hopesarts", "name": "cate\u2077 || antartide ||", "id": "1347013046", "public_metrics": {"followers_count": 6334, "following_count": 2157, "tweet_count": 280166, "listed_count": 62}, "verified": false}, {"username": "De2a3_caidas", "name": "De Dos a Tres Ca\u00eddas", "id": "980678382684749824", "location": "Ciudad De M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 199, "tweet_count": 3159, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "raulmrangel01", "name": "Raul M. Rangel", "id": "1061405092937695233", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 96, "tweet_count": 98, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mercegarzonruiz", "name": "Merce Garz\u00f3n", "id": "398864243", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 1951, "tweet_count": 9080, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "SandraEstevezC", "name": "Sandra Est\u00e9vez", "id": "2493259808", "location": "O Porri\u00f1o, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 17031, "following_count": 12959, "tweet_count": 311544, "listed_count": 426}, "verified": false}, {"username": "daniel_mp", "name": "Daniel D Mu\u00f1oz Perez", "id": "173616948", "location": "Los Olivos, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 789, "tweet_count": 86205, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "eununcaexisti", "name": "Hipocrisia ligthskin ambulante", "id": "953642135319916544", "location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 428, "tweet_count": 15224, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bcanoras", "name": "Bego\u00f1a", "id": "269407191", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 2096, "tweet_count": 21166, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "pouringthemilk", "name": "(gi)ulio has a gf era", "id": "1092288374", "location": "22 - he/they - asexual", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 301, "tweet_count": 70913, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "ReyesGranadillo", "name": "JOS\u00c9 GREGORIO REYES GRANADILLO", "id": "1136173232816566273", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 297, "tweet_count": 19822, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Marsbae_", "name": "Marzia \u2694\ufe0f", "id": "2356933414", "location": "Hopeless Fountain Kingdom", "public_metrics": {"followers_count": 3288, "following_count": 195, "tweet_count": 38975, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "gorgeouscamz", "name": "Liih; \ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc8a\ud83d\udc37", "id": "1126893343055728642", "location": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98 \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 1055, "tweet_count": 25406, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "xozvs", "name": "\u68b5\u4eba", "id": "1178514287440084992", "public_metrics": {"followers_count": 9729, "following_count": 139, "tweet_count": 32897, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "FerranSolanich", "name": "Ferran Solanich", "id": "722556594", "location": "barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 261, "tweet_count": 251, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alicepinksworld", "name": "alice pink \ud83d\udc93", "id": "1062376089253826560", "location": "Minneapolis, MN", "public_metrics": {"followers_count": 59254, "following_count": 813, "tweet_count": 4641, "listed_count": 148}, "verified": false}, {"username": "AlHeartF", "name": "Darlen", "id": "257568974", "location": "los angeles, chile", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 684, "tweet_count": 36501, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "annahanso", "name": "a", "id": "3195702837", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 441, "tweet_count": 24230, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Paulo_Ples", "name": "Ples", "id": "1017632987062722562", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 92, "tweet_count": 557, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "skskhazz", "name": "eat the rude. HARRY'S HOUSE", "id": "1000480941553446912", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 1550, "tweet_count": 11475, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "patrickdozo", "name": "MegaDozo", "id": "830023304", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 162, "tweet_count": 3484, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Jefferson_fjfl", "name": "Jefferson", "id": "1052082652109529088", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 127, "tweet_count": 296, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "riki1rdz", "name": "Riki Rdz", "id": "2978807902", "location": "San Nicol\u00e1s de los Garza", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 3955, "tweet_count": 16044, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795999, "listed_count": 12403}, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true}, {"username": "hamzzihighnote", "name": "Clara\u2077 tgcf\ud83d\udc39", "id": "727160093624688640", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 3869, "tweet_count": 5536, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "BI_gotaku_eyes", "name": "BLACK IRIS\u3081\u3061\u3083\u3081\u3061\u3083\u5fdc\u63f4\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4\u3054\u3046\u305f\u304f\u6700\u5f37\ud83e\udd2d", "id": "1107952038980141056", "location": "\u65e5\u672c\u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 81, "tweet_count": 14185, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "e_sti_cazzi__", "name": "\ud835\udd88 \ud835\udd91 \ud835\udd86 \ud835\udd97 \ud835\udd8a \ud83c\udf88", "id": "878900973015617536", "location": "she/her || ", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 105, "tweet_count": 8429, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Fcotta63", "name": "Fernando Cotta Pollo", "id": "2804227880", "location": "www.fernandocotta.es", "public_metrics": {"followers_count": 17322, "following_count": 17192, "tweet_count": 572683, "listed_count": 599}, "verified": false}, {"username": "bbabyaangell", "name": "Juju \ud83c\udf39", "id": "1026337546761109509", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddff\ud83c\udde6\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 161, "tweet_count": 30127, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Carmenchuespana", "name": "Carmen Espa\u00f1a\u271d", "id": "763784205503455232", "public_metrics": {"followers_count": 3209, "following_count": 4146, "tweet_count": 62964, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "Abel_Racioppi", "name": "Abel Alejandro Rodrigues Racioppi", "id": "395647815", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 99, "tweet_count": 22770, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "cIckwrkprincess", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd8a\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud835\udd7d\ud835\udd8a\ud835\udd89 \ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd93\ud83e\udd40", "id": "759061738125950976", "location": "Minas Tirith", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1239, "tweet_count": 10183, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "eumaduzinha1", "name": "missy xxx", "id": "993737217137938432", "location": "Rio Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 247, "tweet_count": 4056, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ellpadilla", "name": "Elihu\uea00", "id": "481670268", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 378, "tweet_count": 6230, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yzherrera", "name": "\u2665 Yazmina Herrera \u2665", "id": "1634957389", "public_metrics": {"followers_count": 4358, "following_count": 1258, "tweet_count": 142192, "listed_count": 130}, "verified": false}, {"username": "mdzosel", "name": "marcy gr\u00fc\u00df Gott era", "id": "2696582469", "location": "M\u00fcnchen", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 291, "tweet_count": 20029, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "bxbycata", "name": "cata", "id": "937392979412766721", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 426, "tweet_count": 8172, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "selinrauhl", "name": "\ud83c\udf2c\ufe0f\ud835\udc6d\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc84\ud835\udc82", "id": "789633654", "location": "Indio, CA", "public_metrics": {"followers_count": 3412, "following_count": 748, "tweet_count": 128529, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "graziollo", "name": "grazietti vroom vroom", "id": "899702337891074049", "public_metrics": {"followers_count": 2304, "following_count": 1019, "tweet_count": 91272, "listed_count": 47}, "verified": false}, {"username": "JKRiordan13", "name": "ju | THANK YOU AOS #FitzSimmonsFamilySupremacist", "id": "464322557", "location": "#LoverFest on July 18/19, 2020", "public_metrics": {"followers_count": 4046, "following_count": 4599, "tweet_count": 333135, "listed_count": 54}, "verified": false}, {"username": "Lucasemanueel21", "name": "\u2112\ud835\udcca\ud835\udcb8\ud835\udcb6\ud835\udcc8 \ud835\udc38\ud835\udcc2\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcca\ud835\udc52\ud835\udcc1 \u30c4", "id": "2293874580", "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 932, "tweet_count": 86841, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CHE_CAICEDO", "name": "AMOR POR COLOMBIA ONG", "id": "223870697", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 229, "tweet_count": 22234, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "softbrulipe", "name": "Luna loves Felipe neto", "id": "1182441526770700291", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 0, "tweet_count": 1474, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Alejand71478431", "name": "Alejandro Mera", "id": "1060733407230115841", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 306, "tweet_count": 19870, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RosaMariaAlvar6", "name": "Rosa Maria \u00c1lvarez", "id": "421571381", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 787, "tweet_count": 22398, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "s4h_9", "name": "Sah", "id": "840734898075926528", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 170, "tweet_count": 6490, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ashlovatow", "name": "yasmin", "id": "819899703752003584", "location": "unidinhas", "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 2192, "tweet_count": 8985, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Anndiz_", "name": "Ann", "id": "1043966777171087360", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 507, "tweet_count": 5351, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "HgabundoSilva", "name": "Hbundo", "id": "3157711618", "location": "por a\u00ed \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 255, "tweet_count": 10240, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57218, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "verified": false}, {"username": "GloriaZbezda", "name": "\ud83c\udf77\ud83d\ude97\ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf40\ud83c\udf3f\ud83c\udf31", "id": "2959439573", "location": "zgz", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 606, "tweet_count": 36714, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "xharrysvojce", "name": "marti", "id": "370781828", "location": "she/her \u202223", "public_metrics": {"followers_count": 4491, "following_count": 3541, "tweet_count": 50721, "listed_count": 47}, "verified": false}, {"username": "moxleyreignseth", "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcfc.||\ud835\udcd5\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcf8.||", "id": "388193518", "location": "ssc napoli ", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 1726, "tweet_count": 98387, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "Inalbis63", "name": "Inalbis \ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\ude37\ud83d\udc9c", "id": "366274576", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 2050, "tweet_count": 69883, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "fanetin", "name": "St\u00e9phane M. Grueso", "id": "37883400", "location": "SVQ/BER/MAD (Old Europe)", "public_metrics": {"followers_count": 75564, "following_count": 2931, "tweet_count": 168223, "listed_count": 1594}, "verified": true}, {"username": "Jcortsant", "name": "jes\u00fas CRTZ \ud83d\udc99", "id": "273707123", "location": "Callao ", "public_metrics": {"followers_count": 19833, "following_count": 21194, "tweet_count": 108830, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "elmarquesdeleon", "name": "enriqeregueroalvarez \ud83e\udd8118\ud83e\udd81", "id": "307224886", "location": "le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 1371, "tweet_count": 56074, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "gabo_eduu", "name": "lukita", "id": "805932042210934784", "location": "\u2600\ufe0f sunflower \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 2557, "tweet_count": 27964, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "osnaapitzcharr", "name": "charlie \u03a8", "id": "999982155496292359", "location": "a fare in culo | she/her", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 451, "tweet_count": 10258, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "haca6291", "name": "H A C", "id": "198386776", "location": "Punto Fijo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 697, "tweet_count": 42607, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gerardbermon", "name": "Gerard \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "205873139", "location": "Medell\u00edn, Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 69267, "following_count": 1754, "tweet_count": 317416, "listed_count": 586}, "verified": false}, {"username": "Vision_Pais", "name": "Periodismo Ciudadano", "id": "189209892", "location": "Maracaibo-zulia", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 5012, "tweet_count": 17894, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "SucreDice", "name": "El estado Sucre Dice", "id": "404600975", "location": "Cuman\u00e1, Edo. Sucre", "public_metrics": {"followers_count": 4554, "following_count": 4694, "tweet_count": 70006, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "celebseventeen", "name": "Eziz la trota", "id": "1697274649", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1518, "tweet_count": 19817, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "gvldenstark", "name": "giuls \u0f09\u2027\u208a\u02da\u2727\u1d34\u2740", "id": "2971380035", "location": "221B Baker Street \u2022 \u2650\ufe0e19 \u2022 \u263d\u263e \u2022 check carrd byf!!!", "public_metrics": {"followers_count": 2253, "following_count": 1960, "tweet_count": 63236, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "TLirycs", "name": "Trovalan_lirycs", "id": "1101752976509673472", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 1, "tweet_count": 898, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "adriangiltigre", "name": "Adri\u00e1n Gil", "id": "70613168", "location": "Morelia, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 17524, "following_count": 1146, "tweet_count": 28695, "listed_count": 100}, "verified": false}, {"username": "ailuigsunflower", "name": "Giulia \u2077", "id": "560302956", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 936, "tweet_count": 3144, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "NicoleSthepany_", "name": "Nicole Sthepany \ud83e\udee7", "id": "384571041", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 152, "tweet_count": 23217, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "MariMajosetubio", "name": "mari jose", "id": "3018095033", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 141, "tweet_count": 9183, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sogonpi", "name": "Sonia Cachilapa", "id": "78190353", "location": "El Pais mas Bello del Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 2055, "tweet_count": 42319, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "carolacastroc", "name": "AnaCarolina\ud83c\udf1f", "id": "97723108", "location": "sobre mis pies...", "public_metrics": {"followers_count": 11105, "following_count": 5428, "tweet_count": 21775, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "duduhwan", "name": "sk8er e-boy \ud83d\udef9 /h", "id": "1094131792502816768", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 31, "tweet_count": 879, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DameNarcissique", "name": "ils\ud83c\udf3a", "id": "1037075345088937985", "location": "New York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 996, "tweet_count": 14825, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alannaasoc", "name": "ALANNA", "id": "949687368", "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3411, "following_count": 4997, "tweet_count": 10712, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "Aloy1888", "name": "An\u00f3nima Agotada \u262d", "id": "916734409675542531", "location": "...", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 276, "tweet_count": 23233, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Chicandy_", "name": "Andrea \ud83d\udc3a", "id": "165919324", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 137, "tweet_count": 6235, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AndyOmar31", "name": "Andy Johnson", "id": "151941550", "location": "La Romana Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 4537, "following_count": 2047, "tweet_count": 25357, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "juangac92", "name": "Juan Alejandro Garc\u00eda", "id": "112072843", "location": "SDQ", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 1697, "tweet_count": 21677, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Eva30893643", "name": "Eva +=+= #TabarniaisnotCatalonia", "id": "3317669703", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2584, "following_count": 2940, "tweet_count": 127505, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "wesnesday", "name": "wesley", "id": "2451889850", "location": "on your mind", "public_metrics": {"followers_count": 4103, "following_count": 4608, "tweet_count": 102277, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "Boticasgirl", "name": "RoseBTS\u2077 \u1d47\u1d58\u1d57\u1d57\u1d49\u02b3 \ud83e\uddc8\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "839284750762323969", "location": "El Mejor Pais de Chile, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 526, "tweet_count": 26436, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yosedelgadoo", "name": "yose \ud83d\udc8b\ud83d\udc8c", "id": "974402705417490432", "location": "Lago Puelo", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 367, "tweet_count": 11896, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pauladenise30", "name": "Paula", "id": "1598594450", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 362, "tweet_count": 13703, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Manelth5", "name": "Mane Leon-Thorne", "id": "3488722275", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 310, "tweet_count": 21195, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElGanspo", "name": "Fabiano Gasparini", "id": "2903637923", "location": "Garrucha(Almeria)", "public_metrics": {"followers_count": 7168, "following_count": 4731, "tweet_count": 211274, "listed_count": 85}, "verified": false}, {"username": "Roo_lezcano_", "name": "\ud835\udce1\ud835\udcf8", "id": "1117949934219796481", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 224, "tweet_count": 5919, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sofffiveron", "name": "la sofi veron\ud83e\udd82", "id": "993998729307967490", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 375, "tweet_count": 16489, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AbiLarreta", "name": "\ud835\ude70\ud835\ude8b\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude95\ud83d\udc2f", "id": "739353374", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 174, "tweet_count": 21169, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Agus_Gonzalez17", "name": "Agus Gonzalez", "id": "1124115670390779904", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 75, "tweet_count": 3153, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Alguien93", "name": "Eco", "id": "196778543", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 631, "tweet_count": 40444, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Marssechan", "name": "Maru-Chan", "id": "105886405", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 6105, "following_count": 1545, "tweet_count": 70032, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "BrokenWWESC", "name": "\ud83c\udf83 BrokenTavo \ud83c\udf83", "id": "1041128835771588613", "location": "Mexico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 13091, "following_count": 481, "tweet_count": 30436, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DaRealBeezyJay", "name": "Johnathan Holiday", "id": "177838244", "location": "\ud835\udd82\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd99 \ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd92 \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd8d", "public_metrics": {"followers_count": 2385, "following_count": 4915, "tweet_count": 171899, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "migueljmbolivar", "name": "Yily", "id": "1074806129056772096", "location": "Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 827, "tweet_count": 7062, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nicolascuevasm", "name": "Nicolascuevasm", "id": "1115772039397281792", "location": "Providencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 650, "tweet_count": 165, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PaCKidermO", "name": "Paco Su\u00e1rez Ovilla\ud83d\udde3\ud83c\udf99\ud83d\udd0a#Instagram packidermo", "id": "141811966", "location": "LA GRAN TENOCHTITLAN", "public_metrics": {"followers_count": 3859, "following_count": 4717, "tweet_count": 208042, "listed_count": 71}, "verified": false}, {"username": "JuanCam86124044", "name": "JC Parra.", "id": "1103738811912208389", "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 746, "tweet_count": 18886, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "edgar79988100", "name": "@edgar", "id": "1159514202287071238", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 516, "tweet_count": 26755, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OiiNycolle", "name": "NYCOLLE MARCELLY", "id": "1063100526542442496", "location": "Massachusetts, USA", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 478, "tweet_count": 3260, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "caamiarr", "name": "Cami\ud83c\udf80", "id": "385726867", "location": "...", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1309, "tweet_count": 168134, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "idealgallego", "name": "El Ideal Gallego", "id": "419392072", "location": "A Coru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 17256, "following_count": 796, "tweet_count": 97992, "listed_count": 395}, "verified": false}, {"username": "La_Mara27", "name": "La Mara' \u2665", "id": "923897263", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 499, "tweet_count": 28581, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "KahrlaNyland", "name": "Kah", "id": "97285856", "location": "Rio Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 527, "tweet_count": 10912, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DCM_online", "name": "DCM ONLINE", "id": "43340387", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 311641, "following_count": 1175, "tweet_count": 244823, "listed_count": 1312}, "verified": true}, {"username": "DanielFilipinoo", "name": "Daniel", "id": "620932969", "location": "Home \ud83c\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 2427, "tweet_count": 303812, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "AnitaBe2", "name": "Anita Be", "id": "857098022", "location": "Esperanza, Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 4968, "following_count": 1733, "tweet_count": 6742, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "CeleSchneider9", "name": "Celes", "id": "3931745715", "location": "Esperanza, Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 830, "tweet_count": 21205, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MathiMillan", "name": "Math\u00edas", "id": "2236957556", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 249, "tweet_count": 6178, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nati_Lombardo1", "name": "Natasha", "id": "1921801932", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 649, "tweet_count": 14005, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "LeilaGarcia88", "name": "Leila Garcia", "id": "1138105129184485376", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 459, "tweet_count": 2110, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "decaffejnato", "name": ":))", "id": "906595370851028993", "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 477, "tweet_count": 2304, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "laragvo1409", "name": "vanessa lara silva", "id": "1723220658", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 4959, "tweet_count": 37730, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mamoru_elle", "name": "michelle", "id": "1006326367779160064", "location": "101/60 \ud83d\udcda  ", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 1265, "tweet_count": 94230, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "xhowlscastle", "name": "\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2d \ud80c\udda9\u2664\ud80c\uddaa", "id": "172424924", "location": "m\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3949, "following_count": 1376, "tweet_count": 122333, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "spoksonaten", "name": "gabi", "id": "30595869", "location": "29 \u2022 ela/dela/she/her", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 550, "tweet_count": 30478, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "jrtdesing", "name": "julio terron", "id": "966813102", "location": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 3066, "tweet_count": 144854, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rubiemeow", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86 \ud835\udd7d\ud835\udd9a\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd8a \ud835\udd78\ud835\udd8a\ud835\udd94\ud835\udd9c.", "id": "541935239", "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 488, "tweet_count": 8307, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "carl0mango", "name": "y0gur\u00edn", "id": "1637649008", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 299, "tweet_count": 114022, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "latinisima", "name": "latinisima", "id": "142818986", "public_metrics": {"followers_count": 18480, "following_count": 5955, "tweet_count": 67751, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "FCOGALEANA", "name": "FRANCISCO GALEANA", "id": "613625752", "location": "Acapulco, Guerrero, Mexico.", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1423, "tweet_count": 104767, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "cvilagorge", "name": "Carlos Vila Gorg\u00e9 \ud83d\udc9c", "id": "1329711001", "location": "Albacete, Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 1361, "tweet_count": 13780, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "akabrynmln", "name": "B", "id": "2552133449", "location": "baq", "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 302, "tweet_count": 18611, "listed_count": 143}, "verified": false}, {"username": "hurriye_logo", "name": "Hurriye", "id": "734408915845324800", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 2324, "tweet_count": 43158, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "VickyChinchilla", "name": "Victoria Chinchilla\u2661", "id": "164896776", "location": "Tegucigalpa, Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1299, "tweet_count": 65052, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "LuisTwinkie_", "name": "Luis  Torres", "id": "577418902", "location": "El Segundo, CA", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 229, "tweet_count": 3049, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Luis_Cntrss", "name": "Pingo | The Rocket", "id": "3311279167", "location": "Cajeme, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 260, "tweet_count": 1477, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Jakeferreirab", "name": "Manu", "id": "1571998508", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1842, "tweet_count": 11507, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Sebastian24_ro", "name": "Cervezastian", "id": "2971948203", "location": "Manizales, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 298, "tweet_count": 3235, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "B_dias22", "name": "\ud835\udc35\ud835\udc5f\ud835\udc62\ud835\udc5b\ud835\udc4e", "id": "2894511448", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 321, "tweet_count": 28521, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "clagisomo", "name": "Zoila Berg A", "id": "355328607", "location": "ITM ON CTN            Te sigue", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 493, "tweet_count": 36719, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "urisisbenizado", "name": "PeLaFuStAn \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "857764323111960577", "location": "Tranquilandia es de Uribe ", "public_metrics": {"followers_count": 5177, "following_count": 3000, "tweet_count": 52498, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "BIBIANA73191270", "name": "BIBIANA CA\u00d1ON", "id": "1160085925273198592", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 330, "tweet_count": 51720, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Karlyncksl", "name": "K.", "id": "831446946", "location": "\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 3515, "following_count": 215, "tweet_count": 64068, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Maiviaor", "name": "Isabel", "id": "2219067453", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 365, "tweet_count": 8228, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fokito", "name": "Juan", "id": "42132248", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 337, "tweet_count": 80255, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "dorelipin", "name": "Ely", "id": "522617968", "location": "Madre Teresa de Calcuta", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 639, "tweet_count": 965729, "listed_count": 225}, "verified": false}, {"username": "gise_ddt", "name": "Gisela Diaz \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "85820771", "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 2062, "tweet_count": 30684, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "francis45365901", "name": "francisco martinez", "id": "932432215664988160", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 2497, "tweet_count": 237102, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Gu1lLeRmO_007", "name": "Jos\u00e9 Guillermo Gonz\u00e1lez", "id": "1914377767", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 431, "tweet_count": 9331, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "CarlosLopezCamp", "name": "Charlie Campillo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "481390991", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 376, "tweet_count": 137039, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "yubyos", "name": "rubidix", "id": "2439113191", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 191, "tweet_count": 20806, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "fenjiismysmil", "name": "Anita \u00e8 universale", "id": "3056870766", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 46, "tweet_count": 26238, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Belennnnn_g", "name": "Beleeennnn", "id": "3774436396", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 223, "tweet_count": 981, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Koke19171", "name": "Andr\u00e9s Macchiavello \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "1166744489865728001", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 492, "tweet_count": 1704, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bearofwinter", "name": "\ud835\uddab\ud835\uddc2\ud835\uddc5\ud835\uddc2\ud835\uddcd\ud835\uddc1. \u00b9\u00b9", "id": "838843803247181825", "location": "JinHopeRos\u00e9.", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1525, "tweet_count": 58521, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "naaaalani", "name": "nana", "id": "968193827763904517", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 1067, "tweet_count": 35363, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "PersonaTalante", "name": "Persona Talante Positivo\ud83d\ude0a\ud83d\udc95\u2764", "id": "2584410812", "location": "\u2b07\ufe0fESTA ES MI WEB ACTULIZADA:", "public_metrics": {"followers_count": 8240, "following_count": 7299, "tweet_count": 306612, "listed_count": 110}, "verified": false}, {"username": "descubralivros", "name": "Descubra Livros", "id": "975731264874573826", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1, "tweet_count": 157107, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MrETP", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfaMassimo \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc99autism #BlackLivesMatter", "id": "100298925", "location": "Mar Mediterraneo", "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 4921, "tweet_count": 112767, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "granmartello", "name": "Mr Pian Piano", "id": "2848586235", "public_metrics": {"followers_count": 5982, "following_count": 4901, "tweet_count": 45819, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "vgo_vero", "name": "vero obregon", "id": "2732344099", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 957, "tweet_count": 7464, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "fmartinmoreno", "name": "Francisco Martin Moreno", "id": "96853458", "location": "M\u00e9xico DF", "public_metrics": {"followers_count": 225761, "following_count": 372, "tweet_count": 18704, "listed_count": 796}, "verified": true}, {"username": "MachisStop", "name": "StopViolenciaMachis", "id": "409503510", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 1261, "tweet_count": 31701, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "JSSICABTSBLACK1", "name": "J\u00c9SSICA BTS_BLACKPINK_KPOP", "id": "1186139463119966209", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 52, "tweet_count": 49, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Esperanza_Pilar", "name": "Pilar RF", "id": "303091485", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 923, "tweet_count": 103794, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "universalqro", "name": "EL UNIVERSAL Qro", "id": "750611600", "location": "Quer\u00e9taro", "public_metrics": {"followers_count": 44818, "following_count": 847, "tweet_count": 132327, "listed_count": 278}, "verified": false}, {"username": "Mrboludo5", "name": "Javi vol.2", "id": "1087168957038104577", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 1197, "tweet_count": 60760, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "lega2332", "name": "\ud83c\udd7b\ud83c\udd74\ud83c\udd76\ud83c\udd702332 \ud83d\udc9a", "id": "440979123", "location": "Espa\u00f1a-Arcadia", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 1132, "tweet_count": 2571, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "siplg", "name": "SIPLG", "id": "3421896484", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 303, "tweet_count": 1620, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "mhysatwd", "name": "mi", "id": "276705059", "location": "winden", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 976, "tweet_count": 14284, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "polvereceleste", "name": "Serena ma scazzata\ud83c\udf0c", "id": "830757745292886016", "location": "In culo ai lupi", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 945, "tweet_count": 13997, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lisaloveshazza_", "name": "The greatest team \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1691221452", "location": "Milan, MI", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 1819, "tweet_count": 14476, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "H0R4NCULI40", "name": "nachi\u2728\ud83c\udf33\ud83d\udc9a", "id": "215099334", "location": "El mejor pa\u00eds de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 1924, "tweet_count": 97289, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "HlILLERSKA", "name": "marzia \ud83d\ude01 saw louis !", "id": "815509040478486528", "location": "she \u2022 17 \ud83e\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 720, "tweet_count": 6485, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "renatofernandez", "name": "reni out of context", "id": "1158419954", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 305, "tweet_count": 18520, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "fox4617", "name": "Juan Carlos Peiro\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2665\ufe0f", "id": "4275053673", "location": "Ibiza", "public_metrics": {"followers_count": 4296, "following_count": 4803, "tweet_count": 206224, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "kokipinedo", "name": "Jorge Pinedo", "id": "403872822", "location": "Lima-PERU", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 1221, "tweet_count": 24289, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "2021_peru", "name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "id": "744867732793896960", "location": "Jap\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72825, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "AilenMontiel4", "name": "Ailen Montiel", "id": "1000848805741375489", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 314, "tweet_count": 41182, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "0hmyfuck", "name": "acid burn", "id": "762237043", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6358, "following_count": 1088, "tweet_count": 96835, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "mdelacruzt", "name": "Rimense", "id": "36003944", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 1091, "tweet_count": 16155, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "PadfootClo", "name": "spooky cl\u00f3 \ud834\udd21 \u2022 \u00a9sirius black", "id": "2563236186", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 146, "tweet_count": 24820, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "Nodaparaalgo__", "name": "Devaluado \u270c\ud83c\udffb\ud83e\udd2a", "id": "950943573528186880", "location": "ex pa\u00eds ", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 776, "tweet_count": 30496, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "setelperu", "name": "Carlos C", "id": "75424452", "location": "de Chimbote a todo PER\u00da ", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1970, "tweet_count": 19519, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "EAsiBrdQJEZRch3", "name": "COCKATRICE", "id": "1038785630392659968", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 180, "tweet_count": 3204, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "anabatatavidal", "name": "vidal \ud83e\udde3", "id": "1084508171052421121", "location": "Ela/Dela", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 284, "tweet_count": 3370, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "enfermiza_", "name": "\ud83c\udf08", "id": "430271228", "location": "Saturno", "public_metrics": {"followers_count": 7787, "following_count": 1030, "tweet_count": 174546, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AhgacehMelorie", "name": "VOTE GOT7 AND BTOB PLEASE", "id": "1185966318090117121", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 138, "tweet_count": 395, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "borntobeattt", "name": "eliza", "id": "4851320217", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 1978, "following_count": 1787, "tweet_count": 41095, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "chandyzurita", "name": "#BadassIsBack", "id": "261900060", "location": "Only I know", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 858, "tweet_count": 82699, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "vlsiiii", "name": "Pepper", "id": "103436724", "location": "Donde la patria se encuentra", "public_metrics": {"followers_count": 8960, "following_count": 332, "tweet_count": 52829, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EsKevin_Elias", "name": "E L I A S", "id": "211386033", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 1454, "tweet_count": 44371, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "RosaDel51373955", "name": "Rosa Delgado", "id": "902457264300285952", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 1023, "tweet_count": 116328, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "taegukie_", "name": "HollandLand \ud83d\udd77\ud83d\udd3a", "id": "2183255865", "location": "Busan South Korea", "public_metrics": {"followers_count": 3162, "following_count": 3000, "tweet_count": 38614, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ana_paseiro", "name": "Ana R Paseiro", "id": "245333412", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 206, "tweet_count": 3896, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "primeroelpais", "name": "ismael roman palomino", "id": "273075607", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 149, "tweet_count": 79627, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "XimeLealA", "name": "Ximena 38% Leal Ahumada", "id": "942349999538614272", "public_metrics": {"followers_count": 3769, "following_count": 3800, "tweet_count": 209987, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "zetaunolima", "name": "Don Zeta", "id": "228118709", "location": "Lima y +", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 592, "tweet_count": 80022, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MrInsomniacBot", "name": "Mr. Insomniac Bot \ud83c\uddec\ud83c\uddf9 #ReleaseTheAyerCut", "id": "1170499839249002496", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 1906, "tweet_count": 71977, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "RenrRe", "name": "hola amigos de la wev", "id": "826869413685166082", "location": "Albuquerque, Nuevo Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 483, "tweet_count": 9903, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "pan_cn_mayo", "name": "\u2570\u0ac0\ud83e\udd5b\u0324\u0f80\u0b76flawless LeeKnow\u25c7\u20df\u0323\u0323\u20d5\u2615\u1c25", "id": "893555736286031872", "location": "stray kids ", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 105, "tweet_count": 1858, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "guilhermitosss", "name": "\ud835\udc60\ud835\udc5c\ud835\udc61\ud835\udc56\ud835\udc5a", "id": "1032498782292910080", "location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 577, "tweet_count": 13392, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ttdomike", "name": "mike", "id": "50403418", "location": "ponte a\u00e9rea", "public_metrics": {"followers_count": 4668, "following_count": 1945, "tweet_count": 182581, "listed_count": 134}, "verified": false}, {"username": "THEDICTADOR", "name": "Ken Salas", "id": "135755628", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 450, "tweet_count": 23518, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder", "id": "235139317", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "verified": true}, {"username": "nicosoffer", "name": "Nico Soffer", "id": "40135260", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 236, "tweet_count": 8545, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "sujlen", "name": "Suelen", "id": "1171477540378042374", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 415, "tweet_count": 5074, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joaovitorctg", "name": "J\u00e3o", "id": "747919786781323264", "location": "Caratinga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 252, "tweet_count": 3150, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jepago", "name": "perrito veloz", "id": "78217415", "location": "casa", "public_metrics": {"followers_count": 2054, "following_count": 288, "tweet_count": 61632, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "orlandofy", "name": "Orlando", "id": "395715289", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 134, "tweet_count": 30447, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Celbad", "name": "celbad\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "2335827761", "location": "She/ her ", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 1870, "tweet_count": 33218, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "BarTokita", "name": "Bartokita ver\u00e1 a ATEEZ \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "102500629", "location": "whatever u want", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 1738, "tweet_count": 69955, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ploscargutierre", "name": "Emmanuel Goldstein", "id": "2367521310", "location": "Sp\u00e1innigh", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 703, "tweet_count": 7509, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DoctorPulmon", "name": "Espuquipardillo \ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "id": "898266624586895361", "location": "Medio vivo y sin dormir.", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 484, "tweet_count": 13297, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "huerto_v", "name": "Mar\u00eda del Huerto", "id": "114812796", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1337, "tweet_count": 36522, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "roulmgk", "name": "gio", "id": "1003541849934585857", "location": "she / her ", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 578, "tweet_count": 37860, "listed_count": 54}, "verified": false}, {"username": "taejinswift", "name": "gaby\u2077\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "id": "831889838", "location": "23 | \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd | she/her", "public_metrics": {"followers_count": 2617, "following_count": 2086, "tweet_count": 53515, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "WillCha30799416", "name": "William Chan", "id": "1085768576634683392", "location": "Yajal\u00f3n, Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 30, "tweet_count": 53, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DiariodeYucatan", "name": "Diario de Yucat\u00e1n", "id": "112770875", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 288014, "following_count": 535, "tweet_count": 404034, "listed_count": 1228}, "verified": true}, {"username": "MultiverseFlash", "name": "\ud835\ude42\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude5al Maverick BLACK ADAM \u26a1", "id": "536515604", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6839, "following_count": 5388, "tweet_count": 434381, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "HEXT47706033", "name": "HEXT", "id": "1160705580656467969", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 6, "tweet_count": 31, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuanSGuarnizo", "name": "ElJuaniquilador \ud83d\udcaa", "id": "285081945", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 6974559, "following_count": 437, "tweet_count": 68364, "listed_count": 867}, "verified": true}, {"username": "comentamile", "name": "milena", "id": "1176561953814319104", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 545, "tweet_count": 26471, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "itsninha_", "name": "ninha \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "1310676422", "public_metrics": {"followers_count": 2887, "following_count": 406, "tweet_count": 423037, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "ajbordonaba", "name": "Jeanneth Cital\u00e1n", "id": "216891641", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 119, "tweet_count": 10225, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "soy_502", "name": "Soy 502", "id": "1687984068", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 895103, "following_count": 12, "tweet_count": 255360, "listed_count": 902}, "verified": true}, {"username": "Gia_bio12", "name": "AlGi", "id": "301594955", "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 703, "tweet_count": 26253, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RicoMachuca", "name": "ismael machuca rico", "id": "406433712", "location": "Queens, NY", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "SaraaaAcosta", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc96", "id": "1600098344", "location": "Montevideo, Uruguay ", "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 1490, "tweet_count": 75329, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "kikeSalazar__", "name": "Good Loki", "id": "1082821926765105154", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 206, "tweet_count": 5451, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LaSargentoFTW", "name": "Ailyne\ud83c\udf33\ud83d\udc95", "id": "906728976", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 843, "tweet_count": 356, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vialdia", "name": "cesar contreras", "id": "319954350", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 857, "tweet_count": 178422, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ggallomc", "name": "Guizote do reggaeton", "id": "4468085352", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1428, "tweet_count": 2599, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "nekillua", "name": "dante - mudei de conta", "id": "912832664897572864", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 334, "tweet_count": 1830, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "thefearlesswane", "name": "wanessa\ud83c\udf43", "id": "782465513729495040", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 1268, "tweet_count": 38176, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marjesma", "name": "Marcia P\u00e9rez P.", "id": "264984727", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 1081, "tweet_count": 135987, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ngelsLpez1", "name": "\u00c0ngels L\u00f3pez", "id": "1010163542971109378", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 632, "tweet_count": 6221, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "denilson_soux", "name": "sem nome p \u00f1 acharem meu tt", "id": "868453350253232130", "location": "na puta q pariu", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 119, "tweet_count": 1993, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Drixconnect1", "name": "eudrix", "id": "4686338725", "location": "Dublin City, Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 751, "tweet_count": 3122, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "93allthislov", "name": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "id": "4704918501", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 1207, "tweet_count": 102178, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "shelove_control", "name": "S\u00d3 T\u00d4 CANSADA DE TUDO", "id": "2958623517", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 341, "tweet_count": 32420, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Vnsillvaa", "name": "Vn", "id": "871001285432094720", "location": "Sepetiba/Realengo", "public_metrics": {"followers_count": 2075, "following_count": 1130, "tweet_count": 22161, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PlumadeF", "name": "PlumadeF\u00e9nix", "id": "1094133192657960960", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 280, "tweet_count": 5197, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Santiag55744113", "name": "Santiago Roberto Chac\u00f3n S\u00e1nchez", "id": "1098052284653715456", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 428, "tweet_count": 7279, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Robert_latino", "name": "Betoquike", "id": "554843634", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 335, "tweet_count": 219019, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "ricrodriguezc10", "name": "R1cR0dC", "id": "3044217316", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 817, "tweet_count": 43167, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "asturxixones", "name": "xixones", "id": "2408948332", "location": "Gij\u00f3n, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1714, "tweet_count": 30679, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mlucy944", "name": "Lucy Mera", "id": "2948246613", "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 1038, "tweet_count": 440840, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CadeteFelix", "name": "Juan Felix Guerra", "id": "391745804", "location": "Ica", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 12, "tweet_count": 13494, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IsraaPhezrx", "name": "Israa | Jewelry Designer \ud83d\udc8e\ud83d\udccd\ud83c\udde6\ud83c\uddea", "id": "344388737", "location": "Dubai", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 596, "tweet_count": 17319, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "sensevittar", "name": "daniel", "id": "3008004857", "location": "sergipe", "public_metrics": {"followers_count": 1720, "following_count": 1004, "tweet_count": 104560, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "Brubs_Gms", "name": "Frozen", "id": "1159109517944262657", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 89, "tweet_count": 147, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "womanlikeluuv", "name": "l u i z a", "id": "42991229", "location": "Germany", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1334, "tweet_count": 35685, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "petayres", "name": "Pepe esperando dar meia noite #Midnights", "id": "177389220", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 1005, "tweet_count": 62163, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "__LadyBacardi", "name": "Lady Bacardi", "id": "559116250", "location": "Mexico D.F ", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 278, "tweet_count": 53599, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Solomarvin_", "name": "Marvin \u2604", "id": "631548018", "location": "Marte", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 672, "tweet_count": 34788, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JulianOjeda22", "name": "Juli\u00e1n", "id": "1029206987916095488", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 332, "tweet_count": 28272, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MafaldaBolson", "name": "account support of ToniCol", "id": "2948626305", "location": "Ciudad Perrito ", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 797, "tweet_count": 20465, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "24veinticu4tro", "name": "ene y ce ka", "id": "1037699671", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 396, "tweet_count": 54516, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ssk_es", "name": "ssk", "id": "998249051995955201", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 5, "tweet_count": 201, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MavyUEs", "name": "Ivi M\ud83c\udf19", "id": "131075111", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 278, "tweet_count": 8920, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JuanJosVizcarra", "name": "unidoscontraelcrimen", "id": "1244084869", "location": "San isidro, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 2735, "tweet_count": 7441, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "Hernan_s7", "name": "Hern\u00e1n", "id": "104595764", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 3122, "tweet_count": 254700, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "paulalisboa_15", "name": "Paula", "id": "1021486001729036289", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 128, "tweet_count": 40747, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "gapelu01", "name": "Gabriela \ud83c\udf88", "id": "262846895", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 533, "tweet_count": 22679, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Azulgroneixe", "name": "Richi Cisneros | 25 \ud83c\udf1f \ud83c\udfc6 AL", "id": "37984211", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2110, "following_count": 4496, "tweet_count": 154180, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "jnavidadc", "name": "Reivaj \ud83d\udd01 Javier Navidad \ud83d\udc9a Similares De #T", "id": "358408978", "location": "CIUDADANO DEL \ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 10811, "following_count": 10868, "tweet_count": 118498, "listed_count": 130}, "verified": false}, {"username": "new_escandon18", "name": "Emmanuel V\u00e1zquez", "id": "1013608602190245888", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 45, "tweet_count": 299, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MyInfo33765709", "name": "faviana beltrez", "id": "1163602241653223424", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 32, "tweet_count": 497, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "enticonfio1234", "name": "lebg", "id": "3146359774", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 247, "tweet_count": 4300, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "melliza317", "name": "Wendy", "id": "1172925434", "location": "Caracas ", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 827, "tweet_count": 9671, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fairywitchyx", "name": "barbra \u2728\ud83c\udf33", "id": "3357626459", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 234, "tweet_count": 10068, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wmjournal", "name": "WomanJournal", "id": "201232123", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 1425, "tweet_count": 37474, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "agrobio87", "name": "Juan Garc\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf05\ud83c\udfdc\ufe0f\ud83c\udfd4\ufe0f", "id": "714493081", "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 4999, "tweet_count": 55574, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ChimSalomon", "name": "Chim Salom\u00f3n", "id": "1136101233289244672", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 47, "tweet_count": 57, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hyun6n", "name": "karen\ud81a\udd7b kinnporsche", "id": "1089792930041262080", "location": "offgun", "public_metrics": {"followers_count": 4370, "following_count": 910, "tweet_count": 109641, "listed_count": 65}, "verified": false}, {"username": "karencarassay", "name": "Karen", "id": "356521678", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 378, "tweet_count": 90164, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "MartuPerez_", "name": "TITA", "id": "397638670", "public_metrics": {"followers_count": 113415, "following_count": 611, "tweet_count": 64758, "listed_count": 54}, "verified": false}, {"username": "_mlu21", "name": "\ud835\udcd8\ud835\udcf7\ud835\udcfa\ud835\udcfe\ud835\udcee\ud835\udceb\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcf5\ud835\udcee \ud83d\udda4", "id": "108162013", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 782, "tweet_count": 31305, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "WalterSteven2", "name": "\ud83c\udd86\ud83c\udd70\ud83c\udd7b\ud83c\udd83\ud83c\udd74\ud83c\udd81 \ud83c\udd89\ud83c\udd82", "id": "596817287", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 246, "tweet_count": 9705, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "__Izein_f", "name": "Fernanda Campos", "id": "230612589", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 212, "tweet_count": 3045, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Matiasprados14", "name": "Matutermo \ud83d\udc14\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34", "id": "182544644", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 1431, "tweet_count": 20785, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rxnata_", "name": "\uff61:\u309c\u2606\uff61 renata *:\uff65\uff9f\u2727 \uff61", "id": "792639278", "location": "lanus", "public_metrics": {"followers_count": 28076, "following_count": 813, "tweet_count": 58800, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "rodoxamorim", "name": "Rodolfo", "id": "137851059", "location": "Kearny, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 148, "tweet_count": 13322, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jhon_rosco", "name": "Pibe Chamaco Paredes 32 \u2b50 \ud83c\udfc6", "id": "630482424", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 213, "tweet_count": 11495, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dannyperichlara", "name": "D\ud83c\udd70\ufe0fnny Perich L.", "id": "22777116", "location": "Punta Arenas, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1010, "tweet_count": 5768, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Diegohenriqueci", "name": "Diego Henrique", "id": "4142358088", "public_metrics": {"followers_count": 6000, "following_count": 1812, "tweet_count": 46624, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "somandomuito", "name": "R\u00ea de Renata \ud83c\udf92\ud83e\udd63\u2696\ufe0f", "id": "2166705937", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9579, "following_count": 720, "tweet_count": 58802, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "javicarma", "name": "joa", "id": "374159241", "location": "Toledo. Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2835, "following_count": 3360, "tweet_count": 20754, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nomecuentesonda", "name": "nomecuenteshistorias", "id": "1061596687792246784", "location": "Santa Cruz de la Zarza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 79, "tweet_count": 1984, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "chelosbr", "name": "Rog\u00e9rio Lima 22", "id": "136024909", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1495, "tweet_count": 18617, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lilaromana", "name": "Miriam Soy de 38% \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2764\ufe0f\ud83c\udf33", "id": "136152268", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4156, "following_count": 1825, "tweet_count": 281081, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Anony10539825", "name": "Arlindo Bolsonista Olavaro de Souza", "id": "1115848394176643074", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 50, "tweet_count": 54, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EsquerdaMoralis", "name": "Esquerda Moralista TOMAAVACINA. \u270a\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1127360412922650624", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 401, "tweet_count": 6749, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GalanGrullon", "name": "Anthony Galan Grullon", "id": "1134871090835140608", "location": "Laredo, TX", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 505, "tweet_count": 2163, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GusVidal00", "name": "gustavo", "id": "2828786266", "public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 2361, "tweet_count": 33352, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JasminumAbb", "name": "juls || cr sirius\u2019 protector", "id": "2810282153", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 461, "tweet_count": 20026, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mafer20923", "name": "Katti", "id": "2863417072", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 574, "tweet_count": 94860, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "vinnybrandt", "name": "Vin\u00edcius Sacramento \ud83c\udf99\ufe0f", "id": "221402775", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 26172, "following_count": 502, "tweet_count": 412790, "listed_count": 87}, "verified": true}, {"username": "smilingatyou_", "name": "Jenny", "id": "225997964", "location": "she/her || \ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 13228, "following_count": 7482, "tweet_count": 71996, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "SalhuanaEspe", "name": "Esperanza Salhuana", "id": "1010899487785668611", "location": "Magdalena del Mar, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 832, "tweet_count": 79742, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "______deadstar", "name": "k\u26a1", "id": "372096845", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1286, "tweet_count": 9944, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "daddy_issxees", "name": "\ud835\udc81\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc8a \ud83d\udc80", "id": "121965308", "location": "Santiago, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 496, "tweet_count": 10036, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FreddoLennon", "name": "Lennon\ud83d\udef8", "id": "1602208514", "location": "El Mante, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 793, "tweet_count": 12025, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "yosprdz", "name": ".", "id": "1057403754692182016", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 380, "tweet_count": 4371, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "peudroeu", "name": "Kraus", "id": "2469696314", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 259, "tweet_count": 35451, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Walysson_santus", "name": "G\u00c2NGSTER\u2728\ud83e\udd85", "id": "988459003775717376", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 855, "tweet_count": 7093, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Adelale", "name": "Adela Lale", "id": "37458074", "location": "Jacksonville, Fl", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 399, "tweet_count": 74662, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ballardiaefrost", "name": "v", "id": "1164303893574107138", "location": "between dream and reality", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 492, "tweet_count": 29021, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "niallxclayton", "name": "alex", "id": "1106297550926155786", "location": "Mystic Falls ", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 429, "tweet_count": 3984, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "bieberforro", "name": "\ud83d\udeac", "id": "726223710902980608", "location": "\u1656oo\u0199\u1971\u027e \u01ae \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 ", "public_metrics": {"followers_count": 4170, "following_count": 2798, "tweet_count": 33569, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "evidensel", "name": "evellyn 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2b50\ufe0f", "id": "3439205781", "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 1578, "tweet_count": 40021, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "_thebrabo", "name": "o brabo tem nome", "id": "1027051455067377665", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 151, "tweet_count": 25588, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aledaleste", "name": "Dj Alessandro Santos", "id": "50420002", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1771, "tweet_count": 15101, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "MiaIza2", "name": "Mia Iza", "id": "869569027848404994", "location": "Texas, USA", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 186, "tweet_count": 4755, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "guelymit", "name": "guelymit", "id": "2726395774", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 179, "tweet_count": 36018, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rayroealin", "name": "Ray \u2694", "id": "608594935", "public_metrics": {"followers_count": 7032, "following_count": 6558, "tweet_count": 94819, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "marcelaknife", "name": "Marcela Porcaro", "id": "2977337607", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 31, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yensmagic", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd86", "id": "889957531178631168", "location": "Aedd Gynvael", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 649, "tweet_count": 15063, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "679e5c6006ae48f", "name": "tita", "id": "2946718515", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 225, "tweet_count": 129005, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "n0yc0rp", "name": "Max\ud83e\udd9d", "id": "787817464386191360", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 188, "tweet_count": 2490, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "strawbevrymon", "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc90\ud835\udc8f \u2661\ufe0e \ud83c\udf42", "id": "1027122188896428032", "location": "Napoli, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 589, "tweet_count": 20700, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "barbaragra", "name": "B\u00e1rbara", "id": "47362282", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1444, "tweet_count": 63325, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "eugenezia", "name": "Susan Sarand\u00ed", "id": "3121545189", "location": "Rep\u00fablica de Polentia", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 949, "tweet_count": 40380, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "mochicleteando", "name": "Mochicletera #ACAB \ud83c\udf08 \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "4431224722", "location": "Planet\ud83c\udf0e y se est\u00e1 acabando \ud83d\ude22", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 1223, "tweet_count": 33090, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "soloequisde", "name": "solo xd", "id": "816941285906980864", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 157, "tweet_count": 47302, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "johi_rys", "name": "\u10e6 Johanna \u10e6\ud83c\udf6d", "id": "315443651", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 202, "tweet_count": 26068, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "eduardomosque16", "name": "Eduardo Revolucionario", "id": "1127311712", "location": "Guayaquil - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 0, "tweet_count": 58048, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ATseleG", "name": "Anto\ud83d\udcab", "id": "1313067968", "location": "Misiones-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 1125, "tweet_count": 16669, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "tauro73", "name": "alberto larico", "id": "64090061", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 208, "tweet_count": 11690, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IPadillaPerez", "name": "Isabel Padilla\ud83d\udc9a", "id": "930022574", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 361, "tweet_count": 15939, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "iescolar", "name": "Ignacio Escolar", "id": "14436317", "location": "Madrid // Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1134092, "following_count": 6334, "tweet_count": 108128, "listed_count": 11886}, "verified": true}, {"username": "marla_blake_", "name": "Marla", "id": "362190989", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 200, "tweet_count": 2965, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Leonazul86", "name": "Samuel Vera", "id": "634256300", "location": "Santiago ", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 868, "tweet_count": 17286, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MariaLu91149151", "name": "Maria Luisa", "id": "1150751883566493696", "location": ", Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 9330, "following_count": 7879, "tweet_count": 264485, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Libero_official", "name": "Quotidiano Libero", "id": "123920914", "public_metrics": {"followers_count": 325296, "following_count": 73, "tweet_count": 209847, "listed_count": 1565}, "verified": false}, {"username": "MeMa6309", "name": "TxinoMedina", "id": "1145475803565690883", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 465, "tweet_count": 3524, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "salocinuy", "name": "Nicol\u00e1s de Le\u00f3n", "id": "106783409", "location": "Comentarista del Miedo", "public_metrics": {"followers_count": 27217, "following_count": 11662, "tweet_count": 226572, "listed_count": 85}, "verified": false}, {"username": "Kaiser_1993", "name": "Marcos Antonio", "id": "2319755226", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 464, "tweet_count": 8876, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "oarthurgalvao", "name": "\ud83d\udc1d\u26a1\ufe0f\u260e\ufe0f\ud83c\udf54\ud83e\uddf8\ud83e\udd8a", "id": "892499326873862144", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 679, "tweet_count": 8288, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "antoniopedota", "name": "Antonio Pedota", "id": "49628792", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 29, "tweet_count": 33645, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "YapaKhuyay", "name": "Yapa Khuyay", "id": "854519117080080384", "location": "San Juan de Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1739, "tweet_count": 82559, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Catrielbarboza", "name": "catriel", "id": "1033242783589572608", "location": "Marcos Ju\u00e1rez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 521, "tweet_count": 7049, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Luciano00028190", "name": "Luciano Arce", "id": "1077310720423981056", "location": "Marcos Ju\u00e1rez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 350, "tweet_count": 303, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "osvalZX", "name": "osvaldo unzueta", "id": "173228288", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 171, "tweet_count": 8744, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dingo_azul", "name": "ronald", "id": "245032611", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 1362, "tweet_count": 128725, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "Razafi_", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8a \ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd94 \ud83e\udd0e", "id": "918488870261612544", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 1064, "tweet_count": 49842, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "tais_so", "name": "Ta\u00eds Oliveira", "id": "52634100", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8614, "following_count": 2012, "tweet_count": 124222, "listed_count": 112}, "verified": false}, {"username": "angelagois2", "name": "Angela Maria", "id": "4594051817", "location": "Sergipe, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 1376, "tweet_count": 84013, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AiltonBenedito", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "id": "342403919", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265422, "following_count": 1184, "tweet_count": 74606, "listed_count": 595}, "verified": true}, {"username": "siikolas", "name": "\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude94\ud835\ude98", "id": "1089711589371142144", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 534, "tweet_count": 5038, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "twinklle_str", "name": "thur || born pink", "id": "1007668465598115840", "location": "just say goodnight n go", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 440, "tweet_count": 8535, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "26Margalu", "name": "margarita lucia", "id": "2976959122", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 109, "tweet_count": 3170, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cristian16230", "name": "#CristianHerrera2026", "id": "797547128", "location": "Recoleta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 839, "tweet_count": 47605, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "BluesideZoe", "name": "BlueZoe", "id": "140144953", "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 502, "tweet_count": 50028, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ilheuuu", "name": "Senhor batata", "id": "1174021274139578368", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 348, "tweet_count": 2554, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "isnobaka", "name": "davai", "id": "734905633376440320", "location": "este site ", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 163, "tweet_count": 34265, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AldanaaRivas", "name": "Aldi \ud83d\udc9e", "id": "801062833131753472", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 297, "tweet_count": 16850, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ysdairi", "name": "La diabla", "id": "142360974", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 93, "tweet_count": 2193, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Preciousbitt", "name": "Chxandell-ly Herdeira Lannister \u26a1\ud83d\udd25", "id": "1179605238627622914", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 350, "tweet_count": 4164, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "coisaboabot", "name": "coisa boa", "id": "1081042654568296449", "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 0, "tweet_count": 103938, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eden_angelo", "name": "Eden Angelo Junior", "id": "2881711901", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 90, "tweet_count": 6798, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OCTAVIO04925343", "name": "OCTAVIO CAMACHO", "id": "921090015802904576", "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 879, "tweet_count": 8264, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "msnlatino", "name": "MSN Latino", "id": "126741060", "location": "Bellevue, WA", "public_metrics": {"followers_count": 15078, "following_count": 593, "tweet_count": 258994, "listed_count": 140}, "verified": true}, {"username": "BrianAbrahaM_", "name": "braibrai\ud83d\udc94", "id": "1367724876", "location": "General Roca", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 644, "tweet_count": 60091, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "COFFFFFFFFFFEEE", "name": "shel", "id": "836551292935892992", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 2511, "tweet_count": 99472, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "axelgomezcruz", "name": "axel gomez cruz", "id": "1878009578", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 19, "tweet_count": 1935, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "activismojco", "name": "Activismo Jur\u00eddico", "id": "360323562", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 1739, "tweet_count": 15848, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "cuestione", "name": "Cuestione", "id": "1022991279104380929", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 44368, "following_count": 0, "tweet_count": 13375, "listed_count": 133}, "verified": true}, {"username": "rovignolo7", "name": "r\u00f8", "id": "1099818928317128704", "location": "Soriano, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 132, "tweet_count": 4881, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jjmagia2424", "name": "Dormil\u00f3n.", "id": "1888337120", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 909, "tweet_count": 19599, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Momoozin", "name": "Momoo #MMM+", "id": "962904890740740096", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 610, "tweet_count": 10101, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eubifao", "name": "Bif\u00e3o \ud83e\udd69", "id": "1115623043601055744", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 133616, "following_count": 489, "tweet_count": 4736, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "jwvilleguez_cr", "name": "Juan VILLEGUEZ Jr.", "id": "138665585", "location": "San Jose, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1767, "tweet_count": 58664, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "GEORGYSOY", "name": "GEORGY MEZARD ALEVA", "id": "138944480", "location": "Frente Mar Sta Clara del Mar", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 2645, "tweet_count": 54662, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "marcelopasetti", "name": "Marcelo Pasetti", "id": "302371955", "location": "Mar del Plata. Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 19814, "following_count": 2538, "tweet_count": 147798, "listed_count": 112}, "verified": false}, {"username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "cangurupernetah", "name": "Benjamin Arroula", "id": "284757096", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 21, "tweet_count": 16232, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "inconveniente29", "name": "Trini", "id": "1185700719061618688", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 65, "tweet_count": 124, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle", "id": "97840455", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "verified": false}, {"username": "tengotronombre", "name": "TengoOtroNombre", "id": "166976901", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 3335, "tweet_count": 172272, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "fale_vatale", "name": "dj malfoy", "id": "381939893", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 312, "tweet_count": 20847, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Miminya99", "name": "\u2730\u300eMili\u300f\u2730", "id": "956998225902424064", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 834, "tweet_count": 100210, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "pjxebeom", "name": "mai", "id": "1074801178863722501", "location": "Patagonia Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 245, "tweet_count": 82710, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "EITA_JUJU", "name": "juliana \u2728", "id": "2737717642", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 514, "tweet_count": 40004, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Yovana34321174", "name": "Yovana", "id": "976538084492959744", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 345, "tweet_count": 38448, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EmilitaGilmore", "name": "Emily", "id": "1166425530", "location": "Queerpu\u00e9 \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 767, "tweet_count": 97941, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ImMarianaSuarez", "name": "Mariana S\u00faarez", "id": "1065039919180128256", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 91, "tweet_count": 6792, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "IATodayBR", "name": "Iggy Azalea Today Brasil", "id": "307647018", "location": "iatodaybrasil@gmail.com \ud83d\udce7", "public_metrics": {"followers_count": 31250, "following_count": 341, "tweet_count": 21171, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "DomitilaDamaris", "name": "Domi Reveco \u0646", "id": "272190694", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 194, "tweet_count": 12358, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elbenjacarcamo", "name": "\u2728BENJA\u2728", "id": "77562220", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 863, "tweet_count": 14700, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "alejandra_mfa", "name": "alejandra", "id": "208281536", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 572, "tweet_count": 11539, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "adrielpp09", "name": "Adri", "id": "831346976004382721", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 451, "tweet_count": 6885, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jutsufu1", "name": "\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd94", "id": "1183941440726097922", "location": "Alcochete, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 691, "tweet_count": 6736, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AntiJulieta", "name": "Se\u00f1orita J\ud83c\udd70\ufe0fy", "id": "72146549", "location": "Vi\u00f1a del Marx, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 364, "tweet_count": 23061, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "cggh12", "name": "carlos gold #PAL", "id": "3003583733", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 38, "tweet_count": 36302, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Rafael11252430", "name": "ralf nochetto. #simplemente detesto a los fujirata", "id": "1144286177673043970", "location": "Peru surco", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 911, "tweet_count": 19940, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "silvestre_75", "name": "carlos chatten", "id": "135655459", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1229, "tweet_count": 249198, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "laguna_lagosta", "name": "Estofados Jacar\u00e9", "id": "829710141079613441", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 262, "tweet_count": 9550, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "guislermo", "name": "guiga! at the disco", "id": "56884871", "location": "maring\u00e1 - pr", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 295, "tweet_count": 59391, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "1gSmmyyHp6UmZkr", "name": "\u658e\u85e4\u54f2\u4e5f", "id": "1065546306494447616", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 181, "tweet_count": 549, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jevierchicaiza", "name": "javier chicaiza", "id": "2852622717", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 52, "tweet_count": 3252, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Modyimo", "name": "modyimo", "id": "805305632", "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 435, "tweet_count": 2072, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "NicooleeAP", "name": "Nicoleees", "id": "825192413241151488", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 46, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Edmile_Neres", "name": "\u2b52 \ud835\udcd4\ud835\udced \u2b52", "id": "978665399050006528", "location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 293, "tweet_count": 17852, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "retadora13", "name": "Marcy Hern\u00e1ndez", "id": "2750532892", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 41, "tweet_count": 1435, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElCronicante", "name": "Cronicante", "id": "309997837", "location": "Lima, Per\u00fa.", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 752, "tweet_count": 87969, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "Seborez", "name": "Un paso m\u00e1s..", "id": "1026667488673718277", "location": "Cartagena, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 199, "tweet_count": 512, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "s_yag_yag213", "name": "\u77e2\u53e3\u91cc\u5fd7", "id": "233128507", "location": "\u6771\u677e\u5cf6\u5e02", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 89, "tweet_count": 913, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "JuanHoee", "name": "jj", "id": "967880513301241856", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 208, "tweet_count": 2767, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yolinoriegar", "name": "ynr", "id": "4790519601", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 310, "tweet_count": 12012, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "julivla0231", "name": "Julissa", "id": "780874547088072704", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 1477, "tweet_count": 10241, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DanielaRepez", "name": "Daniela Repez", "id": "997929582471909381", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 41, "tweet_count": 729, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FUMIESANDI", "name": "RAMONA", "id": "137177035", "location": "San Isidro", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 315, "tweet_count": 4999, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "maic29267535", "name": "Miguel Alancay", "id": "1186061127354146821", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 24, "tweet_count": 90, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lozano_neyda", "name": "Neyda Lozano", "id": "4865154760", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 214, "tweet_count": 30313, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SofiaJJRB", "name": "Sof\u00eda \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "2387625566", "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 27603, "following_count": 25406, "tweet_count": 103124, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Rose62626838", "name": "Rose49", "id": "1029810672727678977", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 38, "tweet_count": 763, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Villarruel_clau", "name": "Claudio Villarruel", "id": "359791727", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 224363, "following_count": 1524, "tweet_count": 112306, "listed_count": 505}, "verified": false}, {"username": "juanortiz076", "name": "Juan Eduardo Ortiz Barraza \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "3307602375", "location": "Roma, Lacio", "public_metrics": {"followers_count": 7889, "following_count": 8678, "tweet_count": 114244, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "AgostinaGuille4", "name": "\ud835\uddd4\ud835\uddf4\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddee", "id": "1031349081577275393", "location": "Marcos Ju\u00e1rez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 265, "tweet_count": 6146, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "__luciasantos", "name": "my name is lucifer, please take my hand \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "847613647924764673", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1278, "tweet_count": 90637, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "StrangeLia", "name": "Thalia \ud83e\uddcb", "id": "262475719", "location": "Halloweentown", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 1132, "tweet_count": 84927, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Ks1Silva", "name": "Kethelyn", "id": "4862773438", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 556, "tweet_count": 14010, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "trynotworry", "name": "maria", "id": "4885504269", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 798, "tweet_count": 29237, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sophia_hamed", "name": "sophs", "id": "2976908956", "location": "Boa Vista da Aparecida, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 305, "tweet_count": 662, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Soyunpandaa13", "name": "Luc\u00eda", "id": "3929144543", "location": "Orange City, FL", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 238, "tweet_count": 9313, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "gcfmarte", "name": "cla \u2661", "id": "1119033799176851456", "location": "\ud81a\udd7b R \u611b P \ud81a\udd1d", "public_metrics": {"followers_count": 12655, "following_count": 10346, "tweet_count": 53891, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "marijourno", "name": "Marina Neto\u23f3", "id": "4236905901", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 528, "tweet_count": 14022, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "RHPozzobon", "name": "Roberson Pozzobon", "id": "979390034351742976", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 65576, "following_count": 373, "tweet_count": 2373, "listed_count": 129}, "verified": true}, {"username": "chibi__pen", "name": "\u3061\u3073\u30da\u30f3", "id": "1430613510", "location": "\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u50fb\u5730", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 203, "tweet_count": 3760, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "IsaGomezA", "name": "IsaGA", "id": "174335979", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 886, "tweet_count": 87618, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "MaelVibe", "name": "Maelvibe", "id": "28097106", "public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 1209, "tweet_count": 49086, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "fernandoluis_ts", "name": "Fernando Trivi\u00f1o \ud83e\udda5", "id": "1084840628788383744", "location": "Portoviejo, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 99, "tweet_count": 1111, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CleanbyTaylor", "name": "san", "id": "2788837537", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 212, "tweet_count": 9641, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Galvis1101", "name": "Emmanuel Galvis A'g", "id": "969378147736150016", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 64, "tweet_count": 551, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VeroSpringbreak", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2606\ud83d\udc9aQueen of Meereen", "id": "3191630399", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 432, "tweet_count": 132994, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mablanco60", "name": "Angeles Blanco Rguez", "id": "222634131", "public_metrics": {"followers_count": 7755, "following_count": 1602, "tweet_count": 215774, "listed_count": 92}, "verified": false}, {"username": "Vitmorals", "name": "Vi", "id": "1009504673949200385", "location": "Cap\u00e3o do Le\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 555, "tweet_count": 18793, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "morillo_ysmari", "name": "Ysmari Morillo", "id": "885724875419037697", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 774, "tweet_count": 359727, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Iuvellie", "name": "julia", "id": "725826789034057728", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2174, "following_count": 1914, "tweet_count": 36108, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "sofiaapuebla", "name": "sofia :D", "id": "911969415155118080", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 159, "tweet_count": 25816, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "benjaw0", "name": "benjamin", "id": "830207609936441344", "location": "Concepci\u00f3n, Chile. ", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 396, "tweet_count": 10844, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Jean_Epifanio", "name": "Jean Epif\u00e2nio", "id": "2426214692", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 416, "tweet_count": 21077, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rquitecta_39", "name": "waytita", "id": "311786652", "location": "Junin, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 954, "tweet_count": 6875, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JVillaStein", "name": "Javier Villa Stein", "id": "2396562031", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 62619, "following_count": 888, "tweet_count": 44937, "listed_count": 103}, "verified": false}, {"username": "lvabrr", "name": "LV", "id": "1176705117602664448", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 361, "tweet_count": 4537, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "michangoonga", "name": "Changoonga.com", "id": "384731062", "location": "Michoac\u00e1n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 36673, "following_count": 7103, "tweet_count": 268046, "listed_count": 160}, "verified": false}, {"username": "LuciadeCarvo", "name": "lucia de carvo", "id": "4360063094", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 77, "tweet_count": 23254, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VillenaRonald", "name": "Ronald", "id": "801621694502862848", "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 769, "tweet_count": 57346, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "taekogreed2", "name": "\u5999\u3061\u3083\u3093\ud83d\udc9etaekogreed2", "id": "1005328425077182464", "location": "\u65e5\u672c\ud83d\uddfe\u56e0\u5e61\u56fd", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 752, "tweet_count": 87444, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DomnicaMartnez1", "name": "D", "id": "1036654489636352000", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 227, "tweet_count": 8724, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "trademvstakes", "name": "eme\ud83d\udd2a", "id": "578556172", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 911, "tweet_count": 56465, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "reputaylr", "name": "sky girl", "id": "900173717308878848", "location": "f", "public_metrics": {"followers_count": 2836, "following_count": 3090, "tweet_count": 15767, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kauanyy09", "name": "kah.", "id": "1137849759916527616", "location": "she/her.", "public_metrics": {"followers_count": 5335, "following_count": 4896, "tweet_count": 46164, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "nuevachispita", "name": "Chispita Recargada", "id": "312769520", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 531, "tweet_count": 150997, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "fdodumay", "name": "Fernando", "id": "245995738", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 910, "tweet_count": 8738, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gloria_patriota", "name": "C.Gloria_Patriota #RechazoNuevoProceso", "id": "1466209602", "public_metrics": {"followers_count": 21473, "following_count": 20419, "tweet_count": 276563, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "PazVale82", "name": "Paz Sep\u00falveda V.", "id": "17540213", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 418, "tweet_count": 2970, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RLidice", "name": "Lidice R Seijas", "id": "1172332424979566600", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 406, "tweet_count": 12416, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MooohRezende", "name": "Rezende \u270c", "id": "460690328", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 572, "tweet_count": 28864, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "expectorando", "name": "Carolina", "id": "1066434684333277184", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 878, "tweet_count": 10409, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "mendess_raissa", "name": "Issa", "id": "1172677653901578240", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 349, "tweet_count": 9340, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlfredoGarduo15", "name": "Alfredo Gardu\u00f1o", "id": "1075102934088732677", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 1262, "tweet_count": 29322, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Excelsior", "name": "Exc\u00e9lsior", "id": "104683173", "location": "Ciudad Imagen", "public_metrics": {"followers_count": 2320190, "following_count": 866, "tweet_count": 883688, "listed_count": 9585}, "verified": true}, {"username": "Jerinson1995", "name": "Jerinson Santana", "id": "4237313173", "location": "Tenares, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 861, "tweet_count": 14927, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Alvin8_", "name": "alovine", "id": "955403639358738434", "location": "Patos de Minas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 549, "tweet_count": 72296, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "keitiperis", "name": "motomirle \ud83d\udccd\ud83d\ude82", "id": "267973265", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 1236, "tweet_count": 179352, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "dongrone", "name": "Carlos del Carpio Palomino \ud83e\udda5\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\u270c\ud83c\udffe\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\udde7\u262e\ufe0f", "id": "22517239", "location": "Londres, BCN, Lausanne, Lima.", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1801, "tweet_count": 57147, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "YaayoRocha", "name": "\ud835\udc4c\ud835\udc4e\ud835\udc66\ud835\udc5c \ufe0f \ufe0f \ufe0f \ufe0f \ufe0f \ufe0f \ufe0f \ufe0f \ufe0f \ufe0f \ufe0f \ufe0f", "id": "438952802", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 565, "tweet_count": 9163, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "predatorium", "name": "\ud835\udd95", "id": "841772698544033792", "location": "\u1232\u12a6\u120d", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 1090, "tweet_count": 13310, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "maiconkusterk", "name": "Maicon K\u00fcster", "id": "3120745861", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC", "public_metrics": {"followers_count": 1920486, "following_count": 594, "tweet_count": 26434, "listed_count": 550}, "verified": false}, {"username": "GGinho_GG", "name": "malusco", "id": "637222953", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 449, "tweet_count": 26239, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nancy66dc", "name": "Nancy Dom\u00ednguez C", "id": "1097998860969041921", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1315, "tweet_count": 45423, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Clotario9", "name": "Clotario", "id": "1169306772500307968", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 383, "tweet_count": 7766, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JanyPimentelS", "name": "Jany Pimentel", "id": "574741643", "location": "\u00a1Mi Mundo Amarillo!", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 464, "tweet_count": 9532, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "yesithemovie", "name": "Yesi Martinez", "id": "52774671", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 1850, "tweet_count": 77204, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "LeticiaCuerva", "name": "Leticia", "id": "961070317", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 603, "tweet_count": 12147, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "laurencesorene", "name": "Laurence Sorene\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 (Sangue dos Inocentes\ud83d\udcda)", "id": "42988671", "location": "Indaiatuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 770, "tweet_count": 117501, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "gabs_reeis", "name": "gabi", "id": "824998238361108481", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 361, "tweet_count": 19848, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ednasilvaa_", "name": "edii", "id": "605883065", "public_metrics": {"followers_count": 1696, "following_count": 1183, "tweet_count": 22485, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alfredobugs", "name": "jose alfredo alvarez", "id": "289724205", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 142, "tweet_count": 1645, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RatabesVitinho", "name": "Vitinho\ud83d\udc7b", "id": "863820132455522304", "location": "Disney", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 404, "tweet_count": 4016, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luxcashueheu", "name": "pedagoga vagabunda, aka Luxcas", "id": "842191432446275584", "location": "Noitosfera", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 112, "tweet_count": 2795, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "detoxoriana", "name": "sof \ud83e\udd8b", "id": "917039587", "public_metrics": {"followers_count": 6056, "following_count": 502, "tweet_count": 352492, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "Guidoshooter2", "name": "Guido E. O\u00f1ederra (GEO)", "id": "2823219234", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1803, "tweet_count": 57358, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "camila_vallejo", "name": "Camila Vallejo Dowling", "id": "225445834", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1587175, "following_count": 2441, "tweet_count": 20989, "listed_count": 3612}, "verified": true}, {"username": "JuSValadares", "name": "xulia", "id": "810930948049137664", "location": "uai", "public_metrics": {"followers_count": 3685, "following_count": 3220, "tweet_count": 37315, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kyokorenryu1111", "name": "\uff77\uff6c\uff8c\uff9f\uff80\uff707@\u8d64\u661f\u2605\u63a2\u5075\u56e3\u2606M'salliance\u2606NPHG\u2606CLUB MEIJ", "id": "3031401438", "public_metrics": {"followers_count": 2462, "following_count": 4975, "tweet_count": 67401, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "eguis_laura", "name": "Lau\u2728", "id": "714460471592558596", "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 656, "tweet_count": 3754, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "samuelpardof_", "name": "Samuel", "id": "827464632", "location": "Barranquilla/Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 230, "tweet_count": 6130, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "varuliodj", "name": "Varulio \ud83e\ude90", "id": "393524273", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 667, "tweet_count": 14573, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_gavyl", "name": "\u1d33\u1d43\u1d47\u02b8\ud83d\udc41", "id": "146628232", "location": "What wea", "public_metrics": {"followers_count": 13282, "following_count": 509, "tweet_count": 161140, "listed_count": 44}, "verified": false}, {"username": "T1rano8193", "name": "MAI", "id": "2866644624", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 1052, "tweet_count": 5851, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jdmartin15cruz", "name": "jdmartin", "id": "801514694628540420", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 176, "tweet_count": 2716, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RumbalPodio", "name": "AleRumboalPodio", "id": "414241977", "location": "Concordia , Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 2363, "tweet_count": 91338, "listed_count": 54}, "verified": false}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/3ir1frj1bi", "expanded_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html", "display_url": "europapress.es/andalucia/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185940849793912832"], "id": "1185940849793912832", "created_at": "2019-10-20T15:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "text": "Hay una violencia, un terrorismo, que no cesa en nuestro pa\u00eds. \n\nLa ideolog\u00eda: el machismo\n\nhttps://t.co/3ir1frj1bi", "author_id": "279072208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186079805709660160"], "id": "1186079805709660160", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9599, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 275, "username": "DisobeyVen", "id": "1065607220203802624"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 35, "tag": "metro"}, {"start": 47, "end": 55, "tag": "Caracas"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:40:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 95, "quote_count": 3}, "text": "Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo \u00fanico que tienen que hacer es acostumbrarse a los cortes de luz, los trenes destruidos, los retrasos, y uno que otro suicida en las v\u00edas.\n\n@DisobeyVen", "author_id": "1167407500028760064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/r0OCjsWc8j", "expanded_url": "http://bit.ly/32zCZsK", "display_url": "bit.ly/32zCZsK"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.6144, "type": "Person", "normalized_text": "FormayFondo"}, {"start": 182, "end": 195, "probability": 0.8999, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Borbolla"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "OPINI\u00d3N"}, {"start": 9, "end": 21, "tag": "FormayFondo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186170501586014209"], "id": "1186170501586014209", "created_at": "2019-10-21T06:41:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#OPINI\u00d3N #FormayFondo En este pa\u00eds como en ning\u00fan otro lugar del mundo; ser un agente del orden (polic\u00eda de cualquier nivel) se ha convertido en un acto suicida y desmoralizante&gt; Laura Borbolla https://t.co/r0OCjsWc8j", "author_id": "20013113"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/A8yl6ndFGB", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.6635, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8974, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185962933861474304"], "id": "1185962933861474304", "created_at": "2019-10-20T16:56:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 15, "like_count": 230, "quote_count": 3}, "text": "Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en el domicilio familiar.\n\n(Esto sigue, y sigue, y sigue... y no pasa nada). https://t.co/A8yl6ndFGB", "author_id": "67165437"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/nhUMfMJBXV", "expanded_url": "https://www.laprensa.hn/honduras/1327962-410/salud-mental-suicidios-honduras-enfermedades-mentales-depresion", "display_url": "laprensa.hn/honduras/13279\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laprensa.hn/honduras/salud-mental-suicidios-honduras-enfermedades-mentales-depresion-KVLP1327962"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186145084087164933"], "id": "1186145084087164933", "created_at": "2019-10-21T05:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "text": "Salud mental: cada 22 horas se suicida una persona en Honduras\nhttps://t.co/nhUMfMJBXV", "author_id": "17347668"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/TMbu7SWthi", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1185480069839511552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TMbu7SWthi", "media_key": "3_1185480063518679045"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185480069839511552"], "id": "1185480069839511552", "created_at": "2019-10-19T08:57:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/TMbu7SWthi", "author_id": "845570925634424833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Pe8nolHNtR", "expanded_url": "https://twitter.com/moonym00d/status/1185939338502311937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pe8nolHNtR", "media_key": "3_1185939336040271873"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1185939338502311937"], "id": "1185939338502311937", "created_at": "2019-10-20T15:22:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 12, "like_count": 365, "quote_count": 8}, "text": "tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su youtube.\n\u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa e le immagini sono davvero chiare, scrollate via se vi capita in tl.\nLO SFONDO \u00c8 QUESTO https://t.co/Pe8nolHNtR", "author_id": "2729729597"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/uvCFR6T4r2", "expanded_url": "https://bit.ly/2DihySr", "display_url": "bit.ly/2DihySr", "status": 200, "unwound_url": "https://www.muyhistoria.es/contemporanea/reportaje/torpedos-humanos-en-alejandria-o-la-mision-suicida-mas-sorprendente-de-la-ii-guerra-mundial-681555073983"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "II Guerra Mundial"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.5775, "type": "Other", "normalized_text": "MuyHistoria"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 79, "tag": "MuyHistoria"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186145094023438336"], "id": "1186145094023438336", "created_at": "2019-10-21T05:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "text": "As\u00ed fue la misi\u00f3n suicida m\u00e1s sorprendente de la II Guerra Mundial #MuyHistoria https://t.co/uvCFR6T4r2", "author_id": "15648827"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/lRGC91hx50", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1185661900194902018", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 142, "end": 158, "probability": 0.8446, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 182, "end": 190, "probability": 0.5484, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 69, "username": "whindersson", "id": "230186518"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185929516750905344"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185661900194902018"}], "id": "1185929516750905344", "created_at": "2019-10-20T14:43:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 111, "quote_count": 0}, "text": "D\u00e1 pra entender a revolta do Jared (que n\u00e3o \u00e9 o filho do @whindersson) j\u00e1 que ele pretendia fazer o filme solo antes, n\u00e3o estar\u00e1 no reboot do Esquadr\u00e3o Suicida e t\u00e1 vendo o filme da Arlequina acontecer. Al\u00e9m de ser o pior Coringa desde sempre. https://t.co/lRGC91hx50", "author_id": "13419722"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/DBScqRIPw9", "expanded_url": "https://twitter.com/Milaizen/status/1186107116790136838/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DBScqRIPw9", "media_key": "7_1186106922870755330"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 126, "end": 142, "probability": 0.6408, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186107116790136838"], "id": "1186107116790136838", "created_at": "2019-10-21T02:29:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 3, "like_count": 129, "quote_count": 7}, "text": "Voc\u00eas falam falam falam do Jared Leto por causa do Joker mas nunca viram o v\u00eddeo que ele se defendeu de todas as acusa\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida. \nAchei interessante ressaltar, porque \u00e9 f\u00e1cil falar mal dos outros, apontar na cara e tudo mais... https://t.co/DBScqRIPw9", "author_id": "1025243954135093248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/yJVqC3U3aG", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1185479877350318080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yJVqC3U3aG", "media_key": "3_1185479870614294533"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185479877350318080"], "id": "1185479877350318080", "created_at": "2019-10-19T08:56:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/yJVqC3U3aG", "author_id": "845570925634424833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/w80gPngNUm", "expanded_url": "https://bit.ly/35LLUcR", "display_url": "bit.ly/35LLUcR"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.4662, "type": "Other", "normalized_text": "Yugular"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 54, "username": "Maldito_Records", "id": "250075651"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Yugular"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185860566281261057"], "id": "1185860566281261057", "created_at": "2019-10-20T10:09:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Yugular presenta su nuevo single --- @Maldito_Records\n\n\ud83c\udfachttps://t.co/w80gPngNUm", "author_id": "2341229579"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185882534418223106"], "id": "1185882534418223106", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-20T11:36:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 4, "like_count": 104, "quote_count": 1}, "text": "Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "author_id": "111740322"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1185912673894064130"], "id": "1185912673894064130", "created_at": "2019-10-20T13:36:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 5, "like_count": 190, "quote_count": 3}, "text": "tw // suicidio\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su youtube.\n\u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa e le immagini sono davvero chiare, scrollate via se vi capita in tl.", "author_id": "984580833053986818"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185942512046788609"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185940736786735107"}], "id": "1185942512046788609", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.8052, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.5982, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-10-20T15:35:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 76, "like_count": 3, "quote_count": 8}, "text": "@claudiacisneros Necesitas estudiar historia y los programas pol\u00edticos actuales . El APRA es, y seguir\u00e1 siendo, un Partido de izquierda democr\u00e1tica. Si con \"izquierda\" te refieres a los marxistas-leninistas-maoistas-gonzalo, mejor ll\u00e1malos por su nombre, TERRORISTAS.", "in_reply_to_user_id": "32532614", "author_id": "1185793041782624256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/8FG4MiEElz", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardoddlvic/status/1185942512046788609", "display_url": "twitter.com/Ricardoddlvic/\u2026"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 179, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185954791308050432"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185942512046788609"}], "id": "1185954791308050432", "created_at": "2019-10-20T16:23:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 55, "like_count": 776, "quote_count": 11}, "text": "El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue una muestra m\u00e1s de la demagogia y enga\u00f1o permanente de Garcia al pueblo peruano. https://t.co/8FG4MiEElz", "author_id": "32532614"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1185915871757291521"], "id": "1185915871757291521", "created_at": "2019-10-20T13:49:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 4, "like_count": 315, "quote_count": 6}, "text": "Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa", "author_id": "3145172908"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/DzQObhs5c8", "expanded_url": "https://twitter.com/miguel957/status/1185992300071129088", "display_url": "twitter.com/miguel957/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 129, "probability": 0.4425, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.4897, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185993079486124032"], "id": "1185993079486124032", "created_at": "2019-10-20T18:55:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 6, "like_count": 121, "quote_count": 0}, "text": "Pobre puede ser pero triste no porque me paro ca*ando de risa cada vez que hago sufrir a las viudas del suicida corrupto y de Ruth \"me ba\u00f1o con jarrita\" Fujimori. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/DzQObhs5c8", "author_id": "68638146"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/bvOKjlcArj", "expanded_url": "https://twitter.com/aarontsuarez/status/1186052604108906503", "display_url": "twitter.com/aarontsuarez/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186113372103806976"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186052604108906503"}], "id": "1186113372103806976", "created_at": "2019-10-21T02:53:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Si mi hijo no es asi no lo quiero jajjajj https://t.co/bvOKjlcArj", "author_id": "1014884613817294849"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/OQxcQ8OeJj", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1185480137518780417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OQxcQ8OeJj", "media_key": "3_1185480131298693121"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185480137518780417"], "id": "1185480137518780417", "created_at": "2019-10-19T08:57:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/OQxcQ8OeJj", "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185930824899858438"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185930608809299968"}], "id": "1185930824899858438", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 121, "probability": 0.3481, "type": "Place", "normalized_text": "kehilot"}]}, "created_at": "2019-10-20T14:48:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 2, "like_count": 231, "quote_count": 1}, "text": "Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las kehilot nos resistimos al servilismo suicida que nos sit\u00faa en la equidistancia entre la ley y la turba.", "in_reply_to_user_id": "907277392460337154", "author_id": "907277392460337154"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Fho8r9I53l", "expanded_url": "https://twitter.com/NachoVegasTwit/status/1185631918689271808", "display_url": "twitter.com/NachoVegasTwit\u2026"}], "annotations": [{"start": 259, "end": 278, "probability": 0.4588, "type": "Other", "normalized_text": "SpanishAFascistState"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "NachoVegasTwit", "id": "269889808"}], "hashtags": [{"start": 169, "end": 178, "tag": "fascismo"}, {"start": 258, "end": 279, "tag": "SpanishAFascistState"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186164993944883200"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185631918689271808"}], "id": "1186164993944883200", "created_at": "2019-10-21T06:19:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Este hilo de @NachoVegasTwit es aire fresco. Sobre el reemplazo y venta del \"enemigo interno\" catal\u00e1n (ahora que se desvanec\u00eda el vasco) y la suicida resurrecci\u00f3n de un #fascismo que nunca se fue para mantener el poder, la represi\u00f3n y el \"prietas la filas\".\n#SpanishAFascistState https://t.co/Fho8r9I53l", "author_id": "64762538"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186136087737065472"], "id": "1186136087737065472", "created_at": "2019-10-21T04:24:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "// Trigger Warning: Suicidio\n\nCapisci che il mondo sta andando a pu**ane quando fanno diventare virali video in cui una persona si suicida...\nGrazie al cielo io non me lo sono ritrovato in tl...\n\nAh, blocco senza pensarci due volte chi avr\u00e0 la malsana idea di postarlo.", "author_id": "204029165"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/g4WU6cGb0b", "expanded_url": "https://twitter.com/taylorsinhawaii/status/1186009322758852608/video/1", "display_url": "twitter.com/taylorsinhawai\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.706, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.7185, "type": "Person", "normalized_text": "taylor"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186009488064700418"], "id": "1186009488064700418", "created_at": "2019-10-20T20:01:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 8, "like_count": 277, "quote_count": 23}, "text": "imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq me matou taylor  https://t.co/g4WU6cGb0b", "author_id": "747735774"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185625473084280838"], "id": "1185625473084280838", "created_at": "2019-10-19T18:35:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 18, "like_count": 3152, "quote_count": 23}, "text": "Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "author_id": "24808361"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185631918689271808"], "id": "1185631918689271808", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Espa\u00f1ol"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-19T19:00:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5793, "reply_count": 477, "like_count": 9589, "quote_count": 805}, "text": "El Estado Espa\u00f1ol se sustenta en una \u00fanica idea, la de la unidad de Espa\u00f1a. Para que cale se sirve del folclore de herencia franquista que supone la monarqu\u00eda, que adem\u00e1s es un entretenimiento la mar de divertido para mucha gente.", "author_id": "269889808"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186155237717008385"], "id": "1186155237717008385", "created_at": "2019-10-21T05:40:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "text": "No puedo creer que est\u00e9n difundiendo tan tranquilos un video donde un tipo se suicida de un tiro. Ustedes definitivamente tienen la sensibilidad y la empat\u00eda en el culo, si no van a respetar al del video al menos respeten a quienes literal nos jode la vida ver ese tipo de cosas.", "author_id": "719634174215352321"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/z3vSRL0nwo", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida", "description": "Seg\u00fan el Department of Health and Human Services norteamericano son signos de advertencia de posible aparici\u00f3n de conductas suicida: el hablar continuamente sobre la muerte, buscar m\u00e9todos para mat\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/senales-de-advertencia-sobre-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185856054929842177"], "id": "1185856054929842177", "created_at": "2019-10-20T09:51:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "text": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida https://t.co/z3vSRL0nwo", "author_id": "1092126705114849281"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186162049266651136"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186150590352625669"}], "id": "1186162049266651136", "created_at": "2019-10-21T06:07:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@froeslr V\u00e1rias cr\u00edticas podem ser feitas. Mas n\u00e3o \u00e9 uma boa escrotizar e boicotar, a ponto de \"demonizar\" pessoas comuns que partilham do voto ou admira\u00e7\u00e3o em x. Inviabiliza o di\u00e1logo. As pessoas sabem que ningu\u00e9m \u00e9 perfeito e j\u00e1 conversam sobre cr\u00edticas com familiares e amigos.", "in_reply_to_user_id": "22018381", "author_id": "22018381"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/xnpHyMvSzi", "expanded_url": "https://twitter.com/raulmrangel01/status/1186150981664264192/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xnpHyMvSzi", "media_key": "7_1186150935149498368"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.5429, "type": "Other", "normalized_text": "Arena Coliseo"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.6059, "type": "Place", "normalized_text": "Parka"}, {"start": 185, "end": 195, "probability": 0.3826, "type": "Other", "normalized_text": "FuerzaParka"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.3506, "type": "Place", "normalized_text": "Parka"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 196, "tag": "FuerzaParka"}, {"start": 197, "end": 203, "tag": "Parka"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186150981664264192"], "id": "1186150981664264192", "created_at": "2019-10-21T05:23:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 21, "like_count": 299, "quote_count": 30}, "text": "Hoy en el 64 aniversario de la Arena Coliseo, La Parka sufri\u00f3 tuvo un accidente y al parecer sali\u00f3 inconsciente, solo espereo que por el bien tanto de \u00e9l como del deporte se recupere. #FuerzaParka #Parka https://t.co/xnpHyMvSzi", "author_id": "1061405092937695233"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/gEreuyPWRK", "expanded_url": "https://twitter.com/btsfeel/status/1186111399392624640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gEreuyPWRK", "media_key": "7_1186111248351539200"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 160, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "jimin"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186111399392624640"], "id": "1186111399392624640", "created_at": "2019-10-21T02:46:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "text": "ATEN\u00c7\u00c3O!\n\ngente, n\u00e3o assistem o video 1444, ele \u00e9 video onde um homem se suicida, e \u00e9 totalmente explicito, vamos esquecer de tudo isso e curtam o video do jimin sorrindo por favor https://t.co/gEreuyPWRK", "author_id": "1178514287440084992"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186159098074718209"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186158297113649152"}], "id": "1186159098074718209", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Negan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "patrickdozo", "id": "830023304"}]}, "created_at": "2019-10-21T05:55:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@patrickdozo Na vdd, eu gosto do Negan como vil\u00e3o, justamente por isso que odeio ele e acho que ele deve morrer.", "in_reply_to_user_id": "830023304", "author_id": "1052082652109529088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186136276069691392"], "id": "1186136276069691392", "created_at": "2019-10-21T04:25:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "text": "Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO)\nhttps://t.co/6Y99ENuQJK", "author_id": "100731315"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 32, "probability": 0.2808, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3101, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 123, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}, {"start": 124, "end": 129, "tag": "\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e"}, {"start": 130, "end": 133, "tag": "\u4f1a\u6d25"}, {"start": 134, "end": 139, "tag": "njpw"}, {"start": 140, "end": 146, "tag": "njpst"}, {"start": 147, "end": 152, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 153, "end": 157, "tag": "SHO"}, {"start": 158, "end": 162, "tag": "YOH"}, {"start": 163, "end": 168, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}, {"start": 169, "end": 173, "tag": "\u8d64\u3079\u3053"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1186048941302763520"], "id": "1186048941302763520", "created_at": "2019-10-20T22:37:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 96, "quote_count": 4}, "text": "\u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001 #\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e #\u4f1a\u6d25\n#njpw #njpst #\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f #SHO\n#YOH #\u30e1\u30a4\u793e\u9577 #\u8d64\u3079\u3053", "author_id": "878344857734987776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/YyxwRyrCKb", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1178234079843631104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YyxwRyrCKb", "media_key": "3_1178234075657715712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178234079843631104"], "id": "1178234079843631104", "created_at": "2019-09-29T09:04:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/YyxwRyrCKb", "author_id": "845570925634424833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/31jGGWUbBt", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1185557972954558464", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4754, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 8, "end": 18, "probability": 0.5794, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185908009765130249"], "id": "1185908009765130249", "created_at": "2019-10-20T13:17:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 25, "like_count": 217, "quote_count": 7}, "text": "Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna y tan delincuente como el suicida. Nunca trabajo est\u00e1 mujer y tiene lo que tiene sabiendo cu\u00e1l era su or\u00edgen. Una zorra elegante la se\u00f1ora\ud83d\udc00 https://t.co/31jGGWUbBt", "author_id": "421571381"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/R5fa0hIdzc", "expanded_url": "https://twitter.com/masteryddl/status/1186095945257226240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R5fa0hIdzc", "media_key": "3_1186095938072449024"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5552, "type": "Person", "normalized_text": "gleen"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.803, "type": "Person", "normalized_text": "abraham"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8216, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "TWD10naFOX"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186095945257226240"], "id": "1186095945257226240", "created_at": "2019-10-21T01:44:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 146, "quote_count": 3}, "text": "eu sei que o negan matou o gleen e abraham MAS O QUE EU POSSO FAZER SE EU GOSTO DELE?! #TWD10naFOX https://t.co/R5fa0hIdzc", "author_id": "819899703752003584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/NTfBjOXAQV", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1186148499571838976/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NTfBjOXAQV", "media_key": "7_1186148446358691840"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.706, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "BoxOfffice"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.5038, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidSquad"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 139, "username": "TheWrap", "id": "18742360"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Joker"}, {"start": 98, "end": 109, "tag": "BoxOfffice"}, {"start": 110, "end": 122, "tag": "SuicidSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186148499571838976"], "id": "1186148499571838976", "created_at": "2019-10-21T05:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 6, "like_count": 267, "quote_count": 0}, "text": "Coringa deve superar a bilheteria mundial de Esquadr\u00e3o Suicida($746M) nesta segunda-feira. #Joker #BoxOfffice #SuicidSquad \n\n(Via: @TheWrap) https://t.co/NTfBjOXAQV", "author_id": "1076971229515530241"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qSwzKA6SIi", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.6239, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8875, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185983562912272384"], "id": "1185983562912272384", "created_at": "2019-10-20T18:18:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "text": "Todos los d\u00edas. En todos lados.\n\nUn hombre mata a su mujer y luego se suicida en La Zubia (Granada) https://t.co/qSwzKA6SIi", "author_id": "37883400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/rHxQUyukj3", "expanded_url": "https://twitter.com/gerardbermon/status/1186149161001017344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rHxQUyukj3", "media_key": "3_1186149154860478465"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186149161001017344"], "id": "1186149161001017344", "created_at": "2019-10-21T05:16:12.000Z", "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Acabo de descubrir esta canci\u00f3n y AMOOOOOOOOOOOOO https://t.co/rHxQUyukj3", "author_id": "205873139"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/bekDs3okTS", "expanded_url": "https://twitter.com/adriangiltigre/status/1172181408434933762/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bekDs3okTS", "media_key": "7_1172181319016730625"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186009701479276544"], "id": "1186009701479276544", "created_at": "2019-10-20T20:02:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Como un suicida \nllegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed...\n\n https://t.co/bekDs3okTS", "author_id": "70613168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186113448125566976"], "id": "1186113448125566976", "created_at": "2019-10-21T02:54:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "[Cuidado con los Chamos] \nEn las redes sociales, est\u00e1 circulando un v\u00eddeo llamado 1.444 sale un hombre con una escopeta se la coloca en su cabeza y al parecer se suicida. \nEstaba en vivo. Lo v\u00ed y me dieron ganas de vomitar. Es fuerte \ud83d\ude31\ud83d\ude28", "author_id": "97723108"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186094169636458496"], "id": "1186094169636458496", "created_at": "2019-10-21T01:37:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "Vaya bien, se\u00f1or @LeonelFernandez. D\u00e9jele a otros que si procuran mejores espacios de crecimiento y deseos de servir al pa\u00eds lo que su ego y ansias de poder no permiten. En el @PLDenlinea no hay vocaci\u00f3n suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}, {"start": 176, "end": 187, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "author_id": "112072843"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186150542000709632"], "id": "1186150542000709632", "created_at": "2019-10-21T05:21:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Te juro que con tanto amor me matas", "author_id": "993998729307967490"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186150092748808197"], "id": "1186150092748808197", "created_at": "2019-10-21T05:19:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me encantaria poder decir que te tengo, pero me estaria mintiendo a mi mismo", "author_id": "1124115670390779904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186151366378569734"], "id": "1186151366378569734", "created_at": "2019-10-21T05:24:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfQu\u00e9 es eso del video 1444?", "author_id": "105886405"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1186149851362447360"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186147454502260736"}], "id": "1186149851362447360", "created_at": "2019-10-21T05:18:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BrokenWWESC What happened?", "in_reply_to_user_id": "1041128835771588613", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrokenWWESC", "id": "1041128835771588613"}]}, "author_id": "177838244"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185901187687747584"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185711629129961472"}], "id": "1185901187687747584", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.4066, "type": "Other", "normalized_text": "FFMM"}, {"start": 277, "end": 283, "probability": 0.3556, "type": "Person", "normalized_text": "ALNARCO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JuanCam86124044", "id": "1103738811912208389"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Tolaymaruja", "id": "186227903"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "fixasttyles", "id": "347459056"}]}, "created_at": "2019-10-20T12:50:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JuanCam86124044 @Tolaymaruja @fixasttyles A UD SE LA  METIERON DE BURRO;UNO DE LOS ARDIDES DE SANTOS, FUE MANIATAR A LAS FFMM, PARA PRESENTAR ESOS FALSOS POSITIVOS QUE UD ESCRIBE, OBVIO, EVITANDO EL CONFLICTO MIENTRAS SUS AMIGOS SEMBRABA 229 HTAS SIN MOLESTIAS, D\u00c1NDOLE GUSTO ALNARCO, DE ESO SE TRATABA EL ACUERDO HABANERO", "in_reply_to_user_id": "1103738811912208389", "author_id": "1159514202287071238"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/szcFiSZXN4", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/alexandre-garcia-tira-sarro-dos-voluntarios-que-cacam-oleo-na-raca-em-praias-do-ne/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/alex\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/alexandre-garcia-tira-sarro-dos-voluntarios-que-cacam-oleo-na-raca-em-praias-do-ne/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Garcia"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.4927, "type": "Place", "normalized_text": "NE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186035747930984448"], "id": "1186035747930984448", "created_at": "2019-10-20T21:45:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 224, "like_count": 407, "quote_count": 70}, "text": "Alexandre Garcia tira sarro dos volunt\u00e1rios que ca\u00e7am \u00f3leo na ra\u00e7a em praias do NE https://t.co/szcFiSZXN4", "author_id": "43340387"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185988094954233858"], "id": "1185988094954233858", "created_at": "2019-10-20T18:36:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 95, "quote_count": 3}, "text": "La gente normal usa las c\u00e1maras de seguridad para ver cosas importantes, despu\u00e9s esta mi flia que la usa para ver como vol\u00f3 mi hermano cuando le di\u00f3 una patada el secaropas", "author_id": "3931745715"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186091874144210944"], "id": "1186091874144210944", "created_at": "2019-10-21T01:28:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "morir esta noche me parece un buen plan", "author_id": "1921801932"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186134378323202049"], "id": "1186134378323202049", "created_at": "2019-10-21T04:17:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Por favor, dejen de compartir el v\u00eddeo del chico que se suicida, hay menores de edad que usan la red social y les pueden causar alg\u00fan trauma, dejen de usar la desgracia solo para tener un par de likes y comentarios, no sean mierdas.", "author_id": "172424924"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186084231417597952"], "id": "1186084231417597952", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7834, "type": "Person", "normalized_text": "Broder"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:58:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 13, "like_count": 131, "quote_count": 7}, "text": "Broder estaba tranquila TRANQUILA hasta que un pendejo hijo de la gran Puta dio rt al puto video del suicida. qu\u00e9 onda cabron no todos tenemos la mente enferma como t\u00fa HAZTE VER CONCHATUMAREEEEEE", "author_id": "142818986"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186134221104074752"], "id": "1186134221104074752", "created_at": "2019-10-21T04:16:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Si el mundo moderno fuera un pasciente bajo mi cuidado, lo diagnoticaria como suicida", "author_id": "3311279167"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185930370186919936"], "id": "1185930370186919936", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "created_at": "2019-10-20T14:46:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ya vieron el tal video 1444 de YouTube?\nNo lo veo porque yo soy todo mk y fijo me traumo.", "author_id": "857764323111960577"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/T5z3UKZNVS", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1186092414609612803/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T5z3UKZNVS", "media_key": "3_1186092408188084224"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186092414609612803"], "id": "1186092414609612803", "created_at": "2019-10-21T01:30:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "text": "VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co/T5z3UKZNVS", "author_id": "100731315"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185923530451554304"], "id": "1185923530451554304", "created_at": "2019-10-20T14:19:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "#ToquedeQuedaChile\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele una estacion de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia d esta sociedad.Para lo del metro hay planes d contingencia, pero para un jubilado nunca.", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ToquedeQuedaChile"}]}, "author_id": "1166744489865728001"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/Xhf09ofNbK", "expanded_url": "https://twitter.com/favjoji/status/1186144388117868544", "display_url": "twitter.com/favjoji/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8806, "type": "Person", "normalized_text": "jimin"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186145097232072704"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186144388117868544"}], "id": "1186145097232072704", "created_at": "2019-10-21T05:00:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "vei sera que eles mataram alguem pq o jungkook tinha perguntado pro jimin se ele ainda amaria ele se ele matasse alguem e na carta ele falou sobre isso tbm nossa to nervosa https://t.co/Xhf09ofNbK", "author_id": "968193827763904517"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186145761622405125"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186145718366625792"}], "id": "1186145761622405125", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.7917, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.8297, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 263, "end": 267, "probability": 0.7831, "type": "Place", "normalized_text": "G\u00e1vea"}]}, "created_at": "2019-10-21T05:02:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "saborosas hist\u00f3rias dos craques do passado o abismo que o separa de Neto. Revisor de livros de autoajuda, Neto leva uma vida med\u00edocre colecionando quinquilharias dos anos 1970 e conquistando mo\u00e7as que trabalham no com\u00e9rcio perto de sua casa, no bairro carioca da G\u00e1vea.", "in_reply_to_user_id": "975731264874573826", "author_id": "975731264874573826"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/elxboTx3lp", "expanded_url": "https://twitter.com/granmartello/status/1185901081152368640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/elxboTx3lp", "media_key": "16_1185901051930726402"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1185901081152368640"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185899224220745728"}], "id": "1185901081152368640", "created_at": "2019-10-20T12:50:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "Con \"quota100\", \"Reddito di cittadinanza\" e anche allargando un deficit suicida stiamo lavorando con ardore per tornare in meno di un decennio ai livelli di ottobre 2011.\n\nNel frattempo favole di ogni tipo vengono vendute come \"diritti dei cittadini\" raccogliendo consenso. https://t.co/elxboTx3lp", "in_reply_to_user_id": "2848586235", "author_id": "2848586235"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185546193360715776"], "id": "1185546193360715776", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "created_at": "2019-10-19T13:20:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 50, "like_count": 1957, "quote_count": 12}, "text": "Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de renunciar al uso de la fuerza p\u00fablica y a la ausencia de una estrategia eficiente para imponer el orden, el desastre y el ridiculo eran previsibles...", "author_id": "96853458"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/g2fGGdcXS4", "expanded_url": "https://m.granadahoy.com/granada/violencia-machista-La-Zubia-hombre-asesina-mujer-40-anos-luego-suicida_0_1402359958.html", "display_url": "m.granadahoy.com/granada/violen\u2026"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/uhONbar4mh", "expanded_url": "https://twitter.com/siplg/status/1186030794785132545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uhONbar4mh", "media_key": "3_1186030792415371264"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.7946, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.8248, "type": "Organization", "normalized_text": "SIPLG"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 193, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 194, "end": 205, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 206, "end": 229, "tag": "NoalaViolenciaMachista"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186030794785132545"], "id": "1186030794785132545", "created_at": "2019-10-20T21:25:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre asesina de un disparo a su mujer y luego se suicida, en la localidad granadina de La Zubia. \nDesde SIPLG queremos Condenar este o cualquier otro acto de violencia machista. \n#NiUnaM\u00e1s\n#NiUnaMenos\n#NoalaViolenciaMachista \n\u260e\ufe0f 0\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3\nhttps://t.co/g2fGGdcXS4 https://t.co/uhONbar4mh", "author_id": "3421896484"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/HqCppOAvdj", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/20/odebrecht-barata-le-decia-a-alan-garcia-como-redactar-decretos-de-urgencia-luis-nava/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 107, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186026846690766848"], "id": "1186026846690766848", "created_at": "2019-10-20T21:10:10.000Z", "geo": {"place_id": "ad39e8439def2ef9"}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "text": "\"No solo un MISERABLE LADR\u00d3N Y COBARDE SUICIDA sino un TRAIDOR AL PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea!!! \n\nBarata le dec\u00eda a Alan Garc\u00eda c\u00f3mo redactar decretos de urgencia https://t.co/HqCppOAvdj", "author_id": "744867732793896960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/RNqTxRKsiz", "expanded_url": "https://twitter.com/ofLateMacrism/status/1185574816398622721", "display_url": "twitter.com/ofLateMacrism/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185962111274500097"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185574816398622721"}], "id": "1185962111274500097", "created_at": "2019-10-20T16:52:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 2, "like_count": 798, "quote_count": 3}, "text": "Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras porquer\u00edas que no te aportan ni verga, se suicida un nutricionista https://t.co/RNqTxRKsiz", "author_id": "762237043"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186127959255597056"], "id": "1186127959255597056", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.4661, "type": "Person", "normalized_text": "Tania Tinoco"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.5259, "type": "Other", "normalized_text": "Wren"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.805, "type": "Place", "normalized_text": "Cambridge"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Cada vez que le dan RT a Tania Tinoco un libro en la Biblioteca de Wren en Cambridge se suicida.", "author_id": "103436724"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185923399383764992"], "id": "1185923399383764992", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.5948, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "created_at": "2019-10-20T14:19:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 12, "like_count": 1040, "quote_count": 13}, "text": "#ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele una estacion de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia d esta sociedad. Para lo del metro hay planes de contingencia, pero para un jubilado nunca.", "author_id": "1166744489865728001"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/JR3eyRFzFl", "expanded_url": "https://twitter.com/ttdomike/status/1184587837007679490/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JR3eyRFzFl", "media_key": "3_1184587814249390081"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/JR3eyRFzFl", "expanded_url": "https://twitter.com/ttdomike/status/1184587837007679490/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JR3eyRFzFl", "media_key": "3_1184587814345826306"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/JR3eyRFzFl", "expanded_url": "https://twitter.com/ttdomike/status/1184587837007679490/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JR3eyRFzFl", "media_key": "3_1184587814241030145"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/JR3eyRFzFl", "expanded_url": "https://twitter.com/ttdomike/status/1184587837007679490/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JR3eyRFzFl", "media_key": "3_1184587814333276161"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.6389, "type": "Other", "normalized_text": "calaf"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184587837007679490"], "id": "1184587837007679490", "created_at": "2019-10-16T21:52:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 69, "like_count": 410, "quote_count": 852}, "text": "eu: oque vou fazer com uma nota de 5 reais?\n\ncalaf: https://t.co/JR3eyRFzFl", "author_id": "50403418"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/K2tReVzy9y", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1185935181804388352/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K2tReVzy9y", "media_key": "7_1185935061864112130"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185935181804388352"], "id": "1185935181804388352", "created_at": "2019-10-20T15:05:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 839, "reply_count": 1056, "like_count": 2139, "quote_count": 77}, "text": "Lo que siempre fue: un cobarde. Acu\u00e9rdense lo que su propio padre y hermano le pidieron que tuviera la hombr\u00eda de hacer.. https://t.co/K2tReVzy9y", "author_id": "235139317"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186115074311766016"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186114856300224513"}], "id": "1186115074311766016", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.4159, "type": "Other", "normalized_text": "torrent"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:00:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Senhorimun Puts ser\u00e1 que j\u00e1 tem no torrent ? Kkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "1171477540378042374", "author_id": "747919786781323264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185978021502685184"], "id": "1185978021502685184", "created_at": "2019-10-20T17:56:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Alguien me explica lo de 1444? \ud83d\ude10", "author_id": "395715289"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/vzCMdfuSgy", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/mexico/joven-madre-envenena-a-sus-tres-hijos-y-se-suicida", "display_url": "yucatan.com.mx/mexico/joven-m\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZPnPv7eJeQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariodeYucatan/status/1185930809250701312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZPnPv7eJeQ", "media_key": "3_1185930807547813888"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9589, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 84, "tag": "M\u00e9xico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185930809250701312"], "id": "1185930809250701312", "created_at": "2019-10-20T14:48:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u26a1 Joven madre envenena a sus tres hijos y se suicida https://t.co/vzCMdfuSgy #M\u00e9xico https://t.co/ZPnPv7eJeQ", "author_id": "112770875"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185979049715343366"], "id": "1185979049715343366", "created_at": "2019-10-20T18:00:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 521, "like_count": 3258, "quote_count": 16}, "text": "\u00bfQu\u00e9 es eso del video 1444?", "author_id": "285081945"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/JS3imJviYg", "expanded_url": "https://twitter.com/comentamile/status/1186138759152242690", "display_url": "twitter.com/comentamile/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186139739130347520"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186138759152242690"}], "id": "1186139739130347520", "created_at": "2019-10-21T04:38:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Meu sonho kkk https://t.co/JS3imJviYg", "author_id": "1310676422"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/m3rO6vNsOT", "expanded_url": "http://bit.ly/2VX4qKJ", "display_url": "bit.ly/2VX4qKJ"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/6ofkMJZLh7", "expanded_url": "https://twitter.com/soy_502/status/1186104818869272582/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6ofkMJZLh7", "media_key": "3_1186094521962119169"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186104818869272582"], "id": "1186104818869272582", "created_at": "2019-10-21T02:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "#VIDEO Maestro logra desarmar a un estudiante suicida y luego lo abraza\n\nLas im\u00e1genes son fuertes. Al parecer, el joven pretend\u00eda terminar con su vida, pero la acci\u00f3n oportuna del instructor evit\u00f3 la desgracia.\n\nMira aqu\u00ed el video:\nhttps://t.co/m3rO6vNsOT https://t.co/6ofkMJZLh7", "author_id": "1687984068"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/ajYCDwLvO2", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1186102354812309505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ajYCDwLvO2", "media_key": "3_1186102349892378626"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 89, "probability": 0.2717, "type": "Place", "normalized_text": "AG"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.6141, "type": "Place", "normalized_text": "china"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "vzamoras", "id": "127706797"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186102354812309505"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186097877841534976"}], "id": "1186102354812309505", "created_at": "2019-10-21T02:10:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@PanoramaPTV @vzamoras jajajajajaaaaa\nsaquen un video en contra del delincuente\nsuicida AG ratalan garcia\nun video en contra de la china rata keiko\ncero\n\nroxana cueva (a) \"rosa olluquito bartra\" la geisha\nde la dictadura noventera https://t.co/ajYCDwLvO2", "in_reply_to_user_id": "396751441", "author_id": "406433712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/B57Q1UwiKj", "expanded_url": "https://twitter.com/IATodayBR/status/1186064040122032129", "display_url": "twitter.com/IATodayBR/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186125629705674756"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186064040122032129"}], "id": "1186125629705674756", "created_at": "2019-10-21T03:42:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "ATEMPORAL DEMAIS POR V\u00c1RIOS MOTIVOS\n\n1- ela recebia muito hate pelas lives fracas, sambou com talento e flow \u00f3timo\n2- matou esse machista AO VIVO\n3- estava bel\u00edssima (apesar se ser mt comum) https://t.co/B57Q1UwiKj", "author_id": "3008004857"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/wvS6blyVsO", "expanded_url": "https://twitter.com/petayres/status/1186133093805182976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wvS6blyVsO", "media_key": "3_1186133071910899713"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "GRL"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.3731, "type": "Organization", "normalized_text": "GRL"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186133093805182976"], "id": "1186133093805182976", "created_at": "2019-10-21T04:12:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Gente lembra das GRL? Que ser\u00e1 que houve com elas? Um beijo pras GRL https://t.co/wvS6blyVsO", "author_id": "177389220"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186133895353233409"], "id": "1186133895353233409", "created_at": "2019-10-21T04:15:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Decir que los psic\u00f3logos no tienen razones para enojarse es la misma forma de pensar que tienen los que creen que quien se suicida es por tonto o por llamar la atenci\u00f3n.  \u00bfLos estresamos a ustedes, va? A ver si aguantan.", "author_id": "631548018"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186137334611202050"], "id": "1186137334611202050", "entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 214, "probability": 0.5583, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Simi\nComer"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:29:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Salir de casa, siendo una persona joven precarizada y sin acceso a seguridad social, es jugarle al vergas\nEs decidir entre pagar la renta o la psic\u00f3loga\nEs enfermarte y no decirle a tu mam\u00e1 e ir al Doctor Simi\nComer maruchan una vez a la semana y expropiar comida de la oficina", "author_id": "2948626305"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186106362671124480"], "id": "1186106362671124480", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.7651, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.8247, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-10-21T02:26:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cobarde Nava dijo que le entregaron una lonchera para Alan, como siempre no le importa manchar honras para no ir a la c\u00e1rcel.", "author_id": "1244084869"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186135443546329089"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186134976301031424"}], "id": "1186135443546329089", "created_at": "2019-10-21T04:21:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ChimSalomon no entend\u00ed", "in_reply_to_user_id": "1136101233289244672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ChimSalomon", "id": "1136101233289244672"}]}, "author_id": "1089792930041262080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/YmajWYbXVf", "expanded_url": "https://twitter.com/MartuPerez_/status/1181759231235645440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YmajWYbXVf", "media_key": "3_1181759225162293249"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181759231235645440"], "id": "1181759231235645440", "created_at": "2019-10-09T02:32:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 9, "like_count": 5607, "quote_count": 33}, "text": "este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturalidad https://t.co/YmajWYbXVf", "author_id": "397638670"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/MW1ewddZFd", "expanded_url": "https://twitter.com/joaquin_prz/status/1185968416009666562", "display_url": "twitter.com/joaquin_prz/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186002137014296576"], "id": "1186002137014296576", "created_at": "2019-10-20T19:31:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 285, "reply_count": 541, "like_count": 1948, "quote_count": 71}, "text": "cuanto habr\u00e1 durado la grabaci\u00f3n hasta q lo encontraron https://t.co/MW1ewddZFd", "author_id": "792639278"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186125385811054592"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185986047181774856"}], "id": "1186125385811054592", "created_at": "2019-10-21T03:41:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Diegohenriqueci Ai, meu amigo, t\u00e1 ficando t\u00e3o dif\u00edcil ler seus posts... Me perdoe, vc sabe q eu te adoro, mas vc t\u00e1 pegando pesado.", "in_reply_to_user_id": "4142358088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Diegohenriqueci", "id": "4142358088"}]}, "author_id": "2166705937"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/BeBocQgCkN", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGcBSv", "display_url": "dlvr.it/RGcBSv"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/wlkU7GWjCY", "expanded_url": "https://twitter.com/nomecuentesonda/status/1186082058533081089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wlkU7GWjCY", "media_key": "3_1186082056888930304"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186082058533081089"], "id": "1186082058533081089", "created_at": "2019-10-21T00:49:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La \u00abSuicide Squad\u00bb revolucionaria https://t.co/BeBocQgCkN https://t.co/wlkU7GWjCY", "author_id": "1061596687792246784"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185951089763373056"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185938575315091461"}], "id": "1185951089763373056", "created_at": "2019-10-20T16:09:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@DouglasSouto01 @FotosDeFatos A ditadura daqui tamb\u00e9m matou milh\u00f5es.\nNo final das contas ditadura nenhuma presta n\u00e3o importa a ideologia.", "in_reply_to_user_id": "1025196431924252673", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DouglasSouto01", "id": "1025196431924252673"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "1127360412922650624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186098891399352322"], "id": "1186098891399352322", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.5462, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:56:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Costanera Center siendo resguardado ante rumores de ataque pero cuando alguien se suicida, sigamos comprando, total el cuerpo ya est\u00e1 tapado con nylon \ud83e\udd21", "author_id": "121965308"}, {"entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/mc3kmBAPen", "expanded_url": "https://twitter.com/peudroeu/status/1186108308157030406", "display_url": "twitter.com/peudroeu/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1186111467441020928"], "id": "1186111467441020928", "created_at": "2019-10-21T02:46:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Suicida https://t.co/mc3kmBAPen", "author_id": "988459003775717376"}, {"lang": "qam", "edit_history_tweet_ids": ["1186131234520489984"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186021164348575745"}], "id": "1186131234520489984", "created_at": "2019-10-21T04:04:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@niallxblair ?", "in_reply_to_user_id": "1106297550926155786", "author_id": "726223710902980608"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186133475105148929"], "id": "1186133475105148929", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.7455, "type": "Person", "normalized_text": "SASUKE"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.3889, "type": "Other", "normalized_text": "KONOHA"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:13:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "PORRA DO SASUKE QUER FODER COM KONOHA, A MANO VAI TOMAR NO C\u00da", "author_id": "3439205781"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186130834870460418"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186120244470976512"}], "id": "1186130834870460418", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.4228, "type": "Organization", "normalized_text": "deep web"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "docx_s", "id": "1392978503075864582"}]}, "created_at": "2019-10-21T04:03:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@docx_s @_kaahhh__ @GomaKlia Eu acho que ele deve ter transmitido na deep web ou tava envolvido de alguma forma, n\u00e3o \u00e9 todo mundo q tem uma arma dessa em casa n\u00e9", "in_reply_to_user_id": "1166357213042135042", "author_id": "889957531178631168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186096336485179393"], "id": "1186096336485179393", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5899, "type": "Person", "normalized_text": "Lavagna"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 28, "end": 29, "probability": 0.4071, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:46:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Lavagna contento con Macri. AF tratando de recordar d\u00f3nde dej\u00f3 la p\u00edldora suicida.", "author_id": "3121545189"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/3c1yIV7Wrv", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/andalucia/hombre-despues-suicida-Zubia-Granada_0_954704891.html", "display_url": "eldiario.es/andalucia/homb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/andalucia/hombre-despues-suicida-zubia-granada_1_1299678.html"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8241, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185946403325042688"], "id": "1185946403325042688", "created_at": "2019-10-20T15:50:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "Un hombre mata a su mujer en el municipio granadino de La Zubia https://t.co/3c1yIV7Wrv", "author_id": "14436317"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/u5LSQqllM7", "expanded_url": "http://bit.ly/2BtuweU", "display_url": "bit.ly/2BtuweU", "status": 200, "unwound_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/politica/13517999/lucio-fontana-corriere-crisi-governo-conte-spettacolo-suicida-di-maio-renzi-pd-m5s.html"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 115, "tag": "Conte"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1185861359478673413"], "id": "1185861359478673413", "created_at": "2019-10-20T10:12:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "\"Spettacolo suicida, ma  si pu\u00f2 continuare cos\u00ec?\". La clamorosa, inattesa spallata del Corriere della Sera a #Conte - https://t.co/u5LSQqllM7", "author_id": "123920914"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/djrHgJ7SZw", "expanded_url": "https://twitter.com/ABC/status/1185586884858306560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/djrHgJ7SZw", "media_key": "13_1185586614849953797"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Oregon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185604352649715713"], "id": "1185604352649715713", "created_at": "2019-10-19T17:11:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42065, "reply_count": 1144, "like_count": 143477, "quote_count": 3259}, "text": "Pas\u00f3 en Oregon, un entrenador de secundaria desarm\u00f3 a un estudiante con una metralleta y luego lo abraz\u00f3 manteni\u00e9ndolo tranquilo mientras llamaban a los servicios de emergencia. \u00bfSe dan cuenta la masacre que evit\u00f3? Tremendo. https://t.co/djrHgJ7SZw", "author_id": "106783409"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186102283727192064"], "id": "1186102283727192064", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9317, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-10-21T02:09:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Veo las historias en Instagram y estamos todos iguales en modo suicida", "author_id": "1077310720423981056"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185920528235806721"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185913695467118593"}], "id": "1185920528235806721", "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 174, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Davis"}]}, "created_at": "2019-10-20T14:07:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 12, "like_count": 292, "quote_count": 13}, "text": "S\u00f3 contextualizando mais, todas as perguntas da plateia foram feitas via papelzinho. Ele fez no papelzinho, mas se sentiu no direito de se levantar e explicar pra Angela Davis o que ele tava levantando. \n\nE isso durou minutos longos e gerou um constrangimento enorme em tds.", "in_reply_to_user_id": "52634100", "author_id": "52634100"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "id": "1169247047020613632", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "in_reply_to_user_id": "342403919", "author_id": "342403919"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186111349568475136"], "id": "1186111349568475136", "created_at": "2019-10-21T02:45:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Eu olho pra minha vida amorosa e pergunto oq eu to fazendo com ela", "author_id": "1007668465598115840"}, {"lang": "qam", "edit_history_tweet_ids": ["1186127885184229377"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185598456502673408"}], "id": "1186127885184229377", "created_at": "2019-10-21T03:51:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Duck_page @ilheuuu", "in_reply_to_user_id": "987111177582006272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Duck_page", "id": "987111177582006272"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "ilheuuu", "id": "1174021274139578368"}]}, "author_id": "734905633376440320"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186127588344942592"], "id": "1186127588344942592", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.6487, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Rich Ledger"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Falando na interpreta\u00e7\u00e3o, \u00e9 um Coringa aceit\u00e1vel, muito melhor que o do esquadr\u00e3o suicida, mais ainda sim abaixo do Rich Ledger, por\u00e9m eu vi potencial pra futuros filmes, eu acho que a produ\u00e7\u00e3o t\u00e1 no caminho certo, n\u00e3o sai do cinema surpreso mas esperan\u00e7oso que tem coisa boa a\u00ed", "author_id": "2881711901"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/sZKjZaGygN", "expanded_url": "https://cuestione.com/detalle/mexico/digna-ochoa-18-anos-de-violencia-de-la-procuraduria-contra-familias-de-las-victimas", "display_url": "cuestione.com/detalle/mexico\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cuestione.com/nacional/digna-ochoa-18-anos-de-violencia-de-la-procuraduria-contra-familias-de-las-victimas/"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.8718, "type": "Person", "normalized_text": "DignaOchoa"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 105, "username": "ManceraMiguelMX", "id": "474213039"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 53, "tag": "DignaOchoa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185898207580168195"], "id": "1185898207580168195", "created_at": "2019-10-20T12:39:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "En 2011, 10 a\u00f1os despu\u00e9s del asesinato de #DignaOchoa, el entonces procurador capitalino @ManceraMiguelMx declar\u00f3 cerrado el caso, porque la activista mostraba \u201ctendencia suicida\u201d. Las pruebas que mostraban lo contrario fueron rechazadas. https://t.co/sZKjZaGygN", "author_id": "1022991279104380929"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9771, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 57, "tag": "AFazenda11"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185973843929763844"], "id": "1185973843929763844", "created_at": "2019-10-20T17:39:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 38, "like_count": 537, "quote_count": 3}, "text": "Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "author_id": "1115623043601055744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/BIi1sjS7Nm", "expanded_url": "https://www.lacapitalmdp.com/aconsejan-no-arrojar-al-mar-las-cenizas-de-cuerpos-cremados/", "display_url": "lacapitalmdp.com/aconsejan-no-a\u2026"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 103, "username": "lacapitalmdq", "id": "11816412"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185926870421954560"], "id": "1185926870421954560", "created_at": "2019-10-20T14:32:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Aconsejan no arrojar al mar las cenizas de cuerpos cremados - https://t.co/BIi1sjS7Nm v\u00eda @lacapitalmdq", "author_id": "302371955"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ZOHys2ENYa", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1014270155076055041/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZOHys2ENYa", "media_key": "7_1014267867930513413"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9166, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Sol Carre\u00f1o"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.5621, "type": "Person", "normalized_text": "Carre\u00f1o"}, {"start": 277, "end": 278, "probability": 0.4804, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 221, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1014270155076055041"], "id": "1014270155076055041", "created_at": "2018-07-03T22:10:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 958, "reply_count": 236, "like_count": 1323, "quote_count": 154}, "text": "\u00bfQuieren saber si fue verdad o mentira lo que le dijo Luis Nava a Sol Carre\u00f1o?. Aqu\u00ed les cuento CON LUJO DE DETALLES\ud83d\udcf8 lo q investigu\u00e9.\n\n\u00a1Ah! q quede claro Sra Carre\u00f1o que esto no es un ataque, como dice en @peru21noticias .Solo cuento la verdad de los hechos. \n\nGracias por el RT https://t.co/ZOHys2ENYa", "author_id": "97840455"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186051498607861760"], "id": "1186051498607861760", "created_at": "2019-10-20T22:48:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "Anda un video dando vuelta, de alguien se suicida. Llega aparecer en mi tl, les juro que las bloqueo, no me importa quien sea", "author_id": "1074801178863722501"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/seDl82506q", "expanded_url": "https://twitter.com/wiggx2/status/1082378218156507136/video/1", "display_url": "twitter.com/wiggx2/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Iggy Azalea"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.8927, "type": "Other", "normalized_text": "Blurred Lines"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Thicke"}, {"start": 137, "end": 139, "probability": 0.7555, "type": "Organization", "normalized_text": "MTV"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186064040122032129"], "id": "1186064040122032129", "created_at": "2019-10-20T23:37:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 19, "like_count": 1552, "quote_count": 70}, "text": "LENDA! Relembre quando Iggy Azalea respondeu a letra machista de \"Blurred Lines\", m\u00fasica de Robin Thicke que a convidou para um remix no MTV EMAs. A rapper mostrou um verso para ele e cantou outro.\nhttps://t.co/seDl82506q", "author_id": "307647018"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/MLHqDEFzNZ", "expanded_url": "https://twitter.com/fernandoluis_ts/status/1186120774014382080", "display_url": "twitter.com/fernandoluis_t\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186121986528940032"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186120774014382080"}], "id": "1186121986528940032", "created_at": "2019-10-21T03:28:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "por lo suicida x2 https://t.co/MLHqDEFzNZ", "author_id": "831346976004382721"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/yygRZyycdZ", "expanded_url": "https://twitter.com/NicooleeAP/status/1186058022977703936/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yygRZyycdZ", "media_key": "7_1186057888298684421"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "toquedequedachile"}, {"start": 19, "end": 30, "tag": "latvmiente"}, {"start": 31, "end": 44, "tag": "chilesecanso"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186058022977703936"], "id": "1186058022977703936", "created_at": "2019-10-20T23:14:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 690, "reply_count": 95, "like_count": 421, "quote_count": 91}, "text": "#toquedequedachile #latvmiente #chilesecanso Muestren esto porfa!! Deber\u00edan hacerle un test psicol\u00f3gico a los pacos... Esto es violencia pura!! Derechos Humanos a la mierda por los pacos https://t.co/yygRZyycdZ", "author_id": "825192413241151488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/PqWfuRurT2", "expanded_url": "https://youtu.be/bf17aKzvqxY", "display_url": "youtu.be/bf17aKzvqxY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=bf17aKzvqxY&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186114601240481794"], "id": "1186114601240481794", "created_at": "2019-10-21T02:58:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La millonaria herencia del suicida y ladr\u00f3n Alan Garc\u00eda. https://t.co/PqWfuRurT2", "author_id": "309997837"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186123720739446784"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186123611272306689"}], "id": "1186123720739446784", "created_at": "2019-10-21T03:35:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JuanHoee Por eso, que es o qpd", "in_reply_to_user_id": "967880513301241856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JuanHoee", "id": "967880513301241856"}]}, "author_id": "4790519601"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/7mfrc7txy3", "expanded_url": "https://twitter.com/FUMIESANDI/status/1186121888440950784", "display_url": "twitter.com/FUMIESANDI/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.5046, "type": "Other", "normalized_text": "UVA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186123251686297600"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186121888440950784"}], "id": "1186123251686297600", "created_at": "2019-10-21T03:33:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pero que no ten\u00e9s un cr\u00e9dito UVA seguro, es f\u00e1cil escribir de afuera! https://t.co/7mfrc7txy3", "author_id": "1186061127354146821"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/mnMkm5zQmW", "expanded_url": "https://twitter.com/Villarruel_clau/status/1185919983328608258/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mnMkm5zQmW", "media_key": "7_1185919865837817856"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185919983328608258"], "id": "1185919983328608258", "created_at": "2019-10-20T14:05:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 349, "like_count": 1299, "quote_count": 163}, "text": "Mientras tanto en ciudad g\u00f3tica... https://t.co/mnMkm5zQmW", "author_id": "359791727"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186121650007347200"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186121155377356801"}], "id": "1186121650007347200", "created_at": "2019-10-21T03:26:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@matryoska @_luisantos \u00c9 sim :( Bem pesado. Eu vi e denunciei, e to evitando at\u00e9 falar o n\u00famero pq pra pessoas sens\u00edveis \u00e9 dms e n quero espalhar nem o nome do v\u00eddeo", "in_reply_to_user_id": "16047533", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "matryoska", "id": "16047533"}]}, "author_id": "262475719"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186042653173080066"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186027503913263104"}], "id": "1186042653173080066", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth Bathory"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Butekins", "id": "774338699328823296"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "belrodrigues", "id": "30585839"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:12:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "text": "@Butekins @belrodrigues A condessa sangrenta (Elizabeth Bathory) \u00e9 estimado que ela matou mais de 600 mulheres, mas n sei se \u00e9 a maior em n\u00famero de mortes", "in_reply_to_user_id": "774338699328823296", "author_id": "2976908956"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/BXaGaT8fIk", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/70-apoiam-prisao-em-segunda-instancia-2/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/70-apoi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/70-apoiam-prisao-em-segunda-instancia-2/"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.7614, "type": "Organization", "normalized_text": "FSB"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 137, "tag": "PrisaoEm2aInstanciaSim"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185568610737147904"], "id": "1185568610737147904", "created_at": "2019-10-19T14:49:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 946, "reply_count": 1892, "like_count": 3118, "quote_count": 306}, "text": "7\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3% dos brasileiros apoiam a pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia, segundo a pesquisa da FSB.\n\nS\u00f3 21% s\u00e3o contr\u00e1rios.\n\n#PrisaoEm2aInstanciaSim \n\nhttps://t.co/BXaGaT8fIk", "author_id": "979390034351742976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/qeerzJjUD1", "expanded_url": "https://twitter.com/dirkjanjanssen/status/1185909033984843776", "display_url": "twitter.com/dirkjanjanssen\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.9251, "type": "Place", "normalized_text": "Centroam\u00e9rica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185962767301464066"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185909033984843776"}], "id": "1185962767301464066", "created_at": "2019-10-20T16:55:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "Lo que en Centroam\u00e9rica no sabemos es que molestar a un ganso es suicida. Aunque est\u00e9s encima de un carro. https://t.co/qeerzJjUD1", "author_id": "28097106"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186120774014382080"], "id": "1186120774014382080", "created_at": "2019-10-21T03:23:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "me siento como Alfonsina Storni", "author_id": "1084840628788383744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/tP3sWVKD74", "expanded_url": "https://sevilla.abc.es/andalucia/granada/sevi-encuentran-cadaveres-personas-casa-granada-201910201658_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abcdesevilla-es&vso=tw&vli=noticia.foto", "display_url": "sevilla.abc.es/andalucia/gran\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/SJb3AvFXTU", "expanded_url": "https://twitter.com/mablanco60/status/1185978455680270337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SJb3AvFXTU", "media_key": "3_1185978447274893312"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.7331, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 230, "end": 246, "probability": 0.6422, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "hashtags": [{"start": 229, "end": 247, "tag": "ViolenciaMachista"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185978455680270337"], "id": "1185978455680270337", "created_at": "2019-10-20T17:57:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "Un hombre mata a su mujer y despu\u00e9s se suicida en La Zubia. Una hija del matrimonio encontr\u00f3 los cad\u00e1veres en su vivienda\nSeg\u00fan fuentes d la investigaci\u00f3n se trata d un crimen machista.\nSi  ello se confirma seria la victima 47 d #ViolenciaMachista en 2019 https://t.co/tP3sWVKD74 https://t.co/SJb3AvFXTU", "author_id": "222634131"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185616955027394560"], "id": "1185616955027394560", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.6511, "type": "Person", "normalized_text": "Presidente"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.5087, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:01:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 763, "reply_count": 362, "like_count": 2278, "quote_count": 39}, "text": "Inmunda, perversa  y cobarde la insinuaci\u00f3n contra el Presidente Garc\u00eda !", "author_id": "2396562031"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186060103063130113"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185851079172460544"}], "id": "1186060103063130113", "created_at": "2019-10-20T23:22:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@MilagrosLeivaG @FiscaliaPeru Si tienes.pruebas denuncialo o ser\u00e1 una de tus patinadas mas por defender al suicida.sin causa", "in_reply_to_user_id": "224916991", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "author_id": "801621694502862848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/bXc17lxtse", "expanded_url": "https://twitter.com/GLORIAHAUSDORF/status/1186090686057189376/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bXc17lxtse", "media_key": "7_1186090566704078849"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 41, "tag": "DestitucionCariola"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186090686057189376"], "id": "1186090686057189376", "created_at": "2019-10-21T01:23:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 925, "reply_count": 721, "like_count": 1552, "quote_count": 196}, "text": "Comunista enferma!!!! #DestitucionCariola https://t.co/bXc17lxtse", "author_id": "1466209602"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/jm6kloDNOn", "expanded_url": "https://excelsior.com.mx/comunidad/adolescente-se-suicida-tras-discutir-con-su-padre-en-gam/1343043", "display_url": "excelsior.com.mx/comunidad/adol\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186115092083019783"], "id": "1186115092083019783", "created_at": "2019-10-21T03:00:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "text": "Ten\u00eda 17 a\u00f1os. \nhttps://t.co/jm6kloDNOn", "author_id": "104683173"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186119191792885761"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186119186524844032"}], "id": "1186119191792885761", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.8547, "type": "Person", "normalized_text": "Vov\u00f4"}]}, "created_at": "2019-10-21T03:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Eu vi um monte de fotinha dos dois, eles pareciam t\u00e3o felizes juntos, t\u00e3o apaixonadinhos. O Vov\u00f4 tinha fama de ser MUITO sistem\u00e1tico e s\u00e9rio mas ao lado dela ele tava sempre sorrindo.", "in_reply_to_user_id": "955403639358738434", "author_id": "955403639358738434"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186095840609341440"], "id": "1186095840609341440", "created_at": "2019-10-21T01:44:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 5683, "like_count": 9196, "quote_count": 1000}, "text": "me falem coisas q adolescentes estragaram", "author_id": "3120745861"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186118071464988677"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186117647445954561"}], "id": "1186118071464988677", "created_at": "2019-10-21T03:12:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Fui olhar a galeria de fotos pra poder pesquisar melhor e acabei descobrindo que uns 4 amigos/conhecidos que estudei de inf\u00e2ncia/adolesc\u00eancia acabaram sendo assacinados nos \u00faltimos 3 anos. \u00c9 chocante voc\u00ea descobrir de uma vez s\u00f3 que alguns 'amigos' seus morreram dessa forma.", "in_reply_to_user_id": "637222953", "author_id": "637222953"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186061445638832131"], "id": "1186061445638832131", "created_at": "2019-10-20T23:27:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2635, "reply_count": 4302, "like_count": 6632, "quote_count": 535}, "text": "La bancada de @Diputados_PC nos negamos a legislar proyectos de gobierno con los militares en las calles!! Exigimos el reestablecimiento de la democracia, el fin de la represi\u00f3n del pueblo y el t\u00e9rmino de la escalada de violencia AHORA!!", "author_id": "225445834"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/6HfhgGjotF", "expanded_url": "https://twitter.com/JuSValadares/status/1186116718298570752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6HfhgGjotF", "media_key": "3_1186116711969361921"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7574, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186116718298570752"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186116337103491078"}], "id": "1186116718298570752", "created_at": "2019-10-21T03:07:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N abram esse v\u00eddeo se aparecer pra voc\u00eas pelo amor de Deus https://t.co/6HfhgGjotF", "in_reply_to_user_id": "810930948049137664", "author_id": "810930948049137664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186014506721382402"], "id": "1186014506721382402", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.5276, "type": "Person", "normalized_text": "1444"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:21:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfQu\u00e9 es eso de 1444?", "author_id": "827464632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/Lib5oJm0dk", "expanded_url": "https://twitter.com/varuliodj/status/1186104784216055808", "display_url": "twitter.com/varuliodj/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186105346076618752"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186104784216055808"}], "id": "1186105346076618752", "created_at": "2019-10-21T02:22:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Les duele mas perder la plata que la vida de su propia gente, otro ejemplo: Cuando alguien se suicida en el metro, sacan el cuerpo y que siga funcionando. https://t.co/Lib5oJm0dk", "author_id": "146628232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/rBShhagaWO", "expanded_url": "https://twitter.com/juanarcones/status/1185857592821719040", "display_url": "twitter.com/juanarcones/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 191, "probability": 0.7773, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}], "mentions": [{"start": 237, "end": 249, "username": "DefensaLGBT", "id": "3921861556"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 262, "tag": "lgbtqrights"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186113237680562176"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185857592821719040"}], "id": "1186113237680562176", "created_at": "2019-10-21T02:53:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "dios que miedo que crueldad que tristeza tengo ahora mismo, de verdad lean este hilo, por eso es importante seguir manifest\u00e1ndonos y luchar por los derechos y libertades  de las personas LGBT+ ,ya que algunos no pueden hacer lo mismo :(\n@DefensaLGBT #lgbtqrights https://t.co/rBShhagaWO", "author_id": "801514694628540420"}], "places": [{"full_name": "Palmas, Brasil", "id": "559fe09585259001"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Castanhal, Brasil", "id": "0cf31adee0de2d37"}, {"full_name": "Orange City, FL", "id": "8303573242b7cf82"}, {"full_name": "Santiago, Metropolitana de Santiago", "id": "01350ba93633bad4"}]}, "errors": [{"value": "1186084685606051841", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186084685606051841].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186084685606051841", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1076870727561895937", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1076870727561895937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1076870727561895937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186161523758174208", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186161523758174208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186161523758174208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "832082610398560256", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [832082610398560256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "832082610398560256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185978867338616833", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185978867338616833].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185978867338616833", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186148476268228609", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186148476268228609].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186148476268228609", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186159064818028544", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186159064818028544", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186159064818028544].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "376522204", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [376522204].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "376522204", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186120641386143745", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186120641386143745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186120641386143745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186156296917180416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186156296917180416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186156296917180416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1108120770247561218", "value": "1108120770247561218", "detail": "User has been suspended: [1108120770247561218].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186153576256720896", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186153576256720896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186153576256720896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4213443640", "value": "4213443640", "detail": "User has been suspended: [4213443640].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185938313175281664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185938313175281664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185938313175281664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186040542376972290", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186040542376972290].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186040542376972290", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186066590737022980", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186066590737022980].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186066590737022980", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186140053715783681", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186140053715783681", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186140053715783681].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1186051849729826816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186051849729826816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186051849729826816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1180204321121669120", "value": "1180204321121669120", "detail": "User has been suspended: [1180204321121669120].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185769035079786496", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185769035079786496", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185769035079786496].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "834156172869505029", "value": "834156172869505029", "detail": "User has been suspended: [834156172869505029].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186091891135307776", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186091891135307776", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186091891135307776].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "938992073600000000", "value": "938992073600000000", "detail": "User has been suspended: [938992073600000000].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186137206353563650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186137206353563650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186137206353563650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1184945790428614657", "value": "1184945790428614657", "detail": "User has been suspended: [1184945790428614657].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185007204090335233", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185007204090335233", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185007204090335233].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1186134970131255297", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186134970131255297].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186134970131255297", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157378640302235648", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1157378640302235648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1157378640302235648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185886147622383616", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185886147622383616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185886147622383616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186132627142643713", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186132627142643713", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186132627142643713].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1124397045253660674", "value": "1124397045253660674", "detail": "User has been suspended: [1124397045253660674].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186133476845731840", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186133476845731840", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186133476845731840].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1062451884169011200", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1062451884169011200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1062451884169011200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186037146395824142", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186037146395824142].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186037146395824142", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186122824945164289", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186122824945164289", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186122824945164289].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "827383089462599680", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [827383089462599680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "827383089462599680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186124338543710209", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186124338543710209].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186124338543710209", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1176254292149329921", "value": "1176254292149329921", "detail": "User has been suspended: [1176254292149329921].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186122482123759618", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186122482123759618", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186122482123759618].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1186121570764374017", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186121570764374017].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186121570764374017", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1078377511560585216", "value": "1078377511560585216", "detail": "User has been suspended: [1078377511560585216].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186120923063164928", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186120923063164928", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186120923063164928].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1128474858814353408", "value": "1128474858814353408", "detail": "User has been suspended: [1128474858814353408].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186118817539350528", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186118817539350528", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186118817539350528].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1556796013", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1556796013].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1556796013", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186117439261757440", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186117439261757440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186117439261757440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186117910323957761", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186117910323957761", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186117910323957761].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1056556194888908801", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1056556194888908801].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1056556194888908801", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186097434231037952", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186097434231037952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186097434231037952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1186172505838493696", "oldest_id": "1186117473306853378", "result_count": 458, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm90nk9z8jmeci1aqz1uskm6qndz1"}}