{"data": [{"author_id": "235168498", "edit_history_tweet_ids": ["1180322770724495360"], "id": "1180322770724495360", "created_at": "2019-10-05T03:24:12.000Z", "text": "quero dormir mas estou assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9504, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3808927161", "edit_history_tweet_ids": ["1180322683050954752"], "id": "1180322683050954752", "created_at": "2019-10-05T03:23:51.000Z", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Esquadr\u00e3o suicida pela 3292727 vez pq eu  nao canso https://t.co/p0mHqWsTf4", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/p0mHqWsTf4", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Maryelle_/post/998714436?t=1570245831", "display_url": "curiouscat.me/Maryelle_/post\u2026"}]}}, {"author_id": "758278864137293825", "edit_history_tweet_ids": ["1180322613547163649"], "id": "1180322613547163649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "created_at": "2019-10-05T03:23:35.000Z", "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1166856594916872196", "edit_history_tweet_ids": ["1180322585608892417"], "id": "1180322585608892417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180316272359329792"}], "created_at": "2019-10-05T03:23:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 57, "tag": "CarlosBernal"}, {"start": 68, "end": 81, "tag": "LaUsurpadora"}, {"start": 82, "end": 97, "tag": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 115, "end": 128, "tag": "HoyGranFinal"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7211, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.7621, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosBernal"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6376, "type": "Other", "normalized_text": "Paulina"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.7937, "type": "Other", "normalized_text": "LaUsurpadora"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "HoyGranFinal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "palaciosfans", "id": "118303530"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "andrespalacios1", "id": "209439255"}]}, "text": "RT @palaciosfans: Paola se suicida frente a #CarlosBernal y Paulina #LaUsurpadora #Andr\u00e9sPalacios @andrespalacios1 #HoyGranFinal https://t.\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "956994769984606208", "edit_history_tweet_ids": ["1180322513177300992"], "id": "1180322513177300992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180316272359329792"}], "created_at": "2019-10-05T03:23:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 57, "tag": "CarlosBernal"}, {"start": 68, "end": 81, "tag": "LaUsurpadora"}, {"start": 82, "end": 97, "tag": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 115, "end": 128, "tag": "HoyGranFinal"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7211, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.7621, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosBernal"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6376, "type": "Other", "normalized_text": "Paulina"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.7937, "type": "Other", "normalized_text": "LaUsurpadora"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "HoyGranFinal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "palaciosfans", "id": "118303530"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "andrespalacios1", "id": "209439255"}]}, "text": "RT @palaciosfans: Paola se suicida frente a #CarlosBernal y Paulina #LaUsurpadora #Andr\u00e9sPalacios @andrespalacios1 #HoyGranFinal https://t.\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1113852709973655553", "edit_history_tweet_ids": ["1180322469326000129"], "id": "1180322469326000129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180322362849452032"}], "created_at": "2019-10-05T03:23:00.000Z", "text": "RT @Rafa_durante: to so por algu\u00e9m vir pra minha casa e ver esquadr\u00e3o suicida cmg\ud83d\ude2a", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.5723, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "757708045925376004", "edit_history_tweet_ids": ["1180322427756261376"], "id": "1180322427756261376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "created_at": "2019-10-05T03:22:50.000Z", "text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "569969667", "edit_history_tweet_ids": ["1180322413323722753"], "id": "1180322413323722753", "created_at": "2019-10-05T03:22:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.7397, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "text": "Tienen que ir a ver #Joker a ver si dejan de decirle al depresivo \u201cno est\u00e9s triste\u201d y al suicida \u201ctienes mucho por qu\u00e9 vivir\u201d", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "804513166268989440", "edit_history_tweet_ids": ["1180322362849452032"], "id": "1180322362849452032", "created_at": "2019-10-05T03:22:35.000Z", "text": "to so por algu\u00e9m vir pra minha casa e ver esquadr\u00e3o suicida cmg\ud83d\ude2a", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.6174, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "788538552116244480", "in_reply_to_user_id": "1624477296", "edit_history_tweet_ids": ["1180322333703184384"], "id": "1180322333703184384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180322035077136384"}], "created_at": "2019-10-05T03:22:28.000Z", "text": "@maxielpunta Eh maxi suicida", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "maxielpunta", "id": "1624477296"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2296317794", "in_reply_to_user_id": "2296317794", "edit_history_tweet_ids": ["1180322306234748929"], "id": "1180322306234748929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180321040527966209"}], "created_at": "2019-10-05T03:22:21.000Z", "text": "@KellVila Quando voltei, estava tudo estranho, um completo sil\u00eancio, todos sentados, minha introdu\u00e7\u00e3o j\u00e1 escrita no quadro, uma aluninha veio at\u00e9 mim falando \u201ctio, ningu\u00e9m se matou, fizemos a chamada para o senhor  v\u00ea que estamos todos aqui vivos\u201d !!!!  Hahahaua", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KellVila", "id": "1127714772177362945"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1091667482497220608", "edit_history_tweet_ids": ["1180322265944207361"], "id": "1180322265944207361", "created_at": "2019-10-05T03:22:12.000Z", "text": "n\u00e3o sei no \u00f4nibus de voc\u00eas mas no meu a gente quase se matou jogando coisa um no outro e ningu\u00e9m percebeu. a tia ju chegou na gente depois e falou \u201cnossa como ces ficaram quietos\u201d ficamos sim p\u00f4 KKKKKKKKK", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "312817757", "edit_history_tweet_ids": ["1180322257530445825"], "id": "1180322257530445825", "created_at": "2019-10-05T03:22:10.000Z", "text": "esquadrao suicida eh filme pra crian\u00e7a", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6126, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "293764900", "edit_history_tweet_ids": ["1180322148679860224"], "id": "1180322148679860224", "created_at": "2019-10-05T03:21:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 63, "tag": "IMPACT"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5563, "type": "Other", "normalized_text": "Daga"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Bey"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.3553, "type": "Organization", "normalized_text": "IMPACT"}]}, "text": "Daga with the tope suicida onto the stage on Chris Bey! #IMPACT", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "768824724994613248", "edit_history_tweet_ids": ["1180322079847190528"], "id": "1180322079847190528", "created_at": "2019-10-05T03:21:27.000Z", "text": "-vc viu, fulana morreu\n-e \u00e9? Pq?\n-foi pega no beco andando sozinha, o homem foi estrupa-la n\u00e3o conseguiu tirar sua calcinha e matou ela\n-mas tb, usando calcinha anti estrupo, se tivesse deixado ele fazer talvez ela estivesse viva... https://t.co/dVZkeoHaPy", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.7873, "type": "Person", "normalized_text": "fulana"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/dVZkeoHaPy", "expanded_url": "https://twitter.com/jacobstampok/status/1179879549066047488", "display_url": "twitter.com/jacobstampok/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "145824071", "edit_history_tweet_ids": ["1180322010649550849"], "id": "1180322010649550849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T03:21:11.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1147409824688279553", "edit_history_tweet_ids": ["1180322009517101056"], "id": "1180322009517101056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180132131147862017"}], "created_at": "2019-10-05T03:21:11.000Z", "text": "RT @LoadComics: Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "240363499", "edit_history_tweet_ids": ["1180321983176818688"], "id": "1180321983176818688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180316272359329792"}], "created_at": "2019-10-05T03:21:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 57, "tag": "CarlosBernal"}, {"start": 68, "end": 81, "tag": "LaUsurpadora"}, {"start": 82, "end": 97, "tag": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 115, "end": 128, "tag": "HoyGranFinal"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7211, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.7621, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosBernal"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6376, "type": "Other", "normalized_text": "Paulina"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.7937, "type": "Other", "normalized_text": "LaUsurpadora"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "HoyGranFinal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "palaciosfans", "id": "118303530"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "andrespalacios1", "id": "209439255"}]}, "text": "RT @palaciosfans: Paola se suicida frente a #CarlosBernal y Paulina #LaUsurpadora #Andr\u00e9sPalacios @andrespalacios1 #HoyGranFinal https://t.\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3207383991", "edit_history_tweet_ids": ["1180321968706523136"], "id": "1180321968706523136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "created_at": "2019-10-05T03:21:01.000Z", "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "48883098", "in_reply_to_user_id": "48883098", "edit_history_tweet_ids": ["1180321844592807937"], "id": "1180321844592807937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180321841858134016"}], "created_at": "2019-10-05T03:20:31.000Z", "text": "Una se\u00f1ora que jug\u00f3 v\u00f3ley afirma que sus 15 mil soles no le alcanzan burl\u00e1ndose de la canasta familiar peruana.\n\n- Dos se\u00f1ores de la estrella ponen las manos y el alma al fuego por un suicida corrupto que prefiri\u00f3 la muerte a la Justicia.", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6791, "type": "Person", "normalized_text": "v\u00f3ley"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "918536197449961472", "edit_history_tweet_ids": ["1180321787181240320"], "id": "1180321787181240320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180316272359329792"}], "created_at": "2019-10-05T03:20:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 57, "tag": "CarlosBernal"}, {"start": 68, "end": 81, "tag": "LaUsurpadora"}, {"start": 82, "end": 97, "tag": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 115, "end": 128, "tag": "HoyGranFinal"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7211, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.7621, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosBernal"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6376, "type": "Other", "normalized_text": "Paulina"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.7937, "type": "Other", "normalized_text": "LaUsurpadora"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "HoyGranFinal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "palaciosfans", "id": "118303530"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "andrespalacios1", "id": "209439255"}]}, "text": "RT @palaciosfans: Paola se suicida frente a #CarlosBernal y Paulina #LaUsurpadora #Andr\u00e9sPalacios @andrespalacios1 #HoyGranFinal https://t.\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68248502", "edit_history_tweet_ids": ["1180321699746779136"], "id": "1180321699746779136", "created_at": "2019-10-05T03:19:57.000Z", "text": "Assistindo 'Esquadr\u00e3o suicida' (n\u00e3o sei pq) e s\u00f3 consigo pensar: Algu\u00e9m socorre o Will Smith desse filme \ud83c\udfa5", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9567, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "820805689664798721", "in_reply_to_user_id": "1164923831481438208", "edit_history_tweet_ids": ["1180321671829426176"], "id": "1180321671829426176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180313929937014784"}], "created_at": "2019-10-05T03:19:50.000Z", "text": "@melysoft_ Nuestro suicida favorito \ud83d\ude02", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "995106403927973888", "edit_history_tweet_ids": ["1180321612903698432"], "id": "1180321612903698432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-05T03:19:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "451862211", "edit_history_tweet_ids": ["1180321497560358914"], "id": "1180321497560358914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T03:19:08.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1638212203", "edit_history_tweet_ids": ["1180321367436251136"], "id": "1180321367436251136", "created_at": "2019-10-05T03:18:37.000Z", "text": "n da p cansar de assistir esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.6858, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"author_id": "705053137976074241", "edit_history_tweet_ids": ["1180321341129580545"], "id": "1180321341129580545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180316272359329792"}], "created_at": "2019-10-05T03:18:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 57, "tag": "CarlosBernal"}, {"start": 68, "end": 81, "tag": "LaUsurpadora"}, {"start": 82, "end": 97, "tag": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 115, "end": 128, "tag": "HoyGranFinal"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7211, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.7621, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosBernal"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6376, "type": "Other", "normalized_text": "Paulina"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.7937, "type": "Other", "normalized_text": "LaUsurpadora"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "HoyGranFinal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "palaciosfans", "id": "118303530"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "andrespalacios1", "id": "209439255"}]}, "text": "RT @palaciosfans: Paola se suicida frente a #CarlosBernal y Paulina #LaUsurpadora #Andr\u00e9sPalacios @andrespalacios1 #HoyGranFinal https://t.\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "973007440236171266", "edit_history_tweet_ids": ["1180321334036963328"], "id": "1180321334036963328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T03:18:30.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "705053137976074241", "in_reply_to_user_id": "118303530", "edit_history_tweet_ids": ["1180321287790567424"], "id": "1180321287790567424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180316272359329792"}], "created_at": "2019-10-05T03:18:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 177, "tag": "CarlosBernal"}, {"start": 180, "end": 193, "tag": "LaUsurpadora"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.6677, "type": "Person", "normalized_text": "Perdon"}, {"start": 165, "end": 176, "probability": 0.8168, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosBernal"}, {"start": 181, "end": 192, "probability": 0.8832, "type": "Other", "normalized_text": "LaUsurpadora"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "palaciosfans", "id": "118303530"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "andrespalacios1", "id": "209439255"}]}, "text": "@palaciosfans @andrespalacios1 Queeeeeeeee?? \ud83d\ude31Pero q cabrona !! Hasta ultima hora jodiendo? Con Perdon! \ud83d\ude4a\ud83d\ude31porq no se suicida sola?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02encima tiene q ser  delante de #CarlosBernal \ud83d\ude0d #LaUsurpadora \ud83d\udc9c", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4886204968", "edit_history_tweet_ids": ["1180321282853879808"], "id": "1180321282853879808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-05T03:18:17.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1152233534163234816", "edit_history_tweet_ids": ["1180321281134088193"], "id": "1180321281134088193", "created_at": "2019-10-05T03:18:17.000Z", "text": "\ud83d\ude00 Escuadr\u00f3n Suicida  https://t.co/pJrstrZB4X", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/pJrstrZB4X", "expanded_url": "https://www.izzigo.tv/sharing/share.jsp?content=STND3597693854008666&delivery=DLVY8789818104009973&description=Los%20peores%20villanos%20de%20las%20c%C3%A1rceles%20y%20hospitales%20psiqui%C3%A1tricos%2C%20todos%20ellos%20poseedores%20de%20habilidades%20especiales%2C%20son%20liberados%20por%20el%20gobierno%20para%20conformar%20un%20equipo%20de%20luchadores%20de%20%C3%A9lite%20y%20detener%20a%20una%20misteriosa%20y%20poderosa%20entidad.&image=cn%2F557248%2FSNAPSHOT%2Fm%2F0&title=Escuadr%C3%B3n%20Suicida%20en%20izzigo", "display_url": "izzigo.tv/sharing/share.\u2026"}]}}, {"author_id": "1103455631439265797", "edit_history_tweet_ids": ["1180321274276515841"], "id": "1180321274276515841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "created_at": "2019-10-05T03:18:15.000Z", "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "391745804", "edit_history_tweet_ids": ["1180321123260608512"], "id": "1180321123260608512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180245246216671239"}], "created_at": "2019-10-05T03:17:39.000Z", "text": "RT @cesaras132: @Pusycat2017 El abuelo Mon\u00f3poly @TubinoCarlos es suicida, est\u00e1 buscando irse al mas all\u00e1 https://t.co/e8Sf4jgh8g", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.6349, "type": "Other", "normalized_text": "Mon\u00f3poly"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesaras132", "id": "3893219841"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Pusycat2017", "id": "1630843398"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/e8Sf4jgh8g", "expanded_url": "https://twitter.com/cesaras132/status/1180245246216671239/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8Sf4jgh8g", "media_key": "3_1180245242341199872"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "974989610", "edit_history_tweet_ids": ["1180320916229820417"], "id": "1180320916229820417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180316272359329792"}], "created_at": "2019-10-05T03:16:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 57, "tag": "CarlosBernal"}, {"start": 68, "end": 81, "tag": "LaUsurpadora"}, {"start": 82, "end": 97, "tag": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 115, "end": 128, "tag": "HoyGranFinal"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7211, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.7621, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosBernal"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6376, "type": "Other", "normalized_text": "Paulina"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.7937, "type": "Other", "normalized_text": "LaUsurpadora"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "HoyGranFinal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "palaciosfans", "id": "118303530"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "andrespalacios1", "id": "209439255"}]}, "text": "RT @palaciosfans: Paola se suicida frente a #CarlosBernal y Paulina #LaUsurpadora #Andr\u00e9sPalacios @andrespalacios1 #HoyGranFinal https://t.\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "213098381", "edit_history_tweet_ids": ["1180320878376165376"], "id": "1180320878376165376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180236492221943809"}], "created_at": "2019-10-05T03:16:41.000Z", "text": "RT @alouthais: sei que todos n\u00f3s temos dias corridos, mas vamos, POR FAVOR, observar os detalhes, provavelmente tem um suicida perto de voc\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alouthais", "id": "293664293"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "131266632", "edit_history_tweet_ids": ["1180320864006541312"], "id": "1180320864006541312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T03:16:37.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "863408845527420928", "edit_history_tweet_ids": ["1180320779268952066"], "id": "1180320779268952066", "created_at": "2019-10-05T03:16:17.000Z", "text": "Segundo o rumor, vai ter uma cena p\u00f3s cr\u00e9ditos que vai ser o governo capturando a harley ou seja, j\u00e1 indo direto pro esquadr\u00e3o suicida, ser\u00e1 que a waller vai aparecer?\n@poisonbtgirl https://t.co/bpoM7m96M9", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7554, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.3609, "type": "Person", "normalized_text": "waller"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/bpoM7m96M9", "expanded_url": "https://t.co/bpoM7m96M9", "display_url": "t.co/bpoM7m96M9"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2506102516", "edit_history_tweet_ids": ["1180320776559431681"], "id": "1180320776559431681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180304664018984963"}], "created_at": "2019-10-05T03:16:17.000Z", "text": "RT @loboomari: 30.09.2019 \nMinha primeira aula na Universidade de Coimbra, a professora: \n\n\u201cPOSSO DAR O EXEMPLO DO BRASIL QUE \u00c9 UM PA\u00cdS QUE\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.5525, "type": "Organization", "normalized_text": "de Coimbra"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8867, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loboomari", "id": "544594131"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1066877740492697601", "edit_history_tweet_ids": ["1180320706321616898"], "id": "1180320706321616898", "created_at": "2019-10-05T03:16:00.000Z", "text": "Que buena peli, escuadr\u00f3n suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1178392545241583617", "in_reply_to_user_id": "1178392545241583617", "edit_history_tweet_ids": ["1180320324501553154"], "id": "1180320324501553154", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180320142846304256"}], "created_at": "2019-10-05T03:14:29.000Z", "text": "MEU DEUS ELE \u00c9 SURTADO, ATIROU NO AMG E NO PAI DELA MEU DEUS ELE \u00c9 LOUCO E TA COLOCANDO A CULPA NELA\nSE MATOU E SUJOU ELA AI TADINHA", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5035, "type": "Person", "normalized_text": "AMG"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "209439255", "edit_history_tweet_ids": ["1180320319111860224"], "id": "1180320319111860224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180316272359329792"}], "created_at": "2019-10-05T03:14:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 57, "tag": "CarlosBernal"}, {"start": 68, "end": 81, "tag": "LaUsurpadora"}, {"start": 82, "end": 97, "tag": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 115, "end": 128, "tag": "HoyGranFinal"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7211, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.7621, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosBernal"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6376, "type": "Other", "normalized_text": "Paulina"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.7937, "type": "Other", "normalized_text": "LaUsurpadora"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "HoyGranFinal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "palaciosfans", "id": "118303530"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "andrespalacios1", "id": "209439255"}]}, "text": "RT @palaciosfans: Paola se suicida frente a #CarlosBernal y Paulina #LaUsurpadora #Andr\u00e9sPalacios @andrespalacios1 #HoyGranFinal https://t.\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18484630", "edit_history_tweet_ids": ["1180320287591731202"], "id": "1180320287591731202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-05T03:14:20.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "234991029", "edit_history_tweet_ids": ["1180320272156463104"], "id": "1180320272156463104", "created_at": "2019-10-05T03:14:16.000Z", "text": "O pobre n\u00e3o tem UM MINUTO de paz mesmo, quando chega sexta e a gente acha que vai ficar assistindo e tomando um vinho de boas, TEM que derrubar a ta\u00e7a INTEIRA no sof\u00e1 e no tapete \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb show!! Se eu n\u00e3o aparecer por aqui amanh\u00e3 \u00e9 pq minha m\u00e3e me matou, obrigada tchau", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "150030422", "edit_history_tweet_ids": ["1180320265785499648"], "id": "1180320265785499648", "created_at": "2019-10-05T03:14:15.000Z", "text": "Olhando esquadr\u00e3o suicida p\u00e9 a primeira vez na vida, gnt sou muito desatualizada hahahaha", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "342986176", "edit_history_tweet_ids": ["1180320183099023365"], "id": "1180320183099023365", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-05T03:13:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "40573664", "in_reply_to_user_id": "2729722998", "edit_history_tweet_ids": ["1180319996834131968"], "id": "1180319996834131968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180315776148000769"}], "created_at": "2019-10-05T03:13:11.000Z", "text": "@Lei45Manzani Se o policial matou a garota, ele deve ser responsabilizado e punido. Mas isso n\u00e3o faz da pol\u00edcia o vil\u00e3o do RJ. Os traficantes matam inocentes todos os dias.  H\u00e1 pouco tempo mataram v\u00e1rios, q arrancaram de suas casas, e deram os corpos  para porcos comerem, pr\u00e1tica q \u00e9 usual.", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 124, "probability": 0.9315, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Lei45Manzani", "id": "2729722998"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1358274325", "in_reply_to_user_id": "882992497349337089", "edit_history_tweet_ids": ["1180319943788765184"], "id": "1180319943788765184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180319037676539904"}], "created_at": "2019-10-05T03:12:58.000Z", "text": "@kellykerchiner1 B\u00e1, MUITO foda, eu tb fiquei meio c p\u00e9 atr\u00e1s pelo filme horrivel q foi o esquadr\u00e3o suicida ... mas esse ta top dms", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "39a95a857fe8254f"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "kellykerchiner1", "id": "882992497349337089"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1290480967", "edit_history_tweet_ids": ["1180319848334708739"], "id": "1180319848334708739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "created_at": "2019-10-05T03:12:35.000Z", "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "885369819683577856", "edit_history_tweet_ids": ["1180319729795371009"], "id": "1180319729795371009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180304532867342338"}], "created_at": "2019-10-05T03:12:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 126, "tag": "PodemosHablarCHV"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.8781, "type": "Organization", "normalized_text": "PodemosHablarCHV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mag_dalena27", "id": "1173655072414322692"}]}, "text": "RT @mag_dalena27: Que potente lo que dijo Gonzalo  UNA PERSONA QUE SE SUICIDA ES POR QUE LE DUELE LA VIDA !! #PodemosHablarCHV", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "300632236", "in_reply_to_user_id": "1087817778965475328", "edit_history_tweet_ids": ["1180319677765111808"], "id": "1180319677765111808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180281490455896065"}], "created_at": "2019-10-05T03:11:55.000Z", "text": "@DianaCo78595757 @agaviriau Suicida", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "agaviriau", "id": "175806207"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "898597955560775680", "edit_history_tweet_ids": ["1180319508994695168"], "id": "1180319508994695168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T03:11:14.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "697617213579141121", "in_reply_to_user_id": "2725663345", "edit_history_tweet_ids": ["1180319338101764096"], "id": "1180319338101764096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180140420480819202"}], "created_at": "2019-10-05T03:10:34.000Z", "text": "@rotanicolas La povera Italia si suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rotanicolas", "id": "2725663345"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "61937893", "edit_history_tweet_ids": ["1180319229771468801"], "id": "1180319229771468801", "created_at": "2019-10-05T03:10:08.000Z", "text": "Se t\u00eam algo que me afeta \u00e9 saber que algu\u00e9m se suicidou. Seja pr\u00f3ximo a mim ou a algu\u00e9m pr\u00f3ximo que eu estimo.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "848713892238905344", "in_reply_to_user_id": "790333774731108352", "edit_history_tweet_ids": ["1180319214512553985"], "id": "1180319214512553985", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180316038375886848"}], "created_at": "2019-10-05T03:10:04.000Z", "text": "@brenno____ eu fiquei com d\u00f3 dele mas qnd ele matou os cara eu n\u00e3o senti d\u00f3 kkkkkk ser\u00e1 se sou m\u00e1", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "319097748", "edit_history_tweet_ids": ["1180319134212595713"], "id": "1180319134212595713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178527674970574848"}], "created_at": "2019-10-05T03:09:45.000Z", "text": "RT @Reportero24: El chavismo buscar\u00e1 convivir, acomodarse, mezclarse con la oposici\u00f3n, saben que est\u00e1n perdidos, aislados, sentenciados. Mu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "270947230", "edit_history_tweet_ids": ["1180319122305028096"], "id": "1180319122305028096", "created_at": "2019-10-05T03:09:42.000Z", "text": "Desde q soy caniche suicida re entro a ver quienes me miran las torys de insta y le volv\u00ed a encontrar la magia a esa red social jej no s\u00e9 si eso es algo bueno o malo pero q divertido descubrir a los topos :p", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9639, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4890298589", "edit_history_tweet_ids": ["1180318992369668098"], "id": "1180318992369668098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180279315843489792"}], "created_at": "2019-10-05T03:09:11.000Z", "text": "RT @fabrizzioponce: La vocaci\u00f3n suicida de la izquierda espa\u00f1ola, por @ldpsincomplejos https://t.co/TjfEMOcDSc v\u00eda @libertaddigital", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fabrizzioponce", "id": "84751715"}, {"start": 70, "end": 86, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}, {"start": 115, "end": 131, "username": "libertaddigital", "id": "27038703"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/TjfEMOcDSc", "expanded_url": "http://blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11-m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/", "display_url": "blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3106767935", "in_reply_to_user_id": "2995029460", "edit_history_tweet_ids": ["1180318987550416897"], "id": "1180318987550416897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180314620109770752"}], "created_at": "2019-10-05T03:09:10.000Z", "text": "@jikookvu What?? que verg\u00fcenza *c suicida*", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jikookvu", "id": "2995029460"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1498856203", "edit_history_tweet_ids": ["1180318769018789888"], "id": "1180318769018789888", "created_at": "2019-10-05T03:08:18.000Z", "text": "to vendo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "109699125", "edit_history_tweet_ids": ["1180318720331309056"], "id": "1180318720331309056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T03:08:06.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "89744019", "edit_history_tweet_ids": ["1180318693118623751"], "id": "1180318693118623751", "created_at": "2019-10-05T03:08:00.000Z", "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/mdX2mycr8b v\u00eda @aciprensa", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5629, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6621, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 95, "username": "aciprensa", "id": "17828368"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/mdX2mycr8b", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710?fbclid=IwAR0U1C0eB9wxT6Fb1xeDKzVGcYbLqrVENDk41KnaG_8SlPCQyPuJ8Pw4sxg", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "578529652", "edit_history_tweet_ids": ["1180318553125183488"], "id": "1180318553125183488", "created_at": "2019-10-05T03:07:26.000Z", "text": "NEW JAPAN ROAD\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067\u8d77\u304d\u308b\u3060\u308d\u3046\uff12\u3064\u306e\u30b5\u30d7\u30e9\u30a4\u30ba\u3068\u306f https://t.co/cQsItzG5wD", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.3575, "type": "Other", "normalized_text": "NEW JAPAN ROAD\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/cQsItzG5wD", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12366", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12366"}]}, "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4049213473", "edit_history_tweet_ids": ["1180318318806196224"], "id": "1180318318806196224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180316272359329792"}], "created_at": "2019-10-05T03:06:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 57, "tag": "CarlosBernal"}, {"start": 68, "end": 81, "tag": "LaUsurpadora"}, {"start": 82, "end": 97, "tag": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 115, "end": 128, "tag": "HoyGranFinal"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7211, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.7621, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosBernal"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6376, "type": "Other", "normalized_text": "Paulina"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.7937, "type": "Other", "normalized_text": "LaUsurpadora"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "HoyGranFinal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "palaciosfans", "id": "118303530"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "andrespalacios1", "id": "209439255"}]}, "text": "RT @palaciosfans: Paola se suicida frente a #CarlosBernal y Paulina #LaUsurpadora #Andr\u00e9sPalacios @andrespalacios1 #HoyGranFinal https://t.\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "217865707", "edit_history_tweet_ids": ["1180318295985139712"], "id": "1180318295985139712", "created_at": "2019-10-05T03:06:25.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 mt tilt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5233, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "159693568", "edit_history_tweet_ids": ["1180318271691804672"], "id": "1180318271691804672", "created_at": "2019-10-05T03:06:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 40, "tag": "CMLL"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "Valiente"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.3909, "type": "Other", "normalized_text": "CMLL"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/6dOIkcAbcT", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1180318271691804672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6dOIkcAbcT", "media_key": "16_1180317832766210048"}]}, "text": "what a tope suicida from Valiente! #CMLL https://t.co/6dOIkcAbcT", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "828304761552244737", "edit_history_tweet_ids": ["1180318269183598592"], "id": "1180318269183598592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "created_at": "2019-10-05T03:06:19.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "707139100453822464", "edit_history_tweet_ids": ["1180318220307353600"], "id": "1180318220307353600", "created_at": "2019-10-05T03:06:07.000Z", "text": "Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.co/3VNze3zBwX v\u00eda @20m", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 152, "username": "20m", "id": "31090827"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/3VNze3zBwX", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "270527504", "edit_history_tweet_ids": ["1180318096793522176"], "id": "1180318096793522176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179833497042554880"}], "created_at": "2019-10-05T03:05:38.000Z", "text": "RT @elclosetlgbt: Salir del cl\u00f3set es algo personal y nadie debe quitarte eso\n\nhttps://t.co/wkcYGjOUej", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.3594, "type": "Other", "normalized_text": "cl\u00f3set"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/wkcYGjOUej", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-bisexual-de-16-se-suicida-despues-de-que-publicaran-mensajes-de-texto-con-otro-chico/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/joven\u2026", "status": 508, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-bisexual-de-16-se-suicida-despues-de-que-publicaran-mensajes-de-texto-con-otro-chico/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "923211253597818881", "edit_history_tweet_ids": ["1180318031844646913"], "id": "1180318031844646913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179493526079512576"}], "created_at": "2019-10-05T03:05:22.000Z", "text": "RT @sweetjeeno: existe o esquadr\u00e3o suicida e existe o esquadr\u00e3o patet\u00e3o estrelando o nct dream https://t.co/3xOLooehEf", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5928, "type": "Organization", "normalized_text": "nct dream"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sweetjeeno", "id": "1245097794072981506"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/3xOLooehEf", "expanded_url": "https://twitter.com/NE0FILMS/status/1144927158579552256/video/1", "display_url": "twitter.com/NE0FILMS/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "261915769", "edit_history_tweet_ids": ["1180317954459799552"], "id": "1180317954459799552", "created_at": "2019-10-05T03:05:04.000Z", "text": "Soy un suicida por salir as\u00ed", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "220104587", "edit_history_tweet_ids": ["1180317943474905090"], "id": "1180317943474905090", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180101846775545858"}], "created_at": "2019-10-05T03:05:01.000Z", "text": "Como si su aprecio o desprecio valiera algo.\nVale tanto como la honestidad del suicida Alan Garc\u00eda. https://t.co/RpOSCnCYY1", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 97, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RpOSCnCYY1", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1180101846775545858", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "703690093853282304", "edit_history_tweet_ids": ["1180317934704611328"], "id": "1180317934704611328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-05T03:04:59.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "790908409", "in_reply_to_user_id": "353033900", "edit_history_tweet_ids": ["1180317923388383232"], "id": "1180317923388383232", "created_at": "2019-10-05T03:04:56.000Z", "text": "@SNietoCastillo A VER SI NO SE LES SUICIDA EL VIEJITO", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SNietoCastillo", "id": "353033900"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3355791713", "edit_history_tweet_ids": ["1180317823299661824"], "id": "1180317823299661824", "created_at": "2019-10-05T03:04:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 120, "tag": "SuperBailando2019"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito Moliniers"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.7961, "type": "Person", "normalized_text": "Tinelli"}, {"start": 103, "end": 119, "probability": 0.9431, "type": "Other", "normalized_text": "SuperBailando2019"}]}, "text": "Jorgito Moliniers dijo en hay que ver  que el bailando es una truchada jsjs ma\u00f1ana Tinelli lo suicida #SuperBailando2019", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2871696016", "in_reply_to_user_id": "712457457654587392", "edit_history_tweet_ids": ["1180317789850083328"], "id": "1180317789850083328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180152327426183168"}], "created_at": "2019-10-05T03:04:25.000Z", "text": "@delanadapr Esta pel\u00edcula ,glorifica la violencia y contiene mensajes subliminales muy peligrosos  para aquellos con problemas emocionales y mentales con tendencia a la violencia o suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "delanadapr", "id": "712457457654587392"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "148931647", "edit_history_tweet_ids": ["1180317629329924096"], "id": "1180317629329924096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180316272359329792"}], "created_at": "2019-10-05T03:03:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 57, "tag": "CarlosBernal"}, {"start": 68, "end": 81, "tag": "LaUsurpadora"}, {"start": 82, "end": 97, "tag": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 115, "end": 128, "tag": "HoyGranFinal"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7211, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.7621, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosBernal"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6376, "type": "Other", "normalized_text": "Paulina"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.7937, "type": "Other", "normalized_text": "LaUsurpadora"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "HoyGranFinal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "palaciosfans", "id": "118303530"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "andrespalacios1", "id": "209439255"}]}, "text": "RT @palaciosfans: Paola se suicida frente a #CarlosBernal y Paulina #LaUsurpadora #Andr\u00e9sPalacios @andrespalacios1 #HoyGranFinal https://t.\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1114715012852011009", "in_reply_to_user_id": "1114715012852011009", "edit_history_tweet_ids": ["1180317538175127553"], "id": "1180317538175127553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180317536749010944"}], "created_at": "2019-10-05T03:03:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "turmafeiratrouxa2"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.4929, "type": "Other", "normalized_text": "turmafeiratrouxa2"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.6413, "type": "Other", "normalized_text": "Mount"}]}, "text": "#turmafeiratrouxa2 Pedir para a minha m\u00e3e comprar pizza, ela como uma boa m\u00e3e encomendou na minha frente. Se passou 2 horas, e nada da pizza, e vem a minha m\u00e3e me dizendo que n\u00e3o tinha comprado pizza...\n\n(Eu acredito que o Mount matou que porca matriarca)", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "997211015593934849", "edit_history_tweet_ids": ["1180317500057296896"], "id": "1180317500057296896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180316272359329792"}], "created_at": "2019-10-05T03:03:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 57, "tag": "CarlosBernal"}, {"start": 68, "end": 81, "tag": "LaUsurpadora"}, {"start": 82, "end": 97, "tag": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 115, "end": 128, "tag": "HoyGranFinal"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7211, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.7621, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosBernal"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6376, "type": "Other", "normalized_text": "Paulina"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.7937, "type": "Other", "normalized_text": "LaUsurpadora"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "HoyGranFinal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "palaciosfans", "id": "118303530"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "andrespalacios1", "id": "209439255"}]}, "text": "RT @palaciosfans: Paola se suicida frente a #CarlosBernal y Paulina #LaUsurpadora #Andr\u00e9sPalacios @andrespalacios1 #HoyGranFinal https://t.\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "981627801701900288", "edit_history_tweet_ids": ["1180317458059673601"], "id": "1180317458059673601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T03:03:05.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "261030140", "edit_history_tweet_ids": ["1180317401952477190"], "id": "1180317401952477190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T03:02:52.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "293764900", "edit_history_tweet_ids": ["1180317268825247744"], "id": "1180317268825247744", "created_at": "2019-10-05T03:02:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 238, "end": 245, "tag": "IMPACT"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7612, "type": "Other", "normalized_text": "Reno Scum"}, {"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4974, "type": "Person", "normalized_text": "Eddie"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.542, "type": "Place", "normalized_text": "Pitty City"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.6583, "type": "Person", "normalized_text": "Eddie"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5948, "type": "Person", "normalized_text": "Kenny"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.689, "type": "Person", "normalized_text": "Eddie"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.6621, "type": "Person", "normalized_text": "Kenny"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.5024, "type": "Person", "normalized_text": "Luster"}, {"start": 203, "end": 211, "probability": 0.7011, "type": "Other", "normalized_text": "Reno Scum"}]}, "text": "Reno Scum takes Eddie to Pitty City, but Eddie is able to hit a desperation vertical suplex! He finally tags in Kenny! Eddie swings for the fences with Kenny, then hits a tope suicida on Luster! But now Reno Scum might have their number! #IMPACT", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1066835215421751296", "in_reply_to_user_id": "1160319412957843456", "edit_history_tweet_ids": ["1180317144312991744"], "id": "1180317144312991744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180154130964369409"}], "created_at": "2019-10-05T03:01:51.000Z", "text": "@ffedericx Maybe unos 7 u 8 a\u00f1os. Si antes era m\u00e1s suicida que ahora.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ffedericx", "id": "1167289171783798785"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "349315728", "in_reply_to_user_id": "349315728", "edit_history_tweet_ids": ["1180317086045872128"], "id": "1180317086045872128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180316426860662784"}], "created_at": "2019-10-05T03:01:37.000Z", "text": "mas no final descobrindo que a m\u00e3e foi abusada em todos os relacionamentos e que ela se vingou e matou o abusador da annalise", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 124, "probability": 0.5557, "type": "Person", "normalized_text": "annalise"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1151490382368333824", "edit_history_tweet_ids": ["1180317009214672896"], "id": "1180317009214672896", "created_at": "2019-10-05T03:01:18.000Z", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/PKsdZUabhN", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/PKsdZUabhN", "expanded_url": "https://curiouscat.me/ChenifferLemos/post/998704648?t=1570244478", "display_url": "curiouscat.me/ChenifferLemos\u2026"}]}}, {"author_id": "2584490118", "edit_history_tweet_ids": ["1180316997063761921"], "id": "1180316997063761921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-05T03:01:15.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1100202844886585344", "edit_history_tweet_ids": ["1180316895313924096"], "id": "1180316895313924096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180316272359329792"}], "created_at": "2019-10-05T03:00:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 57, "tag": "CarlosBernal"}, {"start": 68, "end": 81, "tag": "LaUsurpadora"}, {"start": 82, "end": 97, "tag": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 115, "end": 128, "tag": "HoyGranFinal"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7211, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.7621, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosBernal"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6376, "type": "Other", "normalized_text": "Paulina"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.7937, "type": "Other", "normalized_text": "LaUsurpadora"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "HoyGranFinal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "palaciosfans", "id": "118303530"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "andrespalacios1", "id": "209439255"}]}, "text": "RT @palaciosfans: Paola se suicida frente a #CarlosBernal y Paulina #LaUsurpadora #Andr\u00e9sPalacios @andrespalacios1 #HoyGranFinal https://t.\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "700258664", "edit_history_tweet_ids": ["1180316878109073410"], "id": "1180316878109073410", "created_at": "2019-10-05T03:00:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 61, "tag": "LaUsurpadora"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5601, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.8982, "type": "Other", "normalized_text": "LaUsurpadora"}]}, "text": "Ja viu outro spoiler que a Paola se suicidou \ud83d\ude31\ud83d\ude31 #LaUsurpadora", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1121456270484090885", "edit_history_tweet_ids": ["1180316798786396161"], "id": "1180316798786396161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180316272359329792"}], "created_at": "2019-10-05T03:00:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 57, "tag": "CarlosBernal"}, {"start": 68, "end": 81, "tag": "LaUsurpadora"}, {"start": 82, "end": 97, "tag": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 115, "end": 128, "tag": "HoyGranFinal"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7211, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.7621, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosBernal"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6376, "type": "Other", "normalized_text": "Paulina"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.7937, "type": "Other", "normalized_text": "LaUsurpadora"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "HoyGranFinal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "palaciosfans", "id": "118303530"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "andrespalacios1", "id": "209439255"}]}, "text": "RT @palaciosfans: Paola se suicida frente a #CarlosBernal y Paulina #LaUsurpadora #Andr\u00e9sPalacios @andrespalacios1 #HoyGranFinal https://t.\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3018022986", "edit_history_tweet_ids": ["1180316692192190464"], "id": "1180316692192190464", "created_at": "2019-10-05T03:00:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "LaUsurpadora"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4854, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "LaUsurpadora"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BiEtsQcIqU", "expanded_url": "https://twitter.com/ary8804/status/1180316692192190464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BiEtsQcIqU", "media_key": "16_1180316684428562432"}]}, "text": "Y que suicida Paola \ud83d\ude31#LaUsurpadora https://t.co/BiEtsQcIqU", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "229909524", "edit_history_tweet_ids": ["1180316617898708992"], "id": "1180316617898708992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T02:59:45.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1158369842", "edit_history_tweet_ids": ["1180316581445984256"], "id": "1180316581445984256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180314258648784897"}], "created_at": "2019-10-05T02:59:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 37, "tag": "40segundos"}]}, "text": "RT @21tipsdepresion: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo y todav\u00eda existen personas dedicadas a insultar, mirar como hacer\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "248235229", "edit_history_tweet_ids": ["1180316515402489856"], "id": "1180316515402489856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T02:59:21.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1063600558492266496", "edit_history_tweet_ids": ["1180316454060793857"], "id": "1180316454060793857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180252815408734208"}], "created_at": "2019-10-05T02:59:06.000Z", "text": "RT @MaayLiinda1: Nossa a amiga ali \u00e9 pepeca suicida kkkkk \"os bofes dela \" tudo morre \ud83d\ude33\ud83d\ude31", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaayLiinda1", "id": "1242625394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "205809613", "edit_history_tweet_ids": ["1180316313241174017"], "id": "1180316313241174017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180316272359329792"}], "created_at": "2019-10-05T02:58:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 57, "tag": "CarlosBernal"}, {"start": 68, "end": 81, "tag": "LaUsurpadora"}, {"start": 82, "end": 97, "tag": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 115, "end": 128, "tag": "HoyGranFinal"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7211, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.7621, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosBernal"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6376, "type": "Other", "normalized_text": "Paulina"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.7937, "type": "Other", "normalized_text": "LaUsurpadora"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "HoyGranFinal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "palaciosfans", "id": "118303530"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "andrespalacios1", "id": "209439255"}]}, "text": "RT @palaciosfans: Paola se suicida frente a #CarlosBernal y Paulina #LaUsurpadora #Andr\u00e9sPalacios @andrespalacios1 #HoyGranFinal https://t.\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "118303530", "edit_history_tweet_ids": ["1180316272359329792"], "id": "1180316272359329792", "created_at": "2019-10-05T02:58:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "CarlosBernal"}, {"start": 50, "end": 63, "tag": "LaUsurpadora"}, {"start": 64, "end": 79, "tag": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 97, "end": 110, "tag": "HoyGranFinal"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8029, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosBernal"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.5102, "type": "Other", "normalized_text": "Paulina"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "LaUsurpadora"}, {"start": 65, "end": 78, "probability": 0.7505, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "HoyGranFinal"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 96, "username": "andrespalacios1", "id": "209439255"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/MZvhsLvCYU", "expanded_url": "https://twitter.com/palaciosfans/status/1180316272359329792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MZvhsLvCYU", "media_key": "3_1180316235659128832"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/MZvhsLvCYU", "expanded_url": "https://twitter.com/palaciosfans/status/1180316272359329792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MZvhsLvCYU", "media_key": "3_1180316256530059264"}]}, "text": "Paola se suicida frente a #CarlosBernal y Paulina #LaUsurpadora #Andr\u00e9sPalacios @andrespalacios1 #HoyGranFinal https://t.co/MZvhsLvCYU", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 73, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1646751654", "edit_history_tweet_ids": ["1180316260598501378"], "id": "1180316260598501378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "created_at": "2019-10-05T02:58:20.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "227900491", "edit_history_tweet_ids": ["1180316056642035712"], "id": "1180316056642035712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180314258648784897"}], "created_at": "2019-10-05T02:57:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 37, "tag": "40segundos"}]}, "text": "RT @21tipsdepresion: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo y todav\u00eda existen personas dedicadas a insultar, mirar como hacer\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "264950596", "edit_history_tweet_ids": ["1180316053236269057"], "id": "1180316053236269057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T02:57:30.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "750725361856458752", "edit_history_tweet_ids": ["1180316053139841025"], "id": "1180316053139841025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "created_at": "2019-10-05T02:57:30.000Z", "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "51965985", "edit_history_tweet_ids": ["1180315721047384064"], "id": "1180315721047384064", "created_at": "2019-10-05T02:56:11.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida na warner achei que essa mulher tinha morrido", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.3749, "type": "Person", "normalized_text": "warner"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1514867870", "edit_history_tweet_ids": ["1180315683877457920"], "id": "1180315683877457920", "created_at": "2019-10-05T02:56:02.000Z", "text": "o mc pedrinho t\u00e1 a cara do jared leto em esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "mc pedrinho"}, {"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "145059995", "edit_history_tweet_ids": ["1180315613241184262"], "id": "1180315613241184262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180314258648784897"}], "created_at": "2019-10-05T02:55:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 37, "tag": "40segundos"}]}, "text": "RT @21tipsdepresion: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo y todav\u00eda existen personas dedicadas a insultar, mirar como hacer\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1047707213010284544", "edit_history_tweet_ids": ["1180315412749328386"], "id": "1180315412749328386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T02:54:58.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "25505722", "edit_history_tweet_ids": ["1180315141084254208"], "id": "1180315141084254208", "created_at": "2019-10-05T02:53:53.000Z", "text": "Nessa aventura, Mr. Anderson fez amizade com um homem peixe, colocou a pol\u00edcia para perseguir os outros jogadores, separou o grupo, entrou numa n\u00e9voa m\u00e1gica, e se matou num ataque de loucura enfiado o machado no pr\u00f3prio peito.", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.3395, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3409635778", "in_reply_to_user_id": "132349970", "edit_history_tweet_ids": ["1180315017322864640"], "id": "1180315017322864640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180240732612939781"}], "created_at": "2019-10-05T02:53:23.000Z", "text": "@cgajardop Necesitamoa un escuadr\u00f3n suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cgajardop", "id": "132349970"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "122565396", "edit_history_tweet_ids": ["1180314924376981504"], "id": "1180314924376981504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "created_at": "2019-10-05T02:53:01.000Z", "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "303009229", "edit_history_tweet_ids": ["1180314798111768582"], "id": "1180314798111768582", "created_at": "2019-10-05T02:52:31.000Z", "text": "Uma mulher se matou hoje na afonso pena, na hora que estava indo embora pra casa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "183681700", "edit_history_tweet_ids": ["1180314661360734210"], "id": "1180314661360734210", "created_at": "2019-10-05T02:51:59.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida es la pel\u00edcula m\u00e1s mala de la historia del cine", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9045, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "153072340", "edit_history_tweet_ids": ["1180314649356574720"], "id": "1180314649356574720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180314067078127617"}], "created_at": "2019-10-05T02:51:56.000Z", "text": "RT @Miritz171: @BelKruger Foi, mas esquadr\u00e3o suicida 2 ta pra vir tb e com james gun tem tudo pra ser top tb", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "james gun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Miritz171", "id": "166321264"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "BelKruger", "id": "153072340"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1072221406014963719", "edit_history_tweet_ids": ["1180314512412614657"], "id": "1180314512412614657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}], "created_at": "2019-10-05T02:51:23.000Z", "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "248235229", "edit_history_tweet_ids": ["1180314258648784897"], "id": "1180314258648784897", "created_at": "2019-10-05T02:50:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 16, "tag": "40segundos"}]}, "text": "Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo y todav\u00eda existen personas dedicadas a insultar, mirar como hacer la vida imposible al otro, juzgar, por debajear, humillar. \u00bfCuando entenderemos que lo que necesitamos es unirnos, apoyarnos, ayudarnos y construir juntos?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 3, "like_count": 72, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2467200813", "edit_history_tweet_ids": ["1180314174406176768"], "id": "1180314174406176768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T02:50:03.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2765970784", "edit_history_tweet_ids": ["1180314166604828673"], "id": "1180314166604828673", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180143839845240834"}], "created_at": "2019-10-05T02:50:01.000Z", "text": "Veo m\u00e1s probable (probable, no que todos lo sean) que un suicida sea religioso y se suicide por la idea de que despu\u00e9s ver\u00e1 a dios, a que un no creyente lo haga, porque tiene que ser fuerte lo que le pase para preferir la nada, el creyente necesita un poco menos https://t.co/tbHCuVWWWb", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 129, "probability": 0.6359, "type": "Person", "normalized_text": "dios"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/tbHCuVWWWb", "expanded_url": "https://twitter.com/EstebanWiens/status/1180143839845240834", "display_url": "twitter.com/EstebanWiens/s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "166321264", "in_reply_to_user_id": "153072340", "edit_history_tweet_ids": ["1180314067078127617"], "id": "1180314067078127617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180313794301616134"}], "created_at": "2019-10-05T02:49:37.000Z", "text": "@BelKruger Foi, mas esquadr\u00e3o suicida 2 ta pra vir tb e com james gun tem tudo pra ser top tb", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.3971, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "james gun"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BelKruger", "id": "153072340"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "166321264", "edit_history_tweet_ids": ["1180313859304968192"], "id": "1180313859304968192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180313794301616134"}], "created_at": "2019-10-05T02:48:47.000Z", "text": "RT @BelKruger: @Miritz171 Tomara que seja, porque ainda porque esquadr\u00e3o suicida foi traumatizante", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BelKruger", "id": "153072340"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "Miritz171", "id": "166321264"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2593296648", "in_reply_to_user_id": "4769299881", "edit_history_tweet_ids": ["1180313813343711234"], "id": "1180313813343711234", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180303443694620672"}], "created_at": "2019-10-05T02:48:36.000Z", "text": "@guada_plomer18 Ayuda suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "153072340", "edit_history_tweet_ids": ["1180313799712215040"], "id": "1180313799712215040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180313604182233088"}], "created_at": "2019-10-05T02:48:33.000Z", "text": "RT @Miritz171: @BelKruger Sim, eu tb to querendo ver, a Margot como Arlequina ja salvo esquadr\u00e3o suicida na minha opini\u00e3o, ent\u00e3o acredito q\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7468, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.4175, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Miritz171", "id": "166321264"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "BelKruger", "id": "153072340"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "153072340", "in_reply_to_user_id": "166321264", "edit_history_tweet_ids": ["1180313794301616134"], "id": "1180313794301616134", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180313604182233088"}], "created_at": "2019-10-05T02:48:32.000Z", "text": "@Miritz171 Tomara que seja, porque ainda porque esquadr\u00e3o suicida foi traumatizante", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Miritz171", "id": "166321264"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "166321264", "in_reply_to_user_id": "153072340", "edit_history_tweet_ids": ["1180313604182233088"], "id": "1180313604182233088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180312777090650113"}], "created_at": "2019-10-05T02:47:47.000Z", "text": "@BelKruger Sim, eu tb to querendo ver, a Margot como Arlequina ja salvo esquadr\u00e3o suicida na minha opini\u00e3o, ent\u00e3o acredito que tenha chance de ser outro puta filme", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.6822, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.4489, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BelKruger", "id": "153072340"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1082468071292444672", "in_reply_to_user_id": "1134307357641650176", "edit_history_tweet_ids": ["1180313498313789440"], "id": "1180313498313789440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180312951615639552"}], "created_at": "2019-10-05T02:47:21.000Z", "text": "@Gabiiisss01 Se vc gosta do coringa do esquadr\u00e3o suicida, da\u00ed a doen\u00e7a n\u00e3o tem cura mais", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "206380479", "edit_history_tweet_ids": ["1180313482262204416"], "id": "1180313482262204416", "created_at": "2019-10-05T02:47:17.000Z", "text": "Brutal: Jovem \u00e9 achada morta ap\u00f3s marcar encontro com \u201cfake\u201d no Facebook. Suspeito se matou https://t.co/UeU5rFGzX4", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8984, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/UeU5rFGzX4", "expanded_url": "https://shar.es/aX9JHg", "display_url": "shar.es/aX9JHg"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "88814065", "edit_history_tweet_ids": ["1180313461810745350"], "id": "1180313461810745350", "created_at": "2019-10-05T02:47:13.000Z", "text": "Estaba haciendo zapping y vi que estaba escuadr\u00f3n suicida, la pongo y aparece la cara se Joel \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d es el destino", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.4769, "type": "Person", "normalized_text": "Joel"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1141307269566672898", "in_reply_to_user_id": "987370929981452288", "edit_history_tweet_ids": ["1180313458912284672"], "id": "1180313458912284672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180313182516195328"}], "created_at": "2019-10-05T02:47:12.000Z", "text": "@canseidedecidir \u00c0s vezes ele preferia Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6108, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "canseidedecidir", "id": "987370929981452288"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "830847114976571392", "edit_history_tweet_ids": ["1180313251055321089"], "id": "1180313251055321089", "created_at": "2019-10-05T02:46:22.000Z", "text": "Dolph Ziggler interrupted the promo of Rhyno with a tope suicida at no way out", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "Dolph Ziggler"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6971, "type": "Person", "normalized_text": "Rhyno"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "59151964", "edit_history_tweet_ids": ["1180313179315982336"], "id": "1180313179315982336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180304532867342338"}], "created_at": "2019-10-05T02:46:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 126, "tag": "PodemosHablarCHV"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.8781, "type": "Organization", "normalized_text": "PodemosHablarCHV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mag_dalena27", "id": "1173655072414322692"}]}, "text": "RT @mag_dalena27: Que potente lo que dijo Gonzalo  UNA PERSONA QUE SE SUICIDA ES POR QUE LE DUELE LA VIDA !! #PodemosHablarCHV", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3141492017", "in_reply_to_user_id": "105119490", "edit_history_tweet_ids": ["1180313177583685637"], "id": "1180313177583685637", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180196647164235776"}], "created_at": "2019-10-05T02:46:05.000Z", "text": "@NiallOfficial NIALL EU NAO SEI SE ALGUM DIA VOU SUPERAR A FORMA COMO VOCE ESTA PERFEITO NESSE CLIP MDSSS VC TA MT HOMAAAAAO PQPP ME MATOU EU AMEI DEMAAAIIIS", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "NIALL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NiallOfficial", "id": "105119490"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "93960536", "in_reply_to_user_id": "187364965", "edit_history_tweet_ids": ["1180312853779226626"], "id": "1180312853779226626", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180279638456709120"}], "created_at": "2019-10-05T02:44:48.000Z", "text": "@Ramon_fer97 Esquadr\u00e3o suicida ganhou Oscar", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.885, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1086819702293389312", "in_reply_to_user_id": "2819021426", "edit_history_tweet_ids": ["1180312848507064320"], "id": "1180312848507064320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180303140874260480"}], "created_at": "2019-10-05T02:44:46.000Z", "text": "@isansiillva Ham se n\u00e3o matou ele n\u00e3o?", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.7849, "type": "Person", "normalized_text": "Ham"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "isansiillva", "id": "2819021426"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "796834586", "in_reply_to_user_id": "206402786", "edit_history_tweet_ids": ["1180312772187439104"], "id": "1180312772187439104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179608751210483717"}], "created_at": "2019-10-05T02:44:28.000Z", "text": "@Betocoralg Lo m\u00e1s curioso es que la muerte del papito dicen que fue Vendetta de narcos, que la guerrilla no estaba ni cerca del sitio donde asesinaron al se\u00f1or, ese sector estaba repleto de mercenarios escoltas muy bien armados y ser\u00eda una tarea suicida para unos guerrilleros matar al cucho", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Betocoralg", "id": "206402786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "736749366086602752", "edit_history_tweet_ids": ["1180312768936853504"], "id": "1180312768936853504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180304532867342338"}], "created_at": "2019-10-05T02:44:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 126, "tag": "PodemosHablarCHV"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.8781, "type": "Organization", "normalized_text": "PodemosHablarCHV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mag_dalena27", "id": "1173655072414322692"}]}, "text": "RT @mag_dalena27: Que potente lo que dijo Gonzalo  UNA PERSONA QUE SE SUICIDA ES POR QUE LE DUELE LA VIDA !! #PodemosHablarCHV", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3495131595", "edit_history_tweet_ids": ["1180312719293063170"], "id": "1180312719293063170", "created_at": "2019-10-05T02:44:16.000Z", "text": "Me demor\u00e9 una hora en el mismo ejercicio y nunca me sali\u00f3, as\u00ed que le di rip y a mi amiga le sale en 10 minutos \ud83d\ude41\ud83d\ude43\nMe mato\n-c suicida- https://t.co/rGMQhEd3dg", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/rGMQhEd3dg", "expanded_url": "https://twitter.com/alexsa0896/status/1180312719293063170/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rGMQhEd3dg", "media_key": "3_1180312704889884672"}]}}, {"author_id": "722609145929736192", "edit_history_tweet_ids": ["1180312694135644167"], "id": "1180312694135644167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "created_at": "2019-10-05T02:44:10.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1873582994", "in_reply_to_user_id": "2829055547", "edit_history_tweet_ids": ["1180312395283087360"], "id": "1180312395283087360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180312096510238725"}], "created_at": "2019-10-05T02:42:58.000Z", "text": "@immortalbastard @tatagibra sim joao pedro compara esquadr\u00e3o suicida com qualquer um da marvel nos \u00faltimos 3 anos joao pedro, isso joao pedro ta certo sim", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.6062, "type": "Person", "normalized_text": "joao pedro"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7468, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.706, "type": "Person", "normalized_text": "joao pedro"}, {"start": 131, "end": 140, "probability": 0.6863, "type": "Person", "normalized_text": "joao pedro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "immortalbastard", "id": "2829055547"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "tatagibra", "id": "973398934495416320"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4839527757", "edit_history_tweet_ids": ["1180312383870373890"], "id": "1180312383870373890", "created_at": "2019-10-05T02:42:56.000Z", "text": "Camp amanh\u00e3, vamo forte suicida \ud83e\udd19\ud83c\udffc", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2809996824", "edit_history_tweet_ids": ["1180312373581828096"], "id": "1180312373581828096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-05T02:42:53.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "149328242", "edit_history_tweet_ids": ["1180312352979374086"], "id": "1180312352979374086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "created_at": "2019-10-05T02:42:48.000Z", "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "879862580747128834", "edit_history_tweet_ids": ["1180312015446917120"], "id": "1180312015446917120", "created_at": "2019-10-05T02:41:28.000Z", "text": "Ando viendo escuadron suicida, me encanta.", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.6241, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron suicida"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4019331857", "edit_history_tweet_ids": ["1180311866029019136"], "id": "1180311866029019136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T02:40:52.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104859361", "edit_history_tweet_ids": ["1180311851286052864"], "id": "1180311851286052864", "created_at": "2019-10-05T02:40:49.000Z", "text": "\u201cNo aguanto ir al colegio\u201d: Diego, de 11 a\u00f1os, se suicida por acoso escolar https://t.co/5Ds0KD92Ir", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6282, "type": "Other", "normalized_text": "Diego"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/5Ds0KD92Ir", "expanded_url": "http://diarioecologia.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/", "display_url": "diarioecologia.com/no-aguanto-ir-\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "51675622", "edit_history_tweet_ids": ["1180311503947345920"], "id": "1180311503947345920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T02:39:26.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2842643289", "edit_history_tweet_ids": ["1180311233528057856"], "id": "1180311233528057856", "created_at": "2019-10-05T02:38:21.000Z", "text": "Espero que Aves de Rapina seja melhor que Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.7762, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "700066220", "in_reply_to_user_id": "860283493", "edit_history_tweet_ids": ["1180311171418775554"], "id": "1180311171418775554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180298639442350080"}], "created_at": "2019-10-05T02:38:07.000Z", "text": "@Rodrigo_rd8 @M4NEUGLY Como roban con esto!\nIgual, queda claro que medio twitter es suicida.. ysi", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9394, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.669, "type": "Person", "normalized_text": "ysi"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "M4NEUGLY", "id": "777372727493533697"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "708800724243779586", "in_reply_to_user_id": "895309914737954817", "edit_history_tweet_ids": ["1180311018448273409"], "id": "1180311018448273409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180292345859850241"}], "created_at": "2019-10-05T02:37:30.000Z", "text": "@marrrceelu Tor\u00e7o sim querido, ktvcxszrx dps conta se matou a vontade ok", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3330652211", "in_reply_to_user_id": "1046788708136030209", "edit_history_tweet_ids": ["1180310908725288961"], "id": "1180310908725288961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180307116617326594"}], "created_at": "2019-10-05T02:37:04.000Z", "text": "@vinituit4 tudo bem que foi t\u00e1tica do grupo mas nossa, ideia suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vinituit4", "id": "1046788708136030209"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "21576880", "edit_history_tweet_ids": ["1180310750436499456"], "id": "1180310750436499456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-05T02:36:26.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "556187107", "edit_history_tweet_ids": ["1180310651874484224"], "id": "1180310651874484224", "created_at": "2019-10-05T02:36:03.000Z", "text": "Aceves se escucha a la llorona, el tren fantasma de media noche, las jaur\u00edas de perros que aparecen de la nada en el centro,el puente suicida que conduce a la nada ... T\u00fa pide :v https://t.co/NvbrTSY38t", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/NvbrTSY38t", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1592633798/posts/10217694724471866/", "display_url": "facebook.com/1592633798/pos\u2026"}]}}, {"author_id": "531726280", "edit_history_tweet_ids": ["1180310577836675072"], "id": "1180310577836675072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180297037406818305"}], "created_at": "2019-10-05T02:35:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 53, "tag": "Lincoln"}, {"start": 54, "end": 66, "tag": "Continental"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.3957, "type": "Other", "normalized_text": "Lincoln"}, {"start": 55, "end": 65, "probability": 0.3757, "type": "Place", "normalized_text": "Continental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "automovilonline", "id": "54441370"}]}, "text": "RT @automovilonline: La edici\u00f3n especial del #Lincoln #Continental con puertas de apertura invertida est\u00e1 de regreso un a\u00f1o m\u00e1s, con una li\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4617443116", "edit_history_tweet_ids": ["1180310515857408000"], "id": "1180310515857408000", "created_at": "2019-10-05T02:35:30.000Z", "text": "Comprei um Xis com fritas e to olhando Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.57, "type": "Other", "normalized_text": "Xis"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.8113, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "399230437", "edit_history_tweet_ids": ["1180310498526597121"], "id": "1180310498526597121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "created_at": "2019-10-05T02:35:26.000Z", "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1076710899866456064", "in_reply_to_user_id": "746483806132047873", "edit_history_tweet_ids": ["1180310442456956928"], "id": "1180310442456956928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180293241113104384"}], "created_at": "2019-10-05T02:35:13.000Z", "text": "@PinkyRosa12 Si un suicida se suicida, \u00bfes un suicida mas o un suicida menos?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PinkyRosa12", "id": "746483806132047873"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "700392626894327808", "edit_history_tweet_ids": ["1180310424207724544"], "id": "1180310424207724544", "created_at": "2019-10-05T02:35:08.000Z", "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida, muito bom cara", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7925, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2402928705", "edit_history_tweet_ids": ["1180310112872927232"], "id": "1180310112872927232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T02:33:54.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "229168639", "edit_history_tweet_ids": ["1180309986725056512"], "id": "1180309986725056512", "created_at": "2019-10-05T02:33:24.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida @WarnerChannelLA", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01431e9d06337a81"}, "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 34, "username": "WarnerChannelLA", "id": "64505519"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1697852797", "edit_history_tweet_ids": ["1180309744445280256"], "id": "1180309744445280256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179919452252639233"}], "created_at": "2019-10-05T02:32:26.000Z", "text": "RT @insiraumnick: N\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum problema com judeus. Tenho problemas com um Estado Ileg\u00edtimo que prende crian\u00e7as palestinas, que ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1173754567009480707", "edit_history_tweet_ids": ["1180309734865489922"], "id": "1180309734865489922", "created_at": "2019-10-05T02:32:24.000Z", "text": "Viver com medo de que a qualquer hora pode surgir uma not\u00edcia de que seu amigo se suicidou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "913934363712204800", "edit_history_tweet_ids": ["1180309726468460544"], "id": "1180309726468460544", "created_at": "2019-10-05T02:32:22.000Z", "text": "Home ela quase se matou https://t.co/CEQ7vNQ1ZH", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/CEQ7vNQ1ZH", "expanded_url": "https://twitter.com/MatheusWosnes/status/1180309726468460544/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CEQ7vNQ1ZH", "media_key": "7_1180309689923506176"}]}}, {"author_id": "279498767", "edit_history_tweet_ids": ["1180309677743235072"], "id": "1180309677743235072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-05T02:32:10.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "43704437", "edit_history_tweet_ids": ["1180309653554683904"], "id": "1180309653554683904", "created_at": "2019-10-05T02:32:05.000Z", "text": "Minha m\u00e3e\n(todas as m\u00e3e negras\ncujos filhos partiram)\ntu me ensinaste a esperar\ncomo esperaste nas horas dif\u00edceis\n\nMas a vida\nmatou em mim essa m\u00edstica esperan\u00e7a\n\nEu j\u00e1 n\u00e3o espero\nsou aquele por quem se espera... https://t.co/6N47rvZ7zq", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/6N47rvZ7zq", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000344552779/posts/2593951537292973/", "display_url": "facebook.com/10000034455277\u2026"}]}}, {"author_id": "65618510", "edit_history_tweet_ids": ["1180309604930076672"], "id": "1180309604930076672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T02:31:53.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2168292289", "edit_history_tweet_ids": ["1180309523568963584"], "id": "1180309523568963584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180268322216202240"}], "created_at": "2019-10-05T02:31:34.000Z", "text": "RT @letiiciatav: Por favor se vc j\u00e1 matou uma lesma com sal saia daqui https://t.co/gGAYzibURJ", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "letiiciatav", "id": "945882676845793280"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/gGAYzibURJ", "expanded_url": "https://twitter.com/apaginafoda/status/1180155545866719232", "display_url": "twitter.com/apaginafoda/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "489229142", "edit_history_tweet_ids": ["1180309458204921861"], "id": "1180309458204921861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-05T02:31:18.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "39360378", "edit_history_tweet_ids": ["1180309410096275457"], "id": "1180309410096275457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180143359832285185"}], "created_at": "2019-10-05T02:31:07.000Z", "text": "RT @deCastroMateus: A situa\u00e7\u00e3o da Fran\u00e7a:\n\nO policial matou 4 colegas \u00e9 convertido ao Isl\u00e3. Falam em colapso mental, mas ningu\u00e9m une as pon\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9003, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.6772, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deCastroMateus", "id": "251853372"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1128276889162874880", "edit_history_tweet_ids": ["1180309250100334592"], "id": "1180309250100334592", "created_at": "2019-10-05T02:30:28.000Z", "text": "En serio darle remedios a los gatos es un acto suicida por ahi jajajaj", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4902388977", "edit_history_tweet_ids": ["1180309095397679104"], "id": "1180309095397679104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T02:29:52.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "815736178385121281", "edit_history_tweet_ids": ["1180309060953899009"], "id": "1180309060953899009", "created_at": "2019-10-05T02:29:43.000Z", "text": "Tu cerebro despu\u00e9s de que el joker termina su discurso en la tv y de suicida, lo cual el joker se convierte en una ideolog\u00eda y la gente se descontrola por ello y la familia wayne saliendo del cine para evitar todo elige ir por un callej\u00f3n en donde un tipo con una mascara de... https://t.co/RQErKsNZTw", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 177, "probability": 0.3488, "type": "Other", "normalized_text": "wayne"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RQErKsNZTw", "expanded_url": "https://twitter.com/DanoMdJ/status/1180309060953899009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RQErKsNZTw", "media_key": "3_1180309058223403008"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "938577144573292544", "edit_history_tweet_ids": ["1180308871300169728"], "id": "1180308871300169728", "created_at": "2019-10-05T02:28:58.000Z", "text": "people: j\u00e1 se matou?\nme: n\u00e3o mas t\u00f4 quase", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "797133890490159104", "in_reply_to_user_id": "1176550531617234945", "edit_history_tweet_ids": ["1180308702139736065"], "id": "1180308702139736065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180308105659203584"}], "created_at": "2019-10-05T02:28:18.000Z", "text": "@Para_frase_ando Parece que o biy tem pensamento suicida...", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5223, "type": "Person", "normalized_text": "biy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Para_frase_ando", "id": "1176550531617234945"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1873582994", "in_reply_to_user_id": "973398934495416320", "edit_history_tweet_ids": ["1180308595482746881"], "id": "1180308595482746881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180306343804243969"}], "created_at": "2019-10-05T02:27:52.000Z", "text": "@tatagibra sim kakakakkakakakakaa a galera acha q pq a bilheteria de esquadr\u00e3o suicida eh inexistente livra o filme das cr\u00edticas tamb\u00e9m", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tatagibra", "id": "973398934495416320"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "194720026", "edit_history_tweet_ids": ["1180308084490752000"], "id": "1180308084490752000", "created_at": "2019-10-05T02:25:51.000Z", "text": "La que hace de Annalise Keating trabaja en escuadr\u00f3n suicida y reci\u00e9n me entero, ahora quiero un poco m\u00e1s a la peli", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "Annalise Keating"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1169458022", "edit_history_tweet_ids": ["1180307994413690880"], "id": "1180307994413690880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180297037406818305"}], "created_at": "2019-10-05T02:25:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 53, "tag": "Lincoln"}, {"start": 54, "end": 66, "tag": "Continental"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.3957, "type": "Other", "normalized_text": "Lincoln"}, {"start": 55, "end": 65, "probability": 0.3757, "type": "Place", "normalized_text": "Continental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "automovilonline", "id": "54441370"}]}, "text": "RT @automovilonline: La edici\u00f3n especial del #Lincoln #Continental con puertas de apertura invertida est\u00e1 de regreso un a\u00f1o m\u00e1s, con una li\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1350642438", "edit_history_tweet_ids": ["1180307951896141824"], "id": "1180307951896141824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T02:25:19.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1700627204", "in_reply_to_user_id": "1132401813221715969", "edit_history_tweet_ids": ["1180307918941495297"], "id": "1180307918941495297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180306386741276673"}], "created_at": "2019-10-05T02:25:11.000Z", "text": "@FreitasLorhan Sim, mas ele \u00e9 louco de qualquer forma. Matou a pr\u00f3pria m\u00e3e... \n\n Foda se os spoilers hahahahh", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FreitasLorhan", "id": "1132401813221715969"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1010029389441126400", "edit_history_tweet_ids": ["1180307696626651137"], "id": "1180307696626651137", "created_at": "2019-10-05T02:24:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 88, "tag": "IronMaidenNoMultishow"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9705, "type": "Other", "normalized_text": "Run to the hill"}, {"start": 67, "end": 87, "probability": 0.4316, "type": "Other", "normalized_text": "IronMaidenNoMultishow"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ysHEcodWl3", "expanded_url": "https://twitter.com/Nattytuita/status/1180307696626651137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ysHEcodWl3", "media_key": "16_1180307688305115137"}]}, "text": "Se eu sumir \u00e9 pq minha m\u00e3e me matou...... vemmmmm Run to the hill\n#IronMaidenNoMultishow https://t.co/ysHEcodWl3", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "854724068020543488", "edit_history_tweet_ids": ["1180307588149399552"], "id": "1180307588149399552", "created_at": "2019-10-05T02:23:52.000Z", "text": "Deve ser a 14\u00ba vez que eu assisto esquadr\u00e3o suicida, amo q amo", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.7825, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1179234091511812096", "edit_history_tweet_ids": ["1180307545736564736"], "id": "1180307545736564736", "created_at": "2019-10-05T02:23:42.000Z", "text": "to vendo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1029617445047283712", "edit_history_tweet_ids": ["1180307496516378625"], "id": "1180307496516378625", "created_at": "2019-10-05T02:23:30.000Z", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3378007911", "in_reply_to_user_id": "721877128023797762", "edit_history_tweet_ids": ["1180307141757939713"], "id": "1180307141757939713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180306747665375234"}], "created_at": "2019-10-05T02:22:06.000Z", "text": "@anniestrake Viii , t\u00e1 com uma cara bem legal s\u00f3 espero que n\u00e3o seja igual foi com esquadr\u00e3o suicida . Os trailers perfeitos e chega l\u00e1 e \u00e9 s\u00f3 ....\nMas to com uma boa expectativa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "76815658", "edit_history_tweet_ids": ["1180307119905619968"], "id": "1180307119905619968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180130202069979138"}], "created_at": "2019-10-05T02:22:01.000Z", "text": "Los secuaces del KKKapit\u00e1n Panam\u00e1 son como el escuadr\u00f3n suicida... el escuadr\u00f3n sacos de weas. https://t.co/MDDnmqMUZO", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5653, "type": "Other", "normalized_text": "KKKapit\u00e1n"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9424, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/MDDnmqMUZO", "expanded_url": "https://twitter.com/biobio/status/1180130202069979138", "display_url": "twitter.com/biobio/status/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1053709004273303553", "in_reply_to_user_id": "1153506402331238401", "edit_history_tweet_ids": ["1180307053602131968"], "id": "1180307053602131968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1153518740757254144"}], "created_at": "2019-10-05T02:21:45.000Z", "text": "@melissaballets2 Bom j\u00e1 se passaram uns tempo eu tinha ficado uns tempo sem postar nada .\nComo diz no texto eu tentei suicida ent\u00e3o quando entrei em depressao eu parei com tudo n\u00e9 \nMinha vida j\u00e1 n\u00e3o tinha mas sentindo mas hoje gra\u00e7as a um bom Deus eu melhorei", "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 246, "probability": 0.7782, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "melissaballets2", "id": "1153506402331238401"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "107270589", "edit_history_tweet_ids": ["1180306690576703488"], "id": "1180306690576703488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180225138408742912"}], "created_at": "2019-10-05T02:20:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 94, "tag": "RedDeCorrupci\u00f3n"}, {"start": 101, "end": 117, "tag": "Alcald\u00edaDeOruro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sumaj_Warmi", "id": "328260861"}]}, "text": "RT @Sumaj_Warmi: \ud83d\uded1 Se suicida uno de los cinco funcionarios implicados en una #RedDeCorrupci\u00f3n en la #Alcald\u00edaDeOruro.\n\n\u27a1\ufe0f La red ofrec\u00eda h\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "937786883391803392", "edit_history_tweet_ids": ["1180306671161298945"], "id": "1180306671161298945", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180109917832859648"}], "created_at": "2019-10-05T02:20:14.000Z", "text": "gente c\u00eas v\u00e3o me criticar demais, por\u00e9m eu absolutamente nunca achei a atua\u00e7\u00e3o desses maneiro. Pra mim foram p\u00e9ssimo coringas, por\u00e9m me apaixonei pela coringa do \u201cesquadr\u00e3o suicida\u201d https://t.co/i9AWJnkgy1", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/i9AWJnkgy1", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1180109917832859648", "display_url": "twitter.com/UniversoDCnaut\u2026"}]}}, {"author_id": "304723841", "edit_history_tweet_ids": ["1180306662311305216"], "id": "1180306662311305216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T02:20:11.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1112949432", "edit_history_tweet_ids": ["1180306424087351296"], "id": "1180306424087351296", "created_at": "2019-10-05T02:19:15.000Z", "text": "Eu amo esquadr\u00e3o suicida pqp kkk", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.4759, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "970029427915620352", "edit_history_tweet_ids": ["1180306223972925440"], "id": "1180306223972925440", "created_at": "2019-10-05T02:18:27.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2376902758", "edit_history_tweet_ids": ["1180306009706913793"], "id": "1180306009706913793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T02:17:36.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "82103153", "edit_history_tweet_ids": ["1180305999200169984"], "id": "1180305999200169984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180285458732982272"}], "created_at": "2019-10-05T02:17:33.000Z", "text": "RT @jornal_cultura: A pol\u00edcia investiga se policiais militares foram ao hospital onde a menina \u00c1gatha Felix estava internada para tentar pe\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.8, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha Felix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jornal_cultura", "id": "126750296"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "869648830173728769", "edit_history_tweet_ids": ["1180305655737008128"], "id": "1180305655737008128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180304532867342338"}], "created_at": "2019-10-05T02:16:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 126, "tag": "PodemosHablarCHV"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.8781, "type": "Organization", "normalized_text": "PodemosHablarCHV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mag_dalena27", "id": "1173655072414322692"}]}, "text": "RT @mag_dalena27: Que potente lo que dijo Gonzalo  UNA PERSONA QUE SE SUICIDA ES POR QUE LE DUELE LA VIDA !! #PodemosHablarCHV", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "554408678", "edit_history_tweet_ids": ["1180305510928658432"], "id": "1180305510928658432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-05T02:15:37.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "935261286", "edit_history_tweet_ids": ["1180305484278095873"], "id": "1180305484278095873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180238832903577600"}], "created_at": "2019-10-05T02:15:31.000Z", "text": "RT @rocioprescher: acto suicida del dia: sentarme en los hombros de Fede que estaba parado en una silla.", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.4606, "type": "Person", "normalized_text": "Fede"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rocioprescher", "id": "873373112175341569"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "973679605684072449", "in_reply_to_user_id": "1169390048816652290", "edit_history_tweet_ids": ["1180305484051615744"], "id": "1180305484051615744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180305096883818496"}], "created_at": "2019-10-05T02:15:31.000Z", "text": "@romangarcia_21 slto suicida", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "romangarcia_21", "id": "1169390048816652290"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2333354801", "edit_history_tweet_ids": ["1180305474878676992"], "id": "1180305474878676992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T02:15:28.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "198016846", "edit_history_tweet_ids": ["1180304977648066560"], "id": "1180304977648066560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180304532867342338"}], "created_at": "2019-10-05T02:13:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 126, "tag": "PodemosHablarCHV"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.8781, "type": "Organization", "normalized_text": "PodemosHablarCHV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mag_dalena27", "id": "1173655072414322692"}]}, "text": "RT @mag_dalena27: Que potente lo que dijo Gonzalo  UNA PERSONA QUE SE SUICIDA ES POR QUE LE DUELE LA VIDA !! #PodemosHablarCHV", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2235047471", "edit_history_tweet_ids": ["1180304943888179206"], "id": "1180304943888179206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-05T02:13:22.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2428187439", "edit_history_tweet_ids": ["1180304900380643329"], "id": "1180304900380643329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180111667465801728"}], "created_at": "2019-10-05T02:13:11.000Z", "text": "RT @barreiragabriel: Enquanto a pol\u00edcia procurava no mar a arma que matou Marielle, o suspeito de se livrar delas escreveu: \"Eles est\u00e3o pro\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.731, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barreiragabriel", "id": "128968138"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "974797017821138944", "edit_history_tweet_ids": ["1180304859704254464"], "id": "1180304859704254464", "created_at": "2019-10-05T02:13:02.000Z", "text": "O cara que matou 4 policiais em Paris, e que eu insinuei que era mu\u00e7ulmano, se chama Michael Harpon e \u00e9 caribenho. Parece que eu estava errado, n\u00e9...\n\n.... HUAHUAHUA MAS CLARO QUE N\u00c3O ERREI. O cara tinha se convertido ao Isl\u00e3 18 meses atr\u00e1s!\n\nhttps://t.co/eTJgvbeGcW", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Harpon"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.4458, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/eTJgvbeGcW", "expanded_url": "https://www.bfmtv.com/police-justice/agression-a-la-prefecture-de-police-de-paris-ce-que-l-on-sait-de-l-assaillant-1780095.html", "display_url": "bfmtv.com/police-justice\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bfmtv.com/police-justice/paris-qui-est-michael-harpon-l-auteur-de-l-attaque-au-couteau-a-la-prefecture-de-police_AV-201910030103.html"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "960139791680593920", "in_reply_to_user_id": "163746367", "edit_history_tweet_ids": ["1180304758021791744"], "id": "1180304758021791744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180168167005528071"}], "created_at": "2019-10-05T02:12:37.000Z", "text": "@Punkecit0 A ver, era un Joker muy distinto, adem\u00e1s nunca supimos si este Joker de escuadr\u00f3n suicida fue un Robin, si sabes que hubo un Robin que se volvi\u00f3 Joker verdad?", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Robin"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Robin"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Punkecit0", "id": "163746367"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "174901520", "edit_history_tweet_ids": ["1180304749889048577"], "id": "1180304749889048577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180111667465801728"}], "created_at": "2019-10-05T02:12:36.000Z", "text": "RT @barreiragabriel: Enquanto a pol\u00edcia procurava no mar a arma que matou Marielle, o suspeito de se livrar delas escreveu: \"Eles est\u00e3o pro\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.731, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barreiragabriel", "id": "128968138"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "938463481002709000", "edit_history_tweet_ids": ["1180304738337861634"], "id": "1180304738337861634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T02:12:33.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "544594131", "edit_history_tweet_ids": ["1180304664018984963"], "id": "1180304664018984963", "created_at": "2019-10-05T02:12:15.000Z", "text": "30.09.2019 \nMinha primeira aula na Universidade de Coimbra, a professora: \n\n\u201cPOSSO DAR O EXEMPLO DO BRASIL QUE \u00c9 UM PA\u00cdS QUE N\u00c3O EST\u00c1 DECLARADO EM ESTADO DE GUERRA, MAS \u00c9 UM DOS PA\u00cdSES QUE MAIS SE MORRE DE BALA PERDIDA NO MUNDO\u201d \n\n https://t.co/zKSaBBhyng", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4997, "type": "Organization", "normalized_text": "Coimbra"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.8775, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/zKSaBBhyng", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 2}}, {"author_id": "894948709775155200", "edit_history_tweet_ids": ["1180304645589217280"], "id": "1180304645589217280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T02:12:11.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "774326359560781824", "in_reply_to_user_id": "725374675170283521", "edit_history_tweet_ids": ["1180304633769742337"], "id": "1180304633769742337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180304374976929793"}], "created_at": "2019-10-05T02:12:08.000Z", "text": "@Pqd_meiota Mtos kkkkkk to assistindo esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.6076, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Pqd_meiota", "id": "725374675170283521"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "940608107620786176", "in_reply_to_user_id": "825125332034453505", "edit_history_tweet_ids": ["1180304592543895552"], "id": "1180304592543895552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180304480958590976"}], "created_at": "2019-10-05T02:11:58.000Z", "text": "@BbyluluBBH Dazai \u00e9 suicida k", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.899, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1173655072414322692", "edit_history_tweet_ids": ["1180304532867342338"], "id": "1180304532867342338", "created_at": "2019-10-05T02:11:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 108, "tag": "PodemosHablarCHV"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.8153, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}, {"start": 92, "end": 107, "probability": 0.8079, "type": "Organization", "normalized_text": "PodemosHablarCHV"}]}, "text": "Que potente lo que dijo Gonzalo  UNA PERSONA QUE SE SUICIDA ES POR QUE LE DUELE LA VIDA !! #PodemosHablarCHV", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 7, "like_count": 95, "quote_count": 2}}, {"author_id": "293764900", "edit_history_tweet_ids": ["1180304479650009088"], "id": "1180304479650009088", "created_at": "2019-10-05T02:11:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 89, "tag": "IMPACT"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7942, "type": "Person", "normalized_text": "Hogan"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.6391, "type": "Person", "normalized_text": "Dashwood"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.8709, "type": "Person", "normalized_text": "Hogan"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.7004, "type": "Person", "normalized_text": "Rayne"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.4337, "type": "Organization", "normalized_text": "IMPACT"}]}, "text": "Hogan with the tope suicida, but Dashwood dodges it and Hogan hits Rayne instead! #IMPACT", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "97468342", "edit_history_tweet_ids": ["1180304262166917120"], "id": "1180304262166917120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180111667465801728"}], "created_at": "2019-10-05T02:10:39.000Z", "text": "RT @barreiragabriel: Enquanto a pol\u00edcia procurava no mar a arma que matou Marielle, o suspeito de se livrar delas escreveu: \"Eles est\u00e3o pro\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.731, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barreiragabriel", "id": "128968138"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "70056729", "edit_history_tweet_ids": ["1180303903725744128"], "id": "1180303903725744128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179886566186962944"}], "created_at": "2019-10-05T02:09:14.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6e80\u54e1\u672d\u6b62\u3081\u7121\u7406\u306a\u3089\u62f3\u738b\u9000\u56e3\uff01\u65b0\u30d9\u30eb\u30c8\u65b0\u8a2d\u3067NOAH\u306b\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u53c2\u6226\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306e\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067\u8d85\u523a\u6fc0\u7684\u306a\u767a\u8868\u304c\u6ca2\u5c71\u3042\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u7c21\u6f54\u306b\u307e\u3068\u3081\u308b\u3068\u2026\nNOAH\u653b\u3081\u3066\u307e\u3059\u3002\n\u4e21\u56fd\u884c\u304f\u3057\u304b\u306a\u3044\u3063\u3059\u3002\n\nhttps\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.4013, "type": "Person", "normalized_text": "NOAH"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6919, "type": "Person", "normalized_text": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.2608, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.7733, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e21\u56fd"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "320370254", "edit_history_tweet_ids": ["1180303873052942336"], "id": "1180303873052942336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180303389101580290"}], "created_at": "2019-10-05T02:09:06.000Z", "text": "RT @sumemomaria: Tb gosto desse jogo suicida, foda-se tudo e todos. Vcs quer @? https://t.co/u9RprS2cvA", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sumemomaria", "id": "1550731100"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/u9RprS2cvA", "expanded_url": "https://twitter.com/cobr4tan/status/1180302600069140480", "display_url": "twitter.com/cobr4tan/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "495460873", "edit_history_tweet_ids": ["1180303736763232256"], "id": "1180303736763232256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180198701324738560"}], "created_at": "2019-10-05T02:08:34.000Z", "text": "RT @da_cia: Por suas caracter\u00edsticas, os acordes no viol\u00e3o russo s\u00e3o mais f\u00e1ceis de se fazer. Era um instrumento acess\u00edvel. E ent\u00e3o o comun\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "da_cia", "id": "17039863"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1068979118123958273", "in_reply_to_user_id": "1120016594854404097", "edit_history_tweet_ids": ["1180303519057940481"], "id": "1180303519057940481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180271065437749248"}], "created_at": "2019-10-05T02:07:42.000Z", "text": "@juupitermoon Cagou: se matou CMG\nEu pipoqueiro tomei no cu", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "41983914", "edit_history_tweet_ids": ["1180303482194030592"], "id": "1180303482194030592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "created_at": "2019-10-05T02:07:33.000Z", "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2923460807", "edit_history_tweet_ids": ["1180303456466296832"], "id": "1180303456466296832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180303389101580290"}], "created_at": "2019-10-05T02:07:27.000Z", "text": "RT @sumemomaria: Tb gosto desse jogo suicida, foda-se tudo e todos. Vcs quer @? https://t.co/u9RprS2cvA", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sumemomaria", "id": "1550731100"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/u9RprS2cvA", "expanded_url": "https://twitter.com/cobr4tan/status/1180302600069140480", "display_url": "twitter.com/cobr4tan/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1319351616", "edit_history_tweet_ids": ["1180303442075668480"], "id": "1180303442075668480", "created_at": "2019-10-05T02:07:24.000Z", "text": "Mis viejos estaban mirando Tinelli, empec\u00e9 a putear porque lo odio y me pusieron escuadr\u00f3n suicida, quien manda ahora?", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5321, "type": "Person", "normalized_text": "Tinelli"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1550731100", "edit_history_tweet_ids": ["1180303389101580290"], "id": "1180303389101580290", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180302600069140480"}], "created_at": "2019-10-05T02:07:11.000Z", "text": "Tb gosto desse jogo suicida, foda-se tudo e todos. Vcs quer @? https://t.co/u9RprS2cvA", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/u9RprS2cvA", "expanded_url": "https://twitter.com/cobr4tan/status/1180302600069140480", "display_url": "twitter.com/cobr4tan/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "865990779281580032", "in_reply_to_user_id": "1705679478", "edit_history_tweet_ids": ["1180303190912372737"], "id": "1180303190912372737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180302698555547649"}], "created_at": "2019-10-05T02:06:24.000Z", "text": "@bottlermen o marido dela tratava ela mal, traiu ela, fez ela se mudar, a\u00ed ela some e arma tudo pra parecer que ele matou ela, tem at\u00e9 uma hora q ela fala algo tipo \"ele tirou tudo de mim at\u00e9 eu n\u00e3o existir mais. isso \u00e9 assassinato. que a puni\u00e7\u00e3o seja adequada\" pq a\u00ed ele ia ser executado", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bottlermen", "id": "767423496439857152"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4877289623", "edit_history_tweet_ids": ["1180303156716167168"], "id": "1180303156716167168", "created_at": "2019-10-05T02:06:16.000Z", "text": "sextou em casa vendo esquadr\u00e3o suicida e pqp o coringa do jared letto ficou uma bosta kkkkkkkj", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.7292, "type": "Person", "normalized_text": "jared letto"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1106980714606743552", "edit_history_tweet_ids": ["1180303122155094016"], "id": "1180303122155094016", "created_at": "2019-10-05T02:06:07.000Z", "text": "Que buena pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida chango", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6397, "type": "Person", "normalized_text": "chango"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "42247203", "edit_history_tweet_ids": ["1180303041670651904"], "id": "1180303041670651904", "created_at": "2019-10-05T02:05:48.000Z", "text": "O 'fundamentalismo pseudo religioso' matou mais gente que todas as guerras juntas. Ora, s\u00e3o dados oficiais. \n\n\u00c9 exatamente quando se tentou legitimar a viol\u00eancia como 'Divina' ou 'Sagrada' que mais se matou e... https://t.co/CG3CDJ3AE7", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/CG3CDJ3AE7", "expanded_url": "https://www.facebook.com/celionunesleite/posts/10212814986884456", "display_url": "facebook.com/celionunesleit\u2026"}]}}, {"author_id": "75083657", "edit_history_tweet_ids": ["1180302905561227264"], "id": "1180302905561227264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179950842734137344"}], "created_at": "2019-10-05T02:05:16.000Z", "text": "RT @samuelchavarria: A nadie le interesa la salud mental, hasta que alguien se suicida. No; ni aun suicidandose.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "samuelchavarria", "id": "282297115"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1084499848982904832", "edit_history_tweet_ids": ["1180302683061833729"], "id": "1180302683061833729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180143359832285185"}], "created_at": "2019-10-05T02:04:23.000Z", "text": "RT @deCastroMateus: A situa\u00e7\u00e3o da Fran\u00e7a:\n\nO policial matou 4 colegas \u00e9 convertido ao Isl\u00e3. Falam em colapso mental, mas ningu\u00e9m une as pon\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9003, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.6772, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deCastroMateus", "id": "251853372"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "920077903", "edit_history_tweet_ids": ["1180302664355241984"], "id": "1180302664355241984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T02:04:18.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "226916391", "edit_history_tweet_ids": ["1180302561317924864"], "id": "1180302561317924864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180143359832285185"}], "created_at": "2019-10-05T02:03:54.000Z", "text": "RT @deCastroMateus: A situa\u00e7\u00e3o da Fran\u00e7a:\n\nO policial matou 4 colegas \u00e9 convertido ao Isl\u00e3. Falam em colapso mental, mas ningu\u00e9m une as pon\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9003, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.6772, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deCastroMateus", "id": "251853372"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4796951055", "edit_history_tweet_ids": ["1180302522013147136"], "id": "1180302522013147136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-05T02:03:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "972230969058119680", "edit_history_tweet_ids": ["1180302473292079105"], "id": "1180302473292079105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T02:03:33.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "89275856", "edit_history_tweet_ids": ["1180302469752086528"], "id": "1180302469752086528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "created_at": "2019-10-05T02:03:32.000Z", "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1086961034185838592", "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "edit_history_tweet_ids": ["1180302194752536576"], "id": "1180302194752536576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179849978849746945"}], "created_at": "2019-10-05T02:02:26.000Z", "text": "@wilsonwitzel Ser\u00e1 firme!\n\nEm punir o Hospital e os profissionais, por se recusarem a entregar o proj\u00e9til, que matou a menina.", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.5344, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "33505470", "in_reply_to_user_id": "1169016878909575168", "edit_history_tweet_ids": ["1180301913922969600"], "id": "1180301913922969600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180245508905979909"}], "created_at": "2019-10-05T02:01:19.000Z", "text": "@clhenriqueze @Ihanca3 @Henriqueg112 Ta mas oq tem haver com a pol\u00edcia ter prendido os suspeitos? Voc\u00ea ta misturando coisas diferentes pra justificar q vc n se importa com a resolu\u00e7\u00e3o do caso de quem matou a Mari", "entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 211, "probability": 0.8435, "type": "Person", "normalized_text": "Mari"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "clhenriqueze", "id": "1169016878909575168"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "ihanca3", "id": "1292814175320846336"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "Henriqueg112", "id": "3669534261"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "733048550347702272", "in_reply_to_user_id": "467936622", "edit_history_tweet_ids": ["1180301856037314562"], "id": "1180301856037314562", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180299062437920768"}], "created_at": "2019-10-05T02:01:06.000Z", "text": "@MarxArthur kkkkkkkkkk se ele tivesse morrido j\u00e1 saberia quem matou...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marxarthur", "id": "467936622"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1128101368584179712", "in_reply_to_user_id": "2352356406", "edit_history_tweet_ids": ["1180301756628164608"], "id": "1180301756628164608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180295627189751808"}], "created_at": "2019-10-05T02:00:42.000Z", "text": "@Bordoncandela1 @leoarancibia01 Alta suicida era la flaca viste, desayunaba lavandina", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Bordoncandela1", "id": "2352356406"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "leoarancibia01", "id": "3388659113"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "257524253", "edit_history_tweet_ids": ["1180301755730534400"], "id": "1180301755730534400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "created_at": "2019-10-05T02:00:42.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2772243872", "edit_history_tweet_ids": ["1180301725967818752"], "id": "1180301725967818752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180069320237473793"}], "created_at": "2019-10-05T02:00:35.000Z", "text": "RT @Aspirar_al_uno: 4 de octubre de 1974. Anne Sexton, \u00edntima amiga de Sylvia Plath, se suicida. \n\nLa muerte es un hueso triste, lleno de g\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Sexton"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Aspirar_al_uno", "id": "155894866"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "789867852115369985", "in_reply_to_user_id": "758172162419224576", "edit_history_tweet_ids": ["1180301637488914432"], "id": "1180301637488914432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180300567060582402"}], "created_at": "2019-10-05T02:00:13.000Z", "text": "@luzdanight S\u00f3 se for o povo das muralhas, porque os eldianos de Marley ele matou v\u00e1rios", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.8378, "type": "Person", "normalized_text": "Marley"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luzdanight", "id": "758172162419224576"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1054903233972523008", "edit_history_tweet_ids": ["1180301593104850944"], "id": "1180301593104850944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179825141162942466"}], "created_at": "2019-10-05T02:00:03.000Z", "text": "RT @venturini_avs: @LulaOficial Agora o FHC se suicida!", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.7753, "type": "Other", "normalized_text": "FHC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "venturini_avs", "id": "100431343"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "331711328", "edit_history_tweet_ids": ["1180301550570348544"], "id": "1180301550570348544", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180301029008723968"}], "created_at": "2019-10-05T01:59:53.000Z", "text": "Se matou uma pessoa propositalmente, que se ressocialize no inferno junto do estuprador https://t.co/YIxmOy5wdJ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/YIxmOy5wdJ", "expanded_url": "https://twitter.com/essesusersai/status/1180301029008723968", "display_url": "twitter.com/essesusersai/s\u2026"}]}}, {"author_id": "888878806840356864", "in_reply_to_user_id": "46748785", "edit_history_tweet_ids": ["1180301485059510273"], "id": "1180301485059510273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180300687693025280"}], "created_at": "2019-10-05T01:59:37.000Z", "text": "@rayodeplata Escuadron suicida?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rayodeplata", "id": "46748785"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "178000602", "in_reply_to_user_id": "384622847", "edit_history_tweet_ids": ["1180301427727634434"], "id": "1180301427727634434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180210126273298432"}], "created_at": "2019-10-05T01:59:23.000Z", "text": "@juanialferez @EdBrownEyes Si por eso se desmaya por que la deje un novio se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "juanialferez", "id": "384622847"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "EdBrownEyes", "id": "83268658"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3178697220", "edit_history_tweet_ids": ["1180301280167809024"], "id": "1180301280167809024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-05T01:58:48.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1008770816467664896", "edit_history_tweet_ids": ["1180301189520527363"], "id": "1180301189520527363", "created_at": "2019-10-05T01:58:27.000Z", "text": "Gente que?\nO cara se matou\nO amigo dele encontrou uma puta\nO cara foi roubado????\nQue", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1005987917104283648", "edit_history_tweet_ids": ["1180301166019788800"], "id": "1180301166019788800", "created_at": "2019-10-05T01:58:21.000Z", "text": "Aqui assistindo esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.7402, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2847603020", "edit_history_tweet_ids": ["1180301113955934209"], "id": "1180301113955934209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-05T01:58:09.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "838056775", "edit_history_tweet_ids": ["1180301105139507200"], "id": "1180301105139507200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180143359832285185"}], "created_at": "2019-10-05T01:58:07.000Z", "text": "RT @deCastroMateus: A situa\u00e7\u00e3o da Fran\u00e7a:\n\nO policial matou 4 colegas \u00e9 convertido ao Isl\u00e3. Falam em colapso mental, mas ningu\u00e9m une as pon\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9003, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.6772, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deCastroMateus", "id": "251853372"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1040584821108551681", "edit_history_tweet_ids": ["1180301090912423936"], "id": "1180301090912423936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "created_at": "2019-10-05T01:58:03.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1099538612", "in_reply_to_user_id": "2252923388", "edit_history_tweet_ids": ["1180301041977290752"], "id": "1180301041977290752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180221005031194625"}], "created_at": "2019-10-05T01:57:51.000Z", "text": "@elpanfletope @jdealthaus Totalmente d acuerdo,....payaso d mierda.... Misteriosamente su padre viene pasando piola en los casos d korrupci\u00f3n durante el gobierno del suicida panz\u00f3n relacionados con empresas brasileras, y otros.... conocido exgordo pendejo!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "745383181", "edit_history_tweet_ids": ["1180301029008723968"], "id": "1180301029008723968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180143287618945025"}], "created_at": "2019-10-05T01:57:48.000Z", "text": "psicopatia n\u00e3o tem cura, ent\u00e3o n\u00e3o. sobre estupradores eu acho q devia fazer ressocializa\u00e7\u00e3o no inferno mesmo. agora se matou uma pessoa, dependendo das circunst\u00e2ncias, \u00e9 capaz sim https://t.co/AkdA1D1I7b", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/AkdA1D1I7b", "expanded_url": "https://twitter.com/digolei/status/1180143287618945025", "display_url": "twitter.com/digolei/status\u2026"}]}}, {"author_id": "180606314", "in_reply_to_user_id": "36529871", "edit_history_tweet_ids": ["1180300915326279681"], "id": "1180300915326279681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180299398699462658"}], "created_at": "2019-10-05T01:57:21.000Z", "text": "@SerZuliani @pony_von @estebanlamothe Y escuadr\u00f3n suicida es una pel\u00edcula espantosa en su totalidad... Harley Queen es la \u00f9nica que salva la ropa... Dead Shot es, tal vez, de los mejores villanos y la arruinaron con Will Smith", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 114, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Queen"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.9465, "type": "Other", "normalized_text": "Dead Shot"}, {"start": 216, "end": 225, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SerZuliani", "id": "36529871"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "pony_von", "id": "1131011173527302146"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "estebanlamothe", "id": "504779531"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "740502586696949760", "edit_history_tweet_ids": ["1180300776444325888"], "id": "1180300776444325888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954866514464769"}], "created_at": "2019-10-05T01:56:48.000Z", "text": "RT @RichardArcePeru: Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, p\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "877671279968518145", "edit_history_tweet_ids": ["1180300670374690816"], "id": "1180300670374690816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-05T01:56:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "219001499", "edit_history_tweet_ids": ["1180300576250384384"], "id": "1180300576250384384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-05T01:56:00.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1008770816467664896", "edit_history_tweet_ids": ["1180300568058875905"], "id": "1180300568058875905", "created_at": "2019-10-05T01:55:59.000Z", "text": "i o cara se matou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "134228438", "edit_history_tweet_ids": ["1180300566288883713"], "id": "1180300566288883713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180100789685178369"}], "created_at": "2019-10-05T01:55:58.000Z", "text": "RT @detacoydepuntin: \"Los que trabajan en asistencia al suicida deber\u00edan suicidarse al menos una vez en la vida para ser m\u00e1s emp\u00e1ticos\". ht\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "detacoydepuntin", "id": "275053628"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1591084885", "edit_history_tweet_ids": ["1180300443152523269"], "id": "1180300443152523269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-05T01:55:29.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1180855184", "in_reply_to_user_id": "1006519729", "edit_history_tweet_ids": ["1180300242262122496"], "id": "1180300242262122496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180298585767854082"}], "created_at": "2019-10-05T01:54:41.000Z", "text": "@ogagro ah sei la, depois de esquadr\u00e3o suicida n\u00e9. Mas eu to curiosa sim", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ogagro", "id": "1006519729"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "709560129256079360", "edit_history_tweet_ids": ["1180299955552051200"], "id": "1180299955552051200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "created_at": "2019-10-05T01:53:32.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "219485773", "edit_history_tweet_ids": ["1180299816607174656"], "id": "1180299816607174656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "created_at": "2019-10-05T01:52:59.000Z", "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1100539983214100480", "edit_history_tweet_ids": ["1180299674458247169"], "id": "1180299674458247169", "created_at": "2019-10-05T01:52:25.000Z", "text": "sil\u00eancio. estou assistindo esquadr\u00e3o suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "307552278", "in_reply_to_user_id": "142061797", "edit_history_tweet_ids": ["1180299553049894912"], "id": "1180299553049894912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180274450895429632"}], "created_at": "2019-10-05T01:51:57.000Z", "text": "@jamolestina @CopaEcuador Estos genios deber\u00edan programar : Delfin Barcelona 16h00 y Emelec Liga 18:30. Esa hora en Manta es suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.905, "type": "Organization", "normalized_text": "Delfin"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.6565, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.9029, "type": "Organization", "normalized_text": "Emelec Liga"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.825, "type": "Organization", "normalized_text": "Manta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jamolestina", "id": "142061797"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "CopaEcuador", "id": "1060942574305845260"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "36529871", "in_reply_to_user_id": "180606314", "edit_history_tweet_ids": ["1180299398699462658"], "id": "1180299398699462658", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180296078438141952"}], "created_at": "2019-10-05T01:51:20.000Z", "text": "@nicodifiore @pony_von @estebanlamothe Es Escuadr\u00f3n Suicida no Siberiada papu (es m\u00e1s se parece much\u00edsimo al Acertijo de Jim Carrey). Insisto, no estamos analizando si Max Von Sydow es mejor en El S\u00e9ptimo Sello o El Exorcista. Aunque creo que como somellier de comics ten\u00e9s derecho a ciertas arbitrariedades.", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.4796, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Carrey"}, {"start": 168, "end": 180, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Max Von Sydow"}, {"start": 194, "end": 209, "probability": 0.8576, "type": "Other", "normalized_text": "El S\u00e9ptimo Sello"}, {"start": 213, "end": 224, "probability": 0.8407, "type": "Other", "normalized_text": "El Exorcista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nicodifiore", "id": "180606314"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "pony_von", "id": "1131011173527302146"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "estebanlamothe", "id": "504779531"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "131983806", "edit_history_tweet_ids": ["1180299334358712321"], "id": "1180299334358712321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "created_at": "2019-10-05T01:51:04.000Z", "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1179894453789552641", "in_reply_to_user_id": "283279534", "edit_history_tweet_ids": ["1180299324938309633"], "id": "1180299324938309633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180293971236409344"}], "created_at": "2019-10-05T01:51:02.000Z", "text": "@RenattoBautista @blogcyh @hermanntertsch Lo q veo es q t\u00fa no superas la muerte de tu \u00eddolo el cobarde suicida y ladr\u00f3n Alan Garc\u00eda", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 130, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "17536061", "edit_history_tweet_ids": ["1180299180809609216"], "id": "1180299180809609216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T01:50:28.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "588679412", "edit_history_tweet_ids": ["1180299071564763136"], "id": "1180299071564763136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T01:50:02.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "581215032", "edit_history_tweet_ids": ["1180299065432645632"], "id": "1180299065432645632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T01:50:00.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1180263819467268098", "edit_history_tweet_ids": ["1180298962256965633"], "id": "1180298962256965633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "created_at": "2019-10-05T01:49:36.000Z", "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3138660059", "in_reply_to_user_id": "3138660059", "edit_history_tweet_ids": ["1180298910453161984"], "id": "1180298910453161984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180298909433913344"}], "created_at": "2019-10-05T01:49:23.000Z", "text": "por que tengo que ser tan fea mi instinto pelotudo/suicida me esta diciendo que me tire del balc\u00f3n asique estoy llorando porque no lo puedo controlar", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "424422518", "edit_history_tweet_ids": ["1180298855532892161"], "id": "1180298855532892161", "created_at": "2019-10-05T01:49:10.000Z", "text": "Essa Laurel n\u00e3o tem semancol , se o homem disse que n\u00e3o matou, ele n\u00e3o matou \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.3192, "type": "Person", "normalized_text": "Laurel"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1090792773224148993", "edit_history_tweet_ids": ["1180298810263838720"], "id": "1180298810263838720", "created_at": "2019-10-05T01:48:59.000Z", "text": "e o sapo \u00e9 suicida, entrou de baixo do fog\u00e3o com o forno ligado", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4828, "type": "Person", "normalized_text": "forno"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "731103509991542784", "edit_history_tweet_ids": ["1180298728781037569"], "id": "1180298728781037569", "created_at": "2019-10-05T01:48:40.000Z", "text": "Estou vendo esquadr\u00e3o suicida , em fam\u00edlia , sextou \ud83c\udf89", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "704781902981558272", "edit_history_tweet_ids": ["1180298711768936448"], "id": "1180298711768936448", "created_at": "2019-10-05T01:48:36.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2205273270", "edit_history_tweet_ids": ["1180298174017212418"], "id": "1180298174017212418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180188483534675968"}], "created_at": "2019-10-05T01:46:28.000Z", "text": "RT @SSnakeFHL: Y a\u00fan con todo Escuadr\u00f3n Suicida es mejor que Joker.", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.4283, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SSnakeFHL", "id": "2196053907"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "172559293", "edit_history_tweet_ids": ["1180298170145873920"], "id": "1180298170145873920", "created_at": "2019-10-05T01:46:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 59, "tag": "RockInRio"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.8307, "type": "Other", "normalized_text": "Medium"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.819, "type": "Other", "normalized_text": "RockInRio"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 124, "end": 140, "probability": 0.7356, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/pDb14QWDSy", "expanded_url": "https://medium.com/@o_weverton/aqui-\u00e9-metal-porra-572b0c1b1c14", "display_url": "medium.com/@o_weverton/aq\u2026"}]}, "text": "Contei l\u00e1 no Medium sobre minhas experi\u00eancias no #RockInRio e sobre o dia em que o Jared Leto me decepcionou mais do que em Esquadr\u00e3o Suicida\nhttps://t.co/pDb14QWDSy", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}}, {"author_id": "728672502113808384", "edit_history_tweet_ids": ["1180297728183668736"], "id": "1180297728183668736", "created_at": "2019-10-05T01:44:41.000Z", "text": "Canalizo porque vivo en sociedad, sino ya hubiera hecho mi secta suicida. Los quiero muerto a todos y a mi tambi\u00e9n", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4825110232", "edit_history_tweet_ids": ["1180297625179955200"], "id": "1180297625179955200", "created_at": "2019-10-05T01:44:17.000Z", "text": "t\u00e1 dando esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "913850712278388737", "edit_history_tweet_ids": ["1180297422301536256"], "id": "1180297422301536256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T01:43:28.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3677074103", "edit_history_tweet_ids": ["1180297249819172864"], "id": "1180297249819172864", "created_at": "2019-10-05T01:42:47.000Z", "text": "Ta passando Esquadr\u00e3o Suicida na Warner Channel.. Literalmente apaixonada por esse filme\u2764\ufe0f\ud83e\udd2f", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.6835, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9194, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Channel"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "596a82c8c53236bd"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "313702541", "edit_history_tweet_ids": ["1180297230944743425"], "id": "1180297230944743425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "created_at": "2019-10-05T01:42:43.000Z", "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "776798296761372673", "edit_history_tweet_ids": ["1180297050996559874"], "id": "1180297050996559874", "created_at": "2019-10-05T01:42:00.000Z", "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd70\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.6901, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54441370", "edit_history_tweet_ids": ["1180297037406818305"], "id": "1180297037406818305", "created_at": "2019-10-05T01:41:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 32, "tag": "Lincoln"}, {"start": 33, "end": 45, "tag": "Continental"}, {"start": 237, "end": 249, "tag": "NovedadesAP"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.4544, "type": "Other", "normalized_text": "Lincoln"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.3823, "type": "Place", "normalized_text": "Continental"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/1FtlnTBN5h", "expanded_url": "http://bit.ly/2LNpNLa", "display_url": "bit.ly/2LNpNLa", "status": 200, "unwound_url": "https://www.automovilonline.com.mx/noticias/novedades/regresa-el-lincoln-continental-suicida/"}]}, "text": "La edici\u00f3n especial del #Lincoln #Continental con puertas de apertura invertida est\u00e1 de regreso un a\u00f1o m\u00e1s, con una limitada producci\u00f3n de 150 unidades. Por si no pudieron hacerse de uno, aqu\u00ed hay otra oportunidad \ud83d\ude0e Todos los detalles \ud83d\udc47 #NovedadesAP\nhttps://t.co/1FtlnTBN5h", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 1}}, {"author_id": "945561666682544129", "edit_history_tweet_ids": ["1180296929344999425"], "id": "1180296929344999425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-05T01:41:31.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1154108616", "edit_history_tweet_ids": ["1180296921438662656"], "id": "1180296921438662656", "created_at": "2019-10-05T01:41:29.000Z", "text": "Jovem \u00e9 encontrada morta ap\u00f3s marcar encontro pelo Facebook; suspeito se matou https://t.co/kPkPTIdbfD", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9093, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/kPkPTIdbfD", "expanded_url": "https://www.tnh1.com.br/noticia/nid/jovem-e-encontrada-morta-apos-marcar-encontro-pelo-facebook-suspeito-se-matou/", "display_url": "tnh1.com.br/noticia/nid/jo\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "222243708", "edit_history_tweet_ids": ["1180296893664043010"], "id": "1180296893664043010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T01:41:22.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "982649721192960000", "in_reply_to_user_id": "2591332789", "edit_history_tweet_ids": ["1180296882150629376"], "id": "1180296882150629376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180295915908878343"}], "created_at": "2019-10-05T01:41:20.000Z", "text": "@Claulocura1 GRACIAS PREFIERO SER UN IGNORANTE . SEGURAMENTE TAMBIEN SEAS LA QUE APOYA A LOS TRANSEXUALES A OPERARSE EL \u00d3RGANO REPRODUCTOR POR QUE CREEN QUE POR QUE ELLOS VAN A SENTIRSE BIEN CON ESO HAY QUE AVALARLO . CUANDO NO ES ASI LA MAYOR\u00cdA SE SUICIDA POR QUE NO ES LO QUE ESPERABAN", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3376514272", "edit_history_tweet_ids": ["1180296855822970880"], "id": "1180296855822970880", "created_at": "2019-10-05T01:41:13.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o filme meu brother", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7164, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1100163696926605313", "edit_history_tweet_ids": ["1180296712138702848"], "id": "1180296712138702848", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180296126655877120"}], "created_at": "2019-10-05T01:40:39.000Z", "text": "No viene a llorarme al TL y yo no responderle, o sea, se suicida y yo no soy maleducada jajajajaja https://t.co/mz9MBQDluQ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/mz9MBQDluQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Sovarapo/status/1180296126655877120", "display_url": "twitter.com/Sovarapo/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "2241317293", "edit_history_tweet_ids": ["1180296525328588801"], "id": "1180296525328588801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180288996875763712"}], "created_at": "2019-10-05T01:39:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.6373, "type": "Other", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.478, "type": "Other", "normalized_text": "Cecodap"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "NNA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}]}, "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue Seg\u00fan la ONG Cecodap, en 2018 uno de cada cuatro NNA que fue a consulta presentaron ansiedad o depresi\u00f3n, incluy\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "386644578", "in_reply_to_user_id": "1113435654", "edit_history_tweet_ids": ["1180296085744623617"], "id": "1180296085744623617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180293419106783232"}], "created_at": "2019-10-05T01:38:10.000Z", "text": "@ximenaapisdorf \u00bfNo es la de las plantas que vuelven suicida al excedente de poblaci\u00f3n humana?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ximenaapisdorf", "id": "1113435654"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15481491", "edit_history_tweet_ids": ["1180295810564677632"], "id": "1180295810564677632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T01:37:04.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "392511116", "edit_history_tweet_ids": ["1180295793074491392"], "id": "1180295793074491392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "created_at": "2019-10-05T01:37:00.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "909613612892860417", "edit_history_tweet_ids": ["1180295616427171841"], "id": "1180295616427171841", "created_at": "2019-10-05T01:36:18.000Z", "text": "Travis Scott matou vai se foder porra https://t.co/nC036mWdt3", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Travis Scott"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/nC036mWdt3", "expanded_url": "https://twitter.com/CryptoAvocaado/status/1180132049706991616", "display_url": "twitter.com/CryptoAvocaado\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1006519729", "edit_history_tweet_ids": ["1180295443143692289"], "id": "1180295443143692289", "created_at": "2019-10-05T01:35:37.000Z", "text": "h\u00e1 quantos anos tamo vivendo na ditadura dos palha\u00e7o nas festa de Halloween?? \n\n2016: Esquadr\u00e3o Suicida e Arlequina\n2017: It cap\u00edtulo 1 e o Pennywise\n2018: deve ter tido algum q eu n lembro.\n2019: J\u00f3ker, o Coringa, o Palha\u00e7o + Pennywise dnv (It 2)", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8165, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.8474, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.4535, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.7382, "type": "Other", "normalized_text": "Pennywise"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f3ker"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.4812, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 227, "end": 235, "probability": 0.6293, "type": "Other", "normalized_text": "Pennywise"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1007485011933753344", "edit_history_tweet_ids": ["1180295335786270720"], "id": "1180295335786270720", "created_at": "2019-10-05T01:35:11.000Z", "text": "N\u00e3o canso de v\u00ea Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.5837, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1012728687425458177", "edit_history_tweet_ids": ["1180295296313638913"], "id": "1180295296313638913", "created_at": "2019-10-05T01:35:02.000Z", "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1463479034", "in_reply_to_user_id": "1463479034", "edit_history_tweet_ids": ["1180295100255129600"], "id": "1180295100255129600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180292612407857153"}], "created_at": "2019-10-05T01:34:15.000Z", "text": "Aquaman, Mulher Maravilha e Shazam! s\u00e3o boas divers\u00f5es tem\u00e1ticas. Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 ruim. Homem de A\u00e7o e Batman vs Superman s\u00e3o obras genu\u00ednas que tentam causar essa emo\u00e7\u00e3o de ser humano pra ser humano. Coringa est\u00e1 num patamar acima de todos esses", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 16, "end": 24, "probability": 0.3756, "type": "Person", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.3623, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.4563, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e7o"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "218336904", "edit_history_tweet_ids": ["1180295020374573057"], "id": "1180295020374573057", "created_at": "2019-10-05T01:33:56.000Z", "text": "Escadr\u00f3n suicida es tan buena", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4378, "type": "Person", "normalized_text": "Escadr\u00f3n"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "555433278", "edit_history_tweet_ids": ["1180294970831511552"], "id": "1180294970831511552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-05T01:33:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "152619839", "edit_history_tweet_ids": ["1180294937029595136"], "id": "1180294937029595136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180143359832285185"}], "created_at": "2019-10-05T01:33:36.000Z", "text": "RT @deCastroMateus: A situa\u00e7\u00e3o da Fran\u00e7a:\n\nO policial matou 4 colegas \u00e9 convertido ao Isl\u00e3. Falam em colapso mental, mas ningu\u00e9m une as pon\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9003, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.6772, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deCastroMateus", "id": "251853372"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "128243047", "edit_history_tweet_ids": ["1180294791843778560"], "id": "1180294791843778560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T01:33:01.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2975803797", "edit_history_tweet_ids": ["1180294603741814784"], "id": "1180294603741814784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954866514464769"}], "created_at": "2019-10-05T01:32:17.000Z", "text": "RT @RichardArcePeru: Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, p\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "718589012680826880", "edit_history_tweet_ids": ["1180294444068802560"], "id": "1180294444068802560", "created_at": "2019-10-05T01:31:38.000Z", "text": "Assistir Esquadr\u00e3o Suicida agora, amo", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.9371, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "332027546", "in_reply_to_user_id": "1124447283616067584", "edit_history_tweet_ids": ["1180294410644398080"], "id": "1180294410644398080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180159841844830210"}], "created_at": "2019-10-05T01:31:30.000Z", "text": "@esperondo Olha, eu sou a mais liberal das m\u00e3es, levei o moleque q hoje tem 11, na \u00e9poca com 9 pra ver esquadr\u00e3o suicida e talz, vimos Deadpool juntos em casa e talz, mas gente, coringa, sem condi\u00e7\u00f5es. Quando chegar na TV a gente assiste (embora o FDP sabe direitinho onde achar no popctime)", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 142, "probability": 0.5448, "type": "Organization", "normalized_text": "Deadpool"}, {"start": 248, "end": 250, "probability": 0.4943, "type": "Organization", "normalized_text": "FDP"}, {"start": 282, "end": 289, "probability": 0.509, "type": "Other", "normalized_text": "popctime"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "esperondo", "id": "1124447283616067584"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1159620798732283904", "in_reply_to_user_id": "29374545", "edit_history_tweet_ids": ["1180294399764422656"], "id": "1180294399764422656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180247853714808836"}], "created_at": "2019-10-05T01:31:28.000Z", "text": "@antoniotabet Gremista zuando o Fla como se j\u00e1 tivessem com a vaga encaminhada,n\u00e3o \u00e9 pq o Fla n\u00e3o matou o jogo no passeio q deu na Arena do Gr\u00eamio q ele ta em desvantagem,vit\u00f3ria simples em casa classifica o Flamengo,0x0 tb,soberba s\u00f3 pq reverteram contra o desastroso Palmeiras do Felip\u00e3o...", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8298, "type": "Organization", "normalized_text": "Gremista"}, {"start": 32, "end": 34, "probability": 0.9786, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9829, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9369, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 208, "end": 215, "probability": 0.962, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 269, "end": 277, "probability": 0.9778, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 282, "end": 288, "probability": 0.66, "type": "Person", "normalized_text": "Felip\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "197111811", "edit_history_tweet_ids": ["1180294264984625153"], "id": "1180294264984625153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T01:30:56.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "188955255", "edit_history_tweet_ids": ["1180293972448690177"], "id": "1180293972448690177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "created_at": "2019-10-05T01:29:46.000Z", "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "196914960", "edit_history_tweet_ids": ["1180293923819986944"], "id": "1180293923819986944", "created_at": "2019-10-05T01:29:34.000Z", "text": "FIERA SOLITARIA\nLOBO HERIDO\nGUERRERO SUICIDA\nBESTIA DE JUSTICIA\nPROTECTOR DEL INOCENTE\nPUNISHER... https://t.co/jxryQgLV2r", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.3946, "type": "Person", "normalized_text": "LOBO"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/jxryQgLV2r", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001480473655/posts/2572215029504488/", "display_url": "facebook.com/10000148047365\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "912385435082657792", "edit_history_tweet_ids": ["1180293793272213504"], "id": "1180293793272213504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "783299310251282432"}], "created_at": "2019-10-05T01:29:03.000Z", "text": "RT @EJMal1980: @RedComunismo @pabloaom8 Tras ordenar a sus hombre huir, grita \"\u00a1Los oficiales sovi\u00e9ticos no se riden!\", luego se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "RedComunismo", "id": "2183242404"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "pabloaom8", "id": "2978809941"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "150366489", "in_reply_to_user_id": "4009963583", "edit_history_tweet_ids": ["1180293623696515072"], "id": "1180293623696515072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180227356373475328"}], "created_at": "2019-10-05T01:28:23.000Z", "text": "@HeberJhovan @tortaopradirei @sfpepior @CONMEBOL @Dryzinho_praero @Libertadores No confronto ficou claro quem tem o melhor time e mais bala no cartucho, mas no mata mata isso n\u00e3o basta. Se n\u00e3o matou, ainda pode morrer. Atiramos muito, acertamos 1. Gr\u00eamio pegou uma bala que deixamos cair e acertou. Tem muito jogo ainda \ud83d\udd34\u26ab\ufe0fSRN", "entities": {"annotations": [{"start": 248, "end": 253, "probability": 0.9786, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "tortaopradirei", "id": "193948883"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "sfpepior", "id": "1067962556294287360"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "CONMEBOL", "id": "1265260098"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "dryzinho_praero", "id": "1463659855697395713"}, {"start": 66, "end": 79, "username": "Libertadores", "id": "976843532530081792"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2597212951", "edit_history_tweet_ids": ["1180293489130659840"], "id": "1180293489130659840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-10-05T01:27:51.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "634719021", "edit_history_tweet_ids": ["1180293354850062336"], "id": "1180293354850062336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T01:27:19.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1000775293", "edit_history_tweet_ids": ["1180293060221124608"], "id": "1180293060221124608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180288996875763712"}], "created_at": "2019-10-05T01:26:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.6373, "type": "Other", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.478, "type": "Other", "normalized_text": "Cecodap"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "NNA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}]}, "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue Seg\u00fan la ONG Cecodap, en 2018 uno de cada cuatro NNA que fue a consulta presentaron ansiedad o depresi\u00f3n, incluy\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "70558043", "edit_history_tweet_ids": ["1180293047860547586"], "id": "1180293047860547586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180288996875763712"}], "created_at": "2019-10-05T01:26:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.6373, "type": "Other", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.478, "type": "Other", "normalized_text": "Cecodap"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "NNA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}]}, "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue Seg\u00fan la ONG Cecodap, en 2018 uno de cada cuatro NNA que fue a consulta presentaron ansiedad o depresi\u00f3n, incluy\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "149359888", "edit_history_tweet_ids": ["1180293042525347840"], "id": "1180293042525347840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T01:26:04.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "163518495", "edit_history_tweet_ids": ["1180292789046857729"], "id": "1180292789046857729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-05T01:25:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "860328930250813440", "edit_history_tweet_ids": ["1180292758612971528"], "id": "1180292758612971528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180276282375860225"}], "created_at": "2019-10-05T01:24:57.000Z", "text": "RT @QuintaMam: Tolstoi aspir\u00f3 siempre a ser un observador que hab\u00eda logrado zambullirse en la vida, comprometerse, darse enteramente y no p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.7356, "type": "Person", "normalized_text": "Tolstoi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "QuintaMam", "id": "184058305"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "965977562164887552", "edit_history_tweet_ids": ["1180292740254441472"], "id": "1180292740254441472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T01:24:52.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1070097311328538626", "edit_history_tweet_ids": ["1180292661820960768"], "id": "1180292661820960768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "created_at": "2019-10-05T01:24:34.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "16886847", "edit_history_tweet_ids": ["1180292561648472069"], "id": "1180292561648472069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "created_at": "2019-10-05T01:24:10.000Z", "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1092854539", "edit_history_tweet_ids": ["1180292234266198016"], "id": "1180292234266198016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-05T01:22:52.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "58978171", "edit_history_tweet_ids": ["1180292201282183168"], "id": "1180292201282183168", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180095096408199169"}], "created_at": "2019-10-05T01:22:44.000Z", "text": "Esse se Enforcou Politicamente, Aproveita o Mandato pq \u00e9o Ultimo !\nFalso Covarde ! https://t.co/aQez733ew4", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/aQez733ew4", "expanded_url": "https://twitter.com/carteiroreaca/status/1180095096408199169", "display_url": "twitter.com/carteiroreaca/\u2026"}]}}, {"author_id": "2949120561", "edit_history_tweet_ids": ["1180292189496205312"], "id": "1180292189496205312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180292009610956802"}], "created_at": "2019-10-05T01:22:41.000Z", "text": "RT @dudarbf: @lorenna_alvexx suicida", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dudarbf", "id": "1021533314325405706"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "lorenna_alvexx", "id": "2949120561"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "160532113", "edit_history_tweet_ids": ["1180292146663960576"], "id": "1180292146663960576", "created_at": "2019-10-05T01:22:31.000Z", "text": "&lt;3: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9489, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "846357438", "edit_history_tweet_ids": ["1180292143111426050"], "id": "1180292143111426050", "created_at": "2019-10-05T01:22:30.000Z", "text": "Alta peli Escuadr\u00f3n Suicida ahre", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1021533314325405706", "in_reply_to_user_id": "2949120561", "edit_history_tweet_ids": ["1180292009610956802"], "id": "1180292009610956802", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180288453533192194"}], "created_at": "2019-10-05T01:21:58.000Z", "text": "@lorenna_alvexx suicida", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lorenna_alvexx", "id": "2949120561"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2801068942", "edit_history_tweet_ids": ["1180291842790825984"], "id": "1180291842790825984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T01:21:18.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "20945701", "edit_history_tweet_ids": ["1180291803670618112"], "id": "1180291803670618112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-05T01:21:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1107101399362490368", "edit_history_tweet_ids": ["1180291556198289408"], "id": "1180291556198289408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "created_at": "2019-10-05T01:20:10.000Z", "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2830918060", "in_reply_to_user_id": "96275268", "edit_history_tweet_ids": ["1180291473520103424"], "id": "1180291473520103424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180272065062019076"}], "created_at": "2019-10-05T01:19:50.000Z", "text": "@Matheus_casa11 Eu vi o trailer e li algumas cr\u00edticas, parece pesado o neg\u00f3cio, Amo o Joaquim Phoenix. O coringa matou o Leather espero que ele tenha emocional para se segurar. Quero ver o filme, talvez depois ...", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 100, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim Phoenix"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.5924, "type": "Other", "normalized_text": "Leather"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Matheus_casa11", "id": "96275268"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1861456356", "edit_history_tweet_ids": ["1180291142102982664"], "id": "1180291142102982664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "created_at": "2019-10-05T01:18:31.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2877248247", "edit_history_tweet_ids": ["1180291133781499904"], "id": "1180291133781499904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180284043134459904"}], "created_at": "2019-10-05T01:18:29.000Z", "text": "RT @brizuela_alejo_: Hoy est\u00e1bamos viendo escuadr\u00f3n suicida con los Aparicio y cada vez que aparec\u00eda el Joker alguno dec\u00eda \u201c\u00e9l bromas\u201d y no\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.3106, "type": "Other", "normalized_text": "Aparicio"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1088582646932877312", "edit_history_tweet_ids": ["1180291035815129088"], "id": "1180291035815129088", "created_at": "2019-10-05T01:18:06.000Z", "text": "Al\u00e9m de ele terminar comigo hj, um amigo se matou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "590556839", "edit_history_tweet_ids": ["1180291001786740736"], "id": "1180291001786740736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "created_at": "2019-10-05T01:17:58.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1083416006096285696", "in_reply_to_user_id": "1121979042054529024", "edit_history_tweet_ids": ["1180290984258736129"], "id": "1180290984258736129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180290111793184768"}], "created_at": "2019-10-05T01:17:54.000Z", "text": "@kinaruhina Deve ser pq o kisame \u00e9 um peixe , e o deixaria e um simples \u00e1rabe suicida ;-;", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.3234, "type": "Other", "normalized_text": "kisame"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1034081939173650433", "edit_history_tweet_ids": ["1180290970673405957"], "id": "1180290970673405957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-05T01:17:50.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1170328326084419586", "in_reply_to_user_id": "1117419306403364865", "edit_history_tweet_ids": ["1180290872476409858"], "id": "1180290872476409858", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180289335670775808"}], "created_at": "2019-10-05T01:17:27.000Z", "text": "@GeometryNo Y se suicida luego de saltar https://t.co/jmKhdeaSN6", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "geometryno", "id": "1183418719776710665"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/jmKhdeaSN6", "expanded_url": "https://twitter.com/MigueCarrillo3/status/1180290872476409858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jmKhdeaSN6", "media_key": "3_1180290869708099584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "114782675", "in_reply_to_user_id": "874499778951905281", "edit_history_tweet_ids": ["1180290868303028229"], "id": "1180290868303028229", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180181192638943232"}], "created_at": "2019-10-05T01:17:26.000Z", "text": "@BrendaObregon de acuerdo asi corrigen a ese joker del escuadron suicida que es un asco", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.3716, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BrendaObregon", "id": "874499778951905281"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "268524884", "edit_history_tweet_ids": ["1180290625163452416"], "id": "1180290625163452416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180288996875763712"}], "created_at": "2019-10-05T01:16:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.6373, "type": "Other", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.478, "type": "Other", "normalized_text": "Cecodap"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "NNA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}]}, "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue Seg\u00fan la ONG Cecodap, en 2018 uno de cada cuatro NNA que fue a consulta presentaron ansiedad o depresi\u00f3n, incluy\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "56764632", "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "edit_history_tweet_ids": ["1180290479298097153"], "id": "1180290479298097153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179595957593427968"}], "created_at": "2019-10-05T01:15:53.000Z", "text": "@gonzalesposadal Quiz\u00e1s haya la misma impunidad que con su suicida jefe, cuando pate\u00f3 a un ciudadano con problemas mentales que se le puso delante.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "385571905", "edit_history_tweet_ids": ["1180290458112659457"], "id": "1180290458112659457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-05T01:15:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "330377425", "edit_history_tweet_ids": ["1180290407810424833"], "id": "1180290407810424833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180285458732982272"}], "created_at": "2019-10-05T01:15:36.000Z", "text": "RT @jornal_cultura: A pol\u00edcia investiga se policiais militares foram ao hospital onde a menina \u00c1gatha Felix estava internada para tentar pe\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.8, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha Felix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jornal_cultura", "id": "126750296"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "823080633345966081", "edit_history_tweet_ids": ["1180290199764508674"], "id": "1180290199764508674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180100789685178369"}], "created_at": "2019-10-05T01:14:47.000Z", "text": "RT @detacoydepuntin: \"Los que trabajan en asistencia al suicida deber\u00edan suicidarse al menos una vez en la vida para ser m\u00e1s emp\u00e1ticos\". ht\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "detacoydepuntin", "id": "275053628"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "620272685", "edit_history_tweet_ids": ["1180290198397181953"], "id": "1180290198397181953", "created_at": "2019-10-05T01:14:46.000Z", "text": "El escuadron suicida en warner, de nadaa", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.5854, "type": "Other", "normalized_text": "warner"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1129380523867017216", "edit_history_tweet_ids": ["1180290192705503237"], "id": "1180290192705503237", "created_at": "2019-10-05T01:14:45.000Z", "text": "Jovem \u00e9 encontrada morta ap\u00f3s marcar encontro pelo Facebook https://t.co/XGB2IL3SMV", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9154, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/XGB2IL3SMV", "expanded_url": "https://dahoranoticias.com.br/noticia/710/jovem-e-encontrada-morta-apos-marcar-encontro-pelo-facebook-suspeito-se-matou.html", "display_url": "dahoranoticias.com.br/noticia/710/jo\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2402798398", "in_reply_to_user_id": "989832095156592640", "edit_history_tweet_ids": ["1180290182354014208"], "id": "1180290182354014208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180288369416396802"}], "created_at": "2019-10-05T01:14:42.000Z", "text": "@brucpantoja esse \u00e9 um ex dela doido q falou q ia denunciar o atual dela pq ele matou um cara se ela n terminasse c ele e voltasse a mora c ele e obedecesse ele em td", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1408530516", "edit_history_tweet_ids": ["1180290161277640704"], "id": "1180290161277640704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-05T01:14:37.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1170167665924747265", "edit_history_tweet_ids": ["1180290139483971586"], "id": "1180290139483971586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T01:14:32.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "725766856322244608", "edit_history_tweet_ids": ["1180290134287294465"], "id": "1180290134287294465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179919452252639233"}], "created_at": "2019-10-05T01:14:31.000Z", "text": "RT @insiraumnick: N\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum problema com judeus. Tenho problemas com um Estado Ileg\u00edtimo que prende crian\u00e7as palestinas, que ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "790293800505794560", "edit_history_tweet_ids": ["1180290127794491392"], "id": "1180290127794491392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-05T01:14:29.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1059923546229665793", "in_reply_to_user_id": "279334127", "edit_history_tweet_ids": ["1180290119800102913"], "id": "1180290119800102913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180288289418428416"}], "created_at": "2019-10-05T01:14:27.000Z", "text": "@AlberdianoArg El sentido es tratar de justificar su existencia, ning\u00fan ente se suicida, menos los empleados p\u00fablicos, cada uno considera que su trabajo es el m\u00e1s importante de todos, si no hacen algo desaparecen..por eso se ponen a hacer huevadas antes de no hacer nada..que m es olfaledez?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlberdianoArg", "id": "279334127"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "223720414", "edit_history_tweet_ids": ["1180290114670518278"], "id": "1180290114670518278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T01:14:26.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1161741621404282880", "in_reply_to_user_id": "890040822338596864", "edit_history_tweet_ids": ["1180290110618775552"], "id": "1180290110618775552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179569575807082496"}], "created_at": "2019-10-05T01:14:25.000Z", "text": "@fabricordoba01 Porque tan suicida?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "fabricordoba01", "id": "890040822338596864"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "563529644", "edit_history_tweet_ids": ["1180290057875443715"], "id": "1180290057875443715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "created_at": "2019-10-05T01:14:13.000Z", "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2389814996", "in_reply_to_user_id": "614495635", "edit_history_tweet_ids": ["1180289871849689094"], "id": "1180289871849689094", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180288006617538560"}], "created_at": "2019-10-05T01:13:28.000Z", "text": "@capitulicia @ChapecoenseReal @Flamengo Ah vtnc retardada, seu Flamengo matou v\u00e1rias crian\u00e7as ent\u00e3o voc\u00ea se inclui? \ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\ude21", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "capitulicia", "id": "614495635"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "ChapecoenseReal", "id": "287690539"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4419268582", "edit_history_tweet_ids": ["1180289750361673735"], "id": "1180289750361673735", "created_at": "2019-10-05T01:12:59.000Z", "text": "Eu n\u00e3o aceito a opini\u00e3o do @enzomuncinelli Que esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma bosta", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 42, "username": "enzomuncinelli", "id": "4924648396"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "826321946", "edit_history_tweet_ids": ["1180289733546647553"], "id": "1180289733546647553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T01:12:55.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "819416450", "edit_history_tweet_ids": ["1180289641997619201"], "id": "1180289641997619201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-05T01:12:34.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1147243275650252801", "edit_history_tweet_ids": ["1180289536112435200"], "id": "1180289536112435200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-05T01:12:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "863198136021516288", "in_reply_to_user_id": "1168710783750086656", "edit_history_tweet_ids": ["1180289292465266688"], "id": "1180289292465266688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180209983687933954"}], "created_at": "2019-10-05T01:11:10.000Z", "text": "@EstherBarros8 Os universit\u00e1rios . . . Todo universit\u00e1rio que se preza, vai acabar fazendo isso, matar aula pra poder estudar a disciplina que ele matou aula . . . N\u00edvel master do universit\u00e1rio . . . Kkkkkk . . .", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EstherBarros8", "id": "1506474528607805441"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1678894308", "edit_history_tweet_ids": ["1180289249654050816"], "id": "1180289249654050816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180285458732982272"}], "created_at": "2019-10-05T01:11:00.000Z", "text": "RT @jornal_cultura: A pol\u00edcia investiga se policiais militares foram ao hospital onde a menina \u00c1gatha Felix estava internada para tentar pe\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.8, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha Felix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jornal_cultura", "id": "126750296"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4137726795", "in_reply_to_user_id": "2415174325", "edit_history_tweet_ids": ["1180289210793771012"], "id": "1180289210793771012", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180288867653619712"}], "created_at": "2019-10-05T01:10:51.000Z", "text": "@RegGeorge39 @VictOcampo @marxisista Est\u00e1 mostrando la hilacha de c\u00f3mo lo distrajo de su impulso suicida? \ud83e\udd14", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RegGeorge39", "id": "2415174325"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "VictOcampo", "id": "2821225149"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "marxisista", "id": "190278321"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68137903", "edit_history_tweet_ids": ["1180289072394391552"], "id": "1180289072394391552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180285458732982272"}], "created_at": "2019-10-05T01:10:18.000Z", "text": "RT @jornal_cultura: A pol\u00edcia investiga se policiais militares foram ao hospital onde a menina \u00c1gatha Felix estava internada para tentar pe\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.8, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha Felix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jornal_cultura", "id": "126750296"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "363188262", "edit_history_tweet_ids": ["1180289022700195841"], "id": "1180289022700195841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180288073843785728"}], "created_at": "2019-10-05T01:10:06.000Z", "text": "RT @JuliannaLulaMar: @freitasgilvan @Frmarchetaria 3/3 Abrir a correspond\u00eancia de outra pessoa sem devida autoriza\u00e7\u00e3o \u00e9 crime, mas se com i\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuliannaLulaMar", "id": "802940342827880449"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "freitasgilvan", "id": "61321939"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "Frmarchetaria", "id": "76025963"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3313924605", "edit_history_tweet_ids": ["1180289018904432641"], "id": "1180289018904432641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "created_at": "2019-10-05T01:10:05.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2941644267", "edit_history_tweet_ids": ["1180288996875763712"], "id": "1180288996875763712", "created_at": "2019-10-05T01:10:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SepaQue"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.6675, "type": "Other", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5359, "type": "Other", "normalized_text": "Cecodap"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/pfZKMRiFMS", "expanded_url": "http://bit.ly/30MG5Ih", "display_url": "bit.ly/30MG5Ih", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/la-humanidad/exigen-al-estado-garantizar-salud-y-educacion-a-ninos-y-adolescentes/"}]}, "text": "#SepaQue Seg\u00fan la ONG Cecodap, en 2018 uno de cada cuatro NNA que fue a consulta presentaron ansiedad o depresi\u00f3n, incluyendo cinco casos de pacientes con ideaci\u00f3n suicida y presencia de autolesiones. https://t.co/pfZKMRiFMS", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "852711928208162816", "edit_history_tweet_ids": ["1180288929783844864"], "id": "1180288929783844864", "created_at": "2019-10-05T01:09:44.000Z", "text": "sempre q eu fa\u00e7o um tweet autodepreciativo ou suicida algu\u00e9m me d\u00e1 follow KKKKKKKK gente pq", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2822932214", "edit_history_tweet_ids": ["1180288888033746944"], "id": "1180288888033746944", "created_at": "2019-10-05T01:09:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 170, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5191, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.4419, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.3411, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 157, "end": 169, "probability": 0.774, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "text": "Nada a ver isso d\u00e1 Vivi se submeter ao Camilo, o Chiclete matou pq quiz , ele tem q ser preso, amo v\u00ea os dois juntos, mas Chiclete tem q ir para a cadeia .\n#ADonaDoPeda\u00e7o", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1054518500792983552", "edit_history_tweet_ids": ["1180288845880922113"], "id": "1180288845880922113", "created_at": "2019-10-05T01:09:24.000Z", "text": "caraca, t\u00f4 tristona \nlembrei do meu amigo q se matou.....essas coisas vem do nada, mano", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1458468073", "edit_history_tweet_ids": ["1180288816113954817"], "id": "1180288816113954817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180077603736215552"}], "created_at": "2019-10-05T01:09:17.000Z", "text": "RT @LavaJato666: Vai ter muita gente sendo suicida em comunidades. \nQuem tira os Bolsonaro do poder? Todos eles? https://t.co/5vR9MQxttY", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/5vR9MQxttY", "expanded_url": "https://twitter.com/lulafalcao/status/1180071888015507456", "display_url": "twitter.com/lulafalcao/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1030996091125329921", "edit_history_tweet_ids": ["1180288712762155008"], "id": "1180288712762155008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "created_at": "2019-10-05T01:08:52.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "419483259", "in_reply_to_user_id": "161496791", "edit_history_tweet_ids": ["1180288652292825088"], "id": "1180288652292825088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179800306160259072"}], "created_at": "2019-10-05T01:08:38.000Z", "text": "@PediaNu la principal culpa de esa moda suicida.. son las enfermedades intra hospitalarias y esas enfermedades porque lo m\u00e9dicos ya no se lavan las manos tan amenudo y cuidadosamente como antes.. parece mentira.. pero lo es.. ellos tambi\u00e9n necesitan recordarles las cosas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "PediaNu", "id": "161496791"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "127621587", "edit_history_tweet_ids": ["1180288639303143425"], "id": "1180288639303143425", "created_at": "2019-10-05T01:08:34.000Z", "text": "Queria que o filme do coringa fosse o mesmo coringa do esquadr\u00e3o suicida, uma pena que n\u00e3o \u00e9 aquele gatooo hahahha", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.4552, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "757654261656346626", "edit_history_tweet_ids": ["1180288629916258304"], "id": "1180288629916258304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T01:08:32.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2373858008", "edit_history_tweet_ids": ["1180288489600032768"], "id": "1180288489600032768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T01:07:59.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "802940342827880449", "in_reply_to_user_id": "802940342827880449", "edit_history_tweet_ids": ["1180288073843785728"], "id": "1180288073843785728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180287938694991872"}], "created_at": "2019-10-05T01:06:20.000Z", "text": "@freitasgilvan @Frmarchetaria 3/3 Abrir a correspond\u00eancia de outra pessoa sem devida autoriza\u00e7\u00e3o \u00e9 crime, mas se com isto for descoberto na carta que algu\u00e9m matou outra pessoa, quem abriu a carta pode ser processado mas a prova contida nela pode ser usada. Isto est\u00e1 corret\u00edssimo...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "freitasgilvan", "id": "61321939"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Frmarchetaria", "id": "76025963"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3068725821", "edit_history_tweet_ids": ["1180287979090272258"], "id": "1180287979090272258", "created_at": "2019-10-05T01:05:57.000Z", "text": "Kenya Fujimori realiz\u00f3 autogolpe, t\u00fa estabas corrido igual que el suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez, en estos momentos te veo por todos los medios en NEGACI\u00d3N \n!! ACEPTE PERDIERON !! M\u00e1s bien b\u00fascate un aboganster ( Abanto, Blume, Masia etc ) o fuga para extradici\u00f3n https://t.co/2ks3igzeNA", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7206, "type": "Person", "normalized_text": "Kenya Fujimori"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9115, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.4367, "type": "Person", "normalized_text": "Abanto"}, {"start": 225, "end": 229, "probability": 0.3253, "type": "Person", "normalized_text": "Blume"}, {"start": 232, "end": 236, "probability": 0.3305, "type": "Place", "normalized_text": "Masia"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/2ks3igzeNA", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1179962393776050181", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1128285303343603714", "edit_history_tweet_ids": ["1180287848307740672"], "id": "1180287848307740672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "created_at": "2019-10-05T01:05:26.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "175511858", "edit_history_tweet_ids": ["1180287827071897602"], "id": "1180287827071897602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "created_at": "2019-10-05T01:05:21.000Z", "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "802940342827880449", "in_reply_to_user_id": "802940342827880449", "edit_history_tweet_ids": ["1180287713884479488"], "id": "1180287713884479488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180287707257475073"}], "created_at": "2019-10-05T01:04:54.000Z", "text": "3/3 Abrir a correspond\u00eancia de outra pessoa sem devida autoriza\u00e7\u00e3o \u00e9 crime, mas se com isto for descoberto na carta que algu\u00e9m matou outra pessoa, quem abriu a carta pode ser processado mas a prova contida nela pode ser usada. Isto est\u00e1 corret\u00edssimo...", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "196028790", "edit_history_tweet_ids": ["1180287628689788928"], "id": "1180287628689788928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T01:04:34.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1179637015823998977", "in_reply_to_user_id": "3096843700", "edit_history_tweet_ids": ["1180287451379781632"], "id": "1180287451379781632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180286152831590401"}], "created_at": "2019-10-05T01:03:51.000Z", "text": "@fabionogueira25 @FoxSportsBrasil Se n\u00e3o matou n\u00e3o \u00e9 pra vermelho ne?kkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fabionogueira25", "id": "3096843700"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "302811083", "edit_history_tweet_ids": ["1180287395113132034"], "id": "1180287395113132034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-05T01:03:38.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "923176276164259841", "in_reply_to_user_id": "840049226864295938", "edit_history_tweet_ids": ["1180287353237188608"], "id": "1180287353237188608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180227951981420545"}], "created_at": "2019-10-05T01:03:28.000Z", "text": "@Profeta_Mundial Un espanto!!! Por qu\u00e9 no se suicida ella??? De paso no escuchamos tantas barbaridades \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Profeta_Mundial", "id": "840049226864295938"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "782606085823819776", "in_reply_to_user_id": "2250912918", "edit_history_tweet_ids": ["1180287269250519040"], "id": "1180287269250519040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180264403360456704"}], "created_at": "2019-10-05T01:03:08.000Z", "text": "@Morndraug O Ozzy \u00e9 imortal. Se aquela quantia de droga n\u00e3o matou ele, nada mata.", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.611, "type": "Person", "normalized_text": "Ozzy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Morndraug", "id": "2250912918"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "19991328", "edit_history_tweet_ids": ["1180287215492042752"], "id": "1180287215492042752", "created_at": "2019-10-05T01:02:55.000Z", "text": "A minha sobrinha disse brincando conosco que \u201ca Mulher Maravilha \u00e9 casada com o Homem Aranha\u201d\n\nAinda \u00e9 um roteiro melhor que Esquadr\u00e3o Suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.4153, "type": "Other", "normalized_text": "Aranha"}, {"start": 125, "end": 141, "probability": 0.6177, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "276710110", "edit_history_tweet_ids": ["1180286994477240320"], "id": "1180286994477240320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179818408256266240"}], "created_at": "2019-10-05T01:02:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 91, "tag": "NewsIglesia"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.5683, "type": "Other", "normalized_text": "NewsIglesia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NewsIglesia", "id": "276710110"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/psrNrfrhtz", "expanded_url": "https://twitter.com/NewsIglesia/status/1179818408256266240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/psrNrfrhtz", "media_key": "3_1179818406444355584"}]}, "text": "RT @NewsIglesia: Pastor se suicida tras rumores de que su esposa le era infiel #NewsIglesia https://t.co/psrNrfrhtz", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "94222706", "edit_history_tweet_ids": ["1180286926491967488"], "id": "1180286926491967488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "created_at": "2019-10-05T01:01:46.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1137913296252747778", "in_reply_to_user_id": "917218556202373120", "edit_history_tweet_ids": ["1180286893491134469"], "id": "1180286893491134469", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180286626293043202"}], "created_at": "2019-10-05T01:01:38.000Z", "text": "@fxckingeilish joven se suicida por tener internet lento", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fxckingeilish", "id": "917218556202373120"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "881724749117829120", "in_reply_to_user_id": "1001300566897778688", "edit_history_tweet_ids": ["1180286879708647424"], "id": "1180286879708647424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180286402409488385"}], "created_at": "2019-10-05T01:01:35.000Z", "text": "@S_unSunshine ent ou ele n tem conci\u00eancia da gravidade do problema dele ou ele tem outros problemas e t\u00e1 achando q tem depress\u00e3o com temd\u00eancia suicida :)\nse tiver como a fam\u00edlia dele ficar ciente disso tb \u00e9 mt bom", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "361812246", "edit_history_tweet_ids": ["1180286481677590528"], "id": "1180286481677590528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-05T01:00:00.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1166788983554281473", "edit_history_tweet_ids": ["1180286244011626496"], "id": "1180286244011626496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "created_at": "2019-10-05T00:59:03.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "25998595", "in_reply_to_user_id": "27513328", "edit_history_tweet_ids": ["1180285963798319104"], "id": "1180285963798319104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180284972663488513"}], "created_at": "2019-10-05T00:57:57.000Z", "text": "@SeanRossSapp He hasn\u2019t trademarked \u201cTop\u00e9 Suicida\u201d though \ud83e\udd14", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.8506, "type": "Other", "normalized_text": "Top\u00e9 Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SeanRossSapp", "id": "27513328"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "508892720", "edit_history_tweet_ids": ["1180285885931311104"], "id": "1180285885931311104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180264060136374273"}], "created_at": "2019-10-05T00:57:38.000Z", "text": "RT @jamersontiossi: John Ostrander \u00e9, p/ mim, um autor com a mesma import\u00e2ncia de outros mais famosos. Escreveu GrimJack, Lendas, Esquadr\u00e3o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "John Ostrander"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.693, "type": "Other", "normalized_text": "GrimJack"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.5242, "type": "Other", "normalized_text": "Lendas"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.7284, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jamersontiossi", "id": "92630893"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "83387542", "edit_history_tweet_ids": ["1180285872903729152"], "id": "1180285872903729152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178527674970574848"}], "created_at": "2019-10-05T00:57:35.000Z", "text": "RT @Reportero24: El chavismo buscar\u00e1 convivir, acomodarse, mezclarse con la oposici\u00f3n, saben que est\u00e1n perdidos, aislados, sentenciados. Mu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1170178476965617664", "in_reply_to_user_id": "27513328", "edit_history_tweet_ids": ["1180285852817207296"], "id": "1180285852817207296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180284972663488513"}], "created_at": "2019-10-05T00:57:30.000Z", "text": "@SeanRossSapp Not to mention Excalibur... \"TOPE SUICIDA!\" x100000", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.7799, "type": "Other", "normalized_text": "Excalibur"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SeanRossSapp", "id": "27513328"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2641493758", "edit_history_tweet_ids": ["1180285696311009280"], "id": "1180285696311009280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-05T00:56:53.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1007931685", "in_reply_to_user_id": "1007931685", "edit_history_tweet_ids": ["1180285691978305537"], "id": "1180285691978305537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180285686248886272"}], "created_at": "2019-10-05T00:56:52.000Z", "text": "Eles escolheram ESQUADR\u00c3O SUICIDA kkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "46bda2f68abcc7d2"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "259105502", "edit_history_tweet_ids": ["1180285595911933954"], "id": "1180285595911933954", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179959322589253633"}], "created_at": "2019-10-05T00:56:29.000Z", "text": "De una vez que se sincere ese hip\u00f3crita devoto del cobarde suicida que le gritaba a todos los apristas vizcarra asesino vizcarra asesino cuando el panz\u00f3n se mat\u00f3 https://t.co/T9qgLNUpsv", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/T9qgLNUpsv", "expanded_url": "https://twitter.com/larepublica_pe/status/1179959322589253633", "display_url": "twitter.com/larepublica_pe\u2026"}]}}, {"author_id": "1163302455423242240", "edit_history_tweet_ids": ["1180285493826723840"], "id": "1180285493826723840", "created_at": "2019-10-05T00:56:05.000Z", "text": "Se o dia de hoje n\u00e3o me matou nada me mata", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "126750296", "edit_history_tweet_ids": ["1180285458732982272"], "id": "1180285458732982272", "created_at": "2019-10-05T00:55:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 246, "end": 262, "tag": "JornaldaCultura"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha Felix"}, {"start": 247, "end": 261, "probability": 0.5413, "type": "Other", "normalized_text": "JornaldaCultura"}]}, "text": "A pol\u00edcia investiga se policiais militares foram ao hospital onde a menina \u00c1gatha Felix estava internada para tentar pegar a bala que a matou. De acordo com a revista Veja, entre 10 e 20 PMs teriam ido ao hospital logo depois da morte da menina. #JornaldaCultura", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1152851006", "edit_history_tweet_ids": ["1180285438197665792"], "id": "1180285438197665792", "created_at": "2019-10-05T00:55:51.000Z", "text": "Si un suicida se suicida... Es un suicida mas o un suicida menos??", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "764708609037131776", "edit_history_tweet_ids": ["1180285428202659840"], "id": "1180285428202659840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "created_at": "2019-10-05T00:55:49.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1063564566", "edit_history_tweet_ids": ["1180285313291358208"], "id": "1180285313291358208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-05T00:55:21.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2901862841", "edit_history_tweet_ids": ["1180285094600282118"], "id": "1180285094600282118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "created_at": "2019-10-05T00:54:29.000Z", "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "456922641", "edit_history_tweet_ids": ["1180285033703182336"], "id": "1180285033703182336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "created_at": "2019-10-05T00:54:15.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1157095679908548608", "edit_history_tweet_ids": ["1180285006230495233"], "id": "1180285006230495233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-05T00:54:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "110137945", "edit_history_tweet_ids": ["1180284900504752129"], "id": "1180284900504752129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T00:53:43.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "993295228617576449", "edit_history_tweet_ids": ["1180284551966478341"], "id": "1180284551966478341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T00:52:20.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1343060508", "edit_history_tweet_ids": ["1180284510153388032"], "id": "1180284510153388032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "created_at": "2019-10-05T00:52:10.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "748334471536066560", "in_reply_to_user_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1180284412971364357"], "id": "1180284412971364357", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180272513865179136"}], "created_at": "2019-10-05T00:51:47.000Z", "text": "@jairbolsonaro Quanta hipocrisia? Falar em militante de esquerda...ok...vamos falar ent\u00e3o da sua fam\u00edlia que est\u00e1 envolvida diretamente com criminosos. Quem matou Marielle e onde est\u00e1 o Queiroz??? Quem mais se beneficiou com tudo isso???", "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 170, "probability": 0.8597, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "dcfb523083152c0f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "700685283910672385", "edit_history_tweet_ids": ["1180284376095088641"], "id": "1180284376095088641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T00:51:38.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "930252613144186880", "in_reply_to_user_id": "802637957278613509", "edit_history_tweet_ids": ["1180284332721807360"], "id": "1180284332721807360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180283654142078976"}], "created_at": "2019-10-05T00:51:28.000Z", "text": "@juliakkjl o mais bonito do amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "403013270", "edit_history_tweet_ids": ["1180284325796950018"], "id": "1180284325796950018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T00:51:26.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "843902677", "in_reply_to_user_id": "2882468213", "edit_history_tweet_ids": ["1180284283463843840"], "id": "1180284283463843840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180281993277382657"}], "created_at": "2019-10-05T00:51:16.000Z", "text": "@TomeiAbuso Preto suicida?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TomeiAbuso", "id": "2882468213"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "351160731", "edit_history_tweet_ids": ["1180284229516742657"], "id": "1180284229516742657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-05T00:51:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "393002691", "edit_history_tweet_ids": ["1180284195731623938"], "id": "1180284195731623938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "created_at": "2019-10-05T00:50:55.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1080368126", "edit_history_tweet_ids": ["1180284174290374658"], "id": "1180284174290374658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T00:50:50.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "969631542384517120", "edit_history_tweet_ids": ["1180284043134459904"], "id": "1180284043134459904", "created_at": "2019-10-05T00:50:19.000Z", "text": "Hoy est\u00e1bamos viendo escuadr\u00f3n suicida con los Aparicio y cada vez que aparec\u00eda el Joker alguno dec\u00eda \u201c\u00e9l bromas\u201d y nos cagamos de risa, as\u00ed de estupidos somos \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.3166, "type": "Person", "normalized_text": "Aparicio"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "320430303", "edit_history_tweet_ids": ["1180284041813213184"], "id": "1180284041813213184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "created_at": "2019-10-05T00:50:18.000Z", "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "309390615", "edit_history_tweet_ids": ["1180283860149366785"], "id": "1180283860149366785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180268591263944709"}], "created_at": "2019-10-05T00:49:35.000Z", "text": "RT @PALAAF: Ia manuia tapenaga mo a taeo. Ia alofa Le Atua e foa'I atu le poto ma le malosi. Talitonu ma alofa le isi i le isi ma finau mai\u2026", "lang": "und", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PALAAF", "id": "2833217741"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1024458975230795776", "edit_history_tweet_ids": ["1180283848585879552"], "id": "1180283848585879552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180143359832285185"}], "created_at": "2019-10-05T00:49:32.000Z", "text": "RT @deCastroMateus: A situa\u00e7\u00e3o da Fran\u00e7a:\n\nO policial matou 4 colegas \u00e9 convertido ao Isl\u00e3. Falam em colapso mental, mas ningu\u00e9m une as pon\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9003, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.6772, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deCastroMateus", "id": "251853372"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "877602742700830720", "in_reply_to_user_id": "884865953108041729", "edit_history_tweet_ids": ["1180283736845365248"], "id": "1180283736845365248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180280417888489473"}], "created_at": "2019-10-05T00:49:06.000Z", "text": "@oddxyes Lu Bu est\u00e1 muy bien si lo combinas con Chen Gong. Y Parvati tambi\u00e9n mola. uwu\n\nEn cuanto puedas, btw, sube a Arash. El Archer de una estrella que se suicida con la NP. Y tambi\u00e9n desbloquea su \u00faltima skill con la quest, para luego subir SOLAMENTE la tercera skill.\n\nA tu ritmo---.", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.667, "type": "Other", "normalized_text": "Lu Bu"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.8275, "type": "Person", "normalized_text": "Chen Gong"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.6921, "type": "Person", "normalized_text": "Parvati"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.4814, "type": "Person", "normalized_text": "Arash"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.5451, "type": "Person", "normalized_text": "Archer"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "oddxyes", "id": "884865953108041729"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "304879281", "edit_history_tweet_ids": ["1180283671221129216"], "id": "1180283671221129216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180268591263944709"}], "created_at": "2019-10-05T00:48:50.000Z", "text": "RT @PALAAF: Ia manuia tapenaga mo a taeo. Ia alofa Le Atua e foa'I atu le poto ma le malosi. Talitonu ma alofa le isi i le isi ma finau mai\u2026", "lang": "und", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PALAAF", "id": "2833217741"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1276309573", "edit_history_tweet_ids": ["1180283590405447680"], "id": "1180283590405447680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-05T00:48:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2479879152", "edit_history_tweet_ids": ["1180283555051708417"], "id": "1180283555051708417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237925134540810"}], "created_at": "2019-10-05T00:48:22.000Z", "text": "RT @didacmedinapsc_: Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorci\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "774083943515713536", "in_reply_to_user_id": "1029710512462938112", "edit_history_tweet_ids": ["1180283390404317184"], "id": "1180283390404317184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180282301919514625"}], "created_at": "2019-10-05T00:47:43.000Z", "text": "@lightrxy @mrsalwaysrght @anotherlockwolf Bueno, pero yo soy suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lightrxy", "id": "1029710512462938112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "135953341", "edit_history_tweet_ids": ["1180283298079281153"], "id": "1180283298079281153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-05T00:47:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3376872695", "edit_history_tweet_ids": ["1180283277204230146"], "id": "1180283277204230146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-05T00:47:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3367990552", "edit_history_tweet_ids": ["1180283241779081217"], "id": "1180283241779081217", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180184372806336518"}], "created_at": "2019-10-05T00:47:08.000Z", "text": "O homem que matou 4 pessoas em um posto policial em Paris, \"se converteu ao islamismo 18 meses atr\u00e1s\", relata a BBC.\nAutotidades dizem que ele era doente mental. Os motivos permanecrm desconhecidos. https://t.co/jXwh5iF159", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9578, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}, {"start": 112, "end": 114, "probability": 0.9088, "type": "Organization", "normalized_text": "BBC"}, {"start": 117, "end": 127, "probability": 0.4639, "type": "Person", "normalized_text": "Autotidades"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/jXwh5iF159", "expanded_url": "https://twitter.com/PrisonPlanet/status/1180184372806336518", "display_url": "twitter.com/PrisonPlanet/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "187365111", "edit_history_tweet_ids": ["1180283105103536128"], "id": "1180283105103536128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "created_at": "2019-10-05T00:46:35.000Z", "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68046014", "edit_history_tweet_ids": ["1180283049713516544"], "id": "1180283049713516544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T00:46:22.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2163069536", "edit_history_tweet_ids": ["1180282793496125440"], "id": "1180282793496125440", "created_at": "2019-10-05T00:45:21.000Z", "text": "Pens\u00e9 que era suicida\ud83d\ude10 por Al\u00e1! https://t.co/qzPBmKSgpR", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00e1"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/qzPBmKSgpR", "expanded_url": "https://twitter.com/Planetadeportwt/status/1180257101475647488", "display_url": "twitter.com/Planetadeportw\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1140370022063312896", "edit_history_tweet_ids": ["1180282478264803328"], "id": "1180282478264803328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "created_at": "2019-10-05T00:44:06.000Z", "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1108027657332117507", "edit_history_tweet_ids": ["1180282198244708353"], "id": "1180282198244708353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "created_at": "2019-10-05T00:42:59.000Z", "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1104798142090887169", "edit_history_tweet_ids": ["1180282103910543360"], "id": "1180282103910543360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T00:42:36.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "67763536", "edit_history_tweet_ids": ["1180281987367604230"], "id": "1180281987367604230", "created_at": "2019-10-05T00:42:09.000Z", "text": "vcs tamb\u00e9m ficam pensando em como heather chandler foi assassinada mas todo mundo achou que ela se suicidou e que aquela carta que a veronica escreveu sobre as coisas que ela sentia por mais que seja exagerada era bem prov\u00e1vel que a heather sentisse mesmo aquilo?", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.8459, "type": "Person", "normalized_text": "heather chandler"}, {"start": 233, "end": 239, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "heather"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3006869877", "in_reply_to_user_id": "994828137581162496", "edit_history_tweet_ids": ["1180281697654448128"], "id": "1180281697654448128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180241785253220354"}], "created_at": "2019-10-05T00:40:59.000Z", "text": "@MerModeLa Es una operaci\u00f3n suicida, al menos con una flecha se tendr\u00eda una m\u00ednima oportunidad.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "131286287", "edit_history_tweet_ids": ["1180281508348735488"], "id": "1180281508348735488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "created_at": "2019-10-05T00:40:14.000Z", "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1279461092", "edit_history_tweet_ids": ["1180281370691719174"], "id": "1180281370691719174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T00:39:41.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1064287591560867840", "in_reply_to_user_id": "3985463174", "edit_history_tweet_ids": ["1180281131440263169"], "id": "1180281131440263169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179939498840465409"}], "created_at": "2019-10-05T00:38:44.000Z", "text": "@EzeChilo Mili cuando se suicida\n\nLa mili depresiva", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.4093, "type": "Person", "normalized_text": "Mili"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EzeChilo", "id": "3985463174"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "938865125905313793", "edit_history_tweet_ids": ["1180281131247296512"], "id": "1180281131247296512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954866514464769"}], "created_at": "2019-10-05T00:38:44.000Z", "text": "RT @RichardArcePeru: Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, p\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2496630650", "edit_history_tweet_ids": ["1180281098565226498"], "id": "1180281098565226498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-05T00:38:37.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "28609693", "in_reply_to_user_id": "832034139465449473", "edit_history_tweet_ids": ["1180280895359594496"], "id": "1180280895359594496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180162112561303552"}], "created_at": "2019-10-05T00:37:48.000Z", "text": "@Geraldinebr__ Uy no jam\u00e1s, una tusa con los enanitos verdes es suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1001052031518478336", "edit_history_tweet_ids": ["1180280746604449793"], "id": "1180280746604449793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180136744064299008"}], "created_at": "2019-10-05T00:37:13.000Z", "text": "RT @informativost5: Env\u00edo una foto a su mujer momentos antes de lanzarse al vaci\u00f3 junto a sus hijos.\nhttps://t.co/J7SjoaWHoU", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informativost5", "id": "16514160"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/J7SjoaWHoU", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/hombre-suicida-mata-hijos-balcon-divorcio_18_2829495278.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3805475653", "in_reply_to_user_id": "123321484", "edit_history_tweet_ids": ["1180280701318504448"], "id": "1180280701318504448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179940220952813570"}], "created_at": "2019-10-05T00:37:02.000Z", "text": "@VerdadCallada @osoriochong Bueno, para los Osorio Chong del pa\u00eds debe ser rar\u00edsimo todo lo que est\u00e1 pasando en el pa\u00eds, \u00a1aplicar las leyes a quienes las usufruct\u00faan! \u00a1In\u00e9dito, improductivo... suicida!", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.4105, "type": "Person", "normalized_text": "Osorio Chong"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VerdadCallada", "id": "123321484"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "osoriochong", "id": "115556255"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "789867852115369985", "edit_history_tweet_ids": ["1180280596007968769"], "id": "1180280596007968769", "created_at": "2019-10-05T00:36:37.000Z", "text": "Eren nunca ser\u00e1 her\u00f3i\nEle matou pessoas por escolha pr\u00f3pria e nem ao menos se sentiu mal por isso\nPassou por cima dos amigos que segundo ele, queria proteger\nFoi extremamente mal agradecido com a Tropa de Explora\u00e7\u00e3o que fez o imposs\u00edvel por esse moleque ego\u00edsta https://t.co/QFzvN26jCb", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "Eren"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/QFzvN26jCb", "expanded_url": "https://twitter.com/pruvd_/status/1180207209902415872", "display_url": "twitter.com/pruvd_/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2697009421", "edit_history_tweet_ids": ["1180280444245463040"], "id": "1180280444245463040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T00:36:01.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "16713384", "edit_history_tweet_ids": ["1180280439996637184"], "id": "1180280439996637184", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180280063096434690"}], "created_at": "2019-10-05T00:36:00.000Z", "text": "To retain the British throne QE2 has to do a Tope Suicida. https://t.co/GW7giwLd5A", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.866, "type": "Other", "normalized_text": "British throne"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.5201, "type": "Other", "normalized_text": "QE2"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.7294, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/GW7giwLd5A", "expanded_url": "https://twitter.com/WWECreative_ish/status/1180280063096434690", "display_url": "twitter.com/WWECreative_is\u2026"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1490351305", "edit_history_tweet_ids": ["1180280421449383937"], "id": "1180280421449383937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-05T00:35:55.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1039939547138801669", "edit_history_tweet_ids": ["1180280350108508160"], "id": "1180280350108508160", "created_at": "2019-10-05T00:35:38.000Z", "text": "Gente mds, eu to mt mal.... Acabei de saber que meu vizinho se suicidou, e eu de vdd n esperava por isso. Pfv gente, se cuidem, nao deixem os traumas tomarem conta de voc\u00eas...", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3590541732", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "edit_history_tweet_ids": ["1180280239810736129"], "id": "1180280239810736129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180279705510895618"}], "created_at": "2019-10-05T00:35:12.000Z", "text": "@el_tope_suicida \u5438\u53ce\u7387\u3092\u8003\u3048\u305f\u3089\u6c34\u3067\u98f2\u3093\u3060\u65b9\u304c\u826f\u3044\u3093\u3067\u3057\u3087\u3046\u3051\u3069\u2026\u307e\u3041\u5473\u6b21\u7b2c\u3067\u3059\u306d\ud83d\ude05\ud83d\udca6", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1071568430749376512", "edit_history_tweet_ids": ["1180280163298361344"], "id": "1180280163298361344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "created_at": "2019-10-05T00:34:54.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "950522269889191936", "edit_history_tweet_ids": ["1180279669045764096"], "id": "1180279669045764096", "created_at": "2019-10-05T00:32:56.000Z", "text": "Y la Ciudad Bonita nos recibe con tranc\u00f3n y taxi suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 17, "probability": 0.8406, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad Bonita"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "015ebf2571d0d8ce"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3776571081", "edit_history_tweet_ids": ["1180279667934318594"], "id": "1180279667934318594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T00:32:56.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2528927456", "edit_history_tweet_ids": ["1180279527290933248"], "id": "1180279527290933248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "created_at": "2019-10-05T00:32:22.000Z", "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "597499597", "edit_history_tweet_ids": ["1180279425839046656"], "id": "1180279425839046656", "created_at": "2019-10-05T00:31:58.000Z", "text": "Los transportistas o no entendieron la oportunidad hist\u00f3rica, son burros o tienen esp\u00edritu suicida. Salgan a prestar servicio con la nueva tarifa a ver c\u00f3mo les va", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "84751715", "edit_history_tweet_ids": ["1180279315843489792"], "id": "1180279315843489792", "created_at": "2019-10-05T00:31:32.000Z", "text": "La vocaci\u00f3n suicida de la izquierda espa\u00f1ola, por @ldpsincomplejos https://t.co/TjfEMOcDSc v\u00eda @libertaddigital", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0003557c7b244fd3"}, "entities": {"mentions": [{"start": 50, "end": 66, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}, {"start": 95, "end": 111, "username": "libertaddigital", "id": "27038703"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/TjfEMOcDSc", "expanded_url": "http://blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11-m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/", "display_url": "blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1005171986", "edit_history_tweet_ids": ["1180279133429026816"], "id": "1180279133429026816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T00:30:48.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "334342857", "edit_history_tweet_ids": ["1180279109542465536"], "id": "1180279109542465536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "created_at": "2019-10-05T00:30:42.000Z", "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1009790388092243969", "edit_history_tweet_ids": ["1180278912091381760"], "id": "1180278912091381760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-05T00:29:55.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "132738926", "edit_history_tweet_ids": ["1180278609761751041"], "id": "1180278609761751041", "created_at": "2019-10-05T00:28:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 12, "tag": "juego"}, {"start": 16, "end": 24, "tag": "Loteria"}, {"start": 30, "end": 39, "tag": "Quiniela"}, {"start": 53, "end": 59, "tag": "bingo"}, {"start": 68, "end": 75, "tag": "casino"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "muerte"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.5649, "type": "Person", "normalized_text": "bingo"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/MCvIkhJjO6", "expanded_url": "https://twitter.com/MicaelaMelinaCh/status/1180278609761751041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MCvIkhJjO6", "media_key": "3_1180278603709325312"}]}, "text": "No al #juego\nLa #Loteria mata\n#Quiniela de la muerte\n#bingo suicida\n#casino sat\u00e1nico \n#muerte https://t.co/MCvIkhJjO6", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1085306818388283393", "in_reply_to_user_id": "223681114", "edit_history_tweet_ids": ["1180278539477803008"], "id": "1180278539477803008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180276392052887559"}], "created_at": "2019-10-05T00:28:26.000Z", "text": "@Wellington_cor Papo reto. Esquadr\u00e3o Suicida!!", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "205311584", "edit_history_tweet_ids": ["1180278481579642880"], "id": "1180278481579642880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T00:28:13.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1006935464627064832", "edit_history_tweet_ids": ["1180278475246182400"], "id": "1180278475246182400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T00:28:11.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "767117796723556353", "edit_history_tweet_ids": ["1180278354504753153"], "id": "1180278354504753153", "created_at": "2019-10-05T00:27:42.000Z", "text": "Este viernes tiene toda la pinta de un domingo suicida.. de esos que te hacen extra\u00f1ar 3 a\u00f1os para atr\u00e1s. O m\u00e1s \ud83d\ude44", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "976115055036190720", "in_reply_to_user_id": "976115055036190720", "edit_history_tweet_ids": ["1180278153228496896"], "id": "1180278153228496896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180278127941111808"}], "created_at": "2019-10-05T00:26:54.000Z", "text": "El drone se acerca y vislumbra los colores rojo y verde. Sin embargo, en el momento de la verdad, surge luz azul y decapita al suicida. https://t.co/HMAk4tbgmX", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/HMAk4tbgmX", "expanded_url": "https://twitter.com/mrblondeok/status/1180278153228496896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HMAk4tbgmX", "media_key": "3_1180278131246141441"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/HMAk4tbgmX", "expanded_url": "https://twitter.com/mrblondeok/status/1180278153228496896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HMAk4tbgmX", "media_key": "3_1180278131250339841"}]}}, {"author_id": "2867337476", "edit_history_tweet_ids": ["1180278071410282497"], "id": "1180278071410282497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-05T00:26:35.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "304037031", "in_reply_to_user_id": "304037031", "edit_history_tweet_ids": ["1180278060995747842"], "id": "1180278060995747842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180277139901419520"}], "created_at": "2019-10-05T00:26:32.000Z", "text": "Y bueno, supongo que me quedar\u00e1n un par de horas de juego y sigo sin haberme encontrado ninguna encrucijada. De hecho tom\u00e9 una decisi\u00f3n MUY suicida y el juego me salv\u00f3 la vida. xdddddddddd", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "929361830056792066", "edit_history_tweet_ids": ["1180277999926726657"], "id": "1180277999926726657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-05T00:26:18.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "266180225", "edit_history_tweet_ids": ["1180277807521419264"], "id": "1180277807521419264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180177114206736388"}], "created_at": "2019-10-05T00:25:32.000Z", "text": "RT @taliaazcarate: Que buen Spot! Nada m\u00e1s cierto, el deporte le gana a todo, si hay partido es casi suicida querer salir con alguien, vamo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "taliaazcarate", "id": "403916303"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "404881207", "in_reply_to_user_id": "1346855072", "edit_history_tweet_ids": ["1180277758259290113"], "id": "1180277758259290113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180251881945337861"}], "created_at": "2019-10-05T00:25:20.000Z", "text": "@_filmico O lo bueno ser\u00eda que estas mega producciones fueran dirigidas por grandes realizadores, con libertad creativa. Por ejemplo un Superman de Ridley Scott o unos Avengers de Christopher Nolan o un Escuadr\u00f3n Suicida de Scorsese", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 143, "probability": 0.4205, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 148, "end": 159, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Ridley Scott"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.7762, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}, {"start": 180, "end": 196, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Christopher Nolan"}, {"start": 224, "end": 231, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Scorsese"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_filmico", "id": "1346855072"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "344893248", "edit_history_tweet_ids": ["1180277756686413825"], "id": "1180277756686413825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-05T00:25:20.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4634049627", "edit_history_tweet_ids": ["1180277685735608321"], "id": "1180277685735608321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T00:25:03.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "863953164122324992", "in_reply_to_user_id": "4105530681", "edit_history_tweet_ids": ["1180277663975575553"], "id": "1180277663975575553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180183398167580674"}], "created_at": "2019-10-05T00:24:58.000Z", "text": "@MA_Gamer_WoW Jaja... me encant\u00f3 en Escuadr\u00f3n Suicida! Y ella es muy buena actriz, pero esta peli no s\u00e9... jaja ya la veremos en febrero y platicamos de qu\u00e9 tal estuvo", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9369, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "273619785", "edit_history_tweet_ids": ["1180277483901464578"], "id": "1180277483901464578", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180110199715221505"}], "created_at": "2019-10-05T00:24:15.000Z", "text": "Eu tranquei a minha pq nao tenho dinheiro pra pagar. Mas teve gente, muita gente que se matou pela press\u00e3o que as faculdades dao e ngm t\u00e1 nem a\u00ed. Tirar um tempo pra si \u00e9 muito importante. https://t.co/sOeZYTU6Am", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "49dfc07a4c3666ad"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/sOeZYTU6Am", "expanded_url": "https://twitter.com/habrevv/status/1180110199715221505", "display_url": "twitter.com/habrevv/status\u2026"}]}}, {"author_id": "1072888721178013697", "edit_history_tweet_ids": ["1180277256805068801"], "id": "1180277256805068801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "created_at": "2019-10-05T00:23:21.000Z", "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2187835653", "edit_history_tweet_ids": ["1180277010259677187"], "id": "1180277010259677187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-05T00:22:22.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2172668372", "edit_history_tweet_ids": ["1180276997454520331"], "id": "1180276997454520331", "created_at": "2019-10-05T00:22:19.000Z", "text": "En @T13 noticiero de televisi\u00f3n chilena consideran que los ciudadanos deber\u00edan intervenir en ataque de sujetos peligrosos a una persona Es lamentable que esto ocurra, y si alguien interviene ser\u00eda suicida, contra lo que aconsejan todos los expertos y el sentido com\u00fan @CNTVChile", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "T13", "id": "24952459"}, {"start": 268, "end": 278, "username": "CNTVChile", "id": "143097278"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "984676927", "edit_history_tweet_ids": ["1180276941334761477"], "id": "1180276941334761477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T00:22:05.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4716722181", "edit_history_tweet_ids": ["1180276920631595013"], "id": "1180276920631595013", "created_at": "2019-10-05T00:22:01.000Z", "text": "vida bandida f\u00e1brica de suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "178498195", "edit_history_tweet_ids": ["1180276717589532677"], "id": "1180276717589532677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T00:21:12.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "748225928", "edit_history_tweet_ids": ["1180276665785733120"], "id": "1180276665785733120", "created_at": "2019-10-05T00:21:00.000Z", "text": "recuerden amigos, la ideaci\u00f3n suicida y la ideaci\u00f3n de muerte son dos cosas MUY diferentes pero hay una l\u00ednea MUY delgada entre ellas", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "850391195889135616", "edit_history_tweet_ids": ["1180276557719511041"], "id": "1180276557719511041", "created_at": "2019-10-05T00:20:34.000Z", "text": "Creo que el c\u00e1ncer se esparci\u00f3 cuando les adolescentes se empezaron a poner nombres en insta como: suicida, inestable, inseguro, chicx sad, etc", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9459, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "820217734646693892", "edit_history_tweet_ids": ["1180276489838829568"], "id": "1180276489838829568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179919452252639233"}], "created_at": "2019-10-05T00:20:18.000Z", "text": "RT @insiraumnick: N\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum problema com judeus. Tenho problemas com um Estado Ileg\u00edtimo que prende crian\u00e7as palestinas, que ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1087140420", "edit_history_tweet_ids": ["1180276477453053954"], "id": "1180276477453053954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180153538657312770"}], "created_at": "2019-10-05T00:20:15.000Z", "text": "RT @Cidadaodopovo: @DCM_online Na Lava Jato teve gente presa injustamente, gente torturada psicologicamente que se matou, que morreu sob a\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.7737, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cidadaodopovo", "id": "107541162"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "889347416", "in_reply_to_user_id": "283279534", "edit_history_tweet_ids": ["1180276392929349633"], "id": "1180276392929349633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180101846775545858"}], "created_at": "2019-10-05T00:19:55.000Z", "text": "@RenattoBautista Otra viuda del cobarde suicida de Alan Garc\u00eda", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2283832808", "edit_history_tweet_ids": ["1180276355537211394"], "id": "1180276355537211394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-05T00:19:46.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "132651515", "edit_history_tweet_ids": ["1180276333487820800"], "id": "1180276333487820800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T00:19:41.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "184058305", "edit_history_tweet_ids": ["1180276282375860225"], "id": "1180276282375860225", "created_at": "2019-10-05T00:19:28.000Z", "text": "Tolstoi aspir\u00f3 siempre a ser un observador que hab\u00eda logrado zambullirse en la vida, comprometerse, darse enteramente y no perder nada irrecuperable. Es demasiado pedir. Yo s\u00f3lo aspiro a temblar como una hoja de afeitar en el momento de llegar al brazo del suicida. https://t.co/aj0QGGHTZD", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7851, "type": "Person", "normalized_text": "Tolstoi"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/aj0QGGHTZD", "expanded_url": "https://twitter.com/QuintaMam/status/1180276282375860225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aj0QGGHTZD", "media_key": "3_1180276257910472705"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4822624235", "edit_history_tweet_ids": ["1180276143880048640"], "id": "1180276143880048640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T00:18:55.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "856918116", "edit_history_tweet_ids": ["1180276122975703040"], "id": "1180276122975703040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T00:18:50.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "SaulinhoMoura", "name": "saulinho", "id": "235168498", "verified": false, "location": "Recife, PE", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 224, "tweet_count": 15886, "listed_count": 1}}, {"username": "maryelle_mke", "name": "M", "id": "3808927161", "verified": false, "location": "+5519", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 371, "tweet_count": 17921, "listed_count": 1}}, {"username": "jarujaru001", "name": "HaRuKa", "id": "758278864137293825", "verified": false, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 42, "tweet_count": 1483, "listed_count": 0}}, {"username": "hiloinformativo", "name": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 54, "tweet_count": 5167, "listed_count": 5}}, {"username": "Cris_monteirof7", "name": "Cristinamonteirof7", "id": "1166856594916872196", "verified": false, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 459, "tweet_count": 1876, "listed_count": 0}}, {"username": "palaciosfans", "name": "fansandrespalacios \u265f\ufe0f", "id": "118303530", "verified": false, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 53, "tweet_count": 8016, "listed_count": 2}}, {"username": "rulesxbw", "name": "juanpa", "id": "956994769984606208", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 428, "tweet_count": 38748, "listed_count": 1}}, {"username": "helocondessa", "name": "desativada", "id": "1113852709973655553", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 376, "tweet_count": 3480, "listed_count": 0}}, {"username": "DuranteRafaella", "name": "rafa:)", "id": "804513166268989440", "verified": false, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4276, "following_count": 185, "tweet_count": 7783, "listed_count": 1}}, {"username": "ed_demigod", "name": "alias", "id": "757708045925376004", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 717, "tweet_count": 53681, "listed_count": 1}}, {"username": "terraverso", "name": "Terraverso", "id": "894401356689231877", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}}, {"username": "Lotsumy", "name": "\u1988 \ud835\ude82\ud835\ude99\ud835\ude98\ud835\ude98\ud835\ude94\ud835\udea2-\ud835\ude9e\ud835\ude8a\ud835\ude91\ud835\ude9e\ud835\ude8a \u025e", "id": "569969667", "verified": false, "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 256, "tweet_count": 15117, "listed_count": 5}}, {"username": "taniabracaoros", "name": "Tania Bracamonte Oros\ud83d\udc3d", "id": "788538552116244480", "verified": false, "location": "San Francisco, San Luis", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 607, "tweet_count": 15944, "listed_count": 0}}, {"username": "maxielpunta", "name": "Maxii", "id": "1624477296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 802, "tweet_count": 17431, "listed_count": 3}}, {"username": "seuGerardo", "name": "Gerard Sem pardie", "id": "2296317794", "verified": false, "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 874, "tweet_count": 958, "listed_count": 1}}, {"username": "milenasilveirx", "name": "mi", "id": "1091667482497220608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 362, "tweet_count": 15317, "listed_count": 0}}, {"username": "Muriloversom", "name": "murilove", "id": "312817757", "verified": false, "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 295, "tweet_count": 46674, "listed_count": 0}}, {"username": "PrinceWatercres", "name": "PrinceSpoopyCrepp", "id": "293764900", "verified": false, "location": "Echidna Land", "public_metrics": {"followers_count": 6359, "following_count": 5261, "tweet_count": 900744, "listed_count": 273}}, {"username": "moitinho_yasmin", "name": "Yassssss", "id": "768824724994613248", "verified": false, "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 939, "tweet_count": 15899, "listed_count": 0}}, {"username": "MadamePendragon", "name": "Madame Pendragon", "id": "145824071", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 1573, "tweet_count": 5400, "listed_count": 1}}, {"username": "ktikariza", "name": "Katherine Ariza \ud83e\ude7a", "id": "68238336", "verified": false, "location": "Manizales, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 32586, "following_count": 6370, "tweet_count": 67470, "listed_count": 38}}, {"username": "_ribeirxx", "name": "\ud835\udd1f\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd1e", "id": "1147409824688279553", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 552, "tweet_count": 6730, "listed_count": 0}}, {"username": "LoadComics", "name": "\ud835\udc0b\u00d8\ud835\udc00\ud835\udc03 - Vandalo Cultural.", "id": "572207383", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil  \u00b7", "public_metrics": {"followers_count": 102400, "following_count": 1327, "tweet_count": 144080, "listed_count": 205}}, {"username": "redmarous", "name": "Roc\u00edo Mote Aparicio", "id": "240363499", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 3039, "tweet_count": 65811, "listed_count": 33}}, {"username": "claudiavieira64", "name": "Claudia", "id": "3207383991", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 160, "tweet_count": 29792, "listed_count": 6}}, {"username": "andretrig", "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id": "42593930", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 679246, "following_count": 1035, "tweet_count": 26577, "listed_count": 1904}}, {"username": "hec_pal", "name": "hector palacios", "id": "48883098", "verified": false, "location": "Valencia, Carabobo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 529, "tweet_count": 386, "listed_count": 1}}, {"username": "Fernandavelino7", "name": "Fernanda Avelino", "id": "918536197449961472", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 126, "tweet_count": 6707, "listed_count": 0}}, {"username": "Elida_Alice", "name": "Elidalice", "id": "68248502", "verified": false, "location": "PE, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 48, "tweet_count": 6050, "listed_count": 1}}, {"username": "EpicAccelerator", "name": "Accel Walker \ud83c\udf0a", "id": "820805689664798721", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 918, "tweet_count": 141184, "listed_count": 30}}, {"username": "MarceloChieric1", "name": "Marcelo Chierico", "id": "995106403927973888", "verified": false, "location": "Islas De Tigre", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 94, "tweet_count": 5381, "listed_count": 0}}, {"username": "Canillitadeba", "name": "El Diario d Yrigoyen", "id": "212950714", "verified": false, "location": "Pacheco I Buenos Aires I", "public_metrics": {"followers_count": 26671, "following_count": 22047, "tweet_count": 72781, "listed_count": 28}}, {"username": "Manuela382012", "name": "ara\u00f1ita", "id": "451862211", "verified": false, "location": "Medellin", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 2020, "tweet_count": 91434, "listed_count": 1}}, {"username": "lariss_marinho", "name": "Larissa Marinho", "id": "1638212203", "verified": false, "location": "regi\u00e3o dos lagos ", "public_metrics": {"followers_count": 9249, "following_count": 2459, "tweet_count": 43050, "listed_count": 1}}, {"username": "MariaBe68061225", "name": "Maria Belen Gonzalez", "id": "705053137976074241", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 803, "tweet_count": 56485, "listed_count": 12}}, {"username": "luzmariaqupam", "name": "Luzmariaqupam", "id": "973007440236171266", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 837, "tweet_count": 46047, "listed_count": 0}}, {"username": "ngeles_lee", "name": "Freyja", "id": "4886204968", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 633, "tweet_count": 15354, "listed_count": 3}}, {"username": "ldpsincomplejos", "name": "Luis del Pino", "id": "241993704", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 306853, "following_count": 3786, "tweet_count": 145567, "listed_count": 1574}}, {"username": "ConnyDespierta", "name": "Conny", "id": "1152233534163234816", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 850, "tweet_count": 2576, "listed_count": 0}}, {"username": "HessMiryam", "name": "Miry\u00e1m Hess", "id": "1103455631439265797", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1714, "tweet_count": 14667, "listed_count": 0}}, {"username": "rafaelmmartins", "name": "Rafael Moro Martins", "id": "14840456", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 51230, "following_count": 1592, "tweet_count": 25822, "listed_count": 269}}, {"username": "CadeteFelix", "name": "Juan Felix Guerra", "id": "391745804", "verified": false, "location": "Ica", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 12, "tweet_count": 13494, "listed_count": 0}}, {"username": "cesaras132", "name": "C\u00e9sar *Roj\u00f3logo, Nueva Constituci\u00f3n*", "id": "3893219841", "verified": false, "location": "Lima, panza de burro", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 2186, "tweet_count": 23523, "listed_count": 3}}, {"username": "srnachezf", "name": "Sergio Ricardo", "id": "974989610", "verified": false, "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 252, "tweet_count": 8936, "listed_count": 0}}, {"username": "inventandomile", "name": "Mile \ud83c\udf80 Garota Mimada", "id": "213098381", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 1011, "tweet_count": 49545, "listed_count": 1}}, {"username": "alouthais", "name": "Thais Rodrigues \u2b50\ufe0f", "id": "293664293", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 309, "tweet_count": 24111, "listed_count": 0}}, {"username": "LuuisaCruz1", "name": "Luisa Cruz", "id": "131266632", "verified": false, "location": "Ibagu\u00e9, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 1184, "tweet_count": 38396, "listed_count": 1}}, {"username": "miss_nothingO1", "name": "\u2605\u5f61\u0432i\u03b1 \u03b1\u2113\u03b1\u0273\u03b1", "id": "863408845527420928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 952, "tweet_count": 117176, "listed_count": 18}}, {"username": "rlxlilia", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd98", "id": "2506102516", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 350, "tweet_count": 20179, "listed_count": 0}}, {"username": "loboomari", "name": "lobomari", "id": "544594131", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 102, "tweet_count": 17376, "listed_count": 0}}, {"username": "Dahianakey", "name": "Dahii\ud83d\udef8", "id": "1066877740492697601", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 163, "tweet_count": 3469, "listed_count": 0}}, {"username": "scarletlipa", "name": "lu \ud83e\udd8b", "id": "1178392545241583617", "verified": false, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2692, "following_count": 3225, "tweet_count": 35936, "listed_count": 8}}, {"username": "andrespalacios1", "name": "Andr\u00e9s Palacios", "id": "209439255", "verified": true, "location": "M\u00e9xico/Chile", "public_metrics": {"followers_count": 105269, "following_count": 749, "tweet_count": 19993, "listed_count": 194}}, {"username": "coruxa", "name": "coruxa", "id": "18484630", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 586, "tweet_count": 13684, "listed_count": 9}}, {"username": "may_bitencourt", "name": "May", "id": "234991029", "verified": false, "location": "Guarapuava, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 287, "tweet_count": 24536, "listed_count": 3}}, {"username": "mariiana_moura", "name": "~ \u1d0d\u1d00riana m", "id": "150030422", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 371, "tweet_count": 16340, "listed_count": 2}}, {"username": "Adelita42", "name": "Adelita", "id": "342986176", "verified": false, "location": "Capital", "public_metrics": {"followers_count": 3721, "following_count": 2845, "tweet_count": 133068, "listed_count": 13}}, {"username": "taniaclorofila", "name": "50 Tons de Verde", "id": "40573664", "verified": false, "location": "Palestra It\u00e1lia - SP", "public_metrics": {"followers_count": 20336, "following_count": 545, "tweet_count": 295590, "listed_count": 251}}, {"username": "Lei45Manzani", "name": "LEI MANZANI", "id": "2729722998", "verified": false, "location": "Palmeira d'Oeste, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 429, "tweet_count": 20425, "listed_count": 3}}, {"username": "laairsousa", "name": "ODIADOR OFICIAL MANO LIXO MENEZES", "id": "1358274325", "verified": false, "location": "Jaguar\u00e3o/Pelotas", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 248, "tweet_count": 23984, "listed_count": 0}}, {"username": "kellykerchiner1", "name": "Kelly Kerchiner", "id": "882992497349337089", "verified": false, "location": "Jaguar\u00e3o/Pelotas-RS, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 154, "tweet_count": 3483, "listed_count": 0}}, {"username": "Real_Franciscoo", "name": "Francisco Robles", "id": "1290480967", "verified": false, "location": "Mexicali, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 686, "tweet_count": 8477, "listed_count": 3}}, {"username": "loquistcha", "name": "Loquilla\ud83d\udc1b", "id": "885369819683577856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 1098, "tweet_count": 7747, "listed_count": 0}}, {"username": "mag_dalena27", "name": "Magdalena", "id": "1173655072414322692", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 27, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}}, {"username": "Leandro_Riveros", "name": "Leandro Riveros", "id": "300632236", "verified": false, "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 3110, "tweet_count": 11817, "listed_count": 1}}, {"username": "jorge_hincapi", "name": "Jorge Andr\u00e9s Hincapi", "id": "898597955560775680", "verified": false, "location": "Pereira, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 5000, "tweet_count": 16009, "listed_count": 0}}, {"username": "PedManes", "name": "Mate in two!", "id": "697617213579141121", "verified": false, "location": "Citizen of the world", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72872, "listed_count": 16}}, {"username": "rotanicolas", "name": "Nicolas Rota", "id": "2725663345", "verified": false, "location": "Bergamo, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 34882, "following_count": 1140, "tweet_count": 9991, "listed_count": 96}}, {"username": "cvassalo", "name": "Vassalo 13", "id": "61937893", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 1266, "tweet_count": 89941, "listed_count": 45}}, {"username": "aguero_thais", "name": "|\ud835\udc1a\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc28|", "id": "848713892238905344", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 369, "tweet_count": 29673, "listed_count": 0}}, {"username": "1oscarinaUrbaez", "name": "SINTREGUARRECHERA", "id": "319097748", "verified": false, "location": "Sobre mis pies .", "public_metrics": {"followers_count": 5282, "following_count": 2856, "tweet_count": 75420, "listed_count": 17}}, {"username": "Reportero24", "name": "Reportero24", "id": "120873942", "verified": false, "location": "Maracay, Edo Aragua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 935882, "following_count": 998583, "tweet_count": 258208, "listed_count": 1728}}, {"username": "c4n1ch3", "name": "canich3", "id": "270947230", "verified": false, "location": "Cipolletti, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 319, "tweet_count": 64852, "listed_count": 3}}, {"username": "Futuradas", "name": "Papagayo Paraguayo", "id": "4890298589", "verified": false, "location": "Tiempos revueltos huevos locos", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 820, "tweet_count": 10026, "listed_count": 0}}, {"username": "fabrizzioponce", "name": "Fabrizzio Ponce", "id": "84751715", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2123, "following_count": 4157, "tweet_count": 26328, "listed_count": 97}}, {"username": "LoveIsLoveMalec", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc9b\ud835\udc96\ud835\udc8d \ud83d\udc99", "id": "3106767935", "verified": false, "location": "Universo de Kookliet y Jimmeo ", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1940, "tweet_count": 152078, "listed_count": 9}}, {"username": "jikookvu", "name": "JIMIN OST", "id": "2995029460", "verified": false, "location": "JIMIN OST", "public_metrics": {"followers_count": 17918, "following_count": 760, "tweet_count": 89357, "listed_count": 46}}, {"username": "lytobangtan", "name": "bangtan", "id": "1498856203", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3057, "following_count": 2407, "tweet_count": 102665, "listed_count": 8}}, {"username": "voleusedefleurs", "name": "Alba Satigny Trueba \ud83c\udf3f\ud83c\udf3a", "id": "109699125", "verified": false, "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 18423, "following_count": 3835, "tweet_count": 78272, "listed_count": 40}}, {"username": "jubilados", "name": "CiudadanoMexicano\ud83d\udc63", "id": "89744019", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2782, "following_count": 3028, "tweet_count": 161479, "listed_count": 40}}, {"username": "txmhg018", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "id": "578529652", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210617, "listed_count": 17}}, {"username": "SoyJaneazeneth", "name": "JL", "id": "4049213473", "verified": false, "location": "Reynosa, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 290, "tweet_count": 11244, "listed_count": 3}}, {"username": "mattamaleico", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc95\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc8e", "id": "217865707", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 702, "tweet_count": 152225, "listed_count": 4}}, {"username": "narukiroy", "name": "Roy", "id": "159693568", "verified": false, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4878, "following_count": 401, "tweet_count": 60483, "listed_count": 81}}, {"username": "RBeotini", "name": "Betty Otiniano", "id": "828304761552244737", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 191, "tweet_count": 103325, "listed_count": 0}}, {"username": "eudmed", "name": "Eugenio D'Medina Lora", "id": "129305935", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49983, "following_count": 1265, "tweet_count": 99998, "listed_count": 119}}, {"username": "likelimongreen", "name": "Limoncito", "id": "707139100453822464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 3626, "tweet_count": 34005, "listed_count": 2}}, {"username": "gabrielrrrrr", "name": "GabrielRivera", "id": "270527504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 728, "tweet_count": 14991, "listed_count": 5}}, {"username": "elclosetlgbt", "name": "El Cl\u00f3set LGBT", "id": "1056499393", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82846, "following_count": 511, "tweet_count": 17604, "listed_count": 163}}, {"username": "Cacaumd_s", "name": "Cacau \u2661", "id": "923211253597818881", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 948, "tweet_count": 33488, "listed_count": 2}}, {"username": "P3ACHYUN", "name": "lyn", "id": "3027867385", "verified": false, "location": "valentine (18+)", "public_metrics": {"followers_count": 3350, "following_count": 992, "tweet_count": 77169, "listed_count": 24}}, {"username": "JoseVarelaPavia", "name": "Jos\u00e9", "id": "261915769", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 242, "tweet_count": 10546, "listed_count": 1}}, {"username": "SEGISTITO73", "name": "Lobo Estepario", "id": "220104587", "verified": false, "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5239, "following_count": 3416, "tweet_count": 88552, "listed_count": 12}}, {"username": "RenattoBautista", "name": "Renatto Bautista", "id": "283279534", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}}, {"username": "sunrisevariana", "name": "Sara\ud83e\udd8b", "id": "703690093853282304", "verified": false, "location": "folkore", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1093, "tweet_count": 25117, "listed_count": 6}}, {"username": "femmefleurie", "name": "E.", "id": "622123429", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99560, "following_count": 20595, "tweet_count": 71567, "listed_count": 59}}, {"username": "marco_habib", "name": "Habibi", "id": "790908409", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 248, "tweet_count": 6324, "listed_count": 0}}, {"username": "SNietoCastillo", "name": "Santiago Nieto", "id": "353033900", "verified": true, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 391378, "following_count": 3271, "tweet_count": 13155, "listed_count": 718}}, {"username": "somxriel", "name": "so", "id": "3355791713", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 320, "tweet_count": 32445, "listed_count": 3}}, {"username": "ShalomccsTime", "name": "@shalomccs\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "id": "2871696016", "verified": false, "location": "The world", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 131, "tweet_count": 6024, "listed_count": 0}}, {"username": "delanadapr", "name": "De La Nada!", "id": "712457457654587392", "verified": false, "location": "Puerto Rico, USA", "public_metrics": {"followers_count": 20673, "following_count": 230, "tweet_count": 3969, "listed_count": 49}}, {"username": "ForoPacheco", "name": "\u2605\u2605\u2605Foro Palacios \u265f\u2605\u2605\u2605", "id": "148931647", "verified": false, "location": "\u2764 En Todo El Mundo \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 763, "tweet_count": 34007, "listed_count": 11}}, {"username": "dimo0nn", "name": "n.i \ud83e\uddad (Na s11 de G.A)", "id": "1114715012852011009", "verified": false, "location": "no quarto da sua mae", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 251, "tweet_count": 31112, "listed_count": 0}}, {"username": "Claudia_Gtzz_", "name": "Claudia \u2764 \u265f\ufe0f", "id": "997211015593934849", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 100, "tweet_count": 10862, "listed_count": 0}}, {"username": "JorgeEstebanC21", "name": "JC", "id": "981627801701900288", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 2234, "tweet_count": 192023, "listed_count": 1}}, {"username": "montoyatata", "name": "Montoya tataGloria", "id": "261030140", "verified": false, "location": "Ibagu\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 3288, "tweet_count": 7506, "listed_count": 1}}, {"username": "Agusrallo", "name": "Agus\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1066835215421751296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 221, "tweet_count": 5404, "listed_count": 0}}, {"username": "beivyz", "name": "ellanay\u2b52\u06df", "id": "349315728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 735, "tweet_count": 77408, "listed_count": 12}}, {"username": "ChenifferLemos", "name": "Lemos", "id": "1151490382368333824", "verified": false, "location": "Rivera, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 261, "tweet_count": 5176, "listed_count": 0}}, {"username": "babyflowcat", "name": "babyflow", "id": "2584490118", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 2593, "tweet_count": 38767, "listed_count": 3}}, {"username": "ivansan54327288", "name": "ivan sanchez", "id": "1100202844886585344", "verified": false, "location": "Celaya.gto", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 499, "tweet_count": 7280, "listed_count": 0}}, {"username": "mayarapessoaa_", "name": "Mayara", "id": "700258664", "verified": false, "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 286, "tweet_count": 303389, "listed_count": 8}}, {"username": "CorresponsalesT", "name": "Corresponsales Team \u265f\ufe0f", "id": "1121456270484090885", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 264, "tweet_count": 23838, "listed_count": 0}}, {"username": "ary8804", "name": "Ary", "id": "3018022986", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 151, "tweet_count": 1067, "listed_count": 0}}, {"username": "sonataopso", "name": "Monsieur Cosculluele", "id": "229909524", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4084, "following_count": 895, "tweet_count": 177077, "listed_count": 22}}, {"username": "andreachb__", "name": "Andrea Carolina", "id": "1158369842", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 839, "tweet_count": 15520, "listed_count": 7}}, {"username": "Angietuiteando", "name": "Ciudadana Sumerc\u00e9\u2764\ufe0f\ud83d\udc9e\ud83d\udc98", "id": "248235229", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 20159, "following_count": 7073, "tweet_count": 98498, "listed_count": 16}}, {"username": "Trem157Trem", "name": "A..\ud83d\udc7c\u264c", "id": "1063600558492266496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 672, "tweet_count": 7488, "listed_count": 0}}, {"username": "MaayLiinda1", "name": "MAY \ud83d\udcab", "id": "1242625394", "verified": false, "location": "Paris \ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 2103, "tweet_count": 34435, "listed_count": 0}}, {"username": "GAJ690", "name": "JESS", "id": "205809613", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 3762, "tweet_count": 5287, "listed_count": 8}}, {"username": "EvelynL27", "name": "Evelyn #Awakening \ud83d\udc9e\ud83d\udc31\ud83d\udc9b", "id": "1646751654", "verified": false, "location": "Lima, Peru ", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 5001, "tweet_count": 144903, "listed_count": 24}}, {"username": "akaLaCrespa_", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Fleur DelaCurlz\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "id": "227900491", "verified": false, "location": "Alrededor del mundo ", "public_metrics": {"followers_count": 4104, "following_count": 2081, "tweet_count": 58481, "listed_count": 7}}, {"username": "LuisEdoVargas", "name": "Luis Edo Vargas", "id": "264950596", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1,Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 25931, "following_count": 28522, "tweet_count": 81577, "listed_count": 75}}, {"username": "Bora180411", "name": "bora", "id": "750725361856458752", "verified": false, "location": "Any place.", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 3345, "tweet_count": 37066, "listed_count": 3}}, {"username": "mytearsgoes", "name": "J", "id": "51965985", "verified": false, "location": "Neverland", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 833, "tweet_count": 149665, "listed_count": 8}}, {"username": "frannncieli", "name": "fran", "id": "1514867870", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4424, "following_count": 2564, "tweet_count": 136123, "listed_count": 7}}, {"username": "state_0f_mind", "name": "NatyMH \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udf1f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "145059995", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 6736, "following_count": 3062, "tweet_count": 170431, "listed_count": 149}}, {"username": "everejes", "name": "Everejes", "id": "1047707213010284544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 1351, "tweet_count": 45543, "listed_count": 0}}, {"username": "IvanRox", "name": "Ivan Ivanoff de Oliveira", "id": "25505722", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 105, "tweet_count": 47192, "listed_count": 13}}, {"username": "mechona_mama", "name": "fernand braudel", "id": "3409635778", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 1224, "tweet_count": 27431, "listed_count": 2}}, {"username": "cgajardop", "name": "Carlos Gajardo Pinto", "id": "132349970", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297294, "following_count": 558, "tweet_count": 5824, "listed_count": 262}}, {"username": "Tannieswintmoon", "name": "BangtanProof(Taylor's version)\ud83d\udc51\ud83d\udc9c", "id": "122565396", "verified": false, "location": "Seoul", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 2786, "tweet_count": 25011, "listed_count": 4}}, {"username": "pedrovinie", "name": "Vira L\u00e1ctea", "id": "303009229", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 558, "tweet_count": 14779, "listed_count": 1}}, {"username": "tomascoronel", "name": "Tom\u00e1s Coronel", "id": "183681700", "verified": false, "location": "General Madariaga, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 948, "tweet_count": 24672, "listed_count": 2}}, {"username": "BelKruger", "name": "bel", "id": "153072340", "verified": false, "location": "Esteio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 1315, "tweet_count": 114801, "listed_count": 12}}, {"username": "Miritz171", "name": "not", "id": "166321264", "verified": false, "location": "mund\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 303, "tweet_count": 40423, "listed_count": 1}}, {"username": "CauCarv27358464", "name": "Cau\u00e3 Carvalho", "id": "1072221406014963719", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 200, "tweet_count": 2070, "listed_count": 0}}, {"username": "fernandapsol", "name": "Fernanda Melchionna", "id": "57044549", "verified": true, "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 167849, "following_count": 1961, "tweet_count": 26338, "listed_count": 565}}, {"username": "Tierra_pmab", "name": "Arbu", "id": "2467200813", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 984, "tweet_count": 71815, "listed_count": 1}}, {"username": "Juanito_Simpson", "name": "Juanito Simpson", "id": "2765970784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 797, "tweet_count": 739, "listed_count": 1}}, {"username": "EstebanWiens", "name": "Esteban Wiens", "id": "171239663", "verified": false, "location": "Ciudad del Este - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 10291, "following_count": 4103, "tweet_count": 7395, "listed_count": 13}}, {"username": "giulianaverdenl", "name": "giuliana", "id": "2593296648", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 434, "tweet_count": 3471, "listed_count": 0}}, {"username": "Otaviowojcik", "name": "wojcik", "id": "1082468071292444672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 320, "tweet_count": 2941, "listed_count": 0}}, {"username": "gabizita_rc", "name": "\ud835\udca2\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcbe \u2764\ufe0e\ufe0e", "id": "1134307357641650176", "verified": false, "location": "Arena Da Baixada \u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 461, "tweet_count": 3710, "listed_count": 0}}, {"username": "Louromagalhaes", "name": "Blog Louro Magalh\u00e3es", "id": "206380479", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 4592, "tweet_count": 114901, "listed_count": 7}}, {"username": "Gottafindyou", "name": "agus (taylor's version)", "id": "88814065", "verified": false, "location": "eddie's trailer", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 1419, "tweet_count": 171789, "listed_count": 29}}, {"username": "smallsundubu", "name": "motomami", "id": "1141307269566672898", "verified": false, "location": "Derry, Maine", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 235, "tweet_count": 19077, "listed_count": 0}}, {"username": "canseidedecidir", "name": "Pedalada Afetiva", "id": "987370929981452288", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1029, "tweet_count": 26869, "listed_count": 0}}, {"username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"username": "menchopirinola", "name": "Mencho \u2764\ufe0f\ud83d\udc15\ud83c\udf33#No+Sename #AprueboFeliz", "id": "59151964", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 2346, "tweet_count": 76438, "listed_count": 1}}, {"username": "TamiresFLYZEI", "name": "bigger than tami \u2764\ud83d\udcab", "id": "3141492017", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 1005, "tweet_count": 126788, "listed_count": 0}}, {"username": "NiallOfficial", "name": "Niall Horan", "id": "105119490", "verified": true, "location": "Mullingar,Westmeath,Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 41161818, "following_count": 5742, "tweet_count": 18386, "listed_count": 100596}}, {"username": "Sfc_mvc2011", "name": "Ven\u00e2ncio", "id": "93960536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 269, "tweet_count": 41196, "listed_count": 65}}, {"username": "ramonferluz", "name": "ramon", "id": "187364965", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 150, "tweet_count": 4276, "listed_count": 8}}, {"username": "_Pretaoo", "name": "\ud83c\udf6b", "id": "1086819702293389312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 244, "tweet_count": 2149, "listed_count": 0}}, {"username": "isansiillva", "name": "isinha", "id": "2819021426", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 72, "tweet_count": 4758, "listed_count": 0}}, {"username": "johandirecto", "name": "Am\u00e9rica-Bar\u00e7a", "id": "796834586", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 800, "tweet_count": 17901, "listed_count": 1}}, {"username": "Betocoralg", "name": "Beto Coral", "id": "206402786", "verified": true, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 368833, "following_count": 4765, "tweet_count": 25107, "listed_count": 304}}, {"username": "msarayag", "name": "Mar\u00eda Soledad Araya", "id": "736749366086602752", "verified": false, "location": "Maipucina de \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 138, "tweet_count": 779, "listed_count": 0}}, {"username": "alexsa0311", "name": "alexa \u2729\ud83e\udd0e", "id": "3495131595", "verified": false, "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 2686, "tweet_count": 76691, "listed_count": 14}}, {"username": "rafabuggs", "name": "Formando em Surto", "id": "722609145929736192", "verified": false, "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 909, "tweet_count": 77607, "listed_count": 1}}, {"username": "iagofoster", "name": "quero ser feliz tb 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2967437679", "verified": false, "location": "100% vagabundo", "public_metrics": {"followers_count": 7036, "following_count": 580, "tweet_count": 119170, "listed_count": 9}}, {"username": "stuntedone", "name": "proparox\u00edtona do chico buarque em constru\u00e7\u00e3o", "id": "1873582994", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 693, "tweet_count": 26053, "listed_count": 0}}, {"username": "immortalbastard", "name": "pesco\u00e7o do lestat", "id": "2829055547", "verified": false, "location": "Em algum lugar do Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 2902, "following_count": 1528, "tweet_count": 165476, "listed_count": 6}}, {"username": "Ows_Santos", "name": "Gui Santos \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "4839527757", "verified": false, "location": "Centro, Passo Fundo", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1387, "tweet_count": 9849, "listed_count": 2}}, {"username": "zaranhe1", "name": "Zaranhe", "id": "2809996824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 2158, "tweet_count": 24422, "listed_count": 1}}, {"username": "joselukeyroz", "name": "Jose Quiroz Casas", "id": "149328242", "verified": false, "location": "_Lima", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 341, "tweet_count": 11818, "listed_count": 1}}, {"username": "shawnnftharrry", "name": "C", "id": "1582096009", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20312, "following_count": 8381, "tweet_count": 94617, "listed_count": 50}}, {"username": "ImDaniela17_", "name": "Dani\ud83d\udcab", "id": "879862580747128834", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 46, "tweet_count": 1251, "listed_count": 0}}, {"username": "MiryamMayorca", "name": "Miryam Mayorca", "id": "4019331857", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 139, "tweet_count": 4086, "listed_count": 0}}, {"username": "joselinrivera", "name": "joselin rivera", "id": "104859361", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 307, "tweet_count": 3378, "listed_count": 0}}, {"username": "elmiquitojpg", "name": "JuanPablo Guti\u00e9rrezA", "id": "51675622", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 DC - Manizales", "public_metrics": {"followers_count": 2900, "following_count": 2257, "tweet_count": 106908, "listed_count": 54}}, {"username": "xilahey", "name": "Gaijin", "id": "2842643289", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 723, "tweet_count": 12492, "listed_count": 1}}, {"username": "RaMiRoAnthropos", "name": "RAMA", "id": "700066220", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1650, "tweet_count": 77822, "listed_count": 2}}, {"username": "sereyaplena", "name": "yasmin", "id": "708800724243779586", "verified": false, "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 642, "tweet_count": 28594, "listed_count": 0}}, {"username": "MARCELUlS", "name": "can say", "id": "895309914737954817", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 262, "tweet_count": 18922, "listed_count": 0}}, {"username": "fentyfair", "name": "vini \ud83c\udfc8", "id": "3330652211", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 548, "tweet_count": 57076, "listed_count": 6}}, {"username": "vinituit4", "name": "vini", "id": "1046788708136030209", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 176, "tweet_count": 5582, "listed_count": 0}}, {"username": "joaopaulorodes", "name": "JP \u201cBrincadeiras bobas e gostosas\u201d", "id": "21576880", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3526, "following_count": 1051, "tweet_count": 12117, "listed_count": 5}}, {"username": "RitaLisauskas", "name": "Rita Lisauskas", "id": "28436011", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 113194, "following_count": 6853, "tweet_count": 37201, "listed_count": 473}}, {"username": "KennethEmanuel", "name": "Kenneth Emanuel", "id": "556187107", "verified": false, "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 1774, "tweet_count": 27358, "listed_count": 0}}, {"username": "JulioCLeyvaV", "name": "Julio Leyva", "id": "531726280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 175, "tweet_count": 30108, "listed_count": 0}}, {"username": "automovilonline", "name": "Revista AUTOM\u00d3VIL", "id": "54441370", "verified": true, "location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 95005, "following_count": 206, "tweet_count": 31214, "listed_count": 453}}, {"username": "_Lucianos2", "name": "LUCIANO SANTOS \ud83d\udd25", "id": "4617443116", "verified": false, "location": "Jardim Algarve ", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 182, "tweet_count": 44251, "listed_count": 0}}, {"username": "j_ramirez77", "name": "Juan Ramirez", "id": "399230437", "verified": false, "location": "Isla Cozumel, QRoo", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 2644, "tweet_count": 22155, "listed_count": 13}}, {"username": "Stry_coco", "name": "Stromky \u273f", "id": "1076710899866456064", "verified": false, "location": "He/She", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 730, "tweet_count": 15811, "listed_count": 3}}, {"username": "PinkyRosa12", "name": "Pinky Chan \u2728\ud83d\udc97\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "746483806132047873", "verified": false, "location": "El s\u00f3tano de Mike", "public_metrics": {"followers_count": 53753, "following_count": 253, "tweet_count": 9285, "listed_count": 57}}, {"username": "AnaaaaxoX", "name": "Ana", "id": "700392626894327808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 490, "tweet_count": 51240, "listed_count": 0}}, {"username": "martha_urrego", "name": "Martha Urrego", "id": "2402928705", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1935, "tweet_count": 108195, "listed_count": 2}}, {"username": "hugomolinoxx", "name": "SR. MOLINA", "id": "229168639", "verified": false, "location": "Gorbea, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1173, "tweet_count": 35855, "listed_count": 2}}, {"username": "wilkjanek", "name": "j\u00e3o", "id": "1697852797", "verified": false, "location": "Curitiba, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 561, "tweet_count": 39263, "listed_count": 0}}, {"username": "insiraumnick", "name": "nick", "id": "970533641507016705", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 2170, "tweet_count": 13077, "listed_count": 1}}, {"username": "QJasmim", "name": "Querida_Jasmim", "id": "1173754567009480707", "verified": false, "location": "Bom Jesus da Lapa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 155, "tweet_count": 597, "listed_count": 0}}, {"username": "MatheusWosnes", "name": "Matheus \ud83e\uddc5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "913934363712204800", "verified": false, "location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 172, "tweet_count": 3815, "listed_count": 0}}, {"username": "LlambrionLeon", "name": "Llambrion", "id": "279498767", "verified": false, "location": "Reino de Le\u00f3n, Reino de Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6353, "following_count": 4976, "tweet_count": 274243, "listed_count": 161}}, {"username": "serrinha28", "name": "serrinha28", "id": "43704437", "verified": false, "location": "Humait\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1090, "tweet_count": 16603, "listed_count": 1}}, {"username": "odpinerosh", "name": "Oscar Daniel Pi\u00f1eros", "id": "65618510", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 1178, "tweet_count": 90063, "listed_count": 6}}, {"username": "relaxaed", "name": "| Fuinha, a Sabida | Ed is coming!!!!!!!!!\ud83d\udc9b ERA", "id": "2168292289", "verified": false, "location": "Dol Blathanna \ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 549, "tweet_count": 10608, "listed_count": 4}}, {"username": "letiiciatav", "name": "sua loirinha", "id": "945882676845793280", "verified": false, "location": "Alto Boqueir\u00e3o, Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 310, "tweet_count": 19101, "listed_count": 0}}, {"username": "MorenElena", "name": "Elena Corrales Moren", "id": "489229142", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 143, "tweet_count": 425, "listed_count": 0}}, {"username": "ServioBasto", "name": "Servio Santos", "id": "39360378", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria-ES, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 159, "tweet_count": 55000, "listed_count": 5}}, {"username": "deCastroMateus", "name": "Mateus de Castro", "id": "251853372", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 289, "tweet_count": 12656, "listed_count": 5}}, {"username": "AleixaRosas27", "name": "Alei", "id": "1128276889162874880", "verified": false, "location": "Villarrica", "public_metrics": {"followers_count": 2309, "following_count": 1317, "tweet_count": 18905, "listed_count": 0}}, {"username": "DimeClarice", "name": "\ud83c\udf83Mile\ud83c\udf83", "id": "4902388977", "verified": false, "location": "En muy, muy lejano. \ud83d\ude44", "public_metrics": {"followers_count": 3234, "following_count": 1717, "tweet_count": 122316, "listed_count": 20}}, {"username": "DanoMdJ", "name": "DanoMdJ", "id": "815736178385121281", "verified": false, "location": "En  tu coraz\u00f3n bb", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 207, "tweet_count": 684, "listed_count": 0}}, {"username": "ggizipizy", "name": "g\u00f3tica das trevas", "id": "938577144573292544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 202, "tweet_count": 221, "listed_count": 0}}, {"username": "palomapov", "name": "Paloma Vasconcelos", "id": "797133890490159104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 37, "tweet_count": 1357, "listed_count": 0}}, {"username": "Para_frase_ando", "name": "Parafraseando", "id": "1176550531617234945", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 94, "tweet_count": 4715, "listed_count": 1}}, {"username": "tatagibra", "name": "desorgulhado", "id": "973398934495416320", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 285, "tweet_count": 4005, "listed_count": 1}}, {"username": "Antonellaperezf", "name": "Anto \u264b", "id": "194720026", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 486, "tweet_count": 24183, "listed_count": 0}}, {"username": "davidsolo90", "name": "David licona Padilla", "id": "1169458022", "verified": false, "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 549, "tweet_count": 229534, "listed_count": 14}}, {"username": "lkarou1201", "name": "Karou, spooky mood. \ud83c\udf83", "id": "1350642438", "verified": false, "location": "UY Scuti ", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 647, "tweet_count": 55468, "listed_count": 1}}, {"username": "AxlCRF", "name": "AxL(1-0)", "id": "1700627204", "verified": false, "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 146, "tweet_count": 31874, "listed_count": 1}}, {"username": "FreitasLorhan", "name": "Freitas", "id": "1132401813221715969", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 183, "tweet_count": 5903, "listed_count": 0}}, {"username": "Nattytuita", "name": "Natty", "id": "1010029389441126400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 132, "tweet_count": 33737, "listed_count": 0}}, {"username": "euketlenmoreira", "name": "Keke.\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "854724068020543488", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 570, "tweet_count": 18252, "listed_count": 0}}, {"username": "AbebeBikila71", "name": "BRENNO, tt novo \ud83d\ude21", "id": "1179234091511812096", "verified": false, "location": "Parada de Lucas, Errejota \ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 33, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}}, {"username": "gabszzzita", "name": "Gabsz", "id": "1029617445047283712", "verified": false, "location": "Votorantim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 367, "tweet_count": 12747, "listed_count": 0}}, {"username": "juli_xcr", "name": "Ju", "id": "3378007911", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 847, "tweet_count": 4814, "listed_count": 0}}, {"username": "gonzalovalpo", "name": "Gonzalo", "id": "76815658", "verified": false, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1711, "tweet_count": 28941, "listed_count": 4}}, {"username": "biobio", "name": "BioBioChile", "id": "14638581", "verified": true, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3984249, "following_count": 15658, "tweet_count": 927472, "listed_count": 10658}}, {"username": "amandaeyelash", "name": "\u1d00\u1d0d\u1d00\u0274\u1d05\u1d00 \u1d1c\u1d04\u029c\u026a\u029c\u1d00", "id": "1053709004273303553", "verified": false, "location": "Blumenau, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 242, "tweet_count": 2083, "listed_count": 0}}, {"username": "melissaballets2", "name": "Lari \ud83c\udf65", "id": "1153506402331238401", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 6, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}}, {"username": "loco4love", "name": "andres", "id": "107270589", "verified": false, "location": "Cochabamba, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 4999, "tweet_count": 27987, "listed_count": 0}}, {"username": "Sumaj_Warmi", "name": "\ud83d\udc51\ud83d\uddfc\ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc00 \ud83d\uddfc\ud83d\udc51", "id": "328260861", "verified": false, "location": "La Paz, Bolivia.", "public_metrics": {"followers_count": 13764, "following_count": 2337, "tweet_count": 58096, "listed_count": 47}}, {"username": "silksoonic_", "name": "rafa \u2625", "id": "937786883391803392", "verified": false, "location": "Rio De Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 996, "tweet_count": 36668, "listed_count": 2}}, {"username": "UniversoDCnauta", "name": "DC Comics - Universo", "id": "2255625498", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223615, "following_count": 279, "tweet_count": 110221, "listed_count": 322}}, {"username": "vihu10", "name": "V\u00edctor Hugo Morales", "id": "304723841", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 2652, "tweet_count": 41187, "listed_count": 1}}, {"username": "Nay_Yanks", "name": "\u210c\ud835\udd26\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd30\ud835\udd25\ud835\udd26\ud835\udd2a\ud835\udd1e\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1112949432", "verified": false, "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 445, "tweet_count": 206650, "listed_count": 3}}, {"username": "vemcomAdriano", "name": "Sr.Medina\u26aa\u26ab\ud83d\udca2", "id": "970029427915620352", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 333, "tweet_count": 4365, "listed_count": 0}}, {"username": "feria_eduar", "name": "Eduar Enrique Feria", "id": "2376902758", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 612, "tweet_count": 142812, "listed_count": 0}}, {"username": "tayllonjackson", "name": "oh f***", "id": "82103153", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 25, "tweet_count": 44779, "listed_count": 6}}, {"username": "jornal_cultura", "name": "Jornalismo TV Cultura", "id": "126750296", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 194469, "following_count": 52, "tweet_count": 60648, "listed_count": 846}}, {"username": "enano_mitico", "name": "Enano Mitico", "id": "869648830173728769", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 275, "tweet_count": 21056, "listed_count": 0}}, {"username": "JRobles1994", "name": "Jose Carlos Robles", "id": "554408678", "verified": false, "location": "Ja\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 578, "tweet_count": 13007, "listed_count": 3}}, {"username": "Agus_Acosta2003", "name": "Agustin", "id": "935261286", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 280, "tweet_count": 191, "listed_count": 0}}, {"username": "rocioprescher", "name": "ro", "id": "873373112175341569", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 408, "tweet_count": 12969, "listed_count": 1}}, {"username": "ZoeeBelen", "name": "Zo\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "973679605684072449", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 465, "tweet_count": 22003, "listed_count": 1}}, {"username": "romangarcia_21", "name": "monkeeey", "id": "1169390048816652290", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 98, "tweet_count": 660, "listed_count": 0}}, {"username": "leonorgome", "name": "Leonor G\u00f3mez D\u00edaz @LaSinNombre", "id": "2333354801", "verified": false, "location": "Cundinamarca, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 2003, "tweet_count": 222994, "listed_count": 14}}, {"username": "magdita59", "name": "magdalena", "id": "198016846", "verified": false, "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1149, "tweet_count": 3752, "listed_count": 0}}, {"username": "marydramaa", "name": "letteralmente alla frutta", "id": "2235047471", "verified": false, "location": "Napoli, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 1277, "tweet_count": 86040, "listed_count": 6}}, {"username": "virtus_vitus", "name": "nada est\u00e1 acontecendo\u2122\ufe0f", "id": "2428187439", "verified": false, "location": "Aruj\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1113, "tweet_count": 158373, "listed_count": 19}}, {"username": "barreiragabriel", "name": "Gabriel Barreira \ud83d\udc89", "id": "128968138", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18803, "following_count": 1759, "tweet_count": 16339, "listed_count": 130}}, {"username": "PikasLePepe", "name": "O Avantesma", "id": "974797017821138944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 31, "tweet_count": 18596, "listed_count": 0}}, {"username": "jhonram45270065", "name": "jhon ramirez", "id": "960139791680593920", "verified": false, "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 176, "tweet_count": 17720, "listed_count": 1}}, {"username": "Punkecit0", "name": "Anti todo.", "id": "163746367", "verified": false, "location": "Las Vergas, Nevada", "public_metrics": {"followers_count": 20579, "following_count": 996, "tweet_count": 111306, "listed_count": 54}}, {"username": "cadulorena", "name": "cadulorena", "id": "174901520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6197, "following_count": 1186, "tweet_count": 629726, "listed_count": 69}}, {"username": "PabloSolanoMat1", "name": "Pablo Solano Mateus", "id": "938463481002709000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9958, "following_count": 9055, "tweet_count": 330776, "listed_count": 4}}, {"username": "cdondesimon", "name": "Sim\u00f3n", "id": "894948709775155200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 357, "tweet_count": 71182, "listed_count": 0}}, {"username": "jsrtsl", "name": "J\u20ac$$\u00a5", "id": "774326359560781824", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3669, "following_count": 2883, "tweet_count": 23689, "listed_count": 1}}, {"username": "Pqd_meiota", "name": "\u1d9c\u1d43\u02b3\u1d49\u1d9c\u1d43", "id": "725374675170283521", "verified": false, "location": "\u00c1rea de risco", "public_metrics": {"followers_count": 4614, "following_count": 5320, "tweet_count": 18969, "listed_count": 0}}, {"username": "angelsbyun", "name": "troquei de conta", "id": "940608107620786176", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 369, "tweet_count": 105782, "listed_count": 16}}, {"username": "luke_star5", "name": "Luke CCW \u2606 namorado da Ao; #1 tutu stan;", "id": "825125332034453505", "verified": false, "location": "Trans & Ace/Pan Pride \ud83c\udf70 21y", "public_metrics": {"followers_count": 3166, "following_count": 3013, "tweet_count": 96998, "listed_count": 84}}, {"username": "alicebiruta", "name": "Esdruxu.lice", "id": "97468342", "verified": false, "location": "Rio de Janeura", "public_metrics": {"followers_count": 21633, "following_count": 4062, "tweet_count": 372369, "listed_count": 107}}, {"username": "ecc_a", "name": "ecca\u2606", "id": "70056729", "verified": false, "location": "TOKYO", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1293, "tweet_count": 37781, "listed_count": 13}}, {"username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "verified": false, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}}, {"username": "cobr4tan", "name": "natan \ud83c\udf42", "id": "320370254", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3080, "following_count": 721, "tweet_count": 332863, "listed_count": 28}}, {"username": "sumemomaria", "name": "maria", "id": "1550731100", "verified": false, "location": "salvador bahia :)", "public_metrics": {"followers_count": 5813, "following_count": 360, "tweet_count": 212415, "listed_count": 24}}, {"username": "joseopiniao", "name": "laercio....", "id": "495460873", "verified": false, "location": "sao paulo", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 825, "tweet_count": 134602, "listed_count": 1}}, {"username": "da_cia", "name": "Angelo", "id": "17039863", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10195, "following_count": 246, "tweet_count": 177297, "listed_count": 108}}, {"username": "biochemisdepre", "name": "rinite n\u00e3o \u00e9 COVID-19", "id": "1068979118123958273", "verified": false, "location": "Algum Lugar ", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 349, "tweet_count": 7801, "listed_count": 0}}, {"username": "sora_02", "name": "Sora Jaeger", "id": "41983914", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3862, "following_count": 4913, "tweet_count": 418867, "listed_count": 80}}, {"username": "cafessionario", "name": "carulina", "id": "2923460807", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 4725, "following_count": 515, "tweet_count": 135328, "listed_count": 29}}, {"username": "brendasachetto", "name": "BrujadeAlmaSencilla", "id": "1319351616", "verified": false, "location": "villa maria, cordoba", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 309, "tweet_count": 20564, "listed_count": 1}}, {"username": "stxrdustchild", "name": "bagi - \u0317\u0300\u2665\ufe0f\ud83c\udf9f\u0d63:", "id": "865990779281580032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2466, "following_count": 2828, "tweet_count": 28524, "listed_count": 5}}, {"username": "filmgrant", "name": ".", "id": "1705679478", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3032, "following_count": 9, "tweet_count": 25085, "listed_count": 10}}, {"username": "affonsoandre9", "name": "andrezin\u2720", "id": "4877289623", "verified": false, "location": "V.O", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1096, "tweet_count": 31729, "listed_count": 1}}, {"username": "Sequeiraokk", "name": "Luciano", "id": "1106980714606743552", "verified": false, "location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 451, "tweet_count": 36944, "listed_count": 0}}, {"username": "celioleite", "name": "Portodosconcursos", "id": "42247203", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1622, "tweet_count": 16525, "listed_count": 6}}, {"username": "Poncho_ni92", "name": "Gaidyan A. \ud83e\udef0\ud83c\udffb", "id": "75083657", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2772, "following_count": 433, "tweet_count": 94726, "listed_count": 19}}, {"username": "samuelchavarria", "name": "SamuelChT", "id": "282297115", "verified": false, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 283, "tweet_count": 484, "listed_count": 0}}, {"username": "BurkeLuiz", "name": "Luiz Fenando Burke", "id": "1084499848982904832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 287, "tweet_count": 7390, "listed_count": 0}}, {"username": "kakaroto8409", "name": "Kakaroto", "id": "920077903", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 287, "tweet_count": 33990, "listed_count": 0}}, {"username": "31sbcesar", "name": "C\u00e9sar  Barbosa", "id": "226916391", "verified": false, "location": "Natal", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 579, "tweet_count": 68094, "listed_count": 3}}, {"username": "rropess", "name": "chino", "id": "4796951055", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 217, "tweet_count": 10422, "listed_count": 0}}, {"username": "MarthaIsabelBa9", "name": "Martha Isabel", "id": "972230969058119680", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3657, "following_count": 2596, "tweet_count": 242852, "listed_count": 2}}, {"username": "marianr23", "name": "Mariano", "id": "89275856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 839, "tweet_count": 406115, "listed_count": 82}}, {"username": "Ecico2", "name": "Ecico", "id": "1086961034185838592", "verified": false, "location": "Recife - Pernambuco - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14090, "following_count": 13794, "tweet_count": 65359, "listed_count": 8}}, {"username": "wilsonwitzel", "name": "Wilson Witzel", "id": "971110539169591298", "verified": true, "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 227467, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}}, {"username": "_vipelf", "name": "M\u00famia est\u00e1 orf\u00e3 de Sweet Home / quem \u00e9 voc\u00ea", "id": "33505470", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1008, "tweet_count": 139501, "listed_count": 4}}, {"username": "brenddamoreeira", "name": "B\u00ea", "id": "733048550347702272", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 34, "tweet_count": 19360, "listed_count": 0}}, {"username": "marxarthur", "name": "Arthur \u24c2\ufe0farx", "id": "467936622", "verified": false, "location": "Belorihills", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 116, "tweet_count": 4070, "listed_count": 0}}, {"username": "kpeleti2", "name": "kpe", "id": "1128101368584179712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 304, "tweet_count": 837, "listed_count": 0}}, {"username": "Bordoncandela1", "name": "Candela Bord\u00f3n", "id": "2352356406", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 597, "tweet_count": 28585, "listed_count": 5}}, {"username": "ecucol", "name": "Boris Valenzuela \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udded\ud83c\uddf7", "id": "257524253", "verified": false, "location": "Ciudadano del mundo \ud83c\udf0e ", "public_metrics": {"followers_count": 2904, "following_count": 1080, "tweet_count": 201902, "listed_count": 15}}, {"username": "Jcastell03", "name": "Juan Pablo Castell", "id": "2772243872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 431, "tweet_count": 741, "listed_count": 0}}, {"username": "Aspirar_al_uno", "name": "Carlos Javier Gonz\u00e1lez Serrano", "id": "155894866", "verified": false, "location": "Madrid - World", "public_metrics": {"followers_count": 68014, "following_count": 973, "tweet_count": 12965, "listed_count": 598}}, {"username": "maedoluffy", "name": "Hange's Wife", "id": "789867852115369985", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 524, "tweet_count": 22763, "listed_count": 2}}, {"username": "luzdanight", "name": "Zero \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f", "id": "758172162419224576", "verified": false, "location": "No Bar", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 762, "tweet_count": 18941, "listed_count": 0}}, {"username": "Safira95013380", "name": "Safira", "id": "1054903233972523008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 614, "tweet_count": 8362, "listed_count": 0}}, {"username": "venturini_avs", "name": "AVS Lula da Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "100431343", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5392, "following_count": 5939, "tweet_count": 30342, "listed_count": 22}}, {"username": "calabocasaviola", "name": "Saviola", "id": "331711328", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 871, "tweet_count": 165203, "listed_count": 8}}, {"username": "essesusersai", "name": "PT\u00e2m \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "745383181", "verified": false, "location": "Azkaban", "public_metrics": {"followers_count": 5400, "following_count": 1943, "tweet_count": 420588, "listed_count": 19}}, {"username": "TrueNeoDanger", "name": "Diego // Neodanger #ACAB #CuicosCuliaos #BLM", "id": "888878806840356864", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 344, "tweet_count": 54746, "listed_count": 2}}, {"username": "rayodeplata", "name": "Valentina", "id": "46748785", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 577, "tweet_count": 100683, "listed_count": 12}}, {"username": "KandySakura", "name": "Kandy Sakura", "id": "178000602", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 518, "tweet_count": 2755, "listed_count": 1}}, {"username": "juanialferez", "name": "Juanita", "id": "384622847", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11494, "following_count": 565, "tweet_count": 59610, "listed_count": 19}}, {"username": "ficairo16", "name": "Jos\u00e9 A. Fidalgo", "id": "3178697220", "verified": false, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 240, "tweet_count": 94309, "listed_count": 2}}, {"username": "guaxinimdopoe", "name": "primo do madara", "id": "1008770816467664896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 1773, "tweet_count": 50075, "listed_count": 19}}, {"username": "Jack10Luan", "name": "Jack\ud83e\udd88", "id": "1005987917104283648", "verified": false, "location": "Paranagu\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 805, "tweet_count": 14847, "listed_count": 1}}, {"username": "CMe_2020", "name": "CM", "id": "2847603020", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 850, "tweet_count": 4406, "listed_count": 3}}, {"username": "BotelhoMusic", "name": "Julia", "id": "838056775", "verified": false, "location": "USA/Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 134, "tweet_count": 30097, "listed_count": 18}}, {"username": "mantoniogarza", "name": "marco garza", "id": "1040584821108551681", "verified": false, "location": "San Martin de Porres, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 142, "tweet_count": 6733, "listed_count": 0}}, {"username": "MAURICEVALERIA1", "name": "MAURICE VALERIANO", "id": "1099538612", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 210, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}}, {"username": "digolei", "name": "calvo de cria", "id": "328219312", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16888, "following_count": 968, "tweet_count": 191017, "listed_count": 15}}, {"username": "nicodifiore", "name": "Nicolas Di Fiore", "id": "180606314", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 3242, "tweet_count": 12637, "listed_count": 25}}, {"username": "SerZuliani", "name": "SergioZuliani", "id": "36529871", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 42421, "following_count": 1722, "tweet_count": 50154, "listed_count": 156}}, {"username": "julmareky", "name": "Milu", "id": "740502586696949760", "verified": false, "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221201, "listed_count": 8}}, {"username": "RichardArcePeru", "name": "Richard Arce", "id": "63195697", "verified": false, "location": "Apurimac - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49248, "following_count": 3106, "tweet_count": 21124, "listed_count": 132}}, {"username": "Maria_e_pt", "name": "Maria", "id": "877671279968518145", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2343, "following_count": 1224, "tweet_count": 363081, "listed_count": 5}}, {"username": "Medea36", "name": "\u274c\ud83c\udd72\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd7c\ud83c\udd74\ud83c\udd7d", "id": "219001499", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6275, "following_count": 6021, "tweet_count": 175391, "listed_count": 36}}, {"username": "fipok_", "name": "Federico Pokorowski", "id": "134228438", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 996, "tweet_count": 26239, "listed_count": 2}}, {"username": "detacoydepuntin", "name": "Hern\u00e1n Efe", "id": "275053628", "verified": false, "location": "NCR (Regi\u00f3n de la Capital Naci", "public_metrics": {"followers_count": 4783, "following_count": 621, "tweet_count": 77151, "listed_count": 14}}, {"username": "AdelitaMGray", "name": "Adela Marcozzi Gray", "id": "1591084885", "verified": false, "location": "Orlando,Fl", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 539, "tweet_count": 138062, "listed_count": 6}}, {"username": "derciliano", "name": "\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd8c\u00ed\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd86", "id": "1180855184", "verified": false, "location": "ela/ella/she", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 559, "tweet_count": 16511, "listed_count": 1}}, {"username": "ogagro", "name": "vampiro qu\u00e2ntico", "id": "1006519729", "verified": false, "location": "Brasil/Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 1453, "tweet_count": 72056, "listed_count": 5}}, {"username": "PPaqola", "name": "paqolita\ud83c\uddf5\ud83c\uddeapaqola\ud83d\udc99", "id": "709560129256079360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 597, "tweet_count": 83495, "listed_count": 0}}, {"username": "AnungUnRama2814", "name": "Mij Gilamar", "id": "219485773", "verified": false, "location": "Sector Espacial 2814 ", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 2032, "tweet_count": 8028, "listed_count": 0}}, {"username": "btxtmicasa", "name": "\ud81a\uddb9 lolo", "id": "1100539983214100480", "verified": false, "location": "\u2315 \ud835\uddf5\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddf2 \n\ud835\uddbd\ud835\uddc2\ud835\uddbd \ud835\uddd2\ud835\uddc8\ud835\uddce \ud835\uddc6\ud835\uddbe\ud835\uddba\ud835\uddc7: \ud835\ude5f\ud835\ude5e\ud835\ude62\ud835\ude5e\ud835\ude63 \ufe60 \ud835\ude68\ud835\ude5a\ud835\ude64\ud835\ude60\ud835\ude5f\ud835\ude5e\ud835\ude63", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 524, "tweet_count": 39065, "listed_count": 2}}, {"username": "williamgarcia20", "name": "William Garc\u00eda", "id": "307552278", "verified": false, "location": "Guayaquil!", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 396, "tweet_count": 7237, "listed_count": 1}}, {"username": "jamolestina", "name": "Jos\u00e9 Alberto Molestina E.", "id": "142061797", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 120136, "following_count": 2133, "tweet_count": 147632, "listed_count": 166}}, {"username": "verosorio87", "name": "Veriux \ud83d\ude43", "id": "131983806", "verified": false, "location": "Praga, Rep\u00fablica Checa", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1818, "tweet_count": 56041, "listed_count": 27}}, {"username": "MarthaChavez_C", "name": "Martha Ch\u00e1vez Cuchillo", "id": "1179894453789552641", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 637, "tweet_count": 4946, "listed_count": 1}}, {"username": "mauriciod", "name": "Mauricio D'Achiardi", "id": "17536061", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 2289, "tweet_count": 106697, "listed_count": 12}}, {"username": "lilicatadiaz", "name": "Liliana C.", "id": "588679412", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 14710, "following_count": 13364, "tweet_count": 84558, "listed_count": 13}}, {"username": "enyapraez", "name": "enaes", "id": "581215032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3113, "following_count": 4385, "tweet_count": 300601, "listed_count": 1}}, {"username": "Adilson00291463", "name": "Adilson Moreira", "id": "1180263819467268098", "verified": false, "location": "Santos Dumont, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 845, "tweet_count": 2976, "listed_count": 0}}, {"username": "bagscabello", "name": "azul", "id": "3138660059", "verified": false, "location": "greys. s19. hailee. florence", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 626, "tweet_count": 66768, "listed_count": 4}}, {"username": "JanaOliveiraut", "name": "J\u03b1n\u03b1 \ud83e\udd8b Relendo Trono de Vidro \ud83e\udd0f", "id": "424422518", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 842, "tweet_count": 11929, "listed_count": 0}}, {"username": "garota_yah", "name": "energ\u00e9tico da hinode", "id": "1090792773224148993", "verified": false, "location": "Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 67, "tweet_count": 1870, "listed_count": 0}}, {"username": "karenluucia", "name": "karen l\u00facia", "id": "731103509991542784", "verified": false, "location": "Paracambi, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 583, "tweet_count": 16027, "listed_count": 0}}, {"username": "jordanalves99", "name": "jordan \ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "id": "704781902981558272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 416, "tweet_count": 19897, "listed_count": 0}}, {"username": "Copter_Fstr", "name": "CopteR", "id": "2205273270", "verified": false, "location": "Val\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 853, "tweet_count": 23480, "listed_count": 2}}, {"username": "SSnakeFHL", "name": "\ud83c\udf83Jorge es un Muchacho del Diablo\ud83c\udf83", "id": "2196053907", "verified": false, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 1196, "tweet_count": 240634, "listed_count": 23}}, {"username": "o_weverton", "name": "\u00c9 Weverton com W", "id": "172559293", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9134, "following_count": 779, "tweet_count": 20894, "listed_count": 42}}, {"username": "ovaplague", "name": "Ovaplague", "id": "728672502113808384", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 61, "tweet_count": 5994, "listed_count": 0}}, {"username": "alinecrf7_", "name": "aline", "id": "4825110232", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3047, "following_count": 2542, "tweet_count": 43348, "listed_count": 0}}, {"username": "Chingachgooke", "name": "Aquiles I Cuello", "id": "913850712278388737", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 3184, "tweet_count": 30531, "listed_count": 2}}, {"username": "Viviamsampayo", "name": "VIVIAM\ud83e\udd8b\u2728", "id": "3677074103", "verified": false, "location": "Rio De Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 447, "tweet_count": 41610, "listed_count": 0}}, {"username": "Ferpelper", "name": "Fernanda Pelper", "id": "313702541", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 560, "tweet_count": 36992, "listed_count": 4}}, {"username": "GiiovannaOrtizz", "name": "Giovanna", "id": "776798296761372673", "verified": false, "location": "Paranagu\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 184, "tweet_count": 7551, "listed_count": 0}}, {"username": "LucyLuluLuciLu", "name": "Lul\u00f9\ud83c\udf39", "id": "945561666682544129", "verified": false, "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 47, "tweet_count": 2927, "listed_count": 0}}, {"username": "chaga_gomes", "name": "lucimeri gomes chaga", "id": "1154108616", "verified": false, "location": "Cuiaba", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 140, "tweet_count": 14986, "listed_count": 0}}, {"username": "manufer271", "name": "Ferdinand", "id": "222243708", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2307, "following_count": 4973, "tweet_count": 40957, "listed_count": 2}}, {"username": "MathiasHvs", "name": "MATHIAS HVS", "id": "982649721192960000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 582, "tweet_count": 4832, "listed_count": 0}}, {"username": "ClauLocura", "name": "Loca Un Poco \ud83c\udf3c", "id": "2591332789", "verified": false, "location": "Maldonado, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 3998, "following_count": 3143, "tweet_count": 22122, "listed_count": 9}}, {"username": "AguiarThayrine", "name": "Thayzinha \ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "3376514272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 301, "tweet_count": 33732, "listed_count": 2}}, {"username": "Soyunbottfake", "name": "Bottsito bb, mor \ud83e\udd84", "id": "1100163696926605313", "verified": false, "location": "Medell\u00edn y en tu coraz\u00f3n, bb", "public_metrics": {"followers_count": 14421, "following_count": 2269, "tweet_count": 70509, "listed_count": 10}}, {"username": "Sovarapo", "name": "Soy Tu Novia, Pochita", "id": "874209163", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16447, "following_count": 8021, "tweet_count": 68983, "listed_count": 14}}, {"username": "luisaconpaz", "name": "Luisa Pernalete", "id": "2241317293", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8441, "following_count": 959, "tweet_count": 61132, "listed_count": 50}}, {"username": "EfectoCocuyo", "name": "Efecto Cocuyo", "id": "2941644267", "verified": true, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 788895, "following_count": 2920, "tweet_count": 688403, "listed_count": 2729}}, {"username": "SysG33k", "name": "SysG33k\uea00", "id": "386644578", "verified": false, "location": "Deep within Mission Control", "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 3705, "tweet_count": 87452, "listed_count": 95}}, {"username": "ximenaapisdorf", "name": "Ximena Apisdorf Soto (ella)", "id": "1113435654", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 5671, "following_count": 2093, "tweet_count": 47310, "listed_count": 66}}, {"username": "javiereduardo", "name": "Javier Paternina", "id": "15481491", "verified": false, "location": "Monter\u00eda, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 723, "tweet_count": 17089, "listed_count": 43}}, {"username": "amerinoreyna", "name": "Amador Merino Reyna", "id": "392511116", "verified": false, "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 7116, "following_count": 737, "tweet_count": 78220, "listed_count": 18}}, {"username": "drymadonn", "name": "drybabytch \ud83d\udd25\ud83d\udcb8", "id": "909613612892860417", "verified": false, "location": "Passo Fundo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 401, "tweet_count": 5667, "listed_count": 0}}, {"username": "pereiraamanda3", "name": ". Amanda \ud83c\udf80", "id": "1007485011933753344", "verified": false, "location": "Aaron \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 142, "tweet_count": 8459, "listed_count": 0}}, {"username": "DonaGreice", "name": "Carreira Solo", "id": "1012728687425458177", "verified": false, "location": "Vaz Lobo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3358, "following_count": 3318, "tweet_count": 7406, "listed_count": 0}}, {"username": "simetryperfect", "name": "\uc81c\ud37c\uc2a8 \uba58\ub370\uc2a4", "id": "1463479034", "verified": false, "location": "Rocinha, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 85, "tweet_count": 39779, "listed_count": 0}}, {"username": "Aldana_Valeria", "name": "Aldana", "id": "218336904", "verified": false, "location": "Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 812, "tweet_count": 34006, "listed_count": 0}}, {"username": "LIANAORLANDONI", "name": "Liana Orlandoni 41 %", "id": "555433278", "verified": false, "location": "ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 6956, "following_count": 5822, "tweet_count": 190422, "listed_count": 20}}, {"username": "hbvsantos", "name": "Henrique Baltazar", "id": "152619839", "verified": false, "location": "Natal", "public_metrics": {"followers_count": 4165, "following_count": 143, "tweet_count": 54260, "listed_count": 19}}, {"username": "adrisgame", "name": "Adriana PAZ \u2764", "id": "128243047", "verified": false, "location": "Colombia ", "public_metrics": {"followers_count": 10620, "following_count": 3391, "tweet_count": 53055, "listed_count": 56}}, {"username": "cgtgcm", "name": "Carmela", "id": "2975803797", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 775, "tweet_count": 52440, "listed_count": 2}}, {"username": "iii_teixeira", "name": "P\u00e2mella \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "718589012680826880", "verified": false, "location": "Em outro patamar", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 1011, "tweet_count": 16159, "listed_count": 0}}, {"username": "madama_kardash", "name": "Cigangster \ud83d\udcab", "id": "332027546", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 680, "tweet_count": 18492, "listed_count": 2}}, {"username": "RubroRusso", "name": "Russo Rubro Negro", "id": "1159620798732283904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 98, "tweet_count": 361, "listed_count": 0}}, {"username": "kibeloco", "name": "Kibe Loco", "id": "29374545", "verified": true, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 138768, "following_count": 535, "tweet_count": 3104, "listed_count": 194}}, {"username": "gomezflis", "name": "Fredy gl", "id": "197111811", "verified": false, "location": "BOGOTA COLOMBIA", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 420, "tweet_count": 10162, "listed_count": 4}}, {"username": "wakeupxthedemon", "name": "Mart\u00edn \u2718\u2718", "id": "188955255", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 5001, "tweet_count": 150444, "listed_count": 30}}, {"username": "PacoCruzMendez", "name": "CRUZ MENDEZ", "id": "196914960", "verified": false, "location": "Monterrey, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 39, "tweet_count": 8756, "listed_count": 0}}, {"username": "ArturoGamiz1965", "name": "Cuenta que te recuerda que salvo el poder...", "id": "912385435082657792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 609, "tweet_count": 2161, "listed_count": 0}}, {"username": "daquilemarex", "name": "Puka Supay", "id": "2943114945", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1168, "tweet_count": 9586, "listed_count": 6}}, {"username": "dbdrosario", "name": "Diego Ros\u00e1rio 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "150366489", "verified": false, "location": "Salvador - BA", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 849, "tweet_count": 4059, "listed_count": 0}}, {"username": "heberdesigner", "name": "Heberdesigner.pt", "id": "4009963583", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 231, "tweet_count": 10827, "listed_count": 2}}, {"username": "Renaa_tita", "name": "Reniiiiii \ud83e\udd40", "id": "2597212951", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 120, "tweet_count": 1587, "listed_count": 1}}, {"username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "id": "3000156695", "verified": false, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 38551, "following_count": 42518, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}}, {"username": "jhonramos1189", "name": "Jhon Alexander Ramos", "id": "634719021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 2166, "tweet_count": 76658, "listed_count": 0}}, {"username": "MendezDublin", "name": "venezolanacoromotana", "id": "1000775293", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 2956, "tweet_count": 289884, "listed_count": 26}}, {"username": "reinaseq", "name": "Reina Sequera Flores", "id": "70558043", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 6745, "following_count": 3060, "tweet_count": 103407, "listed_count": 33}}, {"username": "gennymcm", "name": "Genny", "id": "149359888", "verified": false, "location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 1636, "tweet_count": 3889, "listed_count": 0}}, {"username": "Bizalel", "name": "M\u00f3nica Elizabeth", "id": "163518495", "verified": false, "location": "San Andr\u00e9s,San Mart\u00edn ", "public_metrics": {"followers_count": 4169, "following_count": 5001, "tweet_count": 38947, "listed_count": 8}}, {"username": "juanita1875", "name": "Juanita Lozada", "id": "860328930250813440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 72, "tweet_count": 10491, "listed_count": 0}}, {"username": "QuintaMam", "name": "Mario Alberto Mej\u00eda", "id": "184058305", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 26356, "following_count": 2925, "tweet_count": 74143, "listed_count": 213}}, {"username": "ovejitobautist1", "name": "ovejitobautista@gmail.com", "id": "965977562164887552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 90, "tweet_count": 16466, "listed_count": 0}}, {"username": "juliacpcosta", "name": "J\u00falia Contreira P. Costa", "id": "1070097311328538626", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 267, "tweet_count": 1368, "listed_count": 0}}, {"username": "deborabaldin_", "name": "Debora Baldin | \u00c9 LULA DE QLQR JEITO", "id": "27709402", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 56221, "following_count": 1490, "tweet_count": 15848, "listed_count": 127}}, {"username": "dariabop", "name": "Mrs Scorpion", "id": "16886847", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 1112, "tweet_count": 57866, "listed_count": 19}}, {"username": "isacriss1", "name": "isab\ud83e\udd40\ud83c\udf42", "id": "1092854539", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 1610, "tweet_count": 9808, "listed_count": 6}}, {"username": "wesleynogueirag", "name": "Wesley Nogueira", "id": "58978171", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 105, "tweet_count": 15552, "listed_count": 1}}, {"username": "carteiroreaca", "name": "Gil Diniz 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "2797010717", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 405098, "following_count": 730, "tweet_count": 15557, "listed_count": 594}}, {"username": "lorenna_alvexx", "name": "lore", "id": "2949120561", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 183, "tweet_count": 14941, "listed_count": 0}}, {"username": "dudarbf", "name": "maria", "id": "1021533314325405706", "verified": false, "location": "10.05\ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 799, "tweet_count": 24490, "listed_count": 0}}, {"username": "Fiona_Zzeballos", "name": "Fiona Zeballos", "id": "160532113", "verified": false, "location": "san Miguel de tucuman", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 1555, "tweet_count": 19616, "listed_count": 0}}, {"username": "Migue_Rolon_96", "name": "Migue", "id": "846357438", "verified": false, "location": "Fcio Varela.", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 853, "tweet_count": 17635, "listed_count": 1}}, {"username": "rhamburger10", "name": "Ricardo Hamburger S", "id": "2801068942", "verified": false, "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 2931, "tweet_count": 26028, "listed_count": 0}}, {"username": "alexbar65", "name": "Al Universal #74%", "id": "20945701", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1404, "tweet_count": 57720, "listed_count": 25}}, {"username": "felippefariax", "name": "felipe", "id": "1107101399362490368", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 139, "tweet_count": 894, "listed_count": 0}}, {"username": "heroinadolixo", "name": "heroina do lixo", "id": "500290601", "verified": false, "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122430, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}}, {"username": "SalesValeska", "name": "valeska sales \ud83c\udf35", "id": "2830918060", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 1226, "tweet_count": 11569, "listed_count": 1}}, {"username": "soldierjbxrnes", "name": "afropaty \ud83e\uddbe", "id": "1861456356", "verified": false, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5469, "following_count": 4569, "tweet_count": 89022, "listed_count": 3}}, {"username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu", "id": "283230411", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3010652, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}}, {"username": "Patry_Xeneize", "name": "pATo \ud83d\udd2a\ud83d\udc14", "id": "2877248247", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 194, "tweet_count": 8710, "listed_count": 0}}, {"username": "alejobrz", "name": "Brizu \ud83d\udd2a\ud83c\udf88", "id": "969631542384517120", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 254, "tweet_count": 17459, "listed_count": 1}}, {"username": "SutiReversa", "name": "Suti", "id": "1088582646932877312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 665, "tweet_count": 5627, "listed_count": 1}}, {"username": "luissamaniego14", "name": "luis samaniego", "id": "590556839", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 121, "tweet_count": 23207, "listed_count": 0}}, {"username": "Nicolla84344448", "name": "\ud83d\udd25 N\u012fck \ud83d\udd25", "id": "1083416006096285696", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 7, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}}, {"username": "giiochocottoni", "name": "out of gio's system", "id": "1121979042054529024", "verified": false, "location": "multifandom", "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 1937, "tweet_count": 10974, "listed_count": 3}}, {"username": "Howy73302496", "name": "Howy", "id": "1034081939173650433", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 1367, "tweet_count": 143594, "listed_count": 3}}, {"username": "Chocomil343", "name": "trackmaster 2.0 es una mierda", "id": "1170328326084419586", "verified": false, "location": "Hueva, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 144, "tweet_count": 6587, "listed_count": 0}}, {"username": "djluis25", "name": "luis", "id": "114782675", "verified": false, "location": "caracas", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 473, "tweet_count": 1279, "listed_count": 0}}, {"username": "BrendaObregon", "name": "Brenda Obreg\u00f3n", "id": "874499778951905281", "verified": false, "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 398, "tweet_count": 3618, "listed_count": 1}}, {"username": "diossao", "name": "Marge", "id": "268524884", "verified": false, "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 438, "tweet_count": 59961, "listed_count": 1}}, {"username": "Jenry_Farkas", "name": "Adoni", "id": "56764632", "verified": false, "location": "Para\u00edso perdido", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 579, "tweet_count": 4243, "listed_count": 0}}, {"username": "gonzalesposadal", "name": "Luis Gonzales Posada", "id": "730567425930862593", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 24328, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}}, {"username": "marygesu", "name": "Mary", "id": "385571905", "verified": false, "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2902, "following_count": 5003, "tweet_count": 110201, "listed_count": 1}}, {"username": "jorgenilsonma", "name": "jorgenilson", "id": "330377425", "verified": false, "location": "s\u00e3o luis maranh\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 4437, "tweet_count": 71759, "listed_count": 1}}, {"username": "biencalmaos", "name": "Keep Calm \ud83e\udde1\ud83d\udc97", "id": "823080633345966081", "verified": false, "location": "pinche rojo de google map", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 358, "tweet_count": 8184, "listed_count": 0}}, {"username": "BarbieBogado", "name": "\ud83c\udd71\ufe0far \ud83d\udc51", "id": "620272685", "verified": false, "location": "Quilmes. Buenos Aires.        ", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 768, "tweet_count": 27059, "listed_count": 2}}, {"username": "AlagoasEmDia", "name": "Alagoas Em Dia", "id": "1129380523867017216", "verified": false, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 159, "tweet_count": 5986, "listed_count": 1}}, {"username": "noubarinousss", "name": "bru", "id": "2402798398", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m-Par\u00e1-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 334, "tweet_count": 26499, "listed_count": 2}}, {"username": "charli_cxl", "name": "CP \u2620", "id": "1408530516", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 1272, "tweet_count": 41711, "listed_count": 4}}, {"username": "NancySarm", "name": "Nancy Sarmiento", "id": "1170167665924747265", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 898, "tweet_count": 123994, "listed_count": 0}}, {"username": "hhipacia", "name": "paola", "id": "725766856322244608", "verified": false, "location": "Outeiro, Bel\u00e9m, Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 464, "tweet_count": 76175, "listed_count": 1}}, {"username": "paradiiiso", "name": "Angelo + wriggly worm 50 gg a scara", "id": "790293800505794560", "verified": false, "location": "Btwn a \u271d\ufe0f & the holliwood sign", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 566, "tweet_count": 82169, "listed_count": 3}}, {"username": "pablosa10319149", "name": "Pablo SZ", "id": "1059923546229665793", "verified": false, "location": "Chaco Agresivo", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 1188, "tweet_count": 3440, "listed_count": 5}}, {"username": "AlberdianoArg", "name": "ABDON", "id": "279334127", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 51388, "following_count": 1279, "tweet_count": 282336, "listed_count": 217}}, {"username": "yarekstrosalas", "name": "yare castro salas \u273f", "id": "223720414", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 323, "tweet_count": 4922, "listed_count": 0}}, {"username": "Martiina_Roca", "name": "Martina", "id": "1161741621404282880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 146, "tweet_count": 747, "listed_count": 0}}, {"username": "fabricordoba01", "name": "Fabrizio", "id": "890040822338596864", "verified": false, "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 674, "tweet_count": 4247, "listed_count": 0}}, {"username": "RediStefano", "name": "Stefano Redi Serra \ud83c\uddef\ud83c\uddf2", "id": "563529644", "verified": false, "location": "Hyperur\u00e1nion ", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 2076, "tweet_count": 160558, "listed_count": 1}}, {"username": "RRobitt2011", "name": "Robson", "id": "1064245830", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 6153, "following_count": 3400, "tweet_count": 57276, "listed_count": 19}}, {"username": "LucasLeandro007", "name": "Lucas Leandro \u25e4\u2720\u25e2", "id": "2389814996", "verified": false, "location": "Rio de janeiro/Rj", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1633, "tweet_count": 15095, "listed_count": 0}}, {"username": "capitulicia", "name": "Capitu \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "id": "614495635", "verified": false, "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 801, "tweet_count": 108905, "listed_count": 2}}, {"username": "carolmffee", "name": "c a r o l", "id": "4419268582", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 377, "tweet_count": 4890, "listed_count": 0}}, {"username": "GERMANR91690712", "name": "GERMAN Rapid", "id": "826321946", "verified": false, "location": "Pereira, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 3194, "tweet_count": 89605, "listed_count": 2}}, {"username": "ariesmartiana", "name": "mars\u2601", "id": "819416450", "verified": false, "location": "Napoli", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 1864, "tweet_count": 85311, "listed_count": 4}}, {"username": "Lili59984104", "name": "Lili@Marlivo", "id": "1147243275650252801", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 2536, "tweet_count": 59244, "listed_count": 1}}, {"username": "Rinaldio03", "name": "Static Shock", "id": "863198136021516288", "verified": false, "location": "Imperatriz-MA", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 307, "tweet_count": 5786, "listed_count": 1}}, {"username": "fhubermensch", "name": "Fernando H\u00e9lio, MD", "id": "1678894308", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 4993, "tweet_count": 78617, "listed_count": 10}}, {"username": "kichi2019", "name": "#LiberenAMilagroSala", "id": "4137726795", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 2762, "tweet_count": 55649, "listed_count": 7}}, {"username": "Lu_cristinasb", "name": "Ayra \ud83d\udea9\ud83c\udff4", "id": "68137903", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 2367, "tweet_count": 40298, "listed_count": 2}}, {"username": "IsaakDinensen", "name": "Agora \u00e9 Lula, 13!", "id": "363188262", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3762, "following_count": 1272, "tweet_count": 581075, "listed_count": 26}}, {"username": "JuliannaLulaMar", "name": "Julianna M. Z. Martins", "id": "802940342827880449", "verified": false, "location": "#LulaPresidenteDoBrasil2022", "public_metrics": {"followers_count": 12734, "following_count": 10935, "tweet_count": 95009, "listed_count": 21}}, {"username": "H_marinheiro", "name": "Henrikein\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3313924605", "verified": false, "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 2488, "tweet_count": 51008, "listed_count": 0}}, {"username": "dreamyteez", "name": "duarda\u2077 suti\u00e3 do jongho", "id": "852711928208162816", "verified": false, "location": "\u1d04\u1d0a\u029c \u1d04\ua731 \ua731\u1d0d\u0262 \u1d0a\u1d21\u028f \u1d0a\u029c\ua731 \u1d0d\u028f\u0262", "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 2208, "tweet_count": 138339, "listed_count": 38}}, {"username": "Beey_Hive17", "name": "Mikaella", "id": "2822932214", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 560, "tweet_count": 2001, "listed_count": 0}}, {"username": "jjumartinsx", "name": "julia", "id": "1054518500792983552", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 725, "tweet_count": 23110, "listed_count": 0}}, {"username": "alvarosegundovg", "name": "alvarosegundo", "id": "1458468073", "verified": false, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 379, "tweet_count": 64652, "listed_count": 0}}, {"username": "Desgoverno666", "name": "NixLula13-PintouUmClima!\ud83d\udc89\u262d \ud83c\udff4\ud83c\udf97\ufe0f#Lula2022\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83e\udd91", "id": "1655516684", "verified": false, "location": "#Rep\u00fablicaDasFakeNews", "public_metrics": {"followers_count": 3951, "following_count": 5001, "tweet_count": 99846, "listed_count": 2}}, {"username": "LuyseMarry", "name": "Little New \u2764\ud83c\udf0f", "id": "1030996091125329921", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 124, "tweet_count": 5847, "listed_count": 0}}, {"username": "IngPazos", "name": "Carlos NuAr \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf31", "id": "419483259", "verified": false, "location": " ni de aqui ni de all\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 5592, "following_count": 5060, "tweet_count": 112191, "listed_count": 5}}, {"username": "PediaNu", "name": "Nu", "id": "161496791", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 34989, "following_count": 219, "tweet_count": 86259, "listed_count": 66}}, {"username": "yezadj", "name": "Yeza", "id": "127621587", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 340, "tweet_count": 27060, "listed_count": 35}}, {"username": "MariaCGomezC", "name": "Mar\u00eda Clara", "id": "757654261656346626", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 2017, "tweet_count": 23288, "listed_count": 1}}, {"username": "Serjesus24", "name": "Sergio JRC", "id": "2373858008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 2362, "tweet_count": 186408, "listed_count": 0}}, {"username": "jcaurichz", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "id": "3068725821", "verified": false, "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}}, {"username": "_halmeida1", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd91\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd9d \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "id": "1128285303343603714", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 173, "tweet_count": 9572, "listed_count": 0}}, {"username": "brusnos", "name": "fumei diamba vencida", "id": "1015972843", "verified": false, "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 522649, "following_count": 881, "tweet_count": 34421, "listed_count": 351}}, {"username": "cristhianrm_", "name": "Cristian", "id": "175511858", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1506, "tweet_count": 19341, "listed_count": 2}}, {"username": "bebafa", "name": "El pensante \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93\ud83d\ude87\ud83c\udf33", "id": "196028790", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3586, "following_count": 3612, "tweet_count": 124621, "listed_count": 1}}, {"username": "Bandoleiro35", "name": "Mickeias \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "id": "1179637015823998977", "verified": false, "location": "Newark, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 495, "tweet_count": 26993, "listed_count": 0}}, {"username": "fabionogueira25", "name": "\u0110\u016e\u010a\u0136\u0178", "id": "3096843700", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 176, "tweet_count": 10744, "listed_count": 0}}, {"username": "JLMarinV", "name": "JL Marin V", "id": "302811083", "verified": false, "location": "Bcn", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 1258, "tweet_count": 10684, "listed_count": 0}}, {"username": "Andrea92841732", "name": "Andrea", "id": "923176276164259841", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 243, "tweet_count": 868, "listed_count": 0}}, {"username": "Profeta_Mundial", "name": "Vidente Mundial De Los \u00faltimos TIempos \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "840049226864295938", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4468, "following_count": 248, "tweet_count": 41691, "listed_count": 12}}, {"username": "bergtherunner", "name": "Berg", "id": "782606085823819776", "verified": false, "location": "Botucatu, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 390, "tweet_count": 5996, "listed_count": 0}}, {"username": "Morndraug", "name": "O Chupacu do Gramado", "id": "2250912918", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 1952, "following_count": 607, "tweet_count": 67339, "listed_count": 9}}, {"username": "xJubax", "name": "Juba", "id": "19991328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 828, "tweet_count": 52559, "listed_count": 16}}, {"username": "NewsIglesia", "name": "\u25baNoticias Cristianas", "id": "276710110", "verified": false, "location": "En la nube \u2601 ", "public_metrics": {"followers_count": 159868, "following_count": 1650, "tweet_count": 346989, "listed_count": 346}}, {"username": "rubenllerena", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea P e r \u00fa", "id": "94222706", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 4830, "tweet_count": 166990, "listed_count": 1}}, {"username": "redIightcity", "name": "rub", "id": "1137913296252747778", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1030, "tweet_count": 24552, "listed_count": 14}}, {"username": "fxckingeilish", "name": "discord kitten", "id": "917218556202373120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 185, "tweet_count": 5071, "listed_count": 0}}, {"username": "ocatabaga", "name": "invocado \ud83d\udc7a", "id": "881724749117829120", "verified": false, "location": "Inferno", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 86, "tweet_count": 20484, "listed_count": 1}}, {"username": "umagatamassa", "name": "doce dengosa e polida \ud83c\udf52\ud83c\udd71\ufe0f\ud83e\udd81", "id": "1001300566897778688", "verified": false, "location": "queria que fosse na cama dele ", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1123, "tweet_count": 49959, "listed_count": 2}}, {"username": "idbpm", "name": "IdBPM \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "361812246", "verified": false, "location": "Reino de Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 423, "tweet_count": 6199, "listed_count": 3}}, {"username": "clawralho", "name": "clarissa", "id": "1166788983554281473", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 94, "tweet_count": 3053, "listed_count": 0}}, {"username": "AGuyNamedMike89", "name": "Mike De SsSsSsilva \ud83e\ude78\ud83e\udddb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc80", "id": "25998595", "verified": false, "location": "Matsudo-shi, Chiba", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1057, "tweet_count": 69626, "listed_count": 10}}, {"username": "SeanRossSapp", "name": "Sean Ross Sapp of Fightful.com", "id": "27513328", "verified": true, "location": "Lexington", "public_metrics": {"followers_count": 206992, "following_count": 1399, "tweet_count": 325550, "listed_count": 1029}}, {"username": "SemSombra12", "name": "Antonio Luciano", "id": "508892720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 4938, "tweet_count": 388790, "listed_count": 32}}, {"username": "jamersontiossi", "name": "Jamerson A Tiossi", "id": "92630893", "verified": false, "location": "Nanuque, MG", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 1418, "tweet_count": 57079, "listed_count": 23}}, {"username": "AlexisGoatache", "name": "Alexis Goatache Ar\u00e9valo", "id": "83387542", "verified": false, "location": "Aragua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 1419, "tweet_count": 35051, "listed_count": 0}}, {"username": "JustSomeGuyThat", "name": "E", "id": "1170178476965617664", "verified": false, "location": "Hell", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 874, "tweet_count": 4910, "listed_count": 0}}, {"username": "ldga123456", "name": "Luis Daniel Gonz\u00e1lez Abreu", "id": "2641493758", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 5000, "tweet_count": 586756, "listed_count": 6}}, {"username": "felishish", "name": "ronaldinho de durag em 2002", "id": "1007931685", "verified": false, "location": "A pista, Contagem BR", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 585, "tweet_count": 255234, "listed_count": 8}}, {"username": "luisparedesb", "name": "luis paredes b", "id": "259105502", "verified": false, "location": "miraflores,lima,peru", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 520, "tweet_count": 105270, "listed_count": 0}}, {"username": "larepublica_pe", "name": "La Rep\u00fablica", "id": "66746614", "verified": true, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2823182, "following_count": 876, "tweet_count": 711445, "listed_count": 5390}}, {"username": "partrivers", "name": "psicoPTrios", "id": "1163302455423242240", "verified": false, "location": "Itaperuna, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 603, "tweet_count": 9929, "listed_count": 0}}, {"username": "Vittorimarcos", "name": "Marcos Nahuel \ud83d\udc51\ud83d\udc42", "id": "1152851006", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba,Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 510, "tweet_count": 2850, "listed_count": 0}}, {"username": "felipedcalil", "name": "fe", "id": "764708609037131776", "verified": false, "location": "Cambu\u00ed, Campinas", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 564, "tweet_count": 5467, "listed_count": 0}}, {"username": "BobbyDoubts", "name": "Bobby Doubts", "id": "1063564566", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 539, "tweet_count": 44677, "listed_count": 5}}, {"username": "JessyLiz36", "name": "Jessica lizbeth.\ud83d\udc60\ud83d\ude18\ud83d\udc96\ud83d\udc84", "id": "2901862841", "verified": false, "location": "ciudad de m\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 84, "tweet_count": 124728, "listed_count": 2}}, {"username": "leo_valra", "name": "Leonardo Rafael", "id": "456922641", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 6003, "following_count": 2521, "tweet_count": 110012, "listed_count": 7}}, {"username": "Juntosporelca12", "name": "#UNION POR LA REP\u00daBLICA!!!!!\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1157095679908548608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 111, "tweet_count": 18872, "listed_count": 0}}, {"username": "kikarodriguezsa", "name": ".", "id": "110137945", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 953, "tweet_count": 3008, "listed_count": 0}}, {"username": "tinavendanho", "name": "pitanga.solta", "id": "993295228617576449", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 256, "tweet_count": 19975, "listed_count": 0}}, {"username": "matildasniall", "name": "brenda", "id": "1343060508", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11499, "following_count": 6496, "tweet_count": 172115, "listed_count": 12}}, {"username": "ortegopolis", "name": "rodrigo ortega", "id": "12654382", "verified": true, "location": "s\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 13651, "following_count": 693, "tweet_count": 5834, "listed_count": 61}}, {"username": "LilianeKribely", "name": "Liliane Kribely", "id": "748334471536066560", "verified": false, "location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2469, "following_count": 3699, "tweet_count": 7542, "listed_count": 0}}, {"username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "128372940", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9426662, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8558}}, {"username": "LuciaZiqueira", "name": "Lucia Ziqueira", "id": "700685283910672385", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 246, "tweet_count": 178544, "listed_count": 1}}, {"username": "fuqlqkriwkqjao", "name": "gabriel", "id": "930252613144186880", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 66801, "listed_count": 0}}, {"username": "enyvelma", "name": "enyvelma", "id": "403013270", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 352, "tweet_count": 10986, "listed_count": 2}}, {"username": "aifesteves", "name": "Andr\u00e9 Esteves", "id": "843902677", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 4962, "tweet_count": 101554, "listed_count": 22}}, {"username": "TomeiAbuso", "name": "Democracia \u00e9 o \u00fanico caminho\ud83d\udc7f\u2620\ud83d\udc7f\u2620", "id": "2882468213", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13664, "following_count": 1815, "tweet_count": 203689, "listed_count": 44}}, {"username": "hermanas_malas", "name": "P\u00eda Ferrer \ud83d\udc99\ud83d\udc31\ud83d\udc99", "id": "351160731", "verified": false, "location": "San Isidro", "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 4799, "tweet_count": 115687, "listed_count": 1}}, {"username": "tamaracmattos", "name": "tamara mattos", "id": "393002691", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 170, "tweet_count": 4628, "listed_count": 0}}, {"username": "ermarpe", "name": "Ernesto Mar\u00edn P.", "id": "1080368126", "verified": false, "location": "Libano Tolima", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1241, "tweet_count": 52692, "listed_count": 1}}, {"username": "daniambiental", "name": "Dani", "id": "320430303", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3486, "following_count": 5000, "tweet_count": 267175, "listed_count": 82}}, {"username": "Baby2451", "name": "Babyrina Simoti-Tuilagi Springer", "id": "309390615", "verified": false, "location": "El Mirage, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 582, "tweet_count": 2161, "listed_count": 1}}, {"username": "PALAAF", "name": "Fosi Pala'amo", "id": "2833217741", "verified": false, "location": "Dublin Ireland ", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 882, "tweet_count": 3558, "listed_count": 0}}, {"username": "Alperuzzo1", "name": "Alperuzzo", "id": "1024458975230795776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 365, "tweet_count": 49419, "listed_count": 2}}, {"username": "xLifeSentOff", "name": "\u300eC\u029c\u029f\u1d0f\u1d07 \u1d18\u1d07\u0280\u1d0f \u1d07s\u1d18\u1d07\u0280\u1d00 \u1d18\u1d00\u1d04\u026a\u1d07\u0274\u1d1b\u1d07\u1d0d\u1d07\u0274\u1d1b\u1d07 \u1d00 P\u1d00\u0274\u1d05\u1d0f\u0280\u1d00.\u300f", "id": "877602742700830720", "verified": false, "location": "\u301043,8%\u250a496 D\u1d00\u028fs.\u3011", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 196, "tweet_count": 114642, "listed_count": 4}}, {"username": "oddxyes", "name": "\u2730 \ud835\ude15\ud835\ude08\ud835\ude1d\ud835\ude10.", "id": "884865953108041729", "verified": false, "location": "Your Average Pentakill Enjoyer", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 473, "tweet_count": 52095, "listed_count": 4}}, {"username": "SamoaRugby", "name": "Samoa Rugby", "id": "304879281", "verified": false, "location": "Auckland", "public_metrics": {"followers_count": 10941, "following_count": 3272, "tweet_count": 6272, "listed_count": 134}}, {"username": "Lililu798", "name": "Liliana Ester", "id": "1276309573", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba , Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 1362, "tweet_count": 3546, "listed_count": 7}}, {"username": "JMRubenJM", "name": "BetaKam/\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udda4\ud83d\udc94\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf39", "id": "2479879152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 0, "tweet_count": 731911, "listed_count": 224}}, {"username": "didacmedinasbd", "name": "D\u00eddac Medina", "id": "1143072031958798336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 2757, "tweet_count": 19073, "listed_count": 2}}, {"username": "thethundergcd", "name": "\u200d \u200d \u200d\u200d\u200d \u200d\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc11.", "id": "774083943515713536", "verified": false, "location": "\u2800", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 127, "tweet_count": 58413, "listed_count": 17}}, {"username": "lightrxy", "name": "\u200d \u200d \u200d \u200d\ud835\udcd7\uff2f\uff30\uff25", "id": "1029710512462938112", "verified": false, "location": "\u1d00\u0274\u0274\u1d0f\u028f\u026a\u0274\u0262 @ \u1d1b\u029c\u1d07\u1d0f.", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 123, "tweet_count": 10346, "listed_count": 18}}, {"username": "pintobien", "name": "mariana beckmann", "id": "135953341", "verified": false, "location": "Pilar, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 629, "tweet_count": 185982, "listed_count": 14}}, {"username": "TARINGANE", "name": "MICHO\ud83d\udc99\ud83d\udc4d\ud83d\ude3a\ud83d\udc31", "id": "3376872695", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 3520, "tweet_count": 14238, "listed_count": 2}}, {"username": "mpaularfer", "name": "M.Paula", "id": "3367990552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3599, "following_count": 1780, "tweet_count": 195434, "listed_count": 35}}, {"username": "PrisonPlanet", "name": "Paul Joseph Watson", "id": "18643437", "verified": true, "location": "England", "public_metrics": {"followers_count": 1277913, "following_count": 827, "tweet_count": 83887, "listed_count": 7404}}, {"username": "fernandoar_adv", "name": "Fernando Ant\u00f4nio Bernardi \ud83c\udf97\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf2 \u26ab\u26aa\u2b50", "id": "187365111", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 4992, "tweet_count": 40577, "listed_count": 7}}, {"username": "madiaz24431169", "name": "Helman Alfonso D\u00edaz Jim\u00e9nez", "id": "68046014", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 960, "tweet_count": 57718, "listed_count": 0}}, {"username": "JRamirez9014", "name": "julian camilo", "id": "2163069536", "verified": false, "location": "Magangu\u00e9, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 361, "tweet_count": 69755, "listed_count": 0}}, {"username": "mi_rejane", "name": "Rejane", "id": "1140370022063312896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 327, "tweet_count": 53425, "listed_count": 0}}, {"username": "Mariada15392816", "name": "Maria da Gloria Amaral", "id": "1108027657332117507", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 0, "tweet_count": 94718, "listed_count": 1}}, {"username": "pizarro2019", "name": "FPizarro", "id": "1104798142090887169", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 624, "tweet_count": 218068, "listed_count": 0}}, {"username": "maykinnon", "name": "may", "id": "67763536", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 392, "tweet_count": 203232, "listed_count": 12}}, {"username": "cacao_criollo", "name": "cacaoguz", "id": "3006869877", "verified": false, "location": "90807065i", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 187, "tweet_count": 14203, "listed_count": 0}}, {"username": "minc_rj", "name": "Carlos Minc", "id": "131286287", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 143561, "following_count": 108158, "tweet_count": 95711, "listed_count": 661}}, {"username": "bhilliny10", "name": "Adelie", "id": "1279461092", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 5003, "tweet_count": 42059, "listed_count": 6}}, {"username": "nah0056", "name": "\ud83d\udda4", "id": "1064287591560867840", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 46, "tweet_count": 7987, "listed_count": 0}}, {"username": "EzeChilo", "name": "Es broma pero si kieres noes broma\ud83d\udc4d\ud83d\ude42", "id": "3985463174", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 120774, "following_count": 3988, "tweet_count": 56431, "listed_count": 107}}, {"username": "TeodoroLima1408", "name": "Teodoro Lima", "id": "938865125905313793", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 271, "tweet_count": 37188, "listed_count": 0}}, {"username": "alegiaco2000", "name": "alegiaco\ud83c\udfb5", "id": "2496630650", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 255, "tweet_count": 4052, "listed_count": 17}}, {"username": "twiyorch", "name": "George Caldera", "id": "28609693", "verified": false, "location": "Mars", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1422, "tweet_count": 36105, "listed_count": 33}}, {"username": "_Mafalda____", "name": "Geraldine", "id": "832034139465449473", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 570, "tweet_count": 32776, "listed_count": 0}}, {"username": "claralopeeez", "name": "Clara", "id": "1001052031518478336", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 240, "tweet_count": 47979, "listed_count": 1}}, {"username": "informativost5", "name": "Informativos Telecinco", "id": "16514160", "verified": true, "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 840860, "following_count": 1303, "tweet_count": 246338, "listed_count": 4176}}, {"username": "jorgelunaib", "name": "jorge luna", "id": "3805475653", "verified": false, "location": "Leteo", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1024, "tweet_count": 18243, "listed_count": 2}}, {"username": "VerdadCallada", "name": "Mar\u00eda BlancaN. Covalles", "id": "123321484", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10392, "following_count": 6829, "tweet_count": 31758, "listed_count": 39}}, {"username": "juankagonz", "name": "Carlos Pe\u00f1a", "id": "2697009421", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 639, "tweet_count": 41118, "listed_count": 0}}, {"username": "KevinInChains", "name": "KW.", "id": "16713384", "verified": false, "location": "New Haven, CT", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 3349, "tweet_count": 239532, "listed_count": 45}}, {"username": "WWECreative_ish", "name": "WWE Creative Humor", "id": "228698447", "verified": false, "location": "Not Titan Tower", "public_metrics": {"followers_count": 227213, "following_count": 294, "tweet_count": 63788, "listed_count": 1544}}, {"username": "buohh", "name": "Buohh", "id": "1490351305", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1541, "tweet_count": 23886, "listed_count": 6}}, {"username": "Stae_jkjm", "name": "\ud81a\ude02 \u05b4\u05b6\u05b8Soo\u2077", "id": "1039939547138801669", "verified": false, "location": "vmin utted \u2661 \ud83d\udc25+\ud83d\udc30", "public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 1881, "tweet_count": 8301, "listed_count": 2}}, {"username": "body70103601", "name": "body \u6756\u3064\u304d\u534d\u4e38", "id": "3590541732", "verified": false, "location": "\u795e\u6238\u5e02", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1311, "tweet_count": 57050, "listed_count": 33}}, {"username": "OuverneyDavi", "name": "\ud83e\udd8bchange your mind", "id": "1071568430749376512", "verified": false, "location": "Casimiro de Abreu, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 196, "tweet_count": 1476, "listed_count": 0}}, {"username": "ChucuIo", "name": "Cami", "id": "950522269889191936", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 363, "tweet_count": 4853, "listed_count": 0}}, {"username": "luzstellaareva2", "name": "Luz Stella", "id": "3776571081", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, Colombia ", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 2446, "tweet_count": 48561, "listed_count": 0}}, {"username": "el_brabon", "name": "eL brabo \ud83e\uddd0", "id": "2528927456", "verified": false, "location": "Col\u00f4mbia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 313, "tweet_count": 7002, "listed_count": 0}}, {"username": "MussumAlive", "name": "Leandro Santos | Mussum Alive", "id": "20771988", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 213515, "following_count": 5277, "tweet_count": 69326, "listed_count": 3300}}, {"username": "VascaCris", "name": "\ud83d\udc9a Christian V\u00e1squez \ud83d\udc9a", "id": "597499597", "verified": false, "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 682, "tweet_count": 11068, "listed_count": 97}}, {"username": "poloverdolaga", "name": "polo verdolaga", "id": "1005171986", "verified": false, "location": "Medellin", "public_metrics": {"followers_count": 2219, "following_count": 4702, "tweet_count": 329535, "listed_count": 14}}, {"username": "gertabares", "name": "Germ\u00e1n Tabares", "id": "334342857", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 86, "tweet_count": 211250, "listed_count": 108}}, {"username": "VOXLaLatina1", "name": "VOX La Latina", "id": "1009790388092243969", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2410, "following_count": 179, "tweet_count": 20900, "listed_count": 30}}, {"username": "MicaelaMelinaCh", "name": "Micaela Chiavetta \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "132738926", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 219, "tweet_count": 1909, "listed_count": 0}}, {"username": "Cruzeiro_2021", "name": "A Casa T\u00e1 Caindo", "id": "1085306818388283393", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 687, "tweet_count": 1743, "listed_count": 0}}, {"username": "LEONARDTR", "name": "LEONARD GERM\u00c0N TORRES R", "id": "205311584", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 2534, "tweet_count": 102990, "listed_count": 16}}, {"username": "AnthonyJdango", "name": "Anthony Stefhens", "id": "1006935464627064832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26882, "following_count": 25940, "tweet_count": 298829, "listed_count": 3}}, {"username": "Florrracevedo", "name": "\ud835\udc05lor.", "id": "767117796723556353", "verified": false, "location": "Villa San Jose, E.R.", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 182, "tweet_count": 9834, "listed_count": 0}}, {"username": "mrblondeok", "name": "mr blonde", "id": "976115055036190720", "verified": false, "location": "Ciudad de la Furia", "public_metrics": {"followers_count": 4420, "following_count": 375, "tweet_count": 5944, "listed_count": 20}}, {"username": "excalibur78ags", "name": "Excalibur", "id": "2867337476", "verified": false, "location": "M\u00f3stoles, Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1401, "tweet_count": 16538, "listed_count": 1}}, {"username": "MrCooperWTF", "name": "Enrique Gil", "id": "304037031", "verified": false, "location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 3862, "following_count": 799, "tweet_count": 53911, "listed_count": 35}}, {"username": "JosMaraMorenoM2", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Moreno Mart\u00ednez", "id": "929361830056792066", "verified": false, "location": "Huelva, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1045, "tweet_count": 13411, "listed_count": 0}}, {"username": "souza1803", "name": "Rodrigo Souza", "id": "266180225", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 391, "tweet_count": 1117, "listed_count": 0}}, {"username": "taliaazcarate", "name": "Tal\u00eda Azc\u00e1rate", "id": "403916303", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44780, "following_count": 501, "tweet_count": 6495, "listed_count": 116}}, {"username": "curbina1972", "name": "Cristian Urbina Salgado", "id": "404881207", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1341, "tweet_count": 27426, "listed_count": 8}}, {"username": "_filmico", "name": "f\u00edlmico.tv", "id": "1346855072", "verified": false, "location": "Av Providencia 2209 Local 018", "public_metrics": {"followers_count": 14023, "following_count": 781, "tweet_count": 80954, "listed_count": 95}}, {"username": "mrtparfait", "name": "\u30de\u30eb\u30c1\u30ca", "id": "344893248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1461, "tweet_count": 12134, "listed_count": 4}}, {"username": "teresajesus57", "name": "Alejandro Orozco C.", "id": "4634049627", "verified": false, "location": "Valledupar, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 1865, "tweet_count": 122339, "listed_count": 11}}, {"username": "sarabinav", "name": "Sara Navarro", "id": "863953164122324992", "verified": false, "location": "Guatemala ", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 99, "tweet_count": 1410, "listed_count": 0}}, {"username": "GrumpyGflower", "name": "Grumpy Flower is tired", "id": "4105530681", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 2244, "tweet_count": 63090, "listed_count": 1}}, {"username": "marilegendas", "name": "\ud80c\udd61\ud80c\udd62\ud80c\udd64\ud80c\udd66\ud80c\udd67\ud80c\udd68\ud80c\udd6b\ud80c\udd6d\ud80c\udd6e\ud80c\udd6f", "id": "273619785", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia - DF          ", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 212, "tweet_count": 32723, "listed_count": 0}}, {"username": "habrevv", "name": "camarada habrev \u262d", "id": "1023213379", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 395, "tweet_count": 62382, "listed_count": 4}}, {"username": "Lungorthin2", "name": "_Lungorthin_", "id": "1072888721178013697", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 677, "tweet_count": 7088, "listed_count": 0}}, {"username": "Gregorio_DalCin", "name": "Gregorio Dal Cin", "id": "2187835653", "verified": false, "location": "Sarmede, Treviso", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 95, "tweet_count": 4999, "listed_count": 1}}, {"username": "psicosocialite", "name": "cecilia acle", "id": "2172668372", "verified": false, "location": "Santiago  Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 893, "tweet_count": 39478, "listed_count": 21}}, {"username": "karsojo", "name": "Carlos R Sojo G.", "id": "984676927", "verified": false, "location": "BARRANQUILLA", "public_metrics": {"followers_count": 6103, "following_count": 5379, "tweet_count": 315566, "listed_count": 14}}, {"username": "awakeofatrip", "name": "RUBIO", "id": "4716722181", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 469, "tweet_count": 27205, "listed_count": 0}}, {"username": "GeorgeAndCoffee", "name": "Gecoff", "id": "178498195", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 3073, "tweet_count": 3782, "listed_count": 6}}, {"username": "technoperreo", "name": "danielito", "id": "748225928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 442, "tweet_count": 21503, "listed_count": 2}}, {"username": "Jschmidt11_", "name": "Joni \ud835\udfd7\ud835\udfd7\ud835\udfd7", "id": "850391195889135616", "verified": false, "location": "Trelew", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 239, "tweet_count": 3744, "listed_count": 0}}, {"username": "e_brono", "name": "bruno \u262d", "id": "820217734646693892", "verified": false, "location": "na casa do caralho ", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 2368, "tweet_count": 54239, "listed_count": 0}}, {"username": "SandraCMazzini", "name": "\ud83d\udea9Sandra", "id": "1087140420", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 2368, "following_count": 2356, "tweet_count": 74119, "listed_count": 12}}, {"username": "Cidadaodopovo", "name": "AILTON PT13\u262d", "id": "107541162", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14586, "following_count": 14959, "tweet_count": 109510, "listed_count": 53}}, {"username": "ROMELCIN", "name": "roro", "id": "889347416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 451, "tweet_count": 8547, "listed_count": 0}}, {"username": "Marte2035", "name": "100 % Espa\u00f1ol", "id": "2283832808", "verified": false, "location": "Bilbao (Vizcaya), Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 500, "tweet_count": 65577, "listed_count": 14}}, {"username": "hassamII", "name": "BUENOS DIAS", "id": "132651515", "verified": false, "location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 1705, "tweet_count": 14791, "listed_count": 3}}, {"username": "Mafaldaclau", "name": "Claudia Trujillo", "id": "4822624235", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 34, "tweet_count": 12369, "listed_count": 0}}, {"username": "Giselle11_10", "name": "Giselle \ud83c\udf4a\ud83d\udc94", "id": "856918116", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 118, "tweet_count": 22849, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"author_id": "1158130327904296961", "in_reply_to_user_id": "1158130327904296961", "edit_history_tweet_ids": ["1180133324548972545"], "id": "1180133324548972545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180133316508430337"}], "created_at": "2019-10-04T14:51:25.000Z", "text": "(7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del elenco paquetes que conten\u00edan ratas vivas o cabezas de cerdo sacadas de una carnicer\u00eda. Construy\u00f3 un Joker todo virilidad y un asiduo de los clubs de striptease. https://t.co/BQmET7oaHA", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 22, "end": 38, "probability": 0.926, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/BQmET7oaHA", "expanded_url": "https://twitter.com/hiloinformativo/status/1180133324548972545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BQmET7oaHA", "media_key": "3_1180133318643376128"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 27, "like_count": 358, "quote_count": 10}}, {"author_id": "118303530", "edit_history_tweet_ids": ["1180316272359329792"], "id": "1180316272359329792", "created_at": "2019-10-05T02:58:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "CarlosBernal"}, {"start": 50, "end": 63, "tag": "LaUsurpadora"}, {"start": 64, "end": 79, "tag": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 97, "end": 110, "tag": "HoyGranFinal"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8029, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosBernal"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.5102, "type": "Other", "normalized_text": "Paulina"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "LaUsurpadora"}, {"start": 65, "end": 78, "probability": 0.7505, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "HoyGranFinal"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 96, "username": "andrespalacios1", "id": "209439255"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/MZvhsLvCYU", "expanded_url": "https://twitter.com/palaciosfans/status/1180316272359329792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MZvhsLvCYU", "media_key": "3_1180316235659128832"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/MZvhsLvCYU", "expanded_url": "https://twitter.com/palaciosfans/status/1180316272359329792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MZvhsLvCYU", "media_key": "3_1180316256530059264"}]}, "text": "Paola se suicida frente a #CarlosBernal y Paulina #LaUsurpadora #Andr\u00e9sPalacios @andrespalacios1 #HoyGranFinal https://t.co/MZvhsLvCYU", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 73, "quote_count": 0}}, {"author_id": "804513166268989440", "edit_history_tweet_ids": ["1180322362849452032"], "id": "1180322362849452032", "created_at": "2019-10-05T03:22:35.000Z", "text": "to so por algu\u00e9m vir pra minha casa e ver esquadr\u00e3o suicida cmg\ud83d\ude2a", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.6174, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "894401356689231877", "edit_history_tweet_ids": ["1179959639863152640"], "id": "1179959639863152640", "created_at": "2019-10-04T03:21:15.000Z", "text": "Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O lugar \u00e9 visto em Esquadr\u00e3o Suicida, onde o Coringa a joga em um tanque de produtos qu\u00edmicos.  \n\nH\u00e1 muita simbologia e emponderamento nesta destrui\u00e7\u00e3o. https://t.co/XJXgC4nDrg", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.8783, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.5059, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina EXPLODE"}, {"start": 105, "end": 117, "probability": 0.656, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}, {"start": 139, "end": 155, "probability": 0.7873, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.4577, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/XJXgC4nDrg", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1179959639863152640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XJXgC4nDrg", "media_key": "3_1179959632565014528"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 4, "like_count": 219, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1624477296", "edit_history_tweet_ids": ["1180322035077136384"], "id": "1180322035077136384", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180292325626519553"}], "created_at": "2019-10-05T03:21:17.000Z", "text": "Un d\u00eda o horas jajaja https://t.co/rawuuXw8HH", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/rawuuXw8HH", "expanded_url": "https://twitter.com/taniabracaoros/status/1180292325626519553", "display_url": "twitter.com/taniabracaoros\u2026"}]}}, {"author_id": "2296317794", "in_reply_to_user_id": "1127714772177362945", "edit_history_tweet_ids": ["1180321040527966209"], "id": "1180321040527966209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179878465497120768"}], "created_at": "2019-10-05T03:17:20.000Z", "text": "@KellVila Uma vez n\u00e3o tive tempo para nada no intervalo, a\u00ed entrei na sala do 7\u00ba naquele caos de volta de recreio e soltei um grit\u00e3o \u201cEiiiiiiii, t\u00f4 apertado, vou ao banheiro, quando voltar n\u00e3o quero v\u00ea ningu\u00e9m matando o coleguinha", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KellVila", "id": "1127714772177362945"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68238336", "edit_history_tweet_ids": ["1180222756295716864"], "id": "1180222756295716864", "created_at": "2019-10-04T20:46:47.000Z", "text": "Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u00edas internado en el hospital de Cajamarca esperando q @CoomevaSaludEPS se le de la gana de remitirlo a Ibagu\u00e9 para la valoraci\u00f3n del psiquiatra infantil.", "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 164, "probability": 0.8716, "type": "Place", "normalized_text": "Cajamarca"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.3963, "type": "Other", "normalized_text": "Ibagu\u00e9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "00fe503e330c0489"}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 11, "like_count": 258, "quote_count": 8}}, {"author_id": "572207383", "edit_history_tweet_ids": ["1180132131147862017"], "id": "1180132131147862017", "created_at": "2019-10-04T14:46:40.000Z", "text": "Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento e nem siga nenhum dos seus caminhos\"", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 189, "quote_count": 1}}, {"author_id": "42593930", "edit_history_tweet_ids": ["1177683275441201161"], "id": "1177683275441201161", "created_at": "2019-09-27T20:35:47.000Z", "text": "Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as informa\u00e7\u00f5es sobre a realidade do suicida no plano espiritual \u00e0 luz da Doutrina Esp\u00edrita. Palestra completa neste link: https://t.co/k5bTAd4BW7 https://t.co/btmyUnIrq7", "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 205, "probability": 0.6284, "type": "Other", "normalized_text": "Doutrina Esp\u00edrita"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/k5bTAd4BW7", "expanded_url": "https://youtu.be/OFiNx2oEAaU", "display_url": "youtu.be/OFiNx2oEAaU"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/btmyUnIrq7", "expanded_url": "https://twitter.com/andretrig/status/1177683275441201161/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/btmyUnIrq7", "media_key": "7_1177683158764064773"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 20, "like_count": 702, "quote_count": 2}}, {"author_id": "48883098", "in_reply_to_user_id": "48883098", "edit_history_tweet_ids": ["1180321841858134016"], "id": "1180321841858134016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180321839651966977"}], "created_at": "2019-10-05T03:20:31.000Z", "text": "-Una se\u00f1ora que desfilaba por la salita de Montesinos hoy quiere darnos lecciones de la Constituci\u00f3n desde su bancada.\n\n- Una se\u00f1ora cuyo argumento m\u00e1s venerable fue \"Condorito es chileno\" hoy dise\u00f1a nuestras leyes.", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.5737, "type": "Person", "normalized_text": "Montesinos"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "212950714", "edit_history_tweet_ids": ["1180243426354307072"], "id": "1180243426354307072", "created_at": "2019-10-04T22:08:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "#SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 2, "like_count": 179, "quote_count": 2}}, {"author_id": "241993704", "edit_history_tweet_ids": ["1180060952684847106"], "id": "1180060952684847106", "created_at": "2019-10-04T10:03:50.000Z", "text": "Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes, en 1931, menos de un mes despu\u00e9s de proclamada la Rep\u00fablica, como ya cont\u00e9 en un editorial:\nhttps://t.co/cXS5SEpFSs", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 39, "like_count": 1208, "quote_count": 15}, "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/cXS5SEpFSs", "expanded_url": "http://blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11-m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/", "display_url": "blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.libertaddigital.com/opinion/los-enigmas-del-11m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/"}]}}, {"author_id": "14840456", "edit_history_tweet_ids": ["1179871694304886784"], "id": "1179871694304886784", "created_at": "2019-10-03T21:31:47.000Z", "text": "Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de Bolsonaro, de @SF_Moro e de @wilsonwitzel incentivam a\u00e7\u00f5es como essa. Tal qual foi no dia do fogo. Que n\u00e3o sejam cinicos de lavar as m\u00e3os https://t.co/x7YY8mkaIj", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 140, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 146, "end": 159, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/x7YY8mkaIj", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 2, "like_count": 547, "quote_count": 2}}, {"author_id": "3893219841", "in_reply_to_user_id": "1630843398", "edit_history_tweet_ids": ["1180245246216671239"], "id": "1180245246216671239", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180225116594229248"}], "created_at": "2019-10-04T22:16:09.000Z", "text": "@Pusycat2017 El abuelo Mon\u00f3poly @TubinoCarlos es suicida, est\u00e1 buscando irse al mas all\u00e1 https://t.co/e8Sf4jgh8g", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.583, "type": "Other", "normalized_text": "Mon\u00f3poly"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pusycat2017", "id": "1630843398"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/e8Sf4jgh8g", "expanded_url": "https://twitter.com/cesaras132/status/1180245246216671239/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8Sf4jgh8g", "media_key": "3_1180245242341199872"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "293664293", "in_reply_to_user_id": "293664293", "edit_history_tweet_ids": ["1180236492221943809"], "id": "1180236492221943809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180235504610152449"}], "created_at": "2019-10-04T21:41:22.000Z", "text": "sei que todos n\u00f3s temos dias corridos, mas vamos, POR FAVOR, observar os detalhes, provavelmente tem um suicida perto de voc\u00ea e voc\u00ea n\u00e3o reparou ainda. \n\nSEJA GENTIL\nSEJA PRESTATIVO \nSEJA AMOROSO\nSEJA UM OUVINTE \n\nnem que pra isso voc\u00ea precise colocar a sua dor no bolso.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "544594131", "edit_history_tweet_ids": ["1180304664018984963"], "id": "1180304664018984963", "created_at": "2019-10-05T02:12:15.000Z", "text": "30.09.2019 \nMinha primeira aula na Universidade de Coimbra, a professora: \n\n\u201cPOSSO DAR O EXEMPLO DO BRASIL QUE \u00c9 UM PA\u00cdS QUE N\u00c3O EST\u00c1 DECLARADO EM ESTADO DE GUERRA, MAS \u00c9 UM DOS PA\u00cdSES QUE MAIS SE MORRE DE BALA PERDIDA NO MUNDO\u201d \n\n https://t.co/zKSaBBhyng", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4997, "type": "Organization", "normalized_text": "Coimbra"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.8775, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/zKSaBBhyng", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1178392545241583617", "in_reply_to_user_id": "1178392545241583617", "edit_history_tweet_ids": ["1180320142846304256"], "id": "1180320142846304256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180319120383983616"}], "created_at": "2019-10-05T03:13:45.000Z", "text": "ai um flashback com o anel da brooke, ok as coisas t\u00e3o estranhas\nMDS ELA CHIFROU O NOIVO????? OU ELE \u00c9 SURTADO", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.6408, "type": "Person", "normalized_text": "brooke"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5387, "type": "Other", "normalized_text": "NOIVO"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2729722998", "in_reply_to_user_id": "40573664", "edit_history_tweet_ids": ["1180315776148000769"], "id": "1180315776148000769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180158133269864449"}], "created_at": "2019-10-05T02:56:24.000Z", "text": "@taniaclorofila Exatamente!! O policial \u00e9 pago para proteger a popula\u00e7\u00e3o! N\u00e3o para matar inocentes! Atirar s\u00f3 em leg\u00edtima defesa! Atirar num motoqueiro que n\u00e3o parou na blitz e atingir uma inocente de oito anos n\u00e3o tem desculpa! \u00c9 irresponsabilidade! Reclama quem nunca teve um ente querido morto", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taniaclorofila", "id": "40573664"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1173655072414322692", "edit_history_tweet_ids": ["1180304532867342338"], "id": "1180304532867342338", "created_at": "2019-10-05T02:11:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 108, "tag": "PodemosHablarCHV"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.8153, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}, {"start": 92, "end": 107, "probability": 0.8079, "type": "Organization", "normalized_text": "PodemosHablarCHV"}]}, "text": "Que potente lo que dijo Gonzalo  UNA PERSONA QUE SE SUICIDA ES POR QUE LE DUELE LA VIDA !! #PodemosHablarCHV", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 7, "like_count": 95, "quote_count": 2}}, {"author_id": "2725663345", "edit_history_tweet_ids": ["1180140420480819202"], "id": "1180140420480819202", "created_at": "2019-10-04T15:19:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Gabrielli"}, {"start": 39, "end": 49, "tag": "stranieri"}, {"start": 222, "end": 231, "tag": "4ottobre"}, {"start": 232, "end": 241, "tag": "migranti"}, {"start": 242, "end": 250, "tag": "polizia"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/2EEljPi7gE", "expanded_url": "https://roma.corriere.it/notizie/cronaca/19_ottobre_04/gabrielli-meno-reati-ma-sempre-piu-stranieri-commetterli-2e24d684-e699-11e9-9d63-abc92eac7ace.shtml", "display_url": "roma.corriere.it/notizie/cronac\u2026"}]}, "text": "#Gabrielli: \"Meno reati, ma sempre pi\u00f9 #stranieri a commetterli\".\n1 su 3, ma sono solo il 12% della popolazione.\nQuindi?\nPS: Aggiungiamo che molti non denunciano pi\u00f9, visto che \u00e8 solo una seccatura e una perdita di tempo?\n#4ottobre #migranti #polizia https://t.co/2EEljPi7gE", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 19, "quote_count": 1}}, {"author_id": "120873942", "edit_history_tweet_ids": ["1178527674970574848"], "id": "1178527674970574848", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178525169909981186"}], "created_at": "2019-09-30T04:31:08.000Z", "text": "El chavismo buscar\u00e1 convivir, acomodarse, mezclarse con la oposici\u00f3n, saben que est\u00e1n perdidos, aislados, sentenciados. Muchos mediocres opositores \u2013la mediocridad timorata\u2013 promover\u00e1n ese c\u00ednico acomodo. A mi juicio es peligros\u00edsimo, suicida. Al chavismo hay que erradicarlo\u2026 https://t.co/yt51vjUMVB", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 4, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/yt51vjUMVB", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1178525169909981186", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}]}}, {"author_id": "84751715", "edit_history_tweet_ids": ["1180279315843489792"], "id": "1180279315843489792", "created_at": "2019-10-05T00:31:32.000Z", "text": "La vocaci\u00f3n suicida de la izquierda espa\u00f1ola, por @ldpsincomplejos https://t.co/TjfEMOcDSc v\u00eda @libertaddigital", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0003557c7b244fd3"}, "entities": {"mentions": [{"start": 50, "end": 66, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}, {"start": 95, "end": 111, "username": "libertaddigital", "id": "27038703"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/TjfEMOcDSc", "expanded_url": "http://blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11-m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/", "display_url": "blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2995029460", "edit_history_tweet_ids": ["1180314620109770752"], "id": "1180314620109770752", "created_at": "2019-10-05T02:51:49.000Z", "text": "jikookers lo de jm y jk compartiendo la cajita m\u00fasical result\u00f3 siendo falso as\u00ed estoy \ud83e\udd21 https://t.co/u0fv832mBc", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4414, "type": "Person", "normalized_text": "jikookers"}, {"start": 16, "end": 17, "probability": 0.6048, "type": "Person", "normalized_text": "jm"}, {"start": 21, "end": 22, "probability": 0.7635, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/u0fv832mBc", "expanded_url": "https://twitter.com/carmvnnn/status/1132845323284443136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/u0fv832mBc", "media_key": "7_1132845287133736960"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 40, "like_count": 596, "quote_count": 13}}, {"author_id": "129305935", "edit_history_tweet_ids": ["1180116860819234816"], "id": "1180116860819234816", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180114213110517765"}], "created_at": "2019-10-04T13:45:59.000Z", "text": "Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquello que se los va a devorar y han desmontado el pen\u00faltimo dique de contenci\u00f3n para defender el modelo econ\u00f3mico. Ese que les permite jugar a empresarios. https://t.co/PRKVicKGSk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 34, "like_count": 324, "quote_count": 7}, "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/PRKVicKGSk", "expanded_url": "https://twitter.com/urrelo_rafael/status/1180114213110517765", "display_url": "twitter.com/urrelo_rafael/\u2026"}]}}, {"author_id": "1056499393", "edit_history_tweet_ids": ["1179833497042554880"], "id": "1179833497042554880", "created_at": "2019-10-03T19:00:00.000Z", "text": "Salir del cl\u00f3set es algo personal y nadie debe quitarte eso\n\nhttps://t.co/wkcYGjOUej", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.6012, "type": "Other", "normalized_text": "cl\u00f3set"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/wkcYGjOUej", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-bisexual-de-16-se-suicida-despues-de-que-publicaran-mensajes-de-texto-con-otro-chico/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/joven\u2026", "status": 508, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-bisexual-de-16-se-suicida-despues-de-que-publicaran-mensajes-de-texto-con-otro-chico/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3027867385", "edit_history_tweet_ids": ["1179493526079512576"], "id": "1179493526079512576", "created_at": "2019-10-02T20:29:05.000Z", "text": "existe o esquadr\u00e3o suicida e existe o esquadr\u00e3o patet\u00e3o estrelando o nct dream https://t.co/3xOLooehEf", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.5739, "type": "Organization", "normalized_text": "nct dream"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/3xOLooehEf", "expanded_url": "https://twitter.com/NE0FILMS/status/1144927158579552256/video/1", "display_url": "twitter.com/NE0FILMS/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 60, "quote_count": 2}}, {"author_id": "283279534", "edit_history_tweet_ids": ["1180101846775545858"], "id": "1180101846775545858", "created_at": "2019-10-04T12:46:20.000Z", "text": "Mi absoluto desprecio a todos los ministros que asumen funciones en un gobierno golpista.\n\nAlg\u00fan d\u00eda la pagar\u00e1n caro.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 402, "reply_count": 527, "like_count": 1369, "quote_count": 43}}, {"author_id": "622123429", "edit_history_tweet_ids": ["1180165221094166528"], "id": "1180165221094166528", "created_at": "2019-10-04T16:58:09.000Z", "text": "fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame universitario. Non siamo fottute macchine, possiamo fare del nostro meglio ma non \u00e8 detto che andr\u00e0 sempre bene e certi genitori dovrebbero capirlo", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 5, "like_count": 2913, "quote_count": 4}}, {"author_id": "712457457654587392", "edit_history_tweet_ids": ["1180152327426183168"], "id": "1180152327426183168", "created_at": "2019-10-04T16:06:55.000Z", "text": "NO VEAS \u201cJOKER\u201d CON LOS NENES \nN O es de:\n\ud83d\udeabBatman\n\ud83d\udeabSuperh\u00e9roes \n\ud83d\udeabPara ni\u00f1os\n\nS\u00cd es:\n\u2705Para adultos\n\u2705Super dram\u00e1tica\n\u2705Para deprimirte\n\n\ud83c\udfc6Magistral-but NO KIDS\n5/5 Tripletas\ud83c\udf1f\ud83c\udf54\ud83c\udf1f \n\n*PSA inspirado x la vez q vi \u201cWatchmen\u201d y hab\u00edan ni\u00f1os traumatizados x culpa de padres morones https://t.co/d9eZqp2Gm5", "entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 212, "probability": 0.7194, "type": "Other", "normalized_text": "Watchmen"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/d9eZqp2Gm5", "expanded_url": "https://twitter.com/delanadapr/status/1180152327426183168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d9eZqp2Gm5", "media_key": "3_1180152323458371584"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 11, "like_count": 272, "quote_count": 7}}, {"author_id": "1114715012852011009", "edit_history_tweet_ids": ["1180317536749010944"], "id": "1180317536749010944", "created_at": "2019-10-05T03:03:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "turmafeiratrouxa2"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.4607, "type": "Other", "normalized_text": "turmafeiratrouxa2"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.5621, "type": "Other", "normalized_text": "editorex"}]}, "text": "#turmafeiratrouxa2 eae luba e editorex, e talvez convidado\n\nEstava eu em casa de boa, quando eu tenho a ideia de pedir comida, porque na sexta eu e a minha fam\u00edlia sempre comemos algo diferente. E ent\u00e3o, fui l\u00e1 eu com toda a alegria em meus olhos+", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "349315728", "edit_history_tweet_ids": ["1180316426860662784"], "id": "1180316426860662784", "created_at": "2019-10-05T02:59:00.000Z", "text": "revendo e chorando com a cena da annelise keating relatando do estupro que sofreu pelo pr\u00f3prio tio e a magoa que ela sentia pela mae por aparentemente ter acobertado....", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 48, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "annelise keating"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "248235229", "edit_history_tweet_ids": ["1180314258648784897"], "id": "1180314258648784897", "created_at": "2019-10-05T02:50:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 16, "tag": "40segundos"}]}, "text": "Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo y todav\u00eda existen personas dedicadas a insultar, mirar como hacer la vida imposible al otro, juzgar, por debajear, humillar. \u00bfCuando entenderemos que lo que necesitamos es unirnos, apoyarnos, ayudarnos y construir juntos?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 3, "like_count": 72, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1242625394", "edit_history_tweet_ids": ["1180252815408734208"], "id": "1180252815408734208", "created_at": "2019-10-04T22:46:13.000Z", "text": "Nossa a amiga ali \u00e9 pepeca suicida kkkkk \"os bofes dela \" tudo morre \ud83d\ude33\ud83d\ude31", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 3}}, {"author_id": "132349970", "edit_history_tweet_ids": ["1180240732612939781"], "id": "1180240732612939781", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180224959001612288"}], "created_at": "2019-10-04T21:58:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 226, "end": 238, "tag": "parenelshow"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 165, "probability": 0.8344, "type": "Person", "normalized_text": "Eguiguren"}, {"start": 227, "end": 237, "probability": 0.4376, "type": "Other", "normalized_text": "parenelshow"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/mytBTOYlDi", "expanded_url": "https://twitter.com/Cooperativa/status/1180224959001612288", "display_url": "twitter.com/Cooperativa/st\u2026"}]}, "text": "Diputados tienen un privilegio indebido que consiste en que el Estado les paga el arriendo de los autom\u00f3viles que utilizan.\nNo satisfecho con esto, Diputado Eguiguren desv\u00eda ese dinero para otros fines y pagar deudas propias.\n#parenelshow https://t.co/mytBTOYlDi", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1195, "reply_count": 134, "like_count": 1096, "quote_count": 79}}, {"author_id": "166321264", "in_reply_to_user_id": "153072340", "edit_history_tweet_ids": ["1180314067078127617"], "id": "1180314067078127617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180313794301616134"}], "created_at": "2019-10-05T02:49:37.000Z", "text": "@BelKruger Foi, mas esquadr\u00e3o suicida 2 ta pra vir tb e com james gun tem tudo pra ser top tb", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.3971, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "james gun"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BelKruger", "id": "153072340"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57044549", "edit_history_tweet_ids": ["1179865177703026704"], "id": "1179865177703026704", "created_at": "2019-10-03T21:05:53.000Z", "text": "Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam eliminar provas do crime. Quem relativiza a pol\u00edtica homicida de Witzel n\u00e3o entende a gravidade do problema.\n\nhttps://t.co/q1T0ZGodHL", "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 189, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/q1T0ZGodHL", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 4, "like_count": 236, "quote_count": 4}}, {"author_id": "171239663", "edit_history_tweet_ids": ["1180143839845240834"], "id": "1180143839845240834", "created_at": "2019-10-04T15:33:12.000Z", "text": "El suicidio es un consejo satanico, no es el plan de Dios para tu vida.\nQuien busca acabar con tu vida es el diablo no Dios. Lo que Dios quiere es que te encuentres con el prop\u00f3sito por el cual te formo y vivas una vida que tenga sentido.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 90, "quote_count": 1}}, {"author_id": "153072340", "in_reply_to_user_id": "166321264", "edit_history_tweet_ids": ["1180313794301616134"], "id": "1180313794301616134", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180313604182233088"}], "created_at": "2019-10-05T02:48:32.000Z", "text": "@Miritz171 Tomara que seja, porque ainda porque esquadr\u00e3o suicida foi traumatizante", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Miritz171", "id": "166321264"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "166321264", "in_reply_to_user_id": "153072340", "edit_history_tweet_ids": ["1180313604182233088"], "id": "1180313604182233088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180312777090650113"}], "created_at": "2019-10-05T02:47:47.000Z", "text": "@BelKruger Sim, eu tb to querendo ver, a Margot como Arlequina ja salvo esquadr\u00e3o suicida na minha opini\u00e3o, ent\u00e3o acredito que tenha chance de ser outro puta filme", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.6822, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.4489, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BelKruger", "id": "153072340"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "153072340", "in_reply_to_user_id": "166321264", "edit_history_tweet_ids": ["1180312777090650113"], "id": "1180312777090650113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180311081648115712"}], "created_at": "2019-10-05T02:44:29.000Z", "text": "@Miritz171 Quero ver o Aves de Rapina agora mas n t\u00f4 criando MT espectativa n\u00e3o", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.8349, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Miritz171", "id": "166321264"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1134307357641650176", "edit_history_tweet_ids": ["1180312951615639552"], "id": "1180312951615639552", "created_at": "2019-10-05T02:45:11.000Z", "text": "Eu discutindo com a xulia por causa q ela n\u00e3o sabe qual o melhor coringa https://t.co/Wa3AnaWZZn", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6659, "type": "Person", "normalized_text": "xulia"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Wa3AnaWZZn", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabiiisss01/status/1180312951615639552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wa3AnaWZZn", "media_key": "3_1180312944384589824"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "105119490", "edit_history_tweet_ids": ["1180196647164235776"], "id": "1180196647164235776", "created_at": "2019-10-04T19:03:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 40, "tag": "NiceToMeetYa"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.7377, "type": "Other", "normalized_text": "NiceToMeetYa"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/VqqZPfrEBJ", "expanded_url": "http://niall.to/NTMYVideo", "display_url": "niall.to/NTMYVideo", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1577319608578707459/H0MLiW67?format=jpg&name=orig", "width": 440, "height": 220}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1577319608578707459/H0MLiW67?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Niall Horan - Nice To Meet Ya (Official)", "description": "Watch Nice To Meet Ya by Niall Horan", "unwound_url": "http://niall.to/NTMYVideo"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/K7tM3Ct6CH", "expanded_url": "https://twitter.com/NiallOfficial/status/1180196647164235776/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K7tM3Ct6CH", "media_key": "13_1179916503816105984"}]}, "text": "So what do ya think of the #NiceToMeetYa video ? https://t.co/VqqZPfrEBJ https://t.co/K7tM3Ct6CH", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 9912, "reply_count": 4805, "like_count": 45236, "quote_count": 916}}, {"author_id": "187364965", "edit_history_tweet_ids": ["1180279638456709120"], "id": "1180279638456709120", "created_at": "2019-10-05T00:32:49.000Z", "text": "Parab\u00e9ns DC, por fazer um filme decente e digno de Oscar", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.5802, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9416, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2819021426", "edit_history_tweet_ids": ["1180303140874260480"], "id": "1180303140874260480", "created_at": "2019-10-05T02:06:12.000Z", "text": "Fabio Santos do nada brotou na minha igreja", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio Santos"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "206402786", "edit_history_tweet_ids": ["1179608751210483717"], "id": "1179608751210483717", "created_at": "2019-10-03T04:06:57.000Z", "text": "En el libro \u201cNo hay Causa perdida\u201d, Uribe dice que es el \u201cBruce Wayne criollo\u201d ya que fue un ni\u00f1o rico que le mataron a su padre y jur\u00f3 combatir a los bandidos.\n\nUn irrespeto a Batman, este tiene por principio \u201cno matar\u201d, mejor, le queda el Rol del payaso asesino y sin gracia. https://t.co/j2doxvtaS9", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 32, "probability": 0.8644, "type": "Other", "normalized_text": "No hay Causa perdida"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.7773, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce Wayne"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.8596, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/j2doxvtaS9", "expanded_url": "https://twitter.com/Betocoralg/status/1179608751210483717/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j2doxvtaS9", "media_key": "3_1179608748014395392"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 49, "like_count": 399, "quote_count": 18}}, {"author_id": "2967437679", "edit_history_tweet_ids": ["1179536983326101504"], "id": "1179536983326101504", "created_at": "2019-10-02T23:21:46.000Z", "text": "eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do shopping vila velha poucos minutos dps da sorveteria encerrar as atividades di\u00e1rias https://t.co/BNcAnsEGO7", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 50, "like_count": 1869, "quote_count": 138}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/BNcAnsEGO7", "expanded_url": "https://twitter.com/iagofoster/status/1179536983326101504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNcAnsEGO7", "media_key": "7_1179536875868037121"}]}}, {"author_id": "2829055547", "in_reply_to_user_id": "1873582994", "edit_history_tweet_ids": ["1180312096510238725"], "id": "1180312096510238725", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180308595482746881"}], "created_at": "2019-10-05T02:41:47.000Z", "text": "@stuntedone @tatagibra \u201cinexistente\u201d", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "stuntedone", "id": "1873582994"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "tatagibra", "id": "973398934495416320"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1582096009", "edit_history_tweet_ids": ["1179232533122338817"], "id": "1179232533122338817", "created_at": "2019-10-02T03:11:59.000Z", "text": "-Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Meche es presidenta de un pa\u00eds fantasma \n-Las Fuerzas Armadas reconocen al presidente\n-El conazo de Tubino\n\nPERO QUE TAL A\u00d1ITO ES ESTE 2019 EN NUESTRA POL\u00cdTICA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.7995, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.6027, "type": "Person", "normalized_text": "Meche"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Tubino"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 4, "like_count": 306, "quote_count": 3}}, {"author_id": "28436011", "edit_history_tweet_ids": ["1179848483811012608"], "id": "1179848483811012608", "created_at": "2019-10-03T19:59:33.000Z", "text": "Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 46, "like_count": 3365, "quote_count": 86}, "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}}, {"author_id": "54441370", "edit_history_tweet_ids": ["1180297037406818305"], "id": "1180297037406818305", "created_at": "2019-10-05T01:41:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 32, "tag": "Lincoln"}, {"start": 33, "end": 45, "tag": "Continental"}, {"start": 237, "end": 249, "tag": "NovedadesAP"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.4544, "type": "Other", "normalized_text": "Lincoln"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.3823, "type": "Place", "normalized_text": "Continental"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/1FtlnTBN5h", "expanded_url": "http://bit.ly/2LNpNLa", "display_url": "bit.ly/2LNpNLa", "status": 200, "unwound_url": "https://www.automovilonline.com.mx/noticias/novedades/regresa-el-lincoln-continental-suicida/"}]}, "text": "La edici\u00f3n especial del #Lincoln #Continental con puertas de apertura invertida est\u00e1 de regreso un a\u00f1o m\u00e1s, con una limitada producci\u00f3n de 150 unidades. Por si no pudieron hacerse de uno, aqu\u00ed hay otra oportunidad \ud83d\ude0e Todos los detalles \ud83d\udc47 #NovedadesAP\nhttps://t.co/1FtlnTBN5h", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 1}}, {"author_id": "746483806132047873", "edit_history_tweet_ids": ["1180293241113104384"], "id": "1180293241113104384", "created_at": "2019-10-05T01:26:52.000Z", "text": "Hagan preguntas", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 81, "like_count": 142, "quote_count": 0}}, {"author_id": "970533641507016705", "edit_history_tweet_ids": ["1179919452252639233"], "id": "1179919452252639233", "created_at": "2019-10-04T00:41:33.000Z", "text": "N\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum problema com judeus. Tenho problemas com um Estado Ileg\u00edtimo que prende crian\u00e7as palestinas, que matou 189 pessoas que se manifestaram contra a transfer\u00eancia da embaixada dos EUA para Jerusal\u00e9m (entre elas, 35 crian\u00e7as) e que j\u00e1 cometeu muitos outros crimes. https://t.co/kshxj8DitW", "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 199, "probability": 0.9556, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "Jerusal\u00e9m"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kshxj8DitW", "expanded_url": "https://t.co/kshxj8DitW", "display_url": "t.co/kshxj8DitW"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 4, "like_count": 343, "quote_count": 3}}, {"author_id": "945882676845793280", "edit_history_tweet_ids": ["1180268322216202240"], "id": "1180268322216202240", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180155545866719232"}], "created_at": "2019-10-04T23:47:50.000Z", "text": "Por favor se vc j\u00e1 matou uma lesma com sal saia daqui https://t.co/gGAYzibURJ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/gGAYzibURJ", "expanded_url": "https://twitter.com/apaginafoda/status/1180155545866719232", "display_url": "twitter.com/apaginafoda/st\u2026"}]}}, {"author_id": "251853372", "edit_history_tweet_ids": ["1180143359832285185"], "id": "1180143359832285185", "created_at": "2019-10-04T15:31:17.000Z", "text": "A situa\u00e7\u00e3o da Fran\u00e7a:\n\nO policial matou 4 colegas \u00e9 convertido ao Isl\u00e3. Falam em colapso mental, mas ningu\u00e9m une as pontas.\n\nMu\u00e7ulmana mata 4, mas a justi\u00e7a se nega a cham\u00e1-la de terrorista porque ela \u00e9 isl\u00e2mica e soaria mal.\n\nPrefeita socialista premia Lula.\n\nA Fran\u00e7a acabou!", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9022, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.4996, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.6744, "type": "Person", "normalized_text": "Mu\u00e7ulmana"}, {"start": 254, "end": 257, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 263, "end": 268, "probability": 0.85, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 176, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1176550531617234945", "edit_history_tweet_ids": ["1180308105659203584"], "id": "1180308105659203584", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180271604032512000"}], "created_at": "2019-10-05T02:25:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 71, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9767, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Ob4whEQOvi", "expanded_url": "https://twitter.com/camycoments/status/1180271604032512000", "display_url": "twitter.com/camycoments/st\u2026"}]}, "text": "Eu disse isso dias atr\u00e1s. Ela tem o recurso da c\u00e2mera. Haha #AFazenda11 https://t.co/Ob4whEQOvi", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "973398934495416320", "edit_history_tweet_ids": ["1180306343804243969"], "id": "1180306343804243969", "created_at": "2019-10-05T02:18:56.000Z", "text": "Patetico vcs achando que o scorsese s\u00f3 ta falando da marvel e nao de herois em geral kkkkkk", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "scorsese"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.8679, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14638581", "edit_history_tweet_ids": ["1180130202069979138"], "id": "1180130202069979138", "created_at": "2019-10-04T14:39:00.000Z", "text": "VIDEO \ud83c\udfa5\ud83d\udc47 | El diputado del partido de Jos\u00e9 Antonio Kast no se midi\u00f3 en sus declaraciones, desde negar el cambio clim\u00e1tico hasta asegurar que Greta Thunberg \"vendr\u00e1 a llev\u00e1rselo todo\". Fue el \u00fanico que rechaz\u00f3 el proyecto.\nhttps://t.co/onmX4ScGlQ", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antonio Kast"}, {"start": 141, "end": 154, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Greta Thunberg"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/onmX4ScGlQ", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/nacional/chile/2019/10/04/urrutia-rechazando-la-cop25-provoco-facepalm-de-diputado-vendra-esta-ninita-la-virgen-maria.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/nacional/chile/2019/10/04/urrutia-rechazando-la-cop25-provoco-facepalm-de-diputado-vendra-esta-ninita-la-virgen-maria.shtml"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 170, "like_count": 139, "quote_count": 83}}, {"author_id": "1153506402331238401", "in_reply_to_user_id": "1053709004273303553", "edit_history_tweet_ids": ["1153518740757254144"], "id": "1153518740757254144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1152558066447147009"}], "created_at": "2019-07-23T04:14:33.000Z", "text": "@amandaeyelash Tamb\u00e9m estou morrendo por dentro, \u00e9 horr\u00edvel \ud83d\ude2d", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "amandaeyelash", "id": "1053709004273303553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "328260861", "edit_history_tweet_ids": ["1180225138408742912"], "id": "1180225138408742912", "created_at": "2019-10-04T20:56:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 77, "tag": "RedDeCorrupci\u00f3n"}, {"start": 84, "end": 100, "tag": "Alcald\u00edaDeOruro"}, {"start": 228, "end": 248, "tag": "PerdonazoTributario"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/My1vaafq4q", "expanded_url": "https://www.javieralanoca.com/descubren-red-de-corrupcion-en-la-alcaldia-de-oruro-supuesto-autor-principal-se-suicida/", "display_url": "javieralanoca.com/descubren-red-\u2026", "unwound_url": "https://www.javieralanoca.com/descubren-red-de-corrupcion-en-la-alcaldia-de-oruro-supuesto-autor-principal-se-suicida/"}]}, "text": "\ud83d\uded1 Se suicida uno de los cinco funcionarios implicados en una #RedDeCorrupci\u00f3n en la #Alcald\u00edaDeOruro.\n\n\u27a1\ufe0f La red ofrec\u00eda hacer desaparecer o bajar montos de la deuda a cambio de un monto de dinero no establecido por el programa #PerdonazoTributario. https://t.co/My1vaafq4q", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2255625498", "edit_history_tweet_ids": ["1180109917832859648"], "id": "1180109917832859648", "created_at": "2019-10-04T13:18:24.000Z", "text": "N\u00e3o d\u00e1 pra comparar a atua\u00e7\u00e3o do Heath Ledger com Joaquin Phoenix.\n\nUm ganhou oscar de melhor ator coadjuvante, o outro pode ganhar melhor ator. \n\nS\u00e3o coisas diferentes, mas voc\u00ea pode escolher seu coringa favorito. https://t.co/sfnYuSx6wo", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/sfnYuSx6wo", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1180109917832859648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sfnYuSx6wo", "media_key": "3_1180109915261718530"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 34, "like_count": 756, "quote_count": 52}}, {"author_id": "126750296", "edit_history_tweet_ids": ["1180285458732982272"], "id": "1180285458732982272", "created_at": "2019-10-05T00:55:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 246, "end": 262, "tag": "JornaldaCultura"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha Felix"}, {"start": 247, "end": 261, "probability": 0.5413, "type": "Other", "normalized_text": "JornaldaCultura"}]}, "text": "A pol\u00edcia investiga se policiais militares foram ao hospital onde a menina \u00c1gatha Felix estava internada para tentar pegar a bala que a matou. De acordo com a revista Veja, entre 10 e 20 PMs teriam ido ao hospital logo depois da morte da menina. #JornaldaCultura", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"author_id": "873373112175341569", "edit_history_tweet_ids": ["1180238832903577600"], "id": "1180238832903577600", "created_at": "2019-10-04T21:50:40.000Z", "text": "acto suicida del dia: sentarme en los hombros de Fede que estaba parado en una silla.", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.4921, "type": "Person", "normalized_text": "Fede"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "128968138", "edit_history_tweet_ids": ["1180111667465801728"], "id": "1180111667465801728", "created_at": "2019-10-04T13:25:21.000Z", "text": "Enquanto a pol\u00edcia procurava no mar a arma que matou Marielle, o suspeito de se livrar delas escreveu: \"Eles est\u00e3o procurando no lugar errado\". Com @Henriqueg112 https://t.co/W5Infz882m", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.7491, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 161, "username": "Henriqueg112", "id": "3669534261"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/W5Infz882m", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/10/04/suspeito-de-jogar-armas-no-mar-pediu-a-justica-salvo-conduto-meses-antes-de-prisao-no-caso-marielle.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 74, "quote_count": 3}}, {"author_id": "163746367", "edit_history_tweet_ids": ["1180168167005528071"], "id": "1180168167005528071", "created_at": "2019-10-04T17:09:52.000Z", "text": "Espero que Jared Leto vea la pel\u00edcula y luego pida perd\u00f3n p\u00fablicamente por lo que le hizo al personaje.", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 11, "like_count": 261, "quote_count": 2}}, {"author_id": "725374675170283521", "in_reply_to_user_id": "774326359560781824", "edit_history_tweet_ids": ["1180304374976929793"], "id": "1180304374976929793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180303009189974017"}], "created_at": "2019-10-05T02:11:06.000Z", "text": "@jtrem__ Qual?", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jtrem__", "id": "1252452024542728198"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "825125332034453505", "in_reply_to_user_id": "940608107620786176", "edit_history_tweet_ids": ["1180304480958590976"], "id": "1180304480958590976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180292163411828737"}], "created_at": "2019-10-05T02:11:31.000Z", "text": "@angelsbyun Baekhyun e Dazai", "lang": "hi", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "angelsbyun", "id": "940608107620786176"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1179886566186962944"], "id": "1179886566186962944", "created_at": "2019-10-03T22:30:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 152, "tag": "noah_ghc"}, {"start": 153, "end": 163, "tag": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6464, "type": "Person", "normalized_text": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.2515, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.6573, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e21\u56fd"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/eEqHajpOwb", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12389", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12389", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12389"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6e80\u54e1\u672d\u6b62\u3081\u7121\u7406\u306a\u3089\u62f3\u738b\u9000\u56e3\uff01\u65b0\u30d9\u30eb\u30c8\u65b0\u8a2d\u3067NOAH\u306b\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u53c2\u6226\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306e\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067\u8d85\u523a\u6fc0\u7684\u306a\u767a\u8868\u304c\u6ca2\u5c71\u3042\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u7c21\u6f54\u306b\u307e\u3068\u3081\u308b\u3068\u2026\nNOAH\u653b\u3081\u3066\u307e\u3059\u3002\n\u4e21\u56fd\u884c\u304f\u3057\u304b\u306a\u3044\u3063\u3059\u3002\n\nhttps://t.co/eEqHajpOwb\n\n#noah_ghc #\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1550731100", "edit_history_tweet_ids": ["1180303389101580290"], "id": "1180303389101580290", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180302600069140480"}], "created_at": "2019-10-05T02:07:11.000Z", "text": "Tb gosto desse jogo suicida, foda-se tudo e todos. Vcs quer @? https://t.co/u9RprS2cvA", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/u9RprS2cvA", "expanded_url": "https://twitter.com/cobr4tan/status/1180302600069140480", "display_url": "twitter.com/cobr4tan/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "17039863", "in_reply_to_user_id": "17039863", "edit_history_tweet_ids": ["1180198701324738560"], "id": "1180198701324738560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180198700196470784"}], "created_at": "2019-10-04T19:11:12.000Z", "text": "Por suas caracter\u00edsticas, os acordes no viol\u00e3o russo s\u00e3o mais f\u00e1ceis de se fazer. Era um instrumento acess\u00edvel. E ent\u00e3o o comunismo matou a produ\u00e7\u00e3o para um instrumento que era \u00fanico, desenvolvido por russos, e popular", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 0}}, {"author_id": "320370254", "edit_history_tweet_ids": ["1180302600069140480"], "id": "1180302600069140480", "created_at": "2019-10-05T02:04:03.000Z", "text": "thayse lenda com seu gameplay perfeito. n\u00e3o tem medo de trair aliados e fazer jogadas para se salvar https://t.co/ZklpB8QUgU", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6085, "type": "Person", "normalized_text": "thayse"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ZklpB8QUgU", "expanded_url": "https://twitter.com/cobr4tan/status/1180302600069140480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZklpB8QUgU", "media_key": "3_1180302597917462528"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 4}}, {"author_id": "282297115", "edit_history_tweet_ids": ["1179950842734137344"], "id": "1179950842734137344", "created_at": "2019-10-04T02:46:17.000Z", "text": "A nadie le interesa la salud mental, hasta que alguien se suicida. No; ni aun suicidandose.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 2}}, {"author_id": "971110539169591298", "edit_history_tweet_ids": ["1179849978849746945"], "id": "1179849978849746945", "created_at": "2019-10-03T20:05:30.000Z", "text": "Sobre a informa\u00e7\u00e3o de que policiais militares teriam tentado pegar a bala que atingiu a menina \u00c1gatha, minha posi\u00e7\u00e3o \u00e9 firme: tudo ser\u00e1 apurado com rigor. Os fatos, se comprovados, s\u00e3o inadmiss\u00edveis. Os culpados ser\u00e3o punidos.", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.592, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 247, "reply_count": 664, "like_count": 3078, "quote_count": 136}}, {"author_id": "2352356406", "in_reply_to_user_id": "1128101368584179712", "edit_history_tweet_ids": ["1180295627189751808"], "id": "1180295627189751808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180275235695796225"}], "created_at": "2019-10-05T01:36:21.000Z", "text": "@kpeleti2 @leoarancibia01 JAJJAJAJAJAJAJAJJA DIJE QUE LO LE\u00cd EU xd", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kpeleti2", "id": "1128101368584179712"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "leoarancibia01", "id": "3388659113"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "155894866", "edit_history_tweet_ids": ["1180069320237473793"], "id": "1180069320237473793", "created_at": "2019-10-04T10:37:05.000Z", "text": "4 de octubre de 1974. Anne Sexton, \u00edntima amiga de Sylvia Plath, se suicida. \n\nLa muerte es un hueso triste, lleno de golpes, dir\u00edas,\ny a pesar de todo ella me espera, a\u00f1o tras a\u00f1o, \npara reparar delicadamente una vieja herida, \npara liberar mi aliento de su da\u00f1ina prisi\u00f3n. https://t.co/QqDJvnbQQt", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Sexton"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/QqDJvnbQQt", "expanded_url": "https://twitter.com/Aspirar_al_uno/status/1180069320237473793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QqDJvnbQQt", "media_key": "3_1180069309667778560"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 91, "quote_count": 1}}, {"author_id": "100431343", "in_reply_to_user_id": "2670726740", "edit_history_tweet_ids": ["1179825141162942466"], "id": "1179825141162942466", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179824900795752448"}], "created_at": "2019-10-03T18:26:48.000Z", "text": "@LulaOficial Agora o FHC se suicida!", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.6602, "type": "Other", "normalized_text": "FHC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}}, {"author_id": "745383181", "edit_history_tweet_ids": ["1180301029008723968"], "id": "1180301029008723968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180143287618945025"}], "created_at": "2019-10-05T01:57:48.000Z", "text": "psicopatia n\u00e3o tem cura, ent\u00e3o n\u00e3o. sobre estupradores eu acho q devia fazer ressocializa\u00e7\u00e3o no inferno mesmo. agora se matou uma pessoa, dependendo das circunst\u00e2ncias, \u00e9 capaz sim https://t.co/AkdA1D1I7b", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/AkdA1D1I7b", "expanded_url": "https://twitter.com/digolei/status/1180143287618945025", "display_url": "twitter.com/digolei/status\u2026"}]}}, {"author_id": "46748785", "in_reply_to_user_id": "46748785", "edit_history_tweet_ids": ["1180300687693025280"], "id": "1180300687693025280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180299738823954432"}], "created_at": "2019-10-05T01:56:27.000Z", "text": "Hay una especie de bruja que se teletransporta y El Bromas tiene pinta de futuro funado.", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5701, "type": "Other", "normalized_text": "Bromas"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "384622847", "in_reply_to_user_id": "83268658", "edit_history_tweet_ids": ["1180210126273298432"], "id": "1180210126273298432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180107980097953792"}], "created_at": "2019-10-04T19:56:36.000Z", "text": "@EdBrownEyes Jajajaj parece que el pelo no le fuera a crecer otra vez", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EdBrownEyes", "id": "83268658"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 404, "quote_count": 0}}, {"author_id": "328219312", "edit_history_tweet_ids": ["1180143287618945025"], "id": "1180143287618945025", "created_at": "2019-10-04T15:31:00.000Z", "text": "Pesquisa rapida aqui vcs acham q existe alguma possibilidade de ressocializa\u00e7\u00e3o pra psicopata, assassino em serie, estuprador e etc... ?\n\n(Nao vo fala minha opini\u00e3o vo apenas observar e julgar mentalmente)", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 62, "like_count": 245, "quote_count": 45}}, {"author_id": "36529871", "in_reply_to_user_id": "180606314", "edit_history_tweet_ids": ["1180299398699462658"], "id": "1180299398699462658", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180296078438141952"}], "created_at": "2019-10-05T01:51:20.000Z", "text": "@nicodifiore @pony_von @estebanlamothe Es Escuadr\u00f3n Suicida no Siberiada papu (es m\u00e1s se parece much\u00edsimo al Acertijo de Jim Carrey). Insisto, no estamos analizando si Max Von Sydow es mejor en El S\u00e9ptimo Sello o El Exorcista. Aunque creo que como somellier de comics ten\u00e9s derecho a ciertas arbitrariedades.", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.4796, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Carrey"}, {"start": 168, "end": 180, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Max Von Sydow"}, {"start": 194, "end": 209, "probability": 0.8576, "type": "Other", "normalized_text": "El S\u00e9ptimo Sello"}, {"start": 213, "end": 224, "probability": 0.8407, "type": "Other", "normalized_text": "El Exorcista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nicodifiore", "id": "180606314"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "pony_von", "id": "1131011173527302146"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "estebanlamothe", "id": "504779531"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "63195697", "edit_history_tweet_ids": ["1179954866514464769"], "id": "1179954866514464769", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179951089417883648"}], "created_at": "2019-10-04T03:02:17.000Z", "text": "Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, pero debe ser m\u00e1s traum\u00e1tico para aquellos que se dejaron llevar a esta decisi\u00f3n suicida. \u00bfQui\u00e9n m\u00e1s pierde? @KeikoFujimori https://t.co/3Mcqxijslh", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.4981, "type": "Other", "normalized_text": "Permanente"}], "mentions": [{"start": 226, "end": 240, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/3Mcqxijslh", "expanded_url": "https://twitter.com/rmapalacios/status/1179951089417883648", "display_url": "twitter.com/rmapalacios/st\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 6, "like_count": 159, "quote_count": 0}}, {"author_id": "275053628", "edit_history_tweet_ids": ["1180100789685178369"], "id": "1180100789685178369", "created_at": "2019-10-04T12:42:08.000Z", "text": "\"Los que trabajan en asistencia al suicida deber\u00edan suicidarse al menos una vez en la vida para ser m\u00e1s emp\u00e1ticos\". https://t.co/6sru9Vmf8t", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/6sru9Vmf8t", "expanded_url": "https://twitter.com/detacoydepuntin/status/1180100789685178369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6sru9Vmf8t", "media_key": "3_1180100779732025344"}]}}, {"author_id": "1006519729", "in_reply_to_user_id": "1180855184", "edit_history_tweet_ids": ["1180298585767854082"], "id": "1180298585767854082", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180297908744282117"}], "created_at": "2019-10-05T01:48:06.000Z", "text": "@derciliano vei n\u00e3o eh a diretora da mulher maravilha (Patty Jenkins) q t\u00e1 dirigindo?? imposs\u00edvel flopar. se fosse uma diretora qualquer msm assim j\u00e1 seria interessante", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Patty Jenkins"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "derciliano", "id": "1180855184"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "142061797", "edit_history_tweet_ids": ["1180274450895429632"], "id": "1180274450895429632", "created_at": "2019-10-05T00:12:12.000Z", "text": "Oficial:\nLDU - Emelec\nLa ida ser\u00e1 el 09/10 a las 7:15PM\n\nLas vueltas para el domingo 13/10:\nDelfin - Barcelona 12h00\nEmelec - LDU 17h30\n\nYa todo correctamente programado por la @CopaEcuador https://t.co/Ko0ZMkxfUe", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.927, "type": "Organization", "normalized_text": "LDU"}, {"start": 15, "end": 20, "probability": 0.945, "type": "Organization", "normalized_text": "Emelec"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.7196, "type": "Organization", "normalized_text": "Delfin"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.8548, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.6365, "type": "Organization", "normalized_text": "Emelec"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.4923, "type": "Organization", "normalized_text": "LDU"}], "mentions": [{"start": 177, "end": 189, "username": "CopaEcuador", "id": "1060942574305845260"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/Ko0ZMkxfUe", "expanded_url": "https://twitter.com/jamolestina/status/1180274450895429632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ko0ZMkxfUe", "media_key": "3_1180274440497700865"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "009924a469d7ace1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 31, "like_count": 176, "quote_count": 14}}, {"author_id": "180606314", "in_reply_to_user_id": "36529871", "edit_history_tweet_ids": ["1180296078438141952"], "id": "1180296078438141952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180294119777865728"}], "created_at": "2019-10-05T01:38:08.000Z", "text": "@SerZuliani @pony_von @estebanlamothe En algunos casos es una virtud, en este es un defecto", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SerZuliani", "id": "36529871"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "pony_von", "id": "1131011173527302146"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "estebanlamothe", "id": "504779531"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "283279534", "edit_history_tweet_ids": ["1180293971236409344"], "id": "1180293971236409344", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180290530116341763"}], "created_at": "2019-10-05T01:29:46.000Z", "text": "Que el mundo hispanohablante sepa que Mario Vargas no supera la derrota de la elecci\u00f3n de 1990 y que apoya a un golpista como el actual mandatario f\u00e1ctico en el Per\u00fa.\nCc. @hermanntertsch https://t.co/EeQskL9YSt", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 171, "end": 186, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/EeQskL9YSt", "expanded_url": "https://twitter.com/fkrklect/status/1180290530116341763", "display_url": "twitter.com/fkrklect/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 16, "like_count": 155, "quote_count": 5}}, {"author_id": "3138660059", "in_reply_to_user_id": "3138660059", "edit_history_tweet_ids": ["1180298909433913344"], "id": "1180298909433913344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180298908758609929"}], "created_at": "2019-10-05T01:49:23.000Z", "text": "a parte perdimos las llaves entonces no puedo llorar en paz", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2196053907", "edit_history_tweet_ids": ["1180188483534675968"], "id": "1180188483534675968", "created_at": "2019-10-04T18:30:35.000Z", "text": "Y a\u00fan con todo Escuadr\u00f3n Suicida es mejor que Joker.", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.5168, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 24, "quote_count": 6}}, {"author_id": "2591332789", "in_reply_to_user_id": "982649721192960000", "edit_history_tweet_ids": ["1180295915908878343"], "id": "1180295915908878343", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180295455290400769"}], "created_at": "2019-10-05T01:37:29.000Z", "text": "@MathiasHvs Lo dicho: hablan desde la ignorancia.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MathiasHvs", "id": "982649721192960000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "874209163", "in_reply_to_user_id": "1100163696926605313", "edit_history_tweet_ids": ["1180296126655877120"], "id": "1180296126655877120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180295156236505088"}], "created_at": "2019-10-05T01:38:20.000Z", "text": "@Soyunbottfake te importa m\u00e1s que eso, ya que saliste a hacer rt y responder... \nsi no, simplemente lo habrias ignorado bb\n\ud83d\udc85\ud83d\udc85", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Soyunbottfake", "id": "1100163696926605313"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2941644267", "edit_history_tweet_ids": ["1180288996875763712"], "id": "1180288996875763712", "created_at": "2019-10-05T01:10:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SepaQue"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.6675, "type": "Other", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5359, "type": "Other", "normalized_text": "Cecodap"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/pfZKMRiFMS", "expanded_url": "http://bit.ly/30MG5Ih", "display_url": "bit.ly/30MG5Ih", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/la-humanidad/exigen-al-estado-garantizar-salud-y-educacion-a-ninos-y-adolescentes/"}]}, "text": "#SepaQue Seg\u00fan la ONG Cecodap, en 2018 uno de cada cuatro NNA que fue a consulta presentaron ansiedad o depresi\u00f3n, incluyendo cinco casos de pacientes con ideaci\u00f3n suicida y presencia de autolesiones. https://t.co/pfZKMRiFMS", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1113435654", "edit_history_tweet_ids": ["1180293419106783232"], "id": "1180293419106783232", "created_at": "2019-10-05T01:27:34.000Z", "text": "Estoy viendo una pel\u00edcula sobre un pasto mala onda ... definitiva no confi\u00f3 en la naturaleza... me da miedo https://t.co/LdJ4kXsg5T", "lang": "es", "geo": {"place_id": "3ad512d283f67a11"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/LdJ4kXsg5T", "expanded_url": "https://twitter.com/ximenaapisdorf/status/1180293419106783232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LdJ4kXsg5T", "media_key": "16_1180293411817115648"}]}}, {"author_id": "1463479034", "edit_history_tweet_ids": ["1180292612407857153"], "id": "1180292612407857153", "created_at": "2019-10-05T01:24:22.000Z", "text": "Scorcese disse que o universo cinematogr\u00e1fico da Marvel \"\u00e9 nada mais que uma esp\u00e9cie de parque tem\u00e1tico. N\u00e3o \u00e9 o cinema de seres humanos tentando passar experi\u00eancias psicol\u00f3gicas e emocionais para outro ser humano\u201d\n\nIsso \u00e9 totalmente verdade. E vale pra os da DC sem Snyder", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5562, "type": "Person", "normalized_text": "Scorcese"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.6652, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 260, "end": 261, "probability": 0.5691, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.7246, "type": "Person", "normalized_text": "Snyder"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "29374545", "edit_history_tweet_ids": ["1180247853714808836"], "id": "1180247853714808836", "created_at": "2019-10-04T22:26:30.000Z", "text": "O v\u00eddeo divulgado pela Conmebol mostrando o impedimento mal marcado do Gabigol prova tr\u00eas coisas: a coragem da entidade; que o erro grosseiro da arbitragem prejudicou o Flamengo; e que \u00e1udios e imagens do VAR devem ser disponibilizados em tempo real.", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.7318, "type": "Organization", "normalized_text": "Conmebol"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.9598, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 205, "end": 207, "probability": 0.7759, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1564, "reply_count": 681, "like_count": 10094, "quote_count": 123}}, {"author_id": "2943114945", "in_reply_to_user_id": "2943114945", "edit_history_tweet_ids": ["783299310251282432"], "id": "783299310251282432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "783298885674557441"}], "created_at": "2016-10-04T13:34:43.000Z", "text": "@RedComunismo @pabloaom8 Tras ordenar a sus hombre huir, grita \"\u00a1Los oficiales sovi\u00e9ticos no se riden!\", luego se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RedComunismo", "id": "2183242404"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "pabloaom8", "id": "2978809941"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4009963583", "in_reply_to_user_id": "193948883", "edit_history_tweet_ids": ["1180227356373475328"], "id": "1180227356373475328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180226943972790272"}], "created_at": "2019-10-04T21:05:03.000Z", "text": "@tortaopradirei @sfpepior @CONMEBOL @Dryzinho_praero @Libertadores N\u00e3o estamos iludidos Kkkkk Qualquer torcedor gremista, se voc\u00ea ver na rede social, estamos temer\u00e1rios, mas sabemos que Mata a Mata n\u00e3o tem a ver com jogar bem, tem a ver ganhar, por isso temos 3 Libertadores, n\u00e3o \u00e9 a toa. Mas qual o problema fazer piada? O jogo n\u00e3o terminou.", "entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 189, "probability": 0.7042, "type": "Person", "normalized_text": "Mata"}, {"start": 193, "end": 196, "probability": 0.5804, "type": "Person", "normalized_text": "Mata"}, {"start": 262, "end": 273, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tortaopradirei", "id": "193948883"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "sfpepior", "id": "1067962556294287360"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "CONMEBOL", "id": "1265260098"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "dryzinho_praero", "id": "1463659855697395713"}, {"start": 53, "end": 66, "username": "Libertadores", "id": "976843532530081792"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3000156695", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "id": "1167173466694586368", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44881, "quote_count": 330}}, {"author_id": "184058305", "edit_history_tweet_ids": ["1180276282375860225"], "id": "1180276282375860225", "created_at": "2019-10-05T00:19:28.000Z", "text": "Tolstoi aspir\u00f3 siempre a ser un observador que hab\u00eda logrado zambullirse en la vida, comprometerse, darse enteramente y no perder nada irrecuperable. Es demasiado pedir. Yo s\u00f3lo aspiro a temblar como una hoja de afeitar en el momento de llegar al brazo del suicida. https://t.co/aj0QGGHTZD", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7851, "type": "Person", "normalized_text": "Tolstoi"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/aj0QGGHTZD", "expanded_url": "https://twitter.com/QuintaMam/status/1180276282375860225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aj0QGGHTZD", "media_key": "3_1180276257910472705"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "27709402", "edit_history_tweet_ids": ["1179843685778907141"], "id": "1179843685778907141", "created_at": "2019-10-03T19:40:29.000Z", "text": "\"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.5773, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 6, "like_count": 1404, "quote_count": 14}}, {"author_id": "2797010717", "edit_history_tweet_ids": ["1180095096408199169"], "id": "1180095096408199169", "created_at": "2019-10-04T12:19:30.000Z", "text": "J\u00e1 falei  o mesmo da tribuna da Assembleia: Doria se elegeu por causa do Presidente Bolsonaro e outros governantes pelo Brasil, ainda que n\u00e3o reconhe\u00e7am!\n\nA vida real fora do Pal\u00e1cio dos Bandeirantes \u00e9 outra coisa! Os jornalistas deram um \u201cch\u00e1 de realidade\u201d ao governador! https://t.co/YfT01yHswX", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8744, "type": "Person", "normalized_text": "Doria"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/YfT01yHswX", "expanded_url": "https://twitter.com/carteiroreaca/status/1180095096408199169/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YfT01yHswX", "media_key": "7_1180094968842596352"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2379, "reply_count": 1097, "like_count": 10525, "quote_count": 519}}, {"author_id": "1021533314325405706", "in_reply_to_user_id": "2949120561", "edit_history_tweet_ids": ["1180292009610956802"], "id": "1180292009610956802", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180288453533192194"}], "created_at": "2019-10-05T01:21:58.000Z", "text": "@lorenna_alvexx suicida", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lorenna_alvexx", "id": "2949120561"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2949120561", "edit_history_tweet_ids": ["1180288453533192194"], "id": "1180288453533192194", "created_at": "2019-10-05T01:07:50.000Z", "text": "meu cachorro come gilete, esse viado \u00e9 maluco", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "500290601", "edit_history_tweet_ids": ["1179957001771786241"], "id": "1179957001771786241", "created_at": "2019-10-04T03:10:46.000Z", "text": "Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na trilha sonora perfeita.", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.6819, "type": "Other", "normalized_text": "The Disco"}, {"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9582, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.9651, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 4, "like_count": 495, "quote_count": 1}}, {"author_id": "283230411", "edit_history_tweet_ids": ["1179909057639063553"], "id": "1179909057639063553", "created_at": "2019-10-04T00:00:15.000Z", "text": "\u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fizeram. A\u00ed, esses servidores invadem o hospital para tentar pegar a bala que matou Agatha.\n\nSe vc defende a atua\u00e7\u00e3o da Pm num caso desses, talvez vc deva repensar.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6731, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 8, "like_count": 2180, "quote_count": 9}}, {"author_id": "969631542384517120", "edit_history_tweet_ids": ["1180284043134459904"], "id": "1180284043134459904", "created_at": "2019-10-05T00:50:19.000Z", "text": "Hoy est\u00e1bamos viendo escuadr\u00f3n suicida con los Aparicio y cada vez que aparec\u00eda el Joker alguno dec\u00eda \u201c\u00e9l bromas\u201d y nos cagamos de risa, as\u00ed de estupidos somos \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.3166, "type": "Person", "normalized_text": "Aparicio"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "874499778951905281", "in_reply_to_user_id": "874499778951905281", "edit_history_tweet_ids": ["1180181192638943232"], "id": "1180181192638943232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180176856454225922"}], "created_at": "2019-10-04T18:01:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 105, "tag": "Batman"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.806, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "Nicholson"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Keaton"}, {"start": 175, "end": 178, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Bale"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.9101, "type": "Person", "normalized_text": "Ledger"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Nolan"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.8427, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}]}, "text": "A\u00fan me parece incre\u00edble la calidad de actores y directores que han llevado a la pantalla grande a #Batman y al #Joker. \n\n\u00bfNeta no se les hace incre\u00edble? \n\nNicholson y Keaton, Bale y Ledger, Nolan y su trilog\u00eda y ahora Phoenix. \n\nLeyendas que no dejar\u00e1n morir al mito de la noche.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 0}}, {"author_id": "730567425930862593", "edit_history_tweet_ids": ["1179595957593427968"], "id": "1179595957593427968", "created_at": "2019-10-03T03:16:06.000Z", "text": "Ese fue el sujeto q agredi\u00f3 al Almirante Tubino, en presencia de la Policia.\u00bfYa fue denunciado x el procurador del Congreso, x la Fiscal\u00eda o x la Marina de Guerra?.\u00bfO habr\u00e1 la misma impunidad q con los matones q agredieron al ex vicepresidente Alva Castro,identificados y libres? https://t.co/fe32srlw6O", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 46, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Almirante Tubino"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5594, "type": "Organization", "normalized_text": "Policia"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.7337, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 153, "end": 154, "probability": 0.2926, "type": "Place", "normalized_text": "de"}, {"start": 244, "end": 254, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alva Castro"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/fe32srlw6O", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1179595957593427968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fe32srlw6O", "media_key": "3_1179595938052149248"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 676, "reply_count": 379, "like_count": 1014, "quote_count": 67}}, {"author_id": "279334127", "edit_history_tweet_ids": ["1180288289418428416"], "id": "1180288289418428416", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180222941113540610"}], "created_at": "2019-10-05T01:07:11.000Z", "text": "Molestar a 800 personas para recordarle a 42 tipos que tienen causas penales. Disculpen pero realmente no le encuentro sentido a la medida. https://t.co/7v8OgkLyQ0", "lang": "es", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 73, "like_count": 175, "quote_count": 12}, "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/7v8OgkLyQ0", "expanded_url": "https://twitter.com/PatoBullrich/status/1180222941113540610", "display_url": "twitter.com/PatoBullrich/s\u2026"}]}}, {"author_id": "890040822338596864", "edit_history_tweet_ids": ["1179569575807082496"], "id": "1179569575807082496", "created_at": "2019-10-03T01:31:16.000Z", "text": "Ya puedo morirme?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1064245830", "edit_history_tweet_ids": ["1180130270906929152"], "id": "1180130270906929152", "created_at": "2019-10-04T14:39:17.000Z", "text": "\u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spietato xch\u00e9 fondato sul darwinismo sociale. \nX amministrarlo, senza combatterlo, bisogna essere corrotti e senza intelligenza emotiva\nhttps://t.co/hKDW2HVtVs", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 5, "like_count": 86, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/hKDW2HVtVs", "expanded_url": "https://www.newnotizie.it/2019/07/22/debiti-padre-single-si-suicida-figli/", "display_url": "newnotizie.it/2019/07/22/deb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.newnotizie.it/2019/07/22/debiti-padre-single-si-suicida-figli/"}]}}, {"author_id": "614495635", "in_reply_to_user_id": "2389814996", "edit_history_tweet_ids": ["1180288006617538560"], "id": "1180288006617538560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180278910627586050"}], "created_at": "2019-10-05T01:06:04.000Z", "text": "@LucasLeandro007 @ChapecoenseReal @Flamengo Vendeu sim seu filho da puta se voc\u00ea \u00e9 Vasco ent\u00e3o voc\u00ea se inclui", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.942, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LucasLeandro007", "id": "2389814996"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "ChapecoenseReal", "id": "287690539"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "802940342827880449", "in_reply_to_user_id": "802940342827880449", "edit_history_tweet_ids": ["1180288073843785728"], "id": "1180288073843785728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180287938694991872"}], "created_at": "2019-10-05T01:06:20.000Z", "text": "@freitasgilvan @Frmarchetaria 3/3 Abrir a correspond\u00eancia de outra pessoa sem devida autoriza\u00e7\u00e3o \u00e9 crime, mas se com isto for descoberto na carta que algu\u00e9m matou outra pessoa, quem abriu a carta pode ser processado mas a prova contida nela pode ser usada. Isto est\u00e1 corret\u00edssimo...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "freitasgilvan", "id": "61321939"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Frmarchetaria", "id": "76025963"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1655516684", "edit_history_tweet_ids": ["1180077603736215552"], "id": "1180077603736215552", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180071888015507456"}], "created_at": "2019-10-04T11:10:00.000Z", "text": "Vai ter muita gente sendo suicida em comunidades. \nQuem tira os Bolsonaro do poder? Todos eles? https://t.co/5vR9MQxttY", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/5vR9MQxttY", "expanded_url": "https://twitter.com/lulafalcao/status/1180071888015507456", "display_url": "twitter.com/lulafalcao/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 28, "quote_count": 0}}, {"author_id": "161496791", "edit_history_tweet_ids": ["1179800306160259072"], "id": "1179800306160259072", "created_at": "2019-10-03T16:48:07.000Z", "text": "Neonato de 2 horas de vida extrauterina, con la mala fortuna de que sus padres optaran por un \u201cparto humanizado\u201d en casa.\nAhora  con asfixia perinatal severa. Seguramente con da\u00f1o neurologico permanente. Ya probamos eso de \u201cno vacunarnos y nacer en casa\u201d, se llamaba Edad Media.", "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 149, "probability": 0.5116, "type": "Other", "normalized_text": "perinatal"}, {"start": 267, "end": 276, "probability": 0.5646, "type": "Organization", "normalized_text": "Edad Media"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15154, "reply_count": 429, "like_count": 42130, "quote_count": 500}}, {"author_id": "802940342827880449", "in_reply_to_user_id": "802940342827880449", "edit_history_tweet_ids": ["1180287938694991872"], "id": "1180287938694991872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180285802833682432"}], "created_at": "2019-10-05T01:05:47.000Z", "text": "@freitasgilvan @Frmarchetaria 2/3 Ministros do STF s\u00e3o a favor de que se utilize de provas adquiridas de forma ilegal desde que estas provas sirvam para inocentar algu\u00e9m que tenha sido condenado injustamente e tamb\u00e9m para condenar os que cometerem crimes hediondos. Nada mais justo.", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.8911, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "freitasgilvan", "id": "61321939"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Frmarchetaria", "id": "76025963"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1015972843", "edit_history_tweet_ids": ["1179926832579252224"], "id": "1179926832579252224", "created_at": "2019-10-04T01:10:53.000Z", "text": "deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.842, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 15, "like_count": 1810, "quote_count": 11}}, {"author_id": "802940342827880449", "in_reply_to_user_id": "802940342827880449", "edit_history_tweet_ids": ["1180287707257475073"], "id": "1180287707257475073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180287703490973696"}], "created_at": "2019-10-05T01:04:52.000Z", "text": "2/3 Ministros do STF s\u00e3o a favor de que se utilize de provas adquiridas de forma ilegal desde que estas provas sirvam para inocentar algu\u00e9m que tenha sido condenado injustamente e tamb\u00e9m para condenar os que cometerem crimes hediondos. Nada mais justo.", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.9295, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3096843700", "in_reply_to_user_id": "1179637015823998977", "edit_history_tweet_ids": ["1180286152831590401"], "id": "1180286152831590401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180285960380145664"}], "created_at": "2019-10-05T00:58:42.000Z", "text": "@Bandoleiro35 @FoxSportsBrasil mas nem quebrou perna do cara, amarelo j\u00e1 ta de bom tamanho pcr", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.7396, "type": "Person", "normalized_text": "amarelo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Bandoleiro35", "id": "1179637015823998977"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "840049226864295938", "edit_history_tweet_ids": ["1180227951981420545"], "id": "1180227951981420545", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180225797828816896"}], "created_at": "2019-10-04T21:07:25.000Z", "text": "Y no es chiste porque eso suceder\u00e1 muy pronto tambaleando el 2023 los beb\u00e9s ser\u00e1n...\nDios nos apiade de las injusticias del hombre. https://t.co/X3rPQwVUT6", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/X3rPQwVUT6", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1180225797828816896", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}}, {"author_id": "2250912918", "edit_history_tweet_ids": ["1180264403360456704"], "id": "1180264403360456704", "created_at": "2019-10-04T23:32:16.000Z", "text": "Chega no ouvido do f\u00e3 de doom metal, manda um \"o Ozzy pode morrer a qualquer momento\" e sai correndo.", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.4785, "type": "Other", "normalized_text": "doom metal"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5184, "type": "Person", "normalized_text": "Ozzy"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "276710110", "edit_history_tweet_ids": ["1179818408256266240"], "id": "1179818408256266240", "created_at": "2019-10-03T18:00:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 74, "tag": "NewsIglesia"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.725, "type": "Other", "normalized_text": "NewsIglesia"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/psrNrfrhtz", "expanded_url": "https://twitter.com/NewsIglesia/status/1179818408256266240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/psrNrfrhtz", "media_key": "3_1179818406444355584"}]}, "text": "Pastor se suicida tras rumores de que su esposa le era infiel #NewsIglesia https://t.co/psrNrfrhtz", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "917218556202373120", "in_reply_to_user_id": "1137913296252747778", "edit_history_tweet_ids": ["1180286626293043202"], "id": "1180286626293043202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180286529580814336"}], "created_at": "2019-10-05T01:00:35.000Z", "text": "@BillieOnScooter Lo que causa el lag JAJAJAJ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1001300566897778688", "in_reply_to_user_id": "881724749117829120", "edit_history_tweet_ids": ["1180286402409488385"], "id": "1180286402409488385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180285369507618816"}], "created_at": "2019-10-05T00:59:41.000Z", "text": "@sativa_666 Ele fazia, ele abandonou, eu mando toda hora, inclusive ele foi procurar essa semana, mas o consult\u00f3rio fechou :')", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sativa_666", "id": "1531819983193247744"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "27513328", "edit_history_tweet_ids": ["1180284972663488513"], "id": "1180284972663488513", "created_at": "2019-10-05T00:54:00.000Z", "text": "If Seth Rollins has a \"patented\" suicide dive, he should be suing the whole roster for infringement", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Seth Rollins"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 14, "like_count": 243, "quote_count": 2}}, {"author_id": "92630893", "edit_history_tweet_ids": ["1180264060136374273"], "id": "1180264060136374273", "created_at": "2019-10-04T23:30:54.000Z", "text": "John Ostrander \u00e9, p/ mim, um autor com a mesma import\u00e2ncia de outros mais famosos. Escreveu GrimJack, Lendas, Esquadr\u00e3o Suicida, Nuclear, O Ca\u00e7ador, O Espectro, Ca\u00e7ador de Marte e v\u00e1rias obras do universo Star Wars.\nTodos estas s\u00e9ries tem espa\u00e7o reservado em minha mem\u00f3ria afetiva https://t.co/pkwpV2E3Mj", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "John Ostrander"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "GrimJack"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.7566, "type": "Other", "normalized_text": "Lendas"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.8366, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Nuclear"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.8375, "type": "Other", "normalized_text": "O Ca\u00e7ador"}, {"start": 149, "end": 158, "probability": 0.8045, "type": "Other", "normalized_text": "O Espectro"}, {"start": 161, "end": 176, "probability": 0.8999, "type": "Other", "normalized_text": "Ca\u00e7ador de Marte"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.9073, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/pkwpV2E3Mj", "expanded_url": "https://twitter.com/jamersontiossi/status/1180264060136374273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pkwpV2E3Mj", "media_key": "3_1180264043400970240"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "3b98928d9fadc3f9"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1007931685", "in_reply_to_user_id": "1007931685", "edit_history_tweet_ids": ["1180285686248886272"], "id": "1180285686248886272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180285677222715392"}], "created_at": "2019-10-05T00:56:50.000Z", "text": "Eles t\u00eam que reproduzir em sala a cena de um filme", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "46bda2f68abcc7d2"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66746614", "edit_history_tweet_ids": ["1179959322589253633"], "id": "1179959322589253633", "created_at": "2019-10-04T03:19:59.000Z", "text": "Lescano a Barnechea: \u201cMejor regresa al Apra\u201d\nhttps://t.co/Za5PsnoGvr", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.6806, "type": "Person", "normalized_text": "Barnechea"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/Za5PsnoGvr", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/04/cierre-del-congreso-yohny-lescano-a-alfredo-barnechea-mejor-regresa-al-apra-accion-popular/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/04/cierre-del-congreso-yohny-lescano-a-alfredo-barnechea-mejor-regresa-al-apra-accion-popular/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 265, "reply_count": 88, "like_count": 1323, "quote_count": 27}}, {"author_id": "12654382", "edit_history_tweet_ids": ["1179944306607624193"], "id": "1179944306607624193", "created_at": "2019-10-04T02:20:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 195, "end": 209, "tag": "RockinRio2019"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.8742, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.4213, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8413, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.6483, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 196, "end": 208, "probability": 0.6964, "type": "Other", "normalized_text": "RockinRio2019"}]}, "text": "O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 tocam h\u00e1 um tempo essa vers\u00e3o, que est\u00e1 at\u00e9 na trilha de Esquadr\u00e3o suicida #RockinRio2019", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 5, "like_count": 1273, "quote_count": 22}}, {"author_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1180272513865179136"], "id": "1180272513865179136", "created_at": "2019-10-05T00:04:30.000Z", "text": "Alguns reclamam que o assunto est\u00e1 batido, mas as consequ\u00eancias da tentativa de assassinato que sofri de militante de esquerda permanecem. Com a permiss\u00e3o de Deus e o apoio de todos, seguimos firmes na miss\u00e3o de colocar o Brasil no lugar destaque que merece. Bom fds a todos! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/2eWnzZmBLZ", "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 161, "probability": 0.7336, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 222, "end": 227, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/2eWnzZmBLZ", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1180272513865179136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2eWnzZmBLZ", "media_key": "7_1180271736547356672"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5269, "reply_count": 5396, "like_count": 41525, "quote_count": 928}}, {"author_id": "2882468213", "edit_history_tweet_ids": ["1180281993277382657"], "id": "1180281993277382657", "created_at": "2019-10-05T00:42:10.000Z", "text": "como chama isso gente? https://t.co/NxeoljqSmV", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 72, "like_count": 65, "quote_count": 8}, "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/NxeoljqSmV", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeiAbuso/status/1180281993277382657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NxeoljqSmV", "media_key": "3_1180281976131063808"}]}}, {"author_id": "2833217741", "edit_history_tweet_ids": ["1180268591263944709"], "id": "1180268591263944709", "created_at": "2019-10-04T23:48:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 210, "tag": "JPNvSAM"}, {"start": 211, "end": 221, "tag": "LesGoManu"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/qEiLaM07Tl", "expanded_url": "https://twitter.com/PALAAF/status/1180268591263944709/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qEiLaM07Tl", "media_key": "3_1180267882229297153"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/qEiLaM07Tl", "expanded_url": "https://twitter.com/PALAAF/status/1180268591263944709/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qEiLaM07Tl", "media_key": "3_1180267992820658176"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/qEiLaM07Tl", "expanded_url": "https://twitter.com/PALAAF/status/1180268591263944709/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qEiLaM07Tl", "media_key": "3_1180268265651806208"}]}, "text": "Ia manuia tapenaga mo a taeo. Ia alofa Le Atua e foa'I atu le poto ma le malosi. Talitonu ma alofa le isi i le isi ma finau mai le amataga se'i o'o I le iuga. Foa'i atu matou talosaga ma alofa \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83c\uddfc\ud83c\uddf8\ud83c\uddfc\ud83c\uddf8\u2764\u2764\n#JPNvSAM #LesGoManu \ud83c\uddfc\ud83c\uddf8\u2764\ud83d\ude4f https://t.co/qEiLaM07Tl", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}}, {"author_id": "884865953108041729", "in_reply_to_user_id": "877602742700830720", "edit_history_tweet_ids": ["1180280417888489473"], "id": "1180280417888489473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180280212501798913"}], "created_at": "2019-10-05T00:35:54.000Z", "text": "@xDoraguniru_ Me ha salido Lu Bu que es de los Servants que queria aunque no sepa ni lo que hace\nY la Parvati imagino que sera buena", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.8366, "type": "Other", "normalized_text": "Lu Bu"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5679, "type": "Other", "normalized_text": "Servants"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.5789, "type": "Person", "normalized_text": "Parvati"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1143072031958798336", "edit_history_tweet_ids": ["1180237925134540810"], "id": "1180237925134540810", "created_at": "2019-10-04T21:47:03.000Z", "text": "Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio - https://t.co/9YStoYYGQs", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/9YStoYYGQs", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}]}}, {"author_id": "1029710512462938112", "in_reply_to_user_id": "774083943515713536", "edit_history_tweet_ids": ["1180282301919514625"], "id": "1180282301919514625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180282223691534336"}], "created_at": "2019-10-05T00:43:24.000Z", "text": "@atarcxia @mrsalwaysrght @anotherlockwolf T\u00fa tambi\u00e9n te vas a morir.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "atarcxia", "id": "1267454848913543171"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18643437", "edit_history_tweet_ids": ["1180184372806336518"], "id": "1180184372806336518", "created_at": "2019-10-04T18:14:15.000Z", "text": "The man who killed 4 people at a police station in Paris \"converted to Islam 18 months ago,\" reports the BBC.\n\nAuthorities say he was mentally ill. Motive remains unknown.", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9075, "type": "Organization", "normalized_text": "BBC"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1841, "reply_count": 558, "like_count": 7248, "quote_count": 195}}, {"author_id": "3985463174", "edit_history_tweet_ids": ["1179939498840465409"], "id": "1179939498840465409", "created_at": "2019-10-04T02:01:13.000Z", "text": "pone \"mili cuando...\" y deja que el texto predictivo haga su magia. pone que tipo de mili sos:\n\nmili cuando su padre se fue \n\njajajajajaja la mili nelson https://t.co/LYdPHRWJsk", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.4768, "type": "Other", "normalized_text": "mili"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.5006, "type": "Person", "normalized_text": "mili"}, {"start": 142, "end": 152, "probability": 0.3782, "type": "Person", "normalized_text": "mili nelson"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/LYdPHRWJsk", "expanded_url": "https://twitter.com/YesdanOrds/status/1179860191724134405", "display_url": "twitter.com/YesdanOrds/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 588, "reply_count": 1988, "like_count": 15877, "quote_count": 2221}}, {"author_id": "832034139465449473", "edit_history_tweet_ids": ["1180162112561303552"], "id": "1180162112561303552", "created_at": "2019-10-04T16:45:48.000Z", "text": "\u00bfTienen canci\u00f3n favorita de Los Enanitos Verdes?\n\u00bfO los odian porqu\u00e9 s\u00ed, porqu\u00e9 eso dice la \"superioridad\" musical?", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 46, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Los Enanitos Verdes"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 13, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "16514160", "edit_history_tweet_ids": ["1180136744064299008"], "id": "1180136744064299008", "created_at": "2019-10-04T15:05:00.000Z", "text": "Env\u00edo una foto a su mujer momentos antes de lanzarse al vaci\u00f3 junto a sus hijos.\nhttps://t.co/J7SjoaWHoU", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/J7SjoaWHoU", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/hombre-suicida-mata-hijos-balcon-divorcio_18_2829495278.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}]}}, {"author_id": "228698447", "edit_history_tweet_ids": ["1180280063096434690"], "id": "1180280063096434690", "created_at": "2019-10-05T00:34:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 123, "tag": "SmackDown"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "The Queen"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.8221, "type": "Person", "normalized_text": "Queen Elizabeth"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.7613, "type": "Other", "normalized_text": "SmackDown"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "MichaelCole", "id": "267009091"}]}, "text": "According to @MichaelCole her moonsault is one of the reasons she's know as The Queen. Your move Queen Elizabeth #SmackDown", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 9, "like_count": 211, "quote_count": 1}}, {"author_id": "20771988", "edit_history_tweet_ids": ["1179869105224126469"], "id": "1179869105224126469", "created_at": "2019-10-03T21:21:30.000Z", "text": "N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque virou bandido\n- Porque \u00e9 homossexual \n- Porque o marido matou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 13, "like_count": 1201, "quote_count": 6}}, {"author_id": "976115055036190720", "in_reply_to_user_id": "976115055036190720", "edit_history_tweet_ids": ["1180278127941111808"], "id": "1180278127941111808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180278090645278721"}], "created_at": "2019-10-05T00:26:48.000Z", "text": "Para redimirse, Christian no puede tomar el camino f\u00e1cil. Debe ascender por la escalera para encontrarse con el azul y jalar el gatillo, por primera vez en toda la pel\u00edcula. https://t.co/yX2y6a3NSv", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5843, "type": "Person", "normalized_text": "Christian"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/yX2y6a3NSv", "expanded_url": "https://twitter.com/mrblondeok/status/1180278127941111808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yX2y6a3NSv", "media_key": "3_1180278096072720384"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/yX2y6a3NSv", "expanded_url": "https://twitter.com/mrblondeok/status/1180278127941111808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yX2y6a3NSv", "media_key": "3_1180278096097878017"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/yX2y6a3NSv", "expanded_url": "https://twitter.com/mrblondeok/status/1180278127941111808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yX2y6a3NSv", "media_key": "3_1180278096106262528"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/yX2y6a3NSv", "expanded_url": "https://twitter.com/mrblondeok/status/1180278127941111808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yX2y6a3NSv", "media_key": "3_1180278096110456832"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "304037031", "in_reply_to_user_id": "304037031", "edit_history_tweet_ids": ["1180277139901419520"], "id": "1180277139901419520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180276927841669121"}], "created_at": "2019-10-05T00:22:53.000Z", "text": "Donde m\u00e1s se nota es en la senda de Markus. El juego necesita TANTO que Markus sea el epicentro de la rebeli\u00f3n que le dota de cualidades que no tienen ning\u00fan tipo de sentido y de las que jam\u00e1s se ha hablado o se ha mostrado que tenga.", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7311, "type": "Person", "normalized_text": "Markus"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.8379, "type": "Person", "normalized_text": "Markus"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "403916303", "edit_history_tweet_ids": ["1180177114206736388"], "id": "1180177114206736388", "created_at": "2019-10-04T17:45:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 225, "end": 246, "tag": "ElDeporteLeGanaATodo"}], "annotations": [{"start": 226, "end": 245, "probability": 0.5648, "type": "Other", "normalized_text": "ElDeporteLeGanaATodo"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/URZllV3fip", "expanded_url": "https://twitter.com/taliaazcarate/status/1180177114206736388/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/URZllV3fip", "media_key": "7_1180176861059600385"}]}, "text": "Que buen Spot! Nada m\u00e1s cierto, el deporte le gana a todo, si hay partido es casi suicida querer salir con alguien, vamos a estar buscando la forma de verlo y saber c\u00f3mo va. Por eso ni lo intentemos, van a perder por goleada #ElDeporteLeGanaATodo https://t.co/URZllV3fip", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 6, "like_count": 67, "quote_count": 4}}, {"author_id": "1346855072", "edit_history_tweet_ids": ["1180251881945337861"], "id": "1180251881945337861", "created_at": "2019-10-04T22:42:31.000Z", "text": "As\u00ed nos veo en esta:\n\n-Ay, ojal\u00e1 la pel\u00edculas fueran como antes. Como cuando Lumet y Scorsese hac\u00edan sus pel\u00edculas con menos presupuesto y pura propuesta.\n-Hola, soy Todd y convenc\u00ed a WB de hacer justamente eso.\n-...\n-\ud83e\udd21\n-No Todd, no nos refer\u00edamos a eso.", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.7532, "type": "Person", "normalized_text": "Lumet"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Scorsese"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.7414, "type": "Person", "normalized_text": "Todd"}, {"start": 184, "end": 185, "probability": 0.4389, "type": "Other", "normalized_text": "WB"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.6045, "type": "Person", "normalized_text": "Todd"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 2}}, {"author_id": "4105530681", "in_reply_to_user_id": "863953164122324992", "edit_history_tweet_ids": ["1180183398167580674"], "id": "1180183398167580674", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180173978377359363"}], "created_at": "2019-10-04T18:10:23.000Z", "text": "@sarabinav Girl, al contrario. Muestra lo vers\u00e1til que es como actriz. Su actuaci\u00f3n para Harley Quinn en escuadr\u00f3n suicida fue ESPECTACULAR. Y bueno, un papel en una pel\u00edcula de DC es como que 11/10 XD", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 100, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 178, "end": 179, "probability": 0.6493, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sarabinav", "id": "863953164122324992"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1023213379", "edit_history_tweet_ids": ["1180110199715221505"], "id": "1180110199715221505", "created_at": "2019-10-04T13:19:31.000Z", "text": "\u201cTrancar faculdade\u201d \u00e9 muito cultura de branco mimado classe m\u00e9dia", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 333, "like_count": 495, "quote_count": 1779}}, {"author_id": "107541162", "in_reply_to_user_id": "43340387", "edit_history_tweet_ids": ["1180153538657312770"], "id": "1180153538657312770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180073710042144768"}], "created_at": "2019-10-04T16:11:44.000Z", "text": "@DCM_online Na Lava Jato teve gente presa injustamente, gente torturada psicologicamente que se matou, que morreu sob a press\u00e3o. Gente que devia ter sido presa e foi poupada. Gente que foi solta pq pagou ou fez dela\u00e7\u00e3o falsa. A Lava Jato foi a DANA\u00c7\u00c3O do Direito !!!", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.7986, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 228, "end": 236, "probability": 0.606, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}], "places": [{"full_name": "Santa Maria, Brasil", "id": "39a95a857fe8254f"}, {"full_name": "Gorbea, Chile", "id": "01431e9d06337a81"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Serop\u00e9dica, Brasil", "id": "596a82c8c53236bd"}, {"full_name": "Contagem, Brasil", "id": "46bda2f68abcc7d2"}, {"full_name": "Hortol\u00e2ndia, Brasil", "id": "dcfb523083152c0f"}, {"full_name": "Bucaramanga, Colombia", "id": "015ebf2571d0d8ce"}, {"full_name": "San Jose, Costa Rica", "id": "0003557c7b244fd3"}, {"full_name": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "id": "49dfc07a4c3666ad"}]}, "errors": [{"value": "1164923831481438208", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1164923831481438208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1164923831481438208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180313929937014784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180313929937014784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180313929937014784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180319037676539904", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180319037676539904", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180319037676539904].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1087817778965475328", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1087817778965475328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1087817778965475328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180281490455896065", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180281490455896065].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180281490455896065", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "790333774731108352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [790333774731108352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "790333774731108352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180316038375886848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180316038375886848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180316038375886848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1160319412957843456", "value": "1160319412957843456", "detail": "User has been suspended: [1160319412957843456].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180154130964369409", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180154130964369409", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180154130964369409].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4769299881", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4769299881].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4769299881", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180303443694620672", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180303443694620672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180303443694620672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180313182516195328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180313182516195328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180313182516195328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "860283493", "value": "860283493", "detail": "User has been suspended: [860283493].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180298639442350080", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180298639442350080", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180298639442350080].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1180292345859850241", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180292345859850241", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180292345859850241].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1180307116617326594", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180307116617326594", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180307116617326594].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1180306386741276673", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180306386741276673", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180306386741276673].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "721877128023797762", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [721877128023797762].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "721877128023797762", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180306747665375234", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180306747665375234].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180306747665375234", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180305096883818496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180305096883818496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180305096883818496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1120016594854404097", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1120016594854404097].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1120016594854404097", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180271065437749248", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180271065437749248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180271065437749248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180302698555547649", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180302698555547649", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180302698555547649].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1169016878909575168", "value": "1169016878909575168", "detail": "User has been suspended: [1169016878909575168].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180245508905979909", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180245508905979909", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180245508905979909].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1180299062437920768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180299062437920768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180299062437920768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1180300567060582402", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180300567060582402", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180300567060582402].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2252923388", "value": "2252923388", "detail": "User has been suspended: [2252923388].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180221005031194625", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180221005031194625", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180221005031194625].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1124447283616067584", "value": "1124447283616067584", "detail": "User has been suspended: [1124447283616067584].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180159841844830210", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180159841844830210", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180159841844830210].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "96275268", "value": "96275268", "detail": "User has been suspended: [96275268].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180272065062019076", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180272065062019076", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180272065062019076].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1180290111793184768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180290111793184768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180290111793184768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1117419306403364865", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1117419306403364865].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1117419306403364865", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180289335670775808", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180289335670775808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180289335670775808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "989832095156592640", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [989832095156592640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "989832095156592640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180288369416396802", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180288369416396802].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180288369416396802", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168710783750086656", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1168710783750086656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1168710783750086656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180209983687933954", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180209983687933954].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180209983687933954", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2415174325", "value": "2415174325", "detail": "User has been suspended: [2415174325].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180288867653619712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180288867653619712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180288867653619712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "802637957278613509", "value": "802637957278613509", "detail": "User has been suspended: [802637957278613509].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180283654142078976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180283654142078976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180283654142078976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "994828137581162496", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [994828137581162496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "994828137581162496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180241785253220354", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180241785253220354].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180241785253220354", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179940220952813570", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179940220952813570].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179940220952813570", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180279705510895618", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180279705510895618].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180279705510895618", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "223681114", "value": "223681114", "detail": "User has been suspended: [223681114].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180276392052887559", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180276392052887559", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180276392052887559].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1180322770724495360", "oldest_id": "1180276122975703040", "result_count": 486, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8y4osukkkhrcw1i0eb83a7eizy5"}}