{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140037232046086"}], "author_id": "987026984143343616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:39:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196150811786665985"], "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "lang": "es", "id": "1196150811786665985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134533806067712"}], "author_id": "1083851289145106432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:39:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196150792098656257"], "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196150792098656257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "3352119045", "created_at": "2019-11-17T19:39:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196150778873995264"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196150778873995264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "author_id": "1281453523", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:38:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196150726856192001"], "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "lang": "pt", "id": "1196150726856192001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "951942860961697793", "created_at": "2019-11-17T19:38:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196150719134523394"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196150719134523394"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196149680457101316"}], "author_id": "944239142778654721", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "soutolohayne", "id": "1229673271634923520"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "pedro_artt", "id": "1544891075818504192"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:38:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196150685001273345"], "in_reply_to_user_id": "1173278463970689025", "text": "@SoutoLohayne @pedro_artt n\u00e3o \u00e9 sobre controlar ou n\u00e3o, como eu disse n\u00e3o to defendendo governo nenhum, a diferen\u00e7a \u00e9 que esse \u00e9 o primeiro que prega armar o cidad\u00e3o, e depois rola se \"arrepiar\" pq um cidad\u00e3o MATOU uma CRIAN\u00c7A?! opostos.", "lang": "pt", "id": "1196150685001273345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134653071183873"}], "author_id": "1083851289145106432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:38:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196150642135437312"], "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196150642135437312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195841515202981894"}], "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 179, "probability": 0.9526, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "PlanetaLibrosPE", "id": "44170233"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "180575414", "created_at": "2019-11-17T19:38:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196150568638660608"], "in_reply_to_user_id": "97840455", "text": "@KarlaCalle @PlanetaLibrosPE @AlanGarciaPeru Como crees que van a vender su producto, diciendo el libro del cobarde, suicida e investigado por corrupci\u00f3n que dej\u00f3 en ruinas al Per\u00fa en su primer gobierno y en su segundo gobierno tranzo con empresa corruptas ya pues no seamos ingenuos tambi\u00e9n ps", "lang": "es", "id": "1196150568638660608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "1103830495748595714", "created_at": "2019-11-17T19:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196150513458434049"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196150513458434049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "970940438", "created_at": "2019-11-17T19:37:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196150366095716357"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196150366095716357"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "1046877459696758784", "created_at": "2019-11-17T19:37:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196150339935842305"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196150339935842305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "1048948499222552582", "created_at": "2019-11-17T19:37:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196150310873567234"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196150310873567234"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "1334569291", "created_at": "2019-11-17T19:36:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196150250748203010"], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "id": "1196150250748203010"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "821906810772799490", "created_at": "2019-11-17T19:36:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196150190367027202"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196150190367027202"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "author_id": "752890385064665088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:36:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196150164844687361"], "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "lang": "pt", "id": "1196150164844687361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "1037689440", "created_at": "2019-11-17T19:36:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196150096687247371"], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "id": "1196150096687247371"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "900510897772343296", "created_at": "2019-11-17T19:35:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196150006153134080"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196150006153134080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195775088777412608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Sampedro"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.9589, "type": "Organization", "normalized_text": "Tenerife"}, {"start": 165, "end": 172, "probability": 0.8544, "type": "Person", "normalized_text": "Sampedro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RCDeportivo", "id": "150581068"}]}, "author_id": "1319192040", "created_at": "2019-11-17T19:35:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149979536080898"], "in_reply_to_user_id": "150581068", "text": "@RCDeportivo No entiendo a qui\u00e9n se le ocurri\u00f3 fichar a Sampedro para sacar a un equipo de puestos de descenso, al Tenerife le sali\u00f3 bien por que fueron 4 partidos, Sampedro es un entrenador suicida y para tenerlo hay que adaptar una plantilla a su juego y no se sabe si saldr\u00e1 bien a\u00fan as\u00ed..", "lang": "es", "id": "1196149979536080898"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "author_id": "1133855882129940481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:35:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149963606167554"], "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "lang": "pt", "id": "1196149963606167554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "941517221788078080", "created_at": "2019-11-17T19:35:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149951534977026"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196149951534977026"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "750507967347318784", "created_at": "2019-11-17T19:35:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149946661113857"], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "id": "1196149946661113857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "author_id": "2555277801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:35:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149941703520261"], "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "lang": "pt", "id": "1196149941703520261"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "375367047", "created_at": "2019-11-17T19:35:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149880365965313"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196149880365965313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "2641692767", "created_at": "2019-11-17T19:35:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149878294007809"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196149878294007809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "754615094944919552", "created_at": "2019-11-17T19:35:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149877081661441"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196149877081661441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "1150651881720623104", "created_at": "2019-11-17T19:35:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149854399021057"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196149854399021057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "1059320527913914375", "created_at": "2019-11-17T19:35:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149844664049664"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196149844664049664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "1039510037402505220", "created_at": "2019-11-17T19:35:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149797742432256"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196149797742432256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "1648608266", "created_at": "2019-11-17T19:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149778318610437"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196149778318610437"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "3317508988", "created_at": "2019-11-17T19:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149756864684032"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196149756864684032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "108563096", "created_at": "2019-11-17T19:34:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149748396376067"], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "id": "1196149748396376067"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "1571904997", "created_at": "2019-11-17T19:34:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149692968710145"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196149692968710145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "2694223355", "created_at": "2019-11-17T19:34:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149685930647552"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196149685930647552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195924147152576512"}], "author_id": "2170446577", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:34:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149625205460998"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "text": "@Mauriciomulder Anda abre las loncheras del suicida de ag y reparte lo que habia dentro entre los mas pobres, miserable.", "lang": "es", "id": "1196149625205460998"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "983164645", "created_at": "2019-11-17T19:34:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149607379668993"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196149607379668993"}, {"author_id": "4261084283", "created_at": "2019-11-17T19:34:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149568330764288"], "text": "vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196149568330764288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "4796442555", "created_at": "2019-11-17T19:34:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149511422447618"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196149511422447618"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "1173657643900162049", "created_at": "2019-11-17T19:33:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149463561179139"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196149463561179139"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "author_id": "878798058653442048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:33:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149436105338880"], "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "lang": "pt", "id": "1196149436105338880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "1726979396", "created_at": "2019-11-17T19:33:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149423765643265"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196149423765643265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "1149867104914563072", "created_at": "2019-11-17T19:33:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149415473565698"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196149415473565698"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "1089989611798097920", "created_at": "2019-11-17T19:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149408338984961"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196149408338984961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "916057030804344833", "created_at": "2019-11-17T19:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149399988133888"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196149399988133888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "854489203979292672", "created_at": "2019-11-17T19:33:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149370904891392"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196149370904891392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "author_id": "754291848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:33:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149357470453766"], "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "lang": "pt", "id": "1196149357470453766"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "1079050807503474689", "created_at": "2019-11-17T19:33:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149353703976964"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196149353703976964"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "2916321701", "created_at": "2019-11-17T19:33:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149352047267842"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196149352047267842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "1104174164502630400", "created_at": "2019-11-17T19:33:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149273420804096"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196149273420804096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "1003624420504686593", "created_at": "2019-11-17T19:32:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149250524139521"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196149250524139521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "2656884740", "created_at": "2019-11-17T19:32:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149247349075968"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196149247349075968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "906695844409331713", "created_at": "2019-11-17T19:32:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149225442156546"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196149225442156546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196129231345991680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.8228, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.7342, "type": "Person", "normalized_text": "Lula molusca"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.8727, "type": "Person", "normalized_text": "danagorn"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.7769, "type": "Person", "normalized_text": "gank"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.5422, "type": "Person", "normalized_text": "ranger"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.7098, "type": "Person", "normalized_text": "alek"}]}, "author_id": "1066418958012751872", "created_at": "2019-11-17T19:32:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149195247370242"], "in_reply_to_user_id": "930982478109663233", "text": "@IIXYW2 T\u00e1 mas tu j\u00e1 pensou se Hitler mata uma lula ela vira o Lula molusca invertido pra tr\u00e1s sendo que o danagorn n\u00e3o matou o wwert quando pode dar o gank do ranger no alek fumando o al\u00edcio?", "lang": "pt", "id": "1196149195247370242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "702518614272974848", "created_at": "2019-11-17T19:32:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149174170988546"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196149174170988546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196148743659081730"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.482, "type": "Organization", "normalized_text": "fot\u00f3grafo"}]}, "author_id": "3004608087", "created_at": "2019-11-17T19:32:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149162204631041"], "in_reply_to_user_id": "3004608087", "text": "E geral com medo de ir pra pista, o fot\u00f3grafo falou \"na hora que voc\u00eas pisarem na pista o carro para\" eles todos com medo e a suicida aqui foi a primeira a sair entrando na frente de todos os carroskkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1196149162204631041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "4055203001", "created_at": "2019-11-17T19:32:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149154759745536"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196149154759745536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "1094358314480222212", "created_at": "2019-11-17T19:32:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149143825203201"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196149143825203201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "author_id": "1176529759871885314", "created_at": "2019-11-17T19:32:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149123562516485"], "text": "@Brubsh_16's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "pt", "id": "1196149123562516485"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "1061573776331206656", "created_at": "2019-11-17T19:32:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149095968231424"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196149095968231424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "1090682018457899008", "created_at": "2019-11-17T19:32:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149064661790720"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196149064661790720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "1081634875524947968", "created_at": "2019-11-17T19:32:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149034538409984"], "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196149034538409984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/SO34RwR38Q", "expanded_url": "http://starmedia.com/noticias/nino-dereck-8-anos-se-quita-la-vida-suicida-porque-no-le-dieron-permiso-salir-a-jugar-iztacalco-corbata-tios-familiares/", "display_url": "starmedia.com/noticias/nino-\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9912, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "CUIDADO"}]}, "author_id": "37055664", "created_at": "2019-11-17T19:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196149002577702912"], "text": "#CUIDADO Cada vez incrementa el n\u00famero de suicidios de menores de edad en M\u00e9xico. \ud83d\ude14\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/SO34RwR38Q", "lang": "es", "id": "1196149002577702912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "author_id": "917498749076811777", "created_at": "2019-11-17T19:31:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196148978791923713"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "id": "1196148978791923713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "author_id": "4905465351", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:31:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196148919912292352"], "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "lang": "pt", "id": "1196148919912292352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "1119964630129041409", "created_at": "2019-11-17T19:31:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196148882071273474"], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "id": "1196148882071273474"}, {"author_id": "1135981233199112192", "created_at": "2019-11-17T19:31:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 1, "like_count": 350, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1196148836852477955"], "text": "vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196148836852477955"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "author_id": "2772877395", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:30:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196148749288058881"], "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "lang": "pt", "id": "1196148749288058881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "author_id": "375686456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:30:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196148652248588290"], "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "lang": "pt", "id": "1196148652248588290"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196109877862645760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "1020870842266398720", "created_at": "2019-11-17T19:29:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196148428314759175"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG Y el delincuente, suicida y cobarde de Alan Garc\u00eda cu\u00e1nto tuvo de aprobaci\u00f3n en su \u00faltimo gobierno??? Y eso sin contar la 1ra gesti\u00f3n. Das pena, ya quisieran tener la mitad al menos de la aprobaci\u00f3n que tiene Vizcarra.", "lang": "es", "id": "1196148428314759175"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196061573430857728"}], "author_id": "46135645", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mariruiva", "id": "39557849"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:29:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196148348937486342"], "text": "RT @mariruiva: @bodsatvadobras @nailocajobs @marciav2015 @lolaescreva @GeorgMarques Eu acho q isso aqui deu mais um motivo: ela estava empe\u2026", "lang": "pt", "id": "1196148348937486342"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "author_id": "579322238", "created_at": "2019-11-17T19:28:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196148216833687553"], "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "id": "1196148216833687553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140334369169408"}], "author_id": "869398246355083267", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:28:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196148153134833669"], "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "lang": "es", "id": "1196148153134833669"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196138027799793665"}], "author_id": "188088123", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MatiasReggiardo", "id": "65142437"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "OlabiagaOk", "id": "504620921"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:28:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196148143185956866"], "in_reply_to_user_id": "65142437", "text": "@MatiasReggiardo @OlabiagaOk Casi se suicida?", "lang": "es", "id": "1196148143185956866"}, {"geo": {"place_id": "1ac10697d008923a"}, "author_id": "2826819695", "created_at": "2019-11-17T19:28:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 1, "like_count": 193, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196148136663748608"], "text": "-Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surreais \n-Surtos de ansiedade \n-Poucas horas de sono \n-Alimenta\u00e7\u00e3o prec\u00e1ria \n\nNot\u00edcia: \u201cA juventude atual tem mais tend\u00eancia suicida!\u201d\n\nSociedade: \u00c9 o celular", "lang": "pt", "id": "1196148136663748608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140195411845121"}], "author_id": "869398246355083267", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:28:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196148022457049088"], "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "lang": "es", "id": "1196148022457049088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140140411965440"}], "author_id": "869398246355083267", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:27:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196147877334130688"], "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "lang": "es", "id": "1196147877334130688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "author_id": "2234020176", "created_at": "2019-11-17T19:27:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196147744487948288"], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "id": "1196147744487948288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140080680906752"}], "author_id": "869398246355083267", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:26:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196147677144264705"], "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "lang": "es", "id": "1196147677144264705"}, {"author_id": "717023636033372160", "created_at": "2019-11-17T19:26:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196147662262808577"], "text": "Quien invent\u00f3 la ideolog\u00eda de raza pura? Los protestantes alemanes. Bueno los alemanes son un pueblo suicida,Nadie adem\u00e1s de ellos habla su idioma. Nunca fueron imperio como los espa\u00f1oles.", "lang": "es", "id": "1196147662262808577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140037232046086"}], "author_id": "869398246355083267", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:25:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196147466204266497"], "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "lang": "es", "id": "1196147466204266497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "author_id": "14302313", "created_at": "2019-11-17T19:24:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196147040058773504"], "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "id": "1196147040058773504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "author_id": "1162394193706332161", "created_at": "2019-11-17T19:23:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196146847305392133"], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "id": "1196146847305392133"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196126505061027848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PioIin", "id": "2759360504"}]}, "author_id": "92730546", "created_at": "2019-11-17T19:22:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196146733702635521"], "text": "RT @PioIin: Por el sumidero de los nacionalismos se suicida la ideolog\u00eda comunista.\nSi Marx se levanta de la tumba os corre a ostias de aqu\u2026", "lang": "es", "id": "1196146733702635521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134174974976000"}], "author_id": "1083900313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:22:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196146613842071553"], "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196146613842071553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137504510038016"}], "author_id": "441159181", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:22:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196146497424896002"], "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "lang": "es", "id": "1196146497424896002"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196092127475896320"}], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/JpfhSoHIao", "expanded_url": "https://twitter.com/klautafi8/status/1196146446069911553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JpfhSoHIao", "media_key": "3_1196146438343974913"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.818, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "locoadams", "id": "114067097"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "cs_juanpa", "id": "66508062"}]}, "author_id": "164067168", "created_at": "2019-11-17T19:21:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196146446069911553"], "in_reply_to_user_id": "114067097", "text": "@locoadams @cs_juanpa Aqu\u00ed te dejo verdaderos dictadores y son zurdos, malditos comunas, escoria, lacra de la humanidad, como Fidel, como el hdp Allende, borracho, cobarde y suicida. https://t.co/JpfhSoHIao", "lang": "es", "id": "1196146446069911553"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/WuwEtAtuS3", "expanded_url": "https://www.motorbox.com/auto/sport/f1/news/gp-brasile-harakiri-ferrari-autoscontro-vettel-leclerc", "display_url": "motorbox.com/auto/sport/f1/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "F1"}, {"start": 7, "end": 15, "tag": "Ferrari"}, {"start": 31, "end": 40, "tag": "BrazilGP"}, {"start": 42, "end": 49, "tag": "Vettel"}, {"start": 52, "end": 60, "tag": "Leclerc"}]}, "author_id": "196599135", "created_at": "2019-11-17T19:21:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196146354004869121"], "text": "#F1 La #Ferrari si suicida nel #BrazilGP: #Vettel e #Leclerc si scontrano. Le loro parole e le immagini\n\nhttps://t.co/WuwEtAtuS3", "lang": "it", "id": "1196146354004869121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "author_id": "288685328", "created_at": "2019-11-17T19:21:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196146299579650048"], "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "id": "1196146299579650048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/o3FTMoQI2n", "expanded_url": "http://bit.ly/2Jxx7Jx", "display_url": "bit.ly/2Jxx7Jx"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/LiQbXlUPWj", "expanded_url": "https://twitter.com/Videospremium/status/1196146104846430208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LiQbXlUPWj", "media_key": "3_1196146102648688641"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 20, "probability": 0.9167, "type": "Other", "normalized_text": "Line of sight"}]}, "author_id": "178362805", "created_at": "2019-11-17T19:20:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196146104846430208"], "text": "[VIDEO] Line of sight. Ciclismo suicida por las calles de la ciudad https://t.co/o3FTMoQI2n https://t.co/LiQbXlUPWj", "lang": "es", "id": "1196146104846430208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195856045492625410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.3634, "type": "Person", "normalized_text": "Haya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "2019admGabriel", "id": "103033975"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "author_id": "2842729717", "created_at": "2019-11-17T19:20:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196146078128726024"], "in_reply_to_user_id": "103033975", "text": "@2019admGabriel @RenattoBautista @KarlaCalle Viejo, pisa tierra, las nuevas generaciones ya ni saben quien fue Haya, espera 5 o 10 a\u00f1os mas y del suicida no quedar\u00e1 mas que el recuerdo del que se meti\u00f3 un tiro para no ir preso por corrupto.", "lang": "es", "id": "1196146078128726024"}, {"geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9152, "type": "Person", "normalized_text": "Michel"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9749, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 106, "end": 117, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Victor"}]}, "author_id": "852897000353918976", "created_at": "2019-11-17T19:20:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196146012060033024"], "text": "Michel MATOU o ataque do Gr\u00eamio e deu o contra ataque pro Flamengo que sorte que o cara chutou em cima do Paulo Victor se chuta um pouco pro lado era 1 a 0 pros caras!", "lang": "pt", "id": "1196146012060033024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137444141350912"}], "author_id": "3910066539", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:19:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196145785571856387"], "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "lang": "es", "id": "1196145785571856387"}, {"geo": {"place_id": "010a74892213c898"}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Hamilton"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Gasly"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Vettel"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis"}]}, "author_id": "764602256", "created_at": "2019-11-17T19:18:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196145664612356097"], "text": "Hamilton es un guerrero implacable, pero no es est\u00fapido, no es suicida. Pudo haber peleado m\u00e1s a Gasly, pero si se llegaban a tocar iban a para a 300 k/h contra la pared al lado de los pits. Esa es la diferencia con Vettel, Lewis da batalla pero conserva la cabeza fr\u00eda. Tremendo.", "lang": "es", "id": "1196145664612356097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196105291944861696"}], "author_id": "3122673034", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JCMontes97", "id": "766276818"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:18:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196145623038332928"], "in_reply_to_user_id": "766276818", "text": "@JCMontes97 suicida? dir\u00eda nihilista(??????????)", "lang": "es", "id": "1196145623038332928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137504510038016"}], "author_id": "3910066539", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:18:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196145576506728448"], "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "lang": "es", "id": "1196145576506728448"}, {"author_id": "1196140407517831168", "created_at": "2019-11-17T19:18:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196145538971951104"], "text": "Se vc gostou de lanterna verde ou esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 falo uma coisa: tenho medo", "lang": "pt", "id": "1196145538971951104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "author_id": "348347593", "created_at": "2019-11-17T19:16:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196145145248440321"], "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "lang": "es", "id": "1196145145248440321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196144701553987585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.4353, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9"}]}, "author_id": "1113561790846308354", "created_at": "2019-11-17T19:16:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196145137266630657"], "in_reply_to_user_id": "1050841524269928448", "text": "@RPaul0s @Mc_Baixinho15 Andr\u00e9 suicida se!!", "lang": "es", "id": "1196145137266630657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196044064048726021"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/jTSOlKDGgp", "expanded_url": "https://twitter.com/abc_es/status/1196044064048726021", "display_url": "twitter.com/abc_es/status/\u2026"}]}, "author_id": "990460076", "created_at": "2019-11-17T19:16:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196145094321229831"], "text": "Contigo empez\u00f3 todo. Y el votante de este pa\u00eds no tiene memoria o es un suicida autodestructivo https://t.co/jTSOlKDGgp", "lang": "es", "id": "1196145094321229831"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196144593286389762"}], "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.7711, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "2849896379", "created_at": "2019-11-17T19:15:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196144857334632450"], "in_reply_to_user_id": "971128307403108352", "text": "@CarolineAmoora Ah ele fica se intitulando como Deus \u00e9 matou um irm\u00e3o por nadaaa", "lang": "pt", "id": "1196144857334632450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196067746804572161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.6637, "type": "Other", "normalized_text": "LSD"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "slifante", "id": "3070033102"}]}, "author_id": "1658806272", "created_at": "2019-11-17T19:14:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196144704305455105"], "in_reply_to_user_id": "3070033102", "text": "@slifante Redoblo la apuesta: un se\u00f1or se cansa de las pajas, y termina en un viaje de LSD con un gordo y una suicida.", "lang": "es", "id": "1196144704305455105"}, {"author_id": "4668710487", "created_at": "2019-11-17T19:14:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196144596566396929"], "text": "Dios la gente que sigue hablando con muchos emojis porque no se suicida si no sirven para nada e", "lang": "es", "id": "1196144596566396929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "author_id": "143956547", "created_at": "2019-11-17T19:13:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196144327942197248"], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "id": "1196144327942197248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "author_id": "1120898052", "created_at": "2019-11-17T19:13:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196144229648683010"], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "id": "1196144229648683010"}, {"author_id": "305875509", "created_at": "2019-11-17T19:11:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196143935950901251"], "text": "s\u00f3lo soy otro engranaje m\u00e1s en una gigante m\u00e1quina suicida global.", "lang": "es", "id": "1196143935950901251"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196143551052169217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5093, "type": "Other", "normalized_text": "lexa"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "UpdateChart", "id": "860694771643404288"}]}, "author_id": "2330753433", "created_at": "2019-11-17T19:11:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196143873522905089"], "in_reply_to_user_id": "1192620488385875969", "text": "@madrelipe @UpdateChart lexa se matou*", "lang": "pt", "id": "1196143873522905089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196124396227907585"}], "author_id": "92683048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "amandafaudi", "id": "971415379103842304"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:11:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196143855621545986"], "in_reply_to_user_id": "971415379103842304", "text": "@amandafaudi Kkkkkk. Esquadr\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "id": "1196143855621545986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196095718601216001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.5459, "type": "Other", "normalized_text": "ColumnaInvitada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DesdeLaFeMx", "id": "1045433229413683200"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 33, "tag": "ColumnaInvitada"}]}, "author_id": "439207916", "created_at": "2019-11-17T19:11:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196143850672316422"], "text": "RT @DesdeLaFeMx: #ColumnaInvitada La vida de cada ser humano tiene una misi\u00f3n, no importa su origen para considerarle igual en dignidad.\nht\u2026", "lang": "es", "id": "1196143850672316422"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196130309584117760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.8304, "type": "Person", "normalized_text": "Luiza maffi"}]}, "author_id": "1141565557667508225", "created_at": "2019-11-17T19:09:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196143392931155968"], "text": "RT @jujusapeca01: T\u00e1 eu s\u00f3 quero saber se a m\u00e3e da Luiza maffi matou ela j\u00e1", "lang": "pt", "id": "1196143392931155968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196142828117774336"}], "author_id": "2730381324", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mostra76", "id": "494172683"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "ScuderiaFerrari", "id": "108247668"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:09:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196143316351508484"], "in_reply_to_user_id": "494172683", "text": "@mostra76 @ScuderiaFerrari c'\u00e8 poco da raccontare favole: Vettel si \u00e8 visto superare dal compagno e non ci ha visto pi\u00f9, buttandosi alla disperata verso un contro sorpasso suicida", "lang": "it", "id": "1196143316351508484"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140256434610176"}], "author_id": "3046834406", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:09:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196143262656073728"], "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "lang": "es", "id": "1196143262656073728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136888324775937"}], "author_id": "3149474350", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:09:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196143261624229888"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196143261624229888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196029655532343298"}], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/4FNZah2KTk", "expanded_url": "https://twitter.com/dehzimm/status/1196029655532343298", "display_url": "twitter.com/dehzimm/status\u2026"}]}, "author_id": "1143664403117727744", "created_at": "2019-11-17T19:08:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196143104266506241"], "text": "sou uma l\u00e9sbica suicida emo https://t.co/4FNZah2KTk", "lang": "pt", "id": "1196143104266506241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "author_id": "4851165070", "created_at": "2019-11-17T19:08:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196143099770216449"], "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "id": "1196143099770216449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140037232046086"}], "author_id": "1927148424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:08:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196143054224347136"], "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "lang": "es", "id": "1196143054224347136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140080680906752"}], "author_id": "1927148424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:08:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196143044900335617"], "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "lang": "es", "id": "1196143044900335617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140140411965440"}], "author_id": "1927148424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:08:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196143035861602304"], "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "lang": "es", "id": "1196143035861602304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140195411845121"}], "author_id": "1927148424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:08:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196143026877485058"], "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "lang": "es", "id": "1196143026877485058"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140256434610176"}], "author_id": "1927148424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:08:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196143016290992129"], "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "lang": "es", "id": "1196143016290992129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140334369169408"}], "author_id": "1927148424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:08:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196143006774169604"], "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "lang": "es", "id": "1196143006774169604"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140415948410882"}], "author_id": "1927148424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:08:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196142997148176384"], "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "lang": "es", "id": "1196142997148176384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196137612894965760"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/LL1ruCZiii", "expanded_url": "https://twitter.com/HlioBraz2/status/1196137612894965760", "display_url": "twitter.com/HlioBraz2/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.8237, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Vitor Bueno"}, {"start": 202, "end": 203, "probability": 0.4455, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}]}, "author_id": "1196135291838455819", "created_at": "2019-11-17T19:07:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196142737558519808"], "text": "Se a torcida grita Hernanes, ele promtamente atende mesmo que ele esteja bem aquem. Manteve o Vitor Bueno numa atitude suicida , o cara est\u00e1 totalemente perdido. E se mostra contraditorio pq fala que o AP \u00e9 genio e o mantem no Banco nem aos 30 do 2\u00ba o cara lan\u00e7ou-o. Persegui\u00e7\u00e3o. https://t.co/LL1ruCZiii", "lang": "pt", "id": "1196142737558519808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196063881132748801"}], "author_id": "231753233", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:06:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196142498969792512"], "in_reply_to_user_id": "403544693", "text": "@nzingaretti Aspetta un po'....aspetta. \u00e8 una mossa suicida!!!", "lang": "it", "id": "1196142498969792512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7403, "type": "Place", "normalized_text": "santa"}]}, "author_id": "1967545610", "created_at": "2019-11-17T19:05:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196142217770995714"], "text": "Alguien que me rescate este domingo suicida en santa fuckk", "lang": "es", "id": "1196142217770995714"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136888324775937"}], "author_id": "635580461", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:04:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196142152914485249"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196142152914485249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "author_id": "3794849543", "created_at": "2019-11-17T19:04:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196142132760895490"], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "id": "1196142132760895490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "author_id": "1168044960018587649", "created_at": "2019-11-17T19:04:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196142125127213058"], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "id": "1196142125127213058"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "525624807", "created_at": "2019-11-17T19:03:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196141772772118528"], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "id": "1196141772772118528"}, {"author_id": "81229368", "created_at": "2019-11-17T19:03:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196141708863528961"], "text": "qui lottiamo con il clima avverso ed una politica suicida ad Hong Kong e tanti altri paesi stanno lottando per i diritti negati, tutto \u00e8 in continua evoluzione, l'unica cosa che possiamo fare e continuare a lottare per migliorare questo \"pazzo\" mondo!", "lang": "it", "id": "1196141708863528961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196112650113036291"}], "author_id": "2313764153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Deiana_Luca9", "id": "346161795"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 134, "tag": "MES"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:02:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196141676462583811"], "text": "RT @Deiana_Luca9: Guardate che il giochino di inventarsene una al giorno pur di non parlare della suicida ed eversiva riforma del #MES \u00e8 ve\u2026", "lang": "it", "id": "1196141676462583811"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196139530132295683"}], "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/FxCQU77Nuk", "expanded_url": "http://www.alertadigital.com/2018/12/13/suecia-capital-de-violaciones-en-occidente/", "display_url": "alertadigital.com/2018/12/13/sue\u2026"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}]}, "author_id": "990211192923787264", "created_at": "2019-11-17T19:02:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196141672914210817"], "in_reply_to_user_id": "3176881373", "text": "@dobl3verde Es cierto, en los pa\u00edses mas progres no miran antes por sus ciudadanos, as\u00ed les va, como Suecia, el buenismo suicida.\nhttps://t.co/FxCQU77Nuk", "lang": "es", "id": "1196141672914210817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "2782514385", "created_at": "2019-11-17T19:02:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196141653674876929"], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "id": "1196141653674876929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140080680906752"}], "author_id": "533498226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:02:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196141456118956034"], "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "lang": "es", "id": "1196141456118956034"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140140411965440"}], "author_id": "533498226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:01:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196141444052004864"], "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "lang": "es", "id": "1196141444052004864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140195411845121"}], "author_id": "533498226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:01:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196141431037059072"], "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "lang": "es", "id": "1196141431037059072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196127748714094594"}], "author_id": "270060117", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:01:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196141429556416513"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196141429556416513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "author_id": "706935419179573248", "created_at": "2019-11-17T19:01:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196141428042338305"], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "id": "1196141428042338305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140256434610176"}], "author_id": "533498226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:01:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196141418072465410"], "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "lang": "es", "id": "1196141418072465410"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140334369169408"}], "author_id": "533498226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:01:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196141406433300480"], "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "lang": "es", "id": "1196141406433300480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140415948410882"}], "author_id": "533498226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:01:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196141393569288193"], "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "lang": "es", "id": "1196141393569288193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "author_id": "987894110743879680", "created_at": "2019-11-17T18:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196140698380259330"], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "id": "1196140698380259330"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140256434610176"}], "author_id": "1732001143", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:58:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196140682664202241"], "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "lang": "es", "id": "1196140682664202241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196109877862645760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8749, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "1070142473345871873", "created_at": "2019-11-17T18:57:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196140416569085960"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG Jorgito recordamos la aceptacion del suicida Garcia, sabes que no jodas...", "lang": "es", "id": "1196140416569085960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/f8cK51YkXE", "expanded_url": "https://twitter.com/Marisa_G_S/status/1196140415948410882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f8cK51YkXE", "media_key": "3_1196140409258426368"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "1013436763", "created_at": "2019-11-17T18:57:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196140415948410882"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/f8cK51YkXE", "lang": "es", "id": "1196140415948410882"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/4Rm85kEx4K", "expanded_url": "https://twitter.com/Marisa_G_S/status/1196140256434610176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Rm85kEx4K", "media_key": "3_1196140249799417856"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "1013436763", "created_at": "2019-11-17T18:57:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196140256434610176"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/4Rm85kEx4K", "lang": "es", "id": "1196140256434610176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/0G7LuzFaWi", "expanded_url": "https://twitter.com/Marisa_G_S/status/1196140195411845121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0G7LuzFaWi", "media_key": "3_1196140188055080972"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "1013436763", "created_at": "2019-11-17T18:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196140195411845121"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/0G7LuzFaWi", "lang": "es", "id": "1196140195411845121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/9onPrwmMah", "expanded_url": "https://twitter.com/Marisa_G_S/status/1196140140411965440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9onPrwmMah", "media_key": "3_1196140133143261184"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "1013436763", "created_at": "2019-11-17T18:56:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196140140411965440"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/9onPrwmMah", "lang": "es", "id": "1196140140411965440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/45ekiNlNoi", "expanded_url": "https://twitter.com/Marisa_G_S/status/1196140080680906752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/45ekiNlNoi", "media_key": "3_1196140073961578496"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "1013436763", "created_at": "2019-11-17T18:56:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196140080680906752"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/45ekiNlNoi", "lang": "es", "id": "1196140080680906752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kmNEZEEBqN", "expanded_url": "https://twitter.com/Marisa_G_S/status/1196140037232046086/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kmNEZEEBqN", "media_key": "3_1196140028965072903"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "1013436763", "created_at": "2019-11-17T18:56:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196140037232046086"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/kmNEZEEBqN", "lang": "es", "id": "1196140037232046086"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134533806067712"}], "author_id": "1220938788", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:56:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196140009587384320"], "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196140009587384320"}, {"author_id": "1082337389459189766", "created_at": "2019-11-17T18:56:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139969280131072"], "text": "No traigan un m\u00e9dico traigan  a un suicida", "lang": "es", "id": "1196139969280131072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196133820183044096"}], "author_id": "1013436763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:55:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139801688379393"], "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139801688379393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196133912319270915"}], "author_id": "1013436763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:55:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139791177469953"], "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139791177469953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134001586638849"}], "author_id": "1013436763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:55:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139781438267403"], "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139781438267403"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134078430502920"}], "author_id": "1013436763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:55:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139770822451200"], "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139770822451200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134174974976000"}], "author_id": "1013436763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:55:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139761649561607"], "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139761649561607"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134290255429633"}], "author_id": "1013436763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:55:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139751797149697"], "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139751797149697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134533806067712"}], "author_id": "1013436763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:55:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139741521035265"], "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139741521035265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134609853059073"}], "author_id": "1013436763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:55:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139732188708864"], "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139732188708864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134653071183873"}], "author_id": "1013436763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:55:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139721665208320"], "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139721665208320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134717319471116"}], "author_id": "1013436763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:55:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139699200544769"], "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139699200544769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134791466438656"}], "author_id": "1013436763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:54:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139683652292608"], "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139683652292608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137504510038016"}], "author_id": "366587925", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139647434403840"], "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "lang": "es", "id": "1196139647434403840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137504510038016"}], "author_id": "1013436763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:54:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139618703466496"], "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "lang": "es", "id": "1196139618703466496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134791466438656"}], "author_id": "863259883", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:54:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139614806904833"], "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139614806904833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137444141350912"}], "author_id": "1013436763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:54:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139608716840960"], "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "lang": "es", "id": "1196139608716840960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137379737800706"}], "author_id": "1013436763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:54:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139598788861956"], "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "lang": "es", "id": "1196139598788861956"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137327401295873"}], "author_id": "1013436763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:54:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139589376839680"], "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "lang": "es", "id": "1196139589376839680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137271067590662"}], "author_id": "1013436763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:54:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139579931332609"], "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "lang": "es", "id": "1196139579931332609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137193334607873"}], "author_id": "1013436763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139573207818240"], "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "lang": "es", "id": "1196139573207818240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137128700370944"}], "author_id": "1013436763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:54:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139562361348096"], "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "lang": "es", "id": "1196139562361348096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196112650113036291"}], "author_id": "4458653776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Deiana_Luca9", "id": "346161795"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 134, "tag": "MES"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:54:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139561874796545"], "text": "RT @Deiana_Luca9: Guardate che il giochino di inventarsene una al giorno pur di non parlare della suicida ed eversiva riforma del #MES \u00e8 ve\u2026", "lang": "it", "id": "1196139561874796545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137037142904832"}], "author_id": "1013436763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:54:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139554383769603"], "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "lang": "es", "id": "1196139554383769603"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136965604859904"}], "author_id": "1013436763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:54:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139542589460485"], "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "lang": "es", "id": "1196139542589460485"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136876543037442"}], "author_id": "1013436763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:54:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139532816658432"], "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "lang": "es", "id": "1196139532816658432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136822964998145"}], "author_id": "1013436763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:54:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139523660558337"], "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "lang": "es", "id": "1196139523660558337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134533806067712"}], "author_id": "1496309053", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:54:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139467674927107"], "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139467674927107"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137011935162369"}], "author_id": "1013436763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:53:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139330449891328"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139330449891328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136907492724737"}], "author_id": "1013436763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:53:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139315874713601"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139315874713601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136888324775937"}], "author_id": "1013436763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:53:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139304659103746"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139304659103746"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136465509552128"}], "author_id": "1013436763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:53:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139289148612615"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139289148612615"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136171384066050"}], "author_id": "1013436763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139276699914241"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139276699914241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136129910779905"}], "author_id": "1013436763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:53:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139258706305025"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139258706305025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136002336776192"}], "author_id": "1013436763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:53:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139247847256065"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139247847256065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196127748714094594"}], "author_id": "1927148424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:53:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139220328472576"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139220328472576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134791466438656"}], "author_id": "1184056822820417537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:53:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139191224197121"], "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139191224197121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196112650113036291"}], "author_id": "1020380156194631680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Deiana_Luca9", "id": "346161795"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 134, "tag": "MES"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:52:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139185838739457"], "text": "RT @Deiana_Luca9: Guardate che il giochino di inventarsene una al giorno pur di non parlare della suicida ed eversiva riforma del #MES \u00e8 ve\u2026", "lang": "it", "id": "1196139185838739457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196133820183044096"}], "author_id": "533498226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:52:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139180688064512"], "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139180688064512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196133912319270915"}], "author_id": "533498226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:52:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139163680169985"], "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139163680169985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134533806067712"}], "author_id": "1184056822820417537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:52:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139160526114816"], "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139160526114816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134001586638849"}], "author_id": "533498226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:52:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139152422711296"], "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139152422711296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134078430502920"}], "author_id": "533498226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:52:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139141085454338"], "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139141085454338"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134174974976000"}], "author_id": "533498226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:52:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139129668558848"], "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139129668558848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136002336776192"}], "author_id": "1927148424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:52:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139123318427648"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139123318427648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134290255429633"}], "author_id": "533498226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:52:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139117882597380"], "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139117882597380"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136129910779905"}], "author_id": "1927148424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:52:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139112224432129"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139112224432129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134533806067712"}], "author_id": "533498226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:52:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139104771170309"], "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139104771170309"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136171384066050"}], "author_id": "1927148424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:52:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139103634505730"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139103634505730"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136465509552128"}], "author_id": "1927148424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:52:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139092834181120"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139092834181120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134609853059073"}], "author_id": "533498226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:52:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139088971280385"], "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139088971280385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136888324775937"}], "author_id": "1927148424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:52:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139083678007296"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139083678007296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134653071183873"}], "author_id": "533498226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:52:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139077625626626"], "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139077625626626"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136907492724737"}], "author_id": "1927148424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:52:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139073661997062"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139073661997062"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137011935162369"}], "author_id": "1927148424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:52:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139064036143105"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139064036143105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134791466438656"}], "author_id": "533498226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:52:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139062450634752"], "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196139062450634752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.8124, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.8146, "type": "Person", "normalized_text": "Robin"}]}, "author_id": "950016860", "created_at": "2019-11-17T18:52:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196138984428261377"], "text": "O Batman salvando o beb\u00ea e vendo que a m\u00e3e se matou:\n\nOpa temos um novo Robin?!", "lang": "pt", "id": "1196138984428261377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "bel"}]}, "author_id": "1092546886551130112", "created_at": "2019-11-17T18:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196138925917642755"], "text": "em breve a bela not\u00edcia:\n\nbel se matou", "lang": "pt", "id": "1196138925917642755"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136822964998145"}], "author_id": "1927148424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196138924814618624"], "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "lang": "es", "id": "1196138924814618624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136876543037442"}], "author_id": "1927148424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:51:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196138915457052674"], "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "lang": "es", "id": "1196138915457052674"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137504510038016"}], "author_id": "533498226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:51:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196138907311718400"], "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "lang": "es", "id": "1196138907311718400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136965604859904"}], "author_id": "1927148424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:51:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196138905936056320"], "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "lang": "es", "id": "1196138905936056320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137444141350912"}], "author_id": "533498226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:51:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196138899141251072"], "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "lang": "es", "id": "1196138899141251072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137037142904832"}], "author_id": "1927148424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:51:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196138896482013189"], "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "lang": "es", "id": "1196138896482013189"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137379737800706"}], "author_id": "533498226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:51:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196138890295435264"], "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "lang": "es", "id": "1196138890295435264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137128700370944"}], "author_id": "1927148424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:51:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196138887959240706"], "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "lang": "es", "id": "1196138887959240706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137193334607873"}], "author_id": "1927148424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:51:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196138876701741056"], "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "lang": "es", "id": "1196138876701741056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137271067590662"}], "author_id": "1927148424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:51:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196138866979360770"], "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "lang": "es", "id": "1196138866979360770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137327401295873"}], "author_id": "1927148424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:51:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196138852894818306"], "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "lang": "es", "id": "1196138852894818306"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137379737800706"}], "author_id": "1927148424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:51:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196138841209487361"], "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "lang": "es", "id": "1196138841209487361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137444141350912"}], "author_id": "1927148424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196138831663247360"], "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "lang": "es", "id": "1196138831663247360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137504510038016"}], "author_id": "1927148424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:51:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196138823140421632"], "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "lang": "es", "id": "1196138823140421632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196133820183044096"}], "author_id": "4440963099", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:51:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196138783667884033"], "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196138783667884033"}, {"author_id": "66473460", "entities": {"mentions": [{"start": 39, "end": 55, "username": "ScuderiaFerrari", "id": "108247668"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:51:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196138756186804226"], "text": "Complimenti alla tattica suicida della @ScuderiaFerrari", "lang": "it", "id": "1196138756186804226"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136465509552128"}], "author_id": "1034799593953943552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:50:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196138516922748942"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196138516922748942"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196138084376727553"}], "author_id": "1910525580", "created_at": "2019-11-17T18:49:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196138367991386123"], "in_reply_to_user_id": "4053591993", "text": "@ZezinhoDoThrash bebe suicida mesmo , rei do meu cu", "lang": "pt", "id": "1196138367991386123"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "author_id": "455239388", "created_at": "2019-11-17T18:49:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196138356805177344"], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "id": "1196138356805177344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136465509552128"}], "author_id": "1184056822820417537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:48:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196138163363864576"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196138163363864576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196133820183044096"}], "author_id": "1184056822820417537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:48:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196138132518903808"], "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196138132518903808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137011935162369"}], "author_id": "1184056822820417537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:48:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196138087870615554"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196138087870615554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196127884173348866"}], "author_id": "1013436763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:48:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196138034846142465"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196138034846142465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196127748714094594"}], "author_id": "1013436763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:48:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196138023601295361"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196138023601295361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196133212294144000"}], "author_id": "80999369", "created_at": "2019-11-17T18:48:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196137976713097216"], "in_reply_to_user_id": "1017543967330701313", "text": "@neuromadre Cierto, menos mal que el prop\u00f3sito de la iniciativa no es eso, sino darle validez a las identidades de las infancias y adolescencias trans para reducir sus \u00edndices de disforia, depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida. Un tr\u00e1mite que no afecta gente cis pero literal salva vidas trans.", "lang": "es", "id": "1196137976713097216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137011935162369"}], "author_id": "366587925", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196137943842381829"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196137943842381829"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195921185327984640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6584, "type": "Person", "normalized_text": "diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "perryclassic", "id": "1081009130272407552"}]}, "author_id": "4874837619", "created_at": "2019-11-17T18:47:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196137807229657088"], "text": "RT @perryclassic: o diego tem um jogo muito suicida eu morrooo", "lang": "pt", "id": "1196137807229657088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196089976972283906"}], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Z89q99ODK8", "expanded_url": "https://twitter.com/chudriii/status/1196024726147227648", "display_url": "twitter.com/chudriii/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4259, "type": "Other", "normalized_text": "Yuwi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Rickyrickykc", "id": "1020226420348456960"}]}, "author_id": "778507919553880064", "created_at": "2019-11-17T18:47:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196137796165087233"], "text": "RT @Rickyrickykc: Jojo coisas q faz,  Yuwi \ud83d\ude14\nSe enforcou https://t.co/Z89q99ODK8", "lang": "pt", "id": "1196137796165087233"}, {"author_id": "2718005175", "created_at": "2019-11-17T18:46:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196137605534044161"], "text": "Putzzzz sei la\nMorre pobre envenenado\nMorre rico num simples aterrisar de 1 avi\u00e3o. ...\n\nMorre uma senhora de 90 anos suicida.\n\nCruizcredo viu \nEh de morrer mesmo. \n\nDEUS ABEN\u00c7OE NOS E TODOS QUE SE FORAM \ud83d\ude22", "lang": "pt", "id": "1196137605534044161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/axstGBE6IY", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196137504510038016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/axstGBE6IY", "media_key": "3_1196137498017255424"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "318482832", "created_at": "2019-11-17T18:46:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196137504510038016"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/axstGBE6IY", "lang": "es", "id": "1196137504510038016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196133912319270915"}], "author_id": "987026984143343616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:46:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196137503457251331"], "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196137503457251331"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/sLiM2JR3oU", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196137444141350912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sLiM2JR3oU", "media_key": "3_1196137440181981184"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "318482832", "created_at": "2019-11-17T18:46:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196137444141350912"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/sLiM2JR3oU", "lang": "es", "id": "1196137444141350912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134174974976000"}], "author_id": "987026984143343616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:45:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196137412948299778"], "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196137412948299778"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134290255429633"}], "author_id": "1095614346", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:45:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196137395407773696"], "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196137395407773696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/HDoDJKw14x", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196137379737800706/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HDoDJKw14x", "media_key": "3_1196137373970698241"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "318482832", "created_at": "2019-11-17T18:45:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196137379737800706"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/HDoDJKw14x", "lang": "es", "id": "1196137379737800706"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/PeyL1x3OpU", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196137327401295873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PeyL1x3OpU", "media_key": "3_1196137322137427970"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "318482832", "created_at": "2019-11-17T18:45:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196137327401295873"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/PeyL1x3OpU", "lang": "es", "id": "1196137327401295873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136907492724737"}], "author_id": "777805548", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:45:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196137303133040641"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196137303133040641"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/qXLQASMVdl", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196137271067590662/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qXLQASMVdl", "media_key": "3_1196137265157857284"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "318482832", "created_at": "2019-11-17T18:45:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196137271067590662"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/qXLQASMVdl", "lang": "es", "id": "1196137271067590662"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "author_id": "1187195272151142400", "created_at": "2019-11-17T18:45:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196137261269696517"], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "id": "1196137261269696517"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/aBOh23TOrB", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196137193334607873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aBOh23TOrB", "media_key": "3_1196137187647119360"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "318482832", "created_at": "2019-11-17T18:45:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196137193334607873"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/aBOh23TOrB", "lang": "es", "id": "1196137193334607873"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/0PDF0px9wG", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196137128700370944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0PDF0px9wG", "media_key": "3_1196137123218366465"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "318482832", "created_at": "2019-11-17T18:44:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196137128700370944"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/0PDF0px9wG", "lang": "es", "id": "1196137128700370944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/qjJ8yOHQ2Z", "expanded_url": "https://twitter.com/Korleone41/status/1196137095561129984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qjJ8yOHQ2Z", "media_key": "3_1196137093099139072"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 148, "probability": 0.6053, "type": "Person", "normalized_text": "Zapatero"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.8344, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "author_id": "250324277", "created_at": "2019-11-17T18:44:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196137095561129984"], "text": "Los presuntos \"progresistas\" escandaliz\u00e1ndose de un supuesto \"negacionismo del holocausto\" mientras ahora est\u00e1n en el negacionismo de la era Zapatero como quiebra socioeconomica del pa\u00eds y aval de la que se est\u00e1 cociendo con  el Escuadr\u00f3n Suicida de S\u00e1nchez... https://t.co/qjJ8yOHQ2Z", "lang": "es", "id": "1196137095561129984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/xRfvHzZud1", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196137037142904832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xRfvHzZud1", "media_key": "3_1196137033141493760"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "318482832", "created_at": "2019-11-17T18:44:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196137037142904832"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/xRfvHzZud1", "lang": "es", "id": "1196137037142904832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/e9Kcn3ZPtV", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1196137011935162369/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/e9Kcn3ZPtV", "media_key": "7_1196136850626433024"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "533498226", "created_at": "2019-11-17T18:44:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196137011935162369"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/e9Kcn3ZPtV", "lang": "es", "id": "1196137011935162369"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/HTiJ7AXWsZ", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196136965604859904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HTiJ7AXWsZ", "media_key": "3_1196136959489564672"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "318482832", "created_at": "2019-11-17T18:44:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196136965604859904"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/HTiJ7AXWsZ", "lang": "es", "id": "1196136965604859904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2aPX7suYAu", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1196136907492724737/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2aPX7suYAu", "media_key": "7_1196136813506760704"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "533498226", "created_at": "2019-11-17T18:43:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196136907492724737"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/2aPX7suYAu", "lang": "es", "id": "1196136907492724737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XpLlAkA6iU", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1196136888324775937/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XpLlAkA6iU", "media_key": "7_1196136721953492993"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "533498226", "created_at": "2019-11-17T18:43:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196136888324775937"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/XpLlAkA6iU", "lang": "es", "id": "1196136888324775937"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/aKHsBwQNsr", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196136876543037442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aKHsBwQNsr", "media_key": "3_1196136870134067200"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "318482832", "created_at": "2019-11-17T18:43:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196136876543037442"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/aKHsBwQNsr", "lang": "es", "id": "1196136876543037442"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196125901207080966"}], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.9908, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9735, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.9584, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vianabanjo", "id": "224012395"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "springsteen_81", "id": "143108981"}]}, "author_id": "322638657", "created_at": "2019-11-17T18:43:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196136865918791683"], "in_reply_to_user_id": "224012395", "text": "@vianabanjo @springsteen_81 Es que es la frase que une a todos los futboleros, es un lema de vida. No importa que seas del Bar\u00e7a o del Madrid, del Sevilla o del Betis, que te guste el f\u00fatbol defensivo, de toque o de ataque suicida,... Aqu\u00ed no hay colores. Todos estamos de acuerdo", "lang": "es", "id": "1196136865918791683"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196086323683250176"}], "author_id": "1132377695633969153", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diogomengao6", "id": "165290910"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "ElianaBorba1", "id": "963105532155441152"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196136862668263426"], "in_reply_to_user_id": "165290910", "text": "@diogomengao6 @ElianaBorba1 @Desesquerdizada Rapaz vc matou a pau,sou totalmente ao contr\u00e1rio que o pt fez,s\u00f3 tem uma diferen\u00e7a n\u00e3o tenho pol\u00edtico de estima\u00e7\u00e3o,se o presida faze merda vou ser o primeiro a apontar o dedo, agora vim aqui bancar o ISENTAO por vergonha da sua posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica a\u00ed \u00e9 foda.", "lang": "pt", "id": "1196136862668263426"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/BZyS5tE41M", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196136822964998145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BZyS5tE41M", "media_key": "3_1196136813129293825"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "318482832", "created_at": "2019-11-17T18:43:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196136822964998145"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/BZyS5tE41M", "lang": "es", "id": "1196136822964998145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196054090188546050"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00ednez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jgamorin", "id": "69401246"}]}, "author_id": "864493995216564224", "created_at": "2019-11-17T18:42:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196136500569747456"], "in_reply_to_user_id": "69401246", "text": "@jgamorin Mart\u00ednez es una Enciclopedia abierta de incoherencias, y mentiras seria hereje y suicida para el Pa\u00eds tener a alguien as\u00ed como Presidente!!!", "lang": "es", "id": "1196136500569747456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/al9zg7sr5D", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1196136465509552128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/al9zg7sr5D", "media_key": "7_1196136331396694016"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "533498226", "created_at": "2019-11-17T18:42:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196136465509552128"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/al9zg7sr5D", "lang": "es", "id": "1196136465509552128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "sina"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.8204, "type": "Person", "normalized_text": "sabina"}]}, "author_id": "1098450015591256065", "created_at": "2019-11-17T18:42:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196136442520580097"], "text": "pra vcs verem q a sina curtiu duas fotos de portal e fez um movimento suficiente pra ele ver quem era e seguir\na sabina se matou pra reconhecimento, fala deles todos os dias, sabina stans s\u00f3 falam de cnco e o cara nada", "lang": "pt", "id": "1196136442520580097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "author_id": "1196112520144179210", "created_at": "2019-11-17T18:41:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196136302065934336"], "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "id": "1196136302065934336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MAMqvS07Ad", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1196136171384066050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MAMqvS07Ad", "media_key": "3_1196136154992652288"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "533498226", "created_at": "2019-11-17T18:41:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196136171384066050"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/MAMqvS07Ad", "lang": "es", "id": "1196136171384066050"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/p2JfAWoNe2", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1196136129910779905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p2JfAWoNe2", "media_key": "3_1196136115297800193"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "533498226", "created_at": "2019-11-17T18:40:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196136129910779905"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/p2JfAWoNe2", "lang": "es", "id": "1196136129910779905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196127884173348866"}], "author_id": "1927148424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:40:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196136120595161088"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196136120595161088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/159AftspvJ", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1196136002336776192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/159AftspvJ", "media_key": "3_1196135987480530945"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "533498226", "created_at": "2019-11-17T18:40:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196136002336776192"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/159AftspvJ", "lang": "es", "id": "1196136002336776192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.5922, "type": "Other", "normalized_text": "Lu"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.795, "type": "Other", "normalized_text": "viole"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.7367, "type": "Other", "normalized_text": "viole"}]}, "author_id": "932932044", "created_at": "2019-11-17T18:39:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196135771444563968"], "text": "[17/11/19 15:32:10] Lu: y q haces durante todo el dia\n[17/11/19 15:37:02] viole: Me robo las sillas de rueda y juego al samba en los ascensores con la silla\n[17/11/19 15:37:14] viole: Lo normal\nmi prima la suicida muy normal", "lang": "es", "id": "1196135771444563968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196112650113036291"}], "author_id": "2535751839", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Deiana_Luca9", "id": "346161795"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 134, "tag": "MES"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:39:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196135743284006912"], "text": "RT @Deiana_Luca9: Guardate che il giochino di inventarsene una al giorno pur di non parlare della suicida ed eversiva riforma del #MES \u00e8 ve\u2026", "lang": "it", "id": "1196135743284006912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196127748714094594"}], "author_id": "1676595859", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:39:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196135726221602816"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196135726221602816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196133820183044096"}], "author_id": "1676595859", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:38:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196135586609926145"], "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196135586609926145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.7259, "type": "Person", "normalized_text": "FERRARI"}]}, "author_id": "251894089", "created_at": "2019-11-17T18:37:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196135184971771904"], "text": "MANO FERRARI SE MATOU SOZINHA PQP", "lang": "pt", "id": "1196135184971771904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195924147152576512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9651, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "author_id": "1185372739286253569", "created_at": "2019-11-17T18:35:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196134838811668481"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "text": "@Mauriciomulder T\u00fa cobarde suicida jefe aument\u00f3 la corrupcion en el Peru\u2019", "lang": "es", "id": "1196134838811668481"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wdyTqxGHRS", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1196134791466438656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wdyTqxGHRS", "media_key": "16_1196134783333605381"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "1927148424", "created_at": "2019-11-17T18:35:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196134791466438656"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/wdyTqxGHRS", "lang": "es", "id": "1196134791466438656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196109877862645760"}], "author_id": "135390888", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:35:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196134768754057216"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG F\u00e1cil se suicida", "lang": "pt", "id": "1196134768754057216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/gieHFZtFog", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1196134717319471116/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gieHFZtFog", "media_key": "16_1196134708800819200"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "1927148424", "created_at": "2019-11-17T18:35:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196134717319471116"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/gieHFZtFog", "lang": "es", "id": "1196134717319471116"}, {"author_id": "326068043", "created_at": "2019-11-17T18:35:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196134665427525633"], "text": "Quien se apunta para mi cumplea\u00f1os a pillar una casa de campo asi apartada y hacer cual secta suicida y suicidarnos todos juntos", "lang": "es", "id": "1196134665427525633"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/vw6G0s95hb", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1196134653071183873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vw6G0s95hb", "media_key": "16_1196134644623822853"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "1927148424", "created_at": "2019-11-17T18:34:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196134653071183873"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/vw6G0s95hb", "lang": "es", "id": "1196134653071183873"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wUy6D56Uep", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1196134609853059073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wUy6D56Uep", "media_key": "16_1196134600348712960"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "1927148424", "created_at": "2019-11-17T18:34:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196134609853059073"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/wUy6D56Uep", "lang": "es", "id": "1196134609853059073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196130343864217600"}], "author_id": "1000535797135740929", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Eluuu123", "id": "1263258918"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:34:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196134576034369538"], "in_reply_to_user_id": "1263258918", "text": "@Eluuu123 Igual vos sos media suicida", "lang": "es", "id": "1196134576034369538"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/KlvzZegz4H", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1196134533806067712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KlvzZegz4H", "media_key": "3_1196134528223449088"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "1927148424", "created_at": "2019-11-17T18:34:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196134533806067712"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/KlvzZegz4H", "lang": "es", "id": "1196134533806067712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/pgb70wY4Oj", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1196134290255429633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pgb70wY4Oj", "media_key": "3_1196134285457133569"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "1927148424", "created_at": "2019-11-17T18:33:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196134290255429633"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/pgb70wY4Oj", "lang": "es", "id": "1196134290255429633"}, {"author_id": "387444767", "created_at": "2019-11-17T18:33:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196134214527262720"], "text": "A mae de um ex colega meu fez ele me excluir s\u00f3 pq eu tenho depressao(????) medo dela de eu influenciar ele a ser suicida s\u00f3 pode, eu hein", "lang": "pt", "id": "1196134214527262720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196063870487584768"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/IOGCFwKrBu", "expanded_url": "https://twitter.com/ScoopTCQ/status/1191803407297679360/video/1", "display_url": "twitter.com/ScoopTCQ/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "stanley"}]}, "author_id": "1154573415518486528", "created_at": "2019-11-17T18:33:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196134197573955584"], "text": "RT @cheeloser: \"stanley se matou porque ele era fraco\"\n\neu: \nhttps://t.co/IOGCFwKrBu", "lang": "pt", "id": "1196134197573955584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/1f7aLiH3TX", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1196134174974976000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1f7aLiH3TX", "media_key": "3_1196134169853792256"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "1927148424", "created_at": "2019-11-17T18:33:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196134174974976000"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/1f7aLiH3TX", "lang": "es", "id": "1196134174974976000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/e1CQFBUURg", "expanded_url": "https://ecodeteruel.tv/ana-belen-marcoasapme-por-cada-persona-que-se-suicida-otras-veinte-lo-intentan", "display_url": "ecodeteruel.tv/ana-belen-marc\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/6YC1wSfVJH", "expanded_url": "https://twitter.com/EcodeTeruel/status/1196134134915186689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6YC1wSfVJH", "media_key": "3_1196134132188889088"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.7983, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Bel\u00e9n Marco"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.3411, "type": "Other", "normalized_text": "Asapme"}]}, "author_id": "151798561", "created_at": "2019-11-17T18:32:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196134134915186689"], "text": "Ana Bel\u00e9n Marco(Asapme):\" Por cada persona que se suicida, otras veinte lo intentan \" - https://t.co/e1CQFBUURg https://t.co/6YC1wSfVJH", "lang": "es", "id": "1196134134915186689"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/FBzonO8SxF", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1196134078430502920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FBzonO8SxF", "media_key": "3_1196134073695186944"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "1927148424", "created_at": "2019-11-17T18:32:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196134078430502920"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/FBzonO8SxF", "lang": "es", "id": "1196134078430502920"}, {"geo": {"place_id": "590a9db327969e51"}, "author_id": "1017958898496614400", "created_at": "2019-11-17T18:32:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196134062378962944"], "text": "Sai com meu pai hoje e ele n\u00e3o parava de olhar pra cicatriz do meu punho, e j\u00e1 falei vou tampar com tatuagem p outros pararem de pensar que sou suicida", "lang": "pt", "id": "1196134062378962944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/0yrhXNmWk9", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1196134001586638849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0yrhXNmWk9", "media_key": "3_1196133997111365633"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "1927148424", "created_at": "2019-11-17T18:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196134001586638849"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/0yrhXNmWk9", "lang": "es", "id": "1196134001586638849"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2oWZGGCqL4", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1196133912319270915/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2oWZGGCqL4", "media_key": "3_1196133905990115328"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "1927148424", "created_at": "2019-11-17T18:32:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196133912319270915"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/2oWZGGCqL4", "lang": "es", "id": "1196133912319270915"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196132727533293569"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.742, "type": "Person", "normalized_text": "Dtalin"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.6106, "type": "Place", "normalized_text": "Holodomor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SamuelSilvaFB", "id": "47766262"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "acacio1871", "id": "2284943765"}]}, "author_id": "1178860433958195200", "created_at": "2019-11-17T18:31:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196133840319893509"], "in_reply_to_user_id": "47766262", "text": "@SamuelSilvaFB @acacio1871 Ou seja vc defende algo como Dtalin em Holodomor. Matou milhares de Ucranianos camponeses pq se recusaram a coletivizar suas terras. Me desculpe mas isto \u00e9 puro barbarismo. Matar inocentes por causa de uma ideologia \u00e9 injustific\u00e1vel...", "lang": "pt", "id": "1196133840319893509"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195395706036600832"}], "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/wkZQJpoTIM", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1195395706036600832", "display_url": "twitter.com/SweetSalvat0re\u2026"}]}, "author_id": "311160316", "created_at": "2019-11-17T18:31:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196133837916508161"], "text": "Querido diario hoy me estoy muriendo no se si puedo hacer algo para que me voy a quedar ac\u00e1                                              ok medio suicida mi teclado\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/wkZQJpoTIM", "lang": "es", "id": "1196133837916508161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7571, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "1927148424", "created_at": "2019-11-17T18:31:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196133820183044096"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor", "lang": "es", "id": "1196133820183044096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196130129493274625"}], "author_id": "481613719", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:30:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196133453730918402"], "in_reply_to_user_id": "87264094", "text": "@patriciagamarra @SuneduPeru Depende, todos los que tienen intereses y les puede caer algo si, de todas maneras, de eso se trata ese partido, lucrar con todo, ense\u00f1anzas el suicida", "lang": "es", "id": "1196133453730918402"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196128188570722312"}], "author_id": "325025786", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jorcarr", "id": "228883816"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "DavidGR1714", "id": "483061210"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:29:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196133253058637825"], "in_reply_to_user_id": "228883816", "text": "@jorcarr @DavidGR1714 Si no tens cap 'estructura d'estat', com ara garantir-te l'obedi\u00e8ncia dels funcionaris (especialment els armats), \u00e9s igual el 47 que el 74%. Amb l'excusa d'eixamplar la base s'est\u00e0 caient en la deslegitimaci\u00f3 su\u00efcida de la lluita independentista.", "lang": "ca", "id": "1196133253058637825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196132107225055232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 131, "probability": 0.8953, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "author_id": "1081453911372980226", "created_at": "2019-11-17T18:28:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196132916331532288"], "in_reply_to_user_id": "59591856", "text": "@Flamengo Errou uma tonelada de gol, errou passes super f\u00e1cil, matou todas as bolas do ataque, ainda erra o p\u00eanalti,manda o Mauricio se fuder", "lang": "pt", "id": "1196132916331532288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/DJxwYsXYb6", "expanded_url": "https://t.co/DJxwYsXYb6", "display_url": "t.co/DJxwYsXYb6"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 111, "probability": 0.4281, "type": "Other", "normalized_text": "Wall Street"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.6295, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "2434786524", "created_at": "2019-11-17T18:26:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196132629218840578"], "text": "Eu vou parar pra ver os filmes dela pke ela parece uma otima atriz de se acompanhar (so vi O Lobo de Wall Street e o Esquadr\u00e3o Suicida com ela) https://t.co/DJxwYsXYb6", "lang": "pt", "id": "1196132629218840578"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/xbyeX4iyk7", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJTNP3", "display_url": "dlvr.it/RJTNP3"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/S1EwiHavxR", "expanded_url": "https://twitter.com/YefrisToribio/status/1196132418475790336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S1EwiHavxR", "media_key": "3_1196132416600956928"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}]}, "author_id": "805894653153345540", "created_at": "2019-11-17T18:26:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196132418475790336"], "text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida de un disparo en Valverde https://t.co/xbyeX4iyk7 https://t.co/S1EwiHavxR", "lang": "es", "id": "1196132418475790336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/wMwSkNXFZx", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJTNMY", "display_url": "dlvr.it/RJTNMY"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/NJK6RtgLIS", "expanded_url": "https://twitter.com/elpaisrdnet/status/1196132415128735744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NJK6RtgLIS", "media_key": "3_1196132413270712320"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}]}, "author_id": "1135261916", "created_at": "2019-11-17T18:26:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196132415128735744"], "text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida de un disparo en Valverde https://t.co/wMwSkNXFZx https://t.co/NJK6RtgLIS", "lang": "es", "id": "1196132415128735744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196126505061027848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PioIin", "id": "2759360504"}]}, "author_id": "1275510974", "created_at": "2019-11-17T18:26:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196132411375071234"], "text": "RT @PioIin: Por el sumidero de los nacionalismos se suicida la ideolog\u00eda comunista.\nSi Marx se levanta de la tumba os corre a ostias de aqu\u2026", "lang": "es", "id": "1196132411375071234"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196127748714094594"}], "author_id": "510949725", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196132214880317441"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196132214880317441"}, {"author_id": "1247533326", "created_at": "2019-11-17T18:24:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196131923548094464"], "text": "me tir\u00e9 del puente y fue un acto suicida de mi parte ajkakajajajajajaajjajajajaja", "lang": "es", "id": "1196131923548094464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196095718601216001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.5459, "type": "Other", "normalized_text": "ColumnaInvitada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DesdeLaFeMx", "id": "1045433229413683200"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 33, "tag": "ColumnaInvitada"}]}, "author_id": "4306054632", "created_at": "2019-11-17T18:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196131645532909569"], "text": "RT @DesdeLaFeMx: #ColumnaInvitada La vida de cada ser humano tiene una misi\u00f3n, no importa su origen para considerarle igual en dignidad.\nht\u2026", "lang": "es", "id": "1196131645532909569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196063870487584768"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/IOGCFwKrBu", "expanded_url": "https://twitter.com/ScoopTCQ/status/1191803407297679360/video/1", "display_url": "twitter.com/ScoopTCQ/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "stanley"}]}, "author_id": "1165462628677947392", "created_at": "2019-11-17T18:22:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196131596665073664"], "text": "RT @cheeloser: \"stanley se matou porque ele era fraco\"\n\neu: \nhttps://t.co/IOGCFwKrBu", "lang": "pt", "id": "1196131596665073664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196130459635396609"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5766, "type": "Person", "normalized_text": "Nora"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.723, "type": "Person", "normalized_text": "Bayley"}, {"start": 163, "end": 173, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "Engelbrecht"}, {"start": 190, "end": 197, "probability": 0.7102, "type": "Person", "normalized_text": "Klimenko"}, {"start": 218, "end": 230, "probability": 0.4357, "type": "Other", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rojo"}, {"start": 260, "end": 265, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Bayley"}]}, "author_id": "1090972086170996737", "created_at": "2019-11-17T18:22:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196131488938504193"], "in_reply_to_user_id": "1090972086170996737", "text": "Nora se suicida exponiendose al oxigeno congelado tras comprender el peligro que suponian los planes de Bayley para el mundo. Ahora libre y con deseos de venganza Engelbrecht une fuerza con Klimenko y consiguen que el Ej\u00e9rcito Rojo entre por un tunel secreto. Bayley +", "lang": "es", "id": "1196131488938504193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196127748714094594"}], "author_id": "1260532568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:21:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196131261854732288"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196131261854732288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196130355931209729"}], "author_id": "1168595784910221312", "created_at": "2019-11-17T18:19:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196130741651984384"], "in_reply_to_user_id": "813461245726691329", "text": "@PoliciaEmAcaoES Puricia :3 vou mandar BO se me matou di amori (mortos tbm conseguem fazer BO's viu)", "lang": "pt", "id": "1196130741651984384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "author_id": "636597293", "created_at": "2019-11-17T18:19:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196130720210661381"], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "lang": "pt", "id": "1196130720210661381"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196127748714094594"}], "author_id": "1087803797743824896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:19:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196130700476461056"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196130700476461056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "author_id": "1082470432693997568", "created_at": "2019-11-17T18:19:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196130682428416002"], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "id": "1196130682428416002"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "author_id": "118362039", "created_at": "2019-11-17T18:19:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196130663495348226"], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "id": "1196130663495348226"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196125772769103872"}], "author_id": "255935916", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "viajeraderenfe", "id": "960075828817268737"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "RosaRodaNews", "id": "555793892"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "limon_txu", "id": "1068117548670046208"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:18:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196130483735801857"], "in_reply_to_user_id": "960075828817268737", "text": "@viajeraderenfe @RosaRodaNews @limon_txu No quiero generalizar pero estoy seguro que la mayor\u00eda de gente trans que se suicida, lo hace porque la sociedad tiende a darles la espalda.", "lang": "es", "id": "1196130483735801857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196100323699494912"}], "author_id": "955656823075303424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "manuel_BinLandi", "id": "925962104691154944"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "XoloElvis", "id": "1134184757036834818"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:18:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196130480812445696"], "in_reply_to_user_id": "925962104691154944", "text": "@manuel_BinLandi @XoloElvis No es racista, es incendiario. Es un aut\u00e9ntico suicida, porque en el fondo sabe que esto no va terminar bien para \u00e9l. Al tiempo.", "lang": "es", "id": "1196130480812445696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196055615598141440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4283, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.5862, "type": "Place", "normalized_text": "BLANCO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "author_id": "1193915235284987906", "created_at": "2019-11-17T18:18:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196130464358162432"], "in_reply_to_user_id": "119174866", "text": "@rmapalacios @PCaterianoB CUANDO RE-ELIGIERON AL SUICIDA ALAN FUE IMPORTANTE VOTAR ? SERIA CONVENIENTE QUE LAS ELECCIONES SEAN VOLUNTARIAS PARA EVITARME VOTAR EN BLANCO", "lang": "es", "id": "1196130464358162432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9625, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.6172, "type": "Other", "normalized_text": "Manos al papel"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 75, "username": "rubisoppeno", "id": "1908551570"}, {"start": 76, "end": 88, "username": "TobiasMenta", "id": "838459286"}]}, "author_id": "559187517", "created_at": "2019-11-17T18:18:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196130408129335296"], "text": "Iba a compartir el recuerdo del 2013 de facebook con nosotros, @rubisoppeno @TobiasMenta, a cargo de Manos al papel pero iba a ser suicida\ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1196130408129335296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "author_id": "2647412352", "created_at": "2019-11-17T18:18:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196130402940981248"], "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "lang": "pt", "id": "1196130402940981248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/d3RDVDM5ZQ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJTMQl", "display_url": "dlvr.it/RJTMQl"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/QEEPrOTBYf", "expanded_url": "https://twitter.com/comicslat_web/status/1196130395487531008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QEEPrOTBYf", "media_key": "3_1196130393738502149"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5298, "type": "Organization", "normalized_text": "CGI"}, {"start": 48, "end": 67, "probability": 0.8194, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "811299957772812288", "created_at": "2019-11-17T18:18:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196130395487531008"], "text": "Prometen efectos m\u00e1s pr\u00e1cticos y menos CGI para El Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/d3RDVDM5ZQ https://t.co/QEEPrOTBYf", "lang": "es", "id": "1196130395487531008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "Luiza maffi"}]}, "author_id": "1158027369212534784", "created_at": "2019-11-17T18:17:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1196130309584117760"], "text": "T\u00e1 eu s\u00f3 quero saber se a m\u00e3e da Luiza maffi matou ela j\u00e1", "lang": "pt", "id": "1196130309584117760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196127748714094594"}], "author_id": "398978686", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:17:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196130290999209986"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196130290999209986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196127748714094594"}], "author_id": "1184767104022667264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:16:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196130073813901312"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196130073813901312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196127884173348866"}], "author_id": "954761191007629312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:15:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196129763645104129"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196129763645104129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196101258693746688"}], "author_id": "2330876288", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlexeiMartin5", "id": "327303758"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:14:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196129572598796288"], "in_reply_to_user_id": "327303758", "text": "@AlexeiMartin5 Decirte c\u00f3mo empieza te ayuda a decidirte: el mejor amigo del protagonista se suicida estrell\u00e1ndose contra el coche de una famosa mientras se hace una paja porque le excitan los accidentes de tr\u00e1fico sangrientos, igual que al prota. El libro va de eso.", "lang": "es", "id": "1196129572598796288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196077726941220868"}], "author_id": "1003161554", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HelenMichelleS3", "id": "1191732560377851904"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "elfarra1993", "id": "1153937490614640641"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "ANNALVAREZG", "id": "325313115"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "natiibedoya", "id": "159950603"}, {"start": 56, "end": 63, "username": "merv59", "id": "2881162246"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "MariaCo60882739", "id": "801529124049354754"}, {"start": 81, "end": 93, "username": "lbertoortiz", "id": "1104996810"}, {"start": 94, "end": 110, "username": "MauricioGalin11", "id": "797197784"}, {"start": 111, "end": 118, "username": "gurozu", "id": "1490720324"}, {"start": 119, "end": 134, "username": "JavierBarreraA", "id": "60158946"}, {"start": 148, "end": 162, "username": "JUANCAELBROKY", "id": "141943866"}, {"start": 163, "end": 177, "username": "juancadelgado", "id": "202165376"}, {"start": 191, "end": 202, "username": "HarolNieto", "id": "820659585770016769"}, {"start": 203, "end": 219, "username": "Marianiniecheve", "id": "148996782"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:14:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196129521780563969"], "in_reply_to_user_id": "1191732560377851904", "text": "@HelenMichelleS3 @elfarra1993 @ANNALVAREZG @natiibedoya @merv59 @MariaCo60882739 @lbertoortiz @MauricioGalin11 @gurozu @JavierBarreraA @LeilaChujfi @JUANCAELBROKY @juancadelgado @elsemblante @HarolNieto @Marianiniecheve La profesora de espa\u00f1ol de esta ni\u00f1a debe estar q se suicida perdi\u00f3 su tiempo en ortograf\u00eda gram\u00e1tica y  redacci\u00f3n. Y El de filosof\u00eda nunca existi\u00f3, l\u00f3gica:  0", "lang": "es", "id": "1196129521780563969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051252565676032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5965, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6065, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ursinnha1", "id": "1042042744422768641"}]}, "author_id": "998079875096502273", "created_at": "2019-11-17T18:13:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196129340062351362"], "text": "RT @Ursinnha1: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da ma\u2026", "lang": "pt", "id": "1196129340062351362"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "author_id": "2571217257", "created_at": "2019-11-17T18:13:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196129335591215104"], "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "id": "1196129335591215104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196126845432991745"}], "author_id": "1047904783460438017", "created_at": "2019-11-17T18:13:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196129329350094848"], "text": "RT @KingGarrac: Vale, ahora que he cubierto los deberes de d\u00edas atrasados con el rese\u00f1oviembre, voy a ver qu\u00e9 palabra toca hoy y...\n\n*se su\u2026", "lang": "es", "id": "1196129329350094848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196063870487584768"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/IOGCFwKrBu", "expanded_url": "https://twitter.com/ScoopTCQ/status/1191803407297679360/video/1", "display_url": "twitter.com/ScoopTCQ/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "stanley"}]}, "author_id": "4878450136", "created_at": "2019-11-17T18:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196129292163387393"], "text": "RT @cheeloser: \"stanley se matou porque ele era fraco\"\n\neu: \nhttps://t.co/IOGCFwKrBu", "lang": "pt", "id": "1196129292163387393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196128710585389058"}], "author_id": "1112088907888447489", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Che_Bombacha", "id": "899873780"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:12:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196129065511596033"], "in_reply_to_user_id": "899873780", "text": "@Che_Bombacha Si poh eran protestas totalmente distintas ... hoy se puede y es necesario ... antes,literalmente suicida", "lang": "es", "id": "1196129065511596033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196127748714094594"}], "author_id": "905829158630170633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:12:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196129038995247104"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196129038995247104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196127748714094594"}], "author_id": "4762077575", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:12:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196128970061893632"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196128970061893632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196078898309730305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.4377, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 285, "end": 292, "probability": 0.6842, "type": "Person", "normalized_text": "demagogo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "harryelsocio", "id": "804071774182903808"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 271, "end": 284, "username": "harryelsocio", "id": "804071774182903808"}]}, "author_id": "1155774166655733762", "created_at": "2019-11-17T18:12:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196128913732382721"], "in_reply_to_user_id": "804071774182903808", "text": "@harryelsocio @hermanntertsch Las ONGs protegen a personas de otras personas o condiciones sociales adversas. Si eres un potencial suicida, hablamos generalmente de depresi\u00f3n, una enfermedad mental. Para ello tenemos sanidad p\u00fablica, algo que la derecha quiere destruir. @harryelsocio demagogo", "lang": "es", "id": "1196128913732382721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196128214848036866"}], "author_id": "899873780", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SirWeasTristes2", "id": "1112088907888447489"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:11:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196128710585389058"], "in_reply_to_user_id": "1112088907888447489", "text": "@SirWeasTristes2 Si claro. Mi viejo hasta hoy me dice que salir a protestar es suicida. Estoy claro que morir\u00e1 sin superarlo, pero al mismo tiempo veo en sus ojos cansados un poco de esperanza. El miedo inhabilita y tortura.", "lang": "es", "id": "1196128710585389058"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196128131289092097"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.6961, "type": "Person", "normalized_text": "Nhonh\u00f4"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.6452, "type": "Person", "normalized_text": "Botafogo Maia"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.4267, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AndreMa36582967", "id": "1141069894684991489"}]}, "author_id": "776476600678412288", "created_at": "2019-11-17T18:11:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196128646936879105"], "text": "RT @AndreMa36582967: \"A comiss\u00e3o criada por Nhonh\u00f4 Botafogo Maia, ele pr\u00f3prio alvo de cita\u00e7\u00f5es na Lava Jato, liquidou os projetos d Moro. O\u2026", "lang": "pt", "id": "1196128646936879105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196127748714094594"}], "author_id": "1184056822820417537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:11:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196128638648946695"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196128638648946695"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196127884173348866"}], "author_id": "2802639772", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:11:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196128630923022337"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196128630923022337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196112650113036291"}], "author_id": "2247093145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Deiana_Luca9", "id": "346161795"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 134, "tag": "MES"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:10:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196128560945258497"], "text": "RT @Deiana_Luca9: Guardate che il giochino di inventarsene una al giorno pur di non parlare della suicida ed eversiva riforma del #MES \u00e8 ve\u2026", "lang": "it", "id": "1196128560945258497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196127884173348866"}], "author_id": "1184056822820417537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:10:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196128432196931584"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196128432196931584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195973888330604545"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/uHfezOpZds", "expanded_url": "http://ver.20m.es/f5a5e2", "display_url": "ver.20m.es/f5a5e2"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "author_id": "1338887768", "created_at": "2019-11-17T18:10:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196128402790666240"], "text": "RT @20m: Un hombre mata a su mujer y tres hijos y se suicida en una vivienda de San Diego https://t.co/uHfezOpZds", "lang": "es", "id": "1196128402790666240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196127884173348866"}], "author_id": "987026984143343616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:09:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196128273194999812"], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "id": "1196128273194999812"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195444251829637120"}], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/w3o6VL4vqf", "expanded_url": "https://twitter.com/iiambia/status/1196128261450981377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w3o6VL4vqf", "media_key": "3_1196128255784472576"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/w3o6VL4vqf", "expanded_url": "https://twitter.com/iiambia/status/1196128261450981377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w3o6VL4vqf", "media_key": "3_1196128255746727936"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/w3o6VL4vqf", "expanded_url": "https://twitter.com/iiambia/status/1196128261450981377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w3o6VL4vqf", "media_key": "3_1196128255750942721"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/w3o6VL4vqf", "expanded_url": "https://twitter.com/iiambia/status/1196128261450981377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w3o6VL4vqf", "media_key": "3_1196128255746678790"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Colleen Hoover"}]}, "author_id": "994258055796838400", "created_at": "2019-11-17T18:09:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196128261450981377"], "in_reply_to_user_id": "994258055796838400", "text": "72. As mil partes do meu cora\u00e7\u00e3o \u2022 Colleen Hoover \n\n\u201cDescobri que a depress\u00e3o n\u00e3o significa necessariamente que a pessoa est\u00e1 infeliz ou \u00e9 suicida o tempo todo. Ser indiferente tamb\u00e9m \u00e9 um sinal de depress\u00e3o.\u201d\n\n5/5\u2b50\ufe0f\u2665\ufe0f https://t.co/w3o6VL4vqf", "lang": "pt", "id": "1196128261450981377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195803745134637056"}], "author_id": "3846650488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CollXtixn", "id": "1000140227397259264"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:09:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196128170459717632"], "in_reply_to_user_id": "1000140227397259264", "text": "@CollXtixn La serpiente sise\u00f3 ante las quejas del m\u00e1s bajo. Aguantar\u00eda despierto por \u00e9l, por muy tonto que sonase. Apenas quedaba una hora para que el sol entrase por la ventana y pudiese verle con mayor claridad su bonito rostro.\n\n\u3161 Siempre tan suicida... \u00bb", "lang": "es", "id": "1196128170459717632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/ZXrES4pquR", "expanded_url": "https://diariodopoder.com.br/camara-matou-pacote-anticrime-e-moro-nem-sabe/", "display_url": "diariodopoder.com.br/camara-matou-p\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.6461, "type": "Person", "normalized_text": "Nhonh\u00f4"}, {"start": 30, "end": 42, "probability": 0.5322, "type": "Person", "normalized_text": "Botafogo Maia"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.4833, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "mentions": [{"start": 172, "end": 186, "username": "diariodopoder", "id": "1453098463"}]}, "author_id": "1141069894684991489", "created_at": "2019-11-17T18:09:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196128131289092097"], "text": "\"A comiss\u00e3o criada por Nhonh\u00f4 Botafogo Maia, ele pr\u00f3prio alvo de cita\u00e7\u00f5es na Lava Jato, liquidou os projetos d Moro. O grupo se encarregou de \u2018matar\u2019 o Pacote Anticrime.\"\n @DiariodoPoder https://t.co/ZXrES4pquR", "lang": "pt", "id": "1196128131289092097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "author_id": "787805672", "created_at": "2019-11-17T18:08:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196128030793650177"], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "id": "1196128030793650177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MDe9p359Sg", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1196127884173348866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MDe9p359Sg", "media_key": "3_1196127872735469569"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "533498226", "created_at": "2019-11-17T18:08:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196127884173348866"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/MDe9p359Sg", "lang": "es", "id": "1196127884173348866"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tl9oEgiI6h", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1196127748714094594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tl9oEgiI6h", "media_key": "3_1196127734365335552"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "533498226", "created_at": "2019-11-17T18:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1196127748714094594"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/tl9oEgiI6h", "lang": "es", "id": "1196127748714094594"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "123832658", "created_at": "2019-11-17T18:06:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196127604140580870"], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "id": "1196127604140580870"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "author_id": "770248841153183745", "created_at": "2019-11-17T18:06:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196127458136866816"], "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "id": "1196127458136866816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196108917299982337"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/UWCvjf2jzj", "expanded_url": "http://atres.red/o8kuo3", "display_url": "atres.red/o8kuo3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/mata-a-su-mujer-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida-en-san-diego_201911175dd174a40cf2c8d2dbb48a5f.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "author_id": "182506310", "created_at": "2019-11-17T18:05:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196127234773438467"], "text": "RT @A3Noticias: V\u00cdDEO | Un hombre de 31 a\u00f1os mata a su mujer y a sus tres hijos y se suicida despu\u00e9s \u25b6  https://t.co/UWCvjf2jzj", "lang": "es", "id": "1196127234773438467"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "author_id": "3385243337", "created_at": "2019-11-17T18:05:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196127136194715649"], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "id": "1196127136194715649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "author_id": "493176435", "created_at": "2019-11-17T18:04:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196127053071949824"], "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "id": "1196127053071949824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.4524, "type": "Other", "normalized_text": "rese\u00f1oviembre"}]}, "author_id": "1720435670", "created_at": "2019-11-17T18:03:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196126845432991745"], "text": "Vale, ahora que he cubierto los deberes de d\u00edas atrasados con el rese\u00f1oviembre, voy a ver qu\u00e9 palabra toca hoy y...\n\n*se suicida*", "lang": "es", "id": "1196126845432991745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196126505061027848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PioIin", "id": "2759360504"}]}, "author_id": "327010307", "created_at": "2019-11-17T18:03:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196126798196748288"], "text": "RT @PioIin: Por el sumidero de los nacionalismos se suicida la ideolog\u00eda comunista.\nSi Marx se levanta de la tumba os corre a ostias de aqu\u2026", "lang": "es", "id": "1196126798196748288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/cKUyWaN05C", "expanded_url": "https://twitter.com/PioIin/status/1196126505061027848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cKUyWaN05C", "media_key": "3_1196126495137239041"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "Siberia"}]}, "author_id": "2759360504", "created_at": "2019-11-17T18:02:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196126505061027848"], "text": "Por el sumidero de los nacionalismos se suicida la ideolog\u00eda comunista.\nSi Marx se levanta de la tumba os corre a ostias de aqu\u00ed a Siberia. https://t.co/cKUyWaN05C", "lang": "es", "id": "1196126505061027848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196108917299982337"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/UWCvjf2jzj", "expanded_url": "http://atres.red/o8kuo3", "display_url": "atres.red/o8kuo3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/mata-a-su-mujer-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida-en-san-diego_201911175dd174a40cf2c8d2dbb48a5f.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "author_id": "865208769210441728", "created_at": "2019-11-17T18:02:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196126416913473536"], "text": "RT @A3Noticias: V\u00cdDEO | Un hombre de 31 a\u00f1os mata a su mujer y a sus tres hijos y se suicida despu\u00e9s \u25b6  https://t.co/UWCvjf2jzj", "lang": "es", "id": "1196126416913473536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.6643, "type": "Other", "normalized_text": "leredita"}, {"start": 10, "end": 14, "probability": 0.5, "type": "Person", "normalized_text": "Mario"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "leredita"}]}, "author_id": "3312261557", "created_at": "2019-11-17T18:01:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196126332385665024"], "text": "#leredita Mario suicida?", "lang": "es", "id": "1196126332385665024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195971286620688385"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.8718, "type": "Person", "normalized_text": "Firulais Mulder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CarlosMOrtiz2", "id": "553128235"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "author_id": "1142934837168398354", "created_at": "2019-11-17T18:01:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196126194657349632"], "in_reply_to_user_id": "553128235", "text": "@CarlosMOrtiz2 @Mauriciomulder Igual Firulais Mulder es un vividor de la pol\u00edtica y el suicida un cobarde.", "lang": "es", "id": "1196126194657349632"}, {"author_id": "1014000854226042880", "created_at": "2019-11-17T18:01:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196126152806600704"], "text": "Vcs n conseguem ouvir 5 min o amigo que nao est\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1196126152806600704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9462, "type": "Other", "normalized_text": "Rogue one"}]}, "author_id": "891828062932881408", "created_at": "2019-11-17T18:00:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196125913982930944"], "text": "Rogue one \u00e9 o esquadr\u00e3o suicida que deu certo", "lang": "pt", "id": "1196125913982930944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196124483456831489"}], "author_id": "867591139343446021", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ToNiauM", "id": "35517951"}, {"start": 22, "end": 25, "username": "g1", "id": "8802752"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:58:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196125454945726465"], "in_reply_to_user_id": "867591139343446021", "text": "@toniaum @Willder_CRF @g1 @zehdeabreu Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar que mulher matou o marido por causa do fim de rela\u00e7\u00e3o? Se sim, creio q foi na internet e se foi perto de voc\u00ea \u00e9 um caso bem raro. Agora de mulher morta por marido por n\u00e3o aceitar o fim da rela\u00e7\u00e3o? Eu pelo menos, conhe\u00e7o v\u00e1rias.", "lang": "pt", "id": "1196125454945726465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196123813211246592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.7283, "type": "Place", "normalized_text": "South park"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8611, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Extrunxador", "id": "1361043784683905030"}]}, "author_id": "992822765110558721", "created_at": "2019-11-17T17:58:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196125433982570496"], "in_reply_to_user_id": "91382534", "text": "@Extrunxador Vei, eu acompanho South park ha tempos. Os caras zoam tudo. Um dos artistas \u00e9 judeu, e zoam com judeus no desenho. Tem jesus sendo zoado\n\nEssa galerinha q se ofende com tudo matou conker. Vai se fuder. Uma das ips mais iradas da rare.", "lang": "pt", "id": "1196125433982570496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "author_id": "802700547337949188", "created_at": "2019-11-17T17:58:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196125354051751938"], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "id": "1196125354051751938"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196124356956557312"}], "author_id": "1056559701008306177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AnaHoldford", "id": "2578870460"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "therezafontoura", "id": "167999129"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:56:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196125042062626816"], "in_reply_to_user_id": "2578870460", "text": "@AnaHoldford @therezafontoura @HaddadDebochado Hahahahahahhaa Maaaano! Se a primeira parte do coment\u00e1rio j\u00e1 era ABSURDA (chamando o cara de suicida), a segunda consegue desafiar a l\u00f3gica E o bom senso ao mesmo tempo (por que a tia n\u00e3o se mudou!?!?). As vezes esses coment\u00e1rios me causam profunda depress\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1196125042062626816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "author_id": "114276500", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:56:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196124902841040899"], "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "lang": "es", "id": "1196124902841040899"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "author_id": "1049039786189701121", "created_at": "2019-11-17T17:55:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196124631960342529"], "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "id": "1196124631960342529"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/gMh7I3lQ1c", "expanded_url": "https://twitter.com/clvmsyhero/status/1196124315273568256", "display_url": "twitter.com/clvmsyhero/sta\u2026"}]}, "author_id": "925792532059054080", "created_at": "2019-11-17T17:54:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196124568202752000"], "text": "\u2014Pues se suicida.\u2014 https://t.co/gMh7I3lQ1c", "lang": "es", "id": "1196124568202752000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196112650113036291"}], "author_id": "1002794902458073088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Deiana_Luca9", "id": "346161795"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 134, "tag": "MES"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:53:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196124325578977280"], "text": "RT @Deiana_Luca9: Guardate che il giochino di inventarsene una al giorno pur di non parlare della suicida ed eversiva riforma del #MES \u00e8 ve\u2026", "lang": "it", "id": "1196124325578977280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195921397068914689"}], "author_id": "48729384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Semiasas", "id": "1465219008"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:53:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196124280339206147"], "text": "RT @Semiasas: \u00abRecuerdo cuando era un cachorro y lo encontr\u00e9 en la calle. Le ofrec\u00ed una presa de pollo a la brasa, pero cuando me acerqu\u00e9 s\u2026", "lang": "es", "id": "1196124280339206147"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196123787219144705"}], "entities": {"urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/ylrLqU5Hes", "expanded_url": "https://twitter.com/Sergi_Casta/status/1196124089959829505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ylrLqU5Hes", "media_key": "16_1196124077318189057"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "Escuandr\u00f3n Suicida"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 213, "end": 229, "probability": 0.5384, "type": "Person", "normalized_text": "Batman V Superman"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 288, "tag": "ElCineQueHeVistoEn2019"}]}, "author_id": "244629077", "created_at": "2019-11-17T17:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196124089959829505"], "in_reply_to_user_id": "244629077", "text": "@LaAventuraAV 266.-Escuandr\u00f3n Suicida (David Ayer, 2016) Igual que la anterior, lo que nos ha dejado el sal\u00f3n del manga y ciertas ofertas que no se pueden rechazar, a pesar que efectivamente sea bastante peor que Batman V Superman aunque todos ya sabemos porque... #ElCineQueHeVistoEn2019 https://t.co/ylrLqU5Hes", "lang": "es", "id": "1196124089959829505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196112650113036291"}], "author_id": "2849566250", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Deiana_Luca9", "id": "346161795"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 134, "tag": "MES"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:52:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196123890898145280"], "text": "RT @Deiana_Luca9: Guardate che il giochino di inventarsene una al giorno pur di non parlare della suicida ed eversiva riforma del #MES \u00e8 ve\u2026", "lang": "it", "id": "1196123890898145280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "author_id": "1186228481522356233", "created_at": "2019-11-17T17:51:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196123722450685952"], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "id": "1196123722450685952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "author_id": "1189364398168690688", "created_at": "2019-11-17T17:50:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196123565860499458"], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "id": "1196123565860499458"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196123493760487425"}], "author_id": "1061979803140743170", "created_at": "2019-11-17T17:50:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196123542049492993"], "in_reply_to_user_id": "1061979803140743170", "text": "Para evitar que nuevamente se instale el proyecto del anti-pueblo es necesaria, si o si, la unidad, una sola fisura en el frente interno ser\u00e1 suicida.", "lang": "es", "id": "1196123542049492993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196036064911212545"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.9398, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brucebatman007", "id": "3631262532"}]}, "author_id": "949828629931941889", "created_at": "2019-11-17T17:49:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196123303750066176"], "in_reply_to_user_id": "3631262532", "text": "@Brucebatman007 Junto a escuadr\u00f3n suicida de lo peor que ha sacado DC, en mi opini\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1196123303750066176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "author_id": "760468934260822016", "created_at": "2019-11-17T17:49:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196123267460939776"], "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "id": "1196123267460939776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196106858894897152"}], "author_id": "697617213579141121", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SoniaLaVera", "id": "424084271"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196122959825367040"], "in_reply_to_user_id": "424084271", "text": "@SoniaLaVera La carissima Italia si suicida!", "lang": "it", "id": "1196122959825367040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195792162039963648"}], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/i9ToweWu6G", "expanded_url": "https://twitter.com/ladiaria/status/1195766895246491650", "display_url": "twitter.com/ladiaria/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EsNoAculturado", "id": "154422084"}]}, "author_id": "109648157", "created_at": "2019-11-17T17:47:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196122819513458690"], "text": "RT @EsNoAculturado: Nos est\u00e1n avisando que el enchufe tiene corriente. Meter el dedo es suicida. https://t.co/i9ToweWu6G", "lang": "es", "id": "1196122819513458690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "author_id": "1045198596", "created_at": "2019-11-17T17:47:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196122618392219649"], "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "id": "1196122618392219649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "author_id": "245944912", "created_at": "2019-11-17T17:47:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196122582472372224"], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "id": "1196122582472372224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "597116982", "created_at": "2019-11-17T17:46:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196122477967134722"], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "id": "1196122477967134722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196112650113036291"}], "author_id": "485072954", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Deiana_Luca9", "id": "346161795"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 134, "tag": "MES"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:46:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196122395104428033"], "text": "RT @Deiana_Luca9: Guardate che il giochino di inventarsene una al giorno pur di non parlare della suicida ed eversiva riforma del #MES \u00e8 ve\u2026", "lang": "it", "id": "1196122395104428033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "author_id": "1006658412753620992", "created_at": "2019-11-17T17:46:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196122362887970824"], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "id": "1196122362887970824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196120198379692032"}], "author_id": "1627078639", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Kikitobena03", "id": "777539186823950336"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "pali_nova", "id": "1613939610"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:46:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196122334530326529"], "in_reply_to_user_id": "777539186823950336", "text": "@Kikitobena03 @pali_nova Jajajaja y eso q no escuchaste la del suicida\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1196122334530326529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196111076909342720"}], "author_id": "777707830254198784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "arthurmoledoval", "id": "4106068103"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:45:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196122307925889025"], "in_reply_to_user_id": "4106068103", "text": "@arthurmoledoval @MBLivre At\u00e9 seita de maluco suicida consegue lotar 1 \u00fanico ambiente, quero ver na rua, quero ver nas urnas", "lang": "pt", "id": "1196122307925889025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "2902209981", "created_at": "2019-11-17T17:45:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196122230129864707"], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "id": "1196122230129864707"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "author_id": "4824118844", "created_at": "2019-11-17T17:45:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196122227068018689"], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "id": "1196122227068018689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "author_id": "132051308", "created_at": "2019-11-17T17:44:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196121854525743107"], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "id": "1196121854525743107"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196063870487584768"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/IOGCFwKrBu", "expanded_url": "https://twitter.com/ScoopTCQ/status/1191803407297679360/video/1", "display_url": "twitter.com/ScoopTCQ/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "stanley"}]}, "author_id": "3529737312", "created_at": "2019-11-17T17:43:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196121795037990912"], "text": "RT @cheeloser: \"stanley se matou porque ele era fraco\"\n\neu: \nhttps://t.co/IOGCFwKrBu", "lang": "pt", "id": "1196121795037990912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/B0SKKw3ijy", "expanded_url": "https://ift.tt/33ViSpP", "display_url": "ift.tt/33ViSpP"}]}, "author_id": "1184085709398913024", "created_at": "2019-11-17T17:43:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196121711101587456"], "text": "https://t.co/B0SKKw3ijy", "lang": "zxx", "id": "1196121711101587456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196035545585074176"}], "author_id": "131655349", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jorgegcastano", "id": "198516419"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:43:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196121674376253440"], "in_reply_to_user_id": "198516419", "text": "@jorgegcastano No hay peor suicida que el que se mueve por esa zona en coche en \u00e9poca navide\u00f1a. En el pecado llevan la penitencia.", "lang": "es", "id": "1196121674376253440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "author_id": "2851730374", "created_at": "2019-11-17T17:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196121665085878272"], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "id": "1196121665085878272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "author_id": "1268214487", "created_at": "2019-11-17T17:43:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196121581908611072"], "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "id": "1196121581908611072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "author_id": "2163993824", "created_at": "2019-11-17T17:41:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196121136658026497"], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "id": "1196121136658026497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "author_id": "474069688", "created_at": "2019-11-17T17:40:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196121021541158912"], "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "id": "1196121021541158912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "author_id": "1428769615", "created_at": "2019-11-17T17:40:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196120895905030151"], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "id": "1196120895905030151"}, {"author_id": "755809958332133376", "created_at": "2019-11-17T17:40:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196120892880949249"], "text": "um menino do meu col\u00e9gio se suicidou hj de manh\u00e3, n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o m\u00eas de setembro que tem que ser de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, plmds", "lang": "pt", "id": "1196120892880949249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195926229112819712"}], "author_id": "284284485", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "VidCasas", "id": "117440744"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:40:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196120865177554948"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "text": "@Mauriciomulder @VidCasas Vete a comer tu rico can perro pulgoso. El hambre lo creo tu lider suicida y cobarde.", "lang": "es", "id": "1196120865177554948"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "author_id": "587326721", "created_at": "2019-11-17T17:37:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196120302528450560"], "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "id": "1196120302528450560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "author_id": "832561818", "created_at": "2019-11-17T17:37:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196120096911118338"], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "id": "1196120096911118338"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196112650113036291"}], "author_id": "707695073727803392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Deiana_Luca9", "id": "346161795"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 134, "tag": "MES"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:35:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196119597491064833"], "text": "RT @Deiana_Luca9: Guardate che il giochino di inventarsene una al giorno pur di non parlare della suicida ed eversiva riforma del #MES \u00e8 ve\u2026", "lang": "it", "id": "1196119597491064833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196067819227668483"}], "author_id": "1137478212391514113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:34:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196119523994284034"], "text": "RT @ligadcnauta: ESSA FESTA VIROU ENTERRO | H\u00e1 dois anos, era lan\u00e7ado nos cinemas um dos filmes mais aguardados de 2017, mas que infelizmen\u2026", "lang": "pt", "id": "1196119523994284034"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196055870020505606"}], "author_id": "1145473525408522245", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HoneyJ261", "id": "1155159104500961280"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Mr_Batson", "id": "336864442"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "rd_hurley", "id": "1324372978495295491"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:33:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196119219982733312"], "in_reply_to_user_id": "1155159104500961280", "text": "@HoneyJ261 @Mr_Batson @RD_Hurley si se suicida no se pierde nada  bueno es mas la sociedad sale ganando", "lang": "es", "id": "1196119219982733312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195889923754254336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3793, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.834, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lilicavm", "id": "1093344464163295232"}]}, "author_id": "891303761175556097", "created_at": "2019-11-17T17:33:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196119172553555968"], "text": "RT @lilicavm: Que merda de justiceiro era o Chiclete que ainda n\u00e3o matou o Camilo? Se ele matava algu\u00e9m sem ao menos conhecer ele n\u00e3o vai m\u2026", "lang": "pt", "id": "1196119172553555968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196067819227668483"}], "author_id": "937886034", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:33:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196119143264792578"], "text": "RT @ligadcnauta: ESSA FESTA VIROU ENTERRO | H\u00e1 dois anos, era lan\u00e7ado nos cinemas um dos filmes mais aguardados de 2017, mas que infelizmen\u2026", "lang": "pt", "id": "1196119143264792578"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/lEJgEGSl3Y", "expanded_url": "http://depo.ba/clanak/195481/volim-jedino-trenutak-pred-budenje-tad-jos-nisam-svjesna-majka-marije-curcic-o-sprezi-suicida-medija-klabinga", "display_url": "depo.ba/clanak/195481/\u2026"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/VOnuXkFEGo", "expanded_url": "https://twitter.com/depo_portal/status/1196118638937464833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VOnuXkFEGo", "media_key": "3_1196118633925267462"}]}, "author_id": "291618678", "created_at": "2019-11-17T17:31:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196118638937464833"], "text": "'Volim jedino trenutak pred bu\u0111enje, tad jo\u0161 nisam svjesna': Majka Marije \u0106ur\u010di\u0107 o sprezi suicida, medija, klabinga...\nhttps://t.co/lEJgEGSl3Y https://t.co/VOnuXkFEGo", "lang": "und", "id": "1196118638937464833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "2447599605", "created_at": "2019-11-17T17:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196118532989313026"], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "id": "1196118532989313026"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196112650113036291"}], "author_id": "98457187", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Deiana_Luca9", "id": "346161795"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 134, "tag": "MES"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:30:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196118515201298432"], "text": "RT @Deiana_Luca9: Guardate che il giochino di inventarsene una al giorno pur di non parlare della suicida ed eversiva riforma del #MES \u00e8 ve\u2026", "lang": "it", "id": "1196118515201298432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195833265397157888"}], "author_id": "374581656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:30:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196118504791068673"], "text": "RT @ligadcnauta: Qual filme da DC voc\u00ea \u00e9 ? \n\n\u00e1ries \u2014 BVS\ntouro \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\ng\u00eameos \u2014 Homem de A\u00e7o\nc\u00e2ncer \u2014 WW\nle\u00e3o \u2014 Aquaman\nvirgem\u2026", "lang": "pt", "id": "1196118504791068673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "author_id": "2773960947", "created_at": "2019-11-17T17:30:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196118307465760770"], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "id": "1196118307465760770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "author_id": "397302177", "created_at": "2019-11-17T17:29:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196118218357772288"], "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "id": "1196118218357772288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "556129201", "created_at": "2019-11-17T17:28:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196118017735835653"], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "id": "1196118017735835653"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "author_id": "930252931382829056", "created_at": "2019-11-17T17:28:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196117896256270336"], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "id": "1196117896256270336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195792162039963648"}], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/i9ToweWu6G", "expanded_url": "https://twitter.com/ladiaria/status/1195766895246491650", "display_url": "twitter.com/ladiaria/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EsNoAculturado", "id": "154422084"}]}, "author_id": "203762150", "created_at": "2019-11-17T17:27:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196117782376730624"], "text": "RT @EsNoAculturado: Nos est\u00e1n avisando que el enchufe tiene corriente. Meter el dedo es suicida. https://t.co/i9ToweWu6G", "lang": "es", "id": "1196117782376730624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196067819227668483"}], "author_id": "902360294206341120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:27:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196117766949998594"], "text": "RT @ligadcnauta: ESSA FESTA VIROU ENTERRO | H\u00e1 dois anos, era lan\u00e7ado nos cinemas um dos filmes mais aguardados de 2017, mas que infelizmen\u2026", "lang": "pt", "id": "1196117766949998594"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196116990919921664"}], "entities": {"urls": [{"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/pP3JuwNZ3M", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1196117636968591363/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pP3JuwNZ3M", "media_key": "3_1196117619536998401"}, {"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/pP3JuwNZ3M", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1196117636968591363/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pP3JuwNZ3M", "media_key": "3_1196117621852246018"}, {"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/pP3JuwNZ3M", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1196117636968591363/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pP3JuwNZ3M", "media_key": "3_1196117629309771777"}, {"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/pP3JuwNZ3M", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1196117636968591363/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pP3JuwNZ3M", "media_key": "3_1196117634875564032"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "415001653", "created_at": "2019-11-17T17:27:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196117636968591363"], "in_reply_to_user_id": "415001653", "text": "@JorgeDCG A quien intersa q Suba o baje, las encuestas no hacen trabajo. Importante es q no robe y no deja el Pais en el desastre mas calamitoso como.lo dejo el Suicida y Ud no escribio un apice cuando en Era del 85 no habian alimentos de.primera necesidad, Ud estaba mas Feliz que 1 Perdiz https://t.co/pP3JuwNZ3M", "lang": "es", "id": "1196117636968591363"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196083007725146113"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 68, "end": 82, "probability": 0.9427, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 83, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "author_id": "2161268720", "created_at": "2019-11-17T17:26:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196117448992247808"], "text": "RT @_DCBRASIL: James Gunn revela que usou mais efeitos pr\u00e1ticos em #TheSuicideSquad \n\n\u201cTrabalhei com mais cen\u00e1rios e efeitos pr\u00e1ticos em Es\u2026", "lang": "pt", "id": "1196117448992247808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "author_id": "360836347", "created_at": "2019-11-17T17:26:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196117401932378112"], "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "id": "1196117401932378112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "author_id": "704777146233987072", "created_at": "2019-11-17T17:25:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196117136797786112"], "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "id": "1196117136797786112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196112650113036291"}], "author_id": "1469982290", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Deiana_Luca9", "id": "346161795"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 134, "tag": "MES"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:25:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196117070859124737"], "text": "RT @Deiana_Luca9: Guardate che il giochino di inventarsene una al giorno pur di non parlare della suicida ed eversiva riforma del #MES \u00e8 ve\u2026", "lang": "it", "id": "1196117070859124737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "author_id": "148948148", "created_at": "2019-11-17T17:24:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196117011555913730"], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "id": "1196117011555913730"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196109877862645760"}], "entities": {"urls": [{"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/OvrpSMN67H", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1196116990919921664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OvrpSMN67H", "media_key": "3_1196116973819703296"}, {"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/OvrpSMN67H", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1196116990919921664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OvrpSMN67H", "media_key": "3_1196116981432406017"}, {"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/OvrpSMN67H", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1196116990919921664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OvrpSMN67H", "media_key": "3_1196116984812974080"}, {"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/OvrpSMN67H", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1196116990919921664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OvrpSMN67H", "media_key": "3_1196116987119915008"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "415001653", "created_at": "2019-11-17T17:24:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196116990919921664"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG A quien intersa q Suba o baje, las encuestas no hacen trabajo. Importante es q no robe y no deja el Pais en el desastre mas calamitoso como.lo dejo el Suicida y Ud no escribio un apice cuando en Era del 85 no habian alimentos de.primera necesidad, Ud estaba mas Feliz que 1 Perdiz https://t.co/OvrpSMN67H", "lang": "es", "id": "1196116990919921664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196110355342209024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5505, "type": "Person", "normalized_text": "Ulfric"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.4163, "type": "Person", "normalized_text": "Skyrim"}, {"start": 237, "end": 244, "probability": 0.6924, "type": "Person", "normalized_text": "Balgruuf"}, {"start": 258, "end": 263, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "Ulfric"}]}, "author_id": "850872933400686597", "created_at": "2019-11-17T17:22:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196116452778094592"], "in_reply_to_user_id": "850872933400686597", "text": "At\u00e9 a\u00ed a gente viu que o Ulfric n\u00e3o s\u00f3 matou ou enfrentou todo mundo que era contr\u00e1rio a ele, mas tamb\u00e9m deu rasteira em TODO MUNDO que tinha planos paralelos ao dele pra trazer paz pra Skyrim. Torygg queria liberdade mas n\u00e3o era burro, Balgruuf tamb\u00e9m n\u00e3o, Ulfric se livrou dos+", "lang": "pt", "id": "1196116452778094592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196115957594382336"}], "author_id": "1162125459703894016", "created_at": "2019-11-17T17:22:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196116433748549635"], "in_reply_to_user_id": "1162125459703894016", "text": "Por isso eles dizem tudo isso\nPor isso que eles agem como agem\nMas quando os filhes fazem merda eles ficam tristes pq coitade do meu filhe que se suicidou\nE PORQUE SER\u00c1 OH MEUS GRANDES FILHOS DA PUTA?\nFAZEM O QUE FAZEM \u00c9 DPS CHORAM\n+", "lang": "pt", "id": "1196116433748549635"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185945420402515973"}], "author_id": "2302936780", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:22:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196116407437733891"], "in_reply_to_user_id": "97840455", "text": "@KarlaCalle Pero c\u00f3mo vamos a olvidar al ejemplo de lo que no se debe hacer en la vida: robar, mentir, traicionar, y por \u00faltimo, suicidar.\nEs interesante ver a tanta gentuza apoyar a ese cobarde criminal suicida.", "lang": "es", "id": "1196116407437733891"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "author_id": "1855923860", "created_at": "2019-11-17T17:19:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196115750014083072"], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "id": "1196115750014083072"}, {"author_id": "2188937637", "created_at": "2019-11-17T17:19:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196115603200905216"], "text": "qndo eu era menor, teve um dia q minha v\u00f3 passou mal dai minha m\u00e3e jogou ela no carro do meu pai pra ir no hospital. eu fiquei t\u00e3o nervosa que puxei a blusa da minha v\u00f3 e gritei na cara dela \"QUEM FOI Q TE MATOU CARALHO?!?\" e isso at\u00e9 hj eh motivo de piada qndo a gnt se junta", "lang": "pt", "id": "1196115603200905216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "author_id": "513086072", "created_at": "2019-11-17T17:17:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196115106767110149"], "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "id": "1196115106767110149"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "author_id": "1102571448487628802", "created_at": "2019-11-17T17:17:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196115047740825605"], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "id": "1196115047740825605"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "author_id": "1194042642532904960", "created_at": "2019-11-17T17:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196114982322286593"], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "id": "1196114982322286593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195792162039963648"}], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/i9ToweWu6G", "expanded_url": "https://twitter.com/ladiaria/status/1195766895246491650", "display_url": "twitter.com/ladiaria/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EsNoAculturado", "id": "154422084"}]}, "author_id": "130887370", "created_at": "2019-11-17T17:15:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196114770212130818"], "text": "RT @EsNoAculturado: Nos est\u00e1n avisando que el enchufe tiene corriente. Meter el dedo es suicida. https://t.co/i9ToweWu6G", "lang": "es", "id": "1196114770212130818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "author_id": "2376830697", "created_at": "2019-11-17T17:15:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196114760317722624"], "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "id": "1196114760317722624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196063870487584768"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/IOGCFwKrBu", "expanded_url": "https://twitter.com/ScoopTCQ/status/1191803407297679360/video/1", "display_url": "twitter.com/ScoopTCQ/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "stanley"}]}, "author_id": "1138154965757829120", "created_at": "2019-11-17T17:15:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196114739987984386"], "text": "RT @cheeloser: \"stanley se matou porque ele era fraco\"\n\neu: \nhttps://t.co/IOGCFwKrBu", "lang": "pt", "id": "1196114739987984386"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/P7jTcx2XY9", "expanded_url": "https://twitter.com/Panda1810/status/1196114693091291136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P7jTcx2XY9", "media_key": "3_1196114691233206272"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 46, "probability": 0.9649, "type": "Other", "normalized_text": "PokemonSwordShield"}, {"start": 49, "end": 62, "probability": 0.6664, "type": "Other", "normalized_text": "NintendoSwitch"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 47, "tag": "PokemonSwordShield"}, {"start": 48, "end": 63, "tag": "NintendoSwitch"}]}, "author_id": "190056504", "created_at": "2019-11-17T17:15:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196114693091291136"], "text": "F por el carboncito suicida #PokemonSwordShield #NintendoSwitch https://t.co/P7jTcx2XY9", "lang": "es", "id": "1196114693091291136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "701120626057203714", "created_at": "2019-11-17T17:14:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196114482478624768"], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "id": "1196114482478624768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "author_id": "42082228", "created_at": "2019-11-17T17:14:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196114295165247490"], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "id": "1196114295165247490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "author_id": "2273366006", "created_at": "2019-11-17T17:14:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196114293751734272"], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "id": "1196114293751734272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "author_id": "278239701", "created_at": "2019-11-17T17:13:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196114179758972929"], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "id": "1196114179758972929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196114167368945671"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.7797, "type": "Organization", "normalized_text": "Presidencia"}, {"start": 28, "end": 29, "probability": 0.9173, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}, {"start": 268, "end": 277, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Bottinelli"}]}, "author_id": "64109523", "created_at": "2019-11-17T17:13:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196114176755798018"], "in_reply_to_user_id": "64109523", "text": "\u201cSi gana la Presidencia, el FA lo peor que le puede pasar despu\u00e9s de perder nueve puntos del electorado es decir \u201cotra vez ganamos, no importa nada\u201d. Ser\u00eda suicida. Pero mucho m\u00e1s si pierde la presidencia el domingo, es un momento de reflexi\u00f3n y autocr\u00edtica\u201d, me dijo Bottinelli.", "lang": "es", "id": "1196114176755798018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196112650113036291"}], "author_id": "1096235264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Deiana_Luca9", "id": "346161795"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 134, "tag": "MES"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:13:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196114174813908994"], "text": "RT @Deiana_Luca9: Guardate che il giochino di inventarsene una al giorno pur di non parlare della suicida ed eversiva riforma del #MES \u00e8 ve\u2026", "lang": "it", "id": "1196114174813908994"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "author_id": "1028285694588973056", "created_at": "2019-11-17T17:13:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196114163145281536"], "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "lang": "es", "id": "1196114163145281536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/r7bLrXlrpc", "expanded_url": "https://www.dialogues-cns.org/contents-18-2/dialoguesclinneurosci-18-183/", "display_url": "dialogues-cns.org/contents-18-2/\u2026"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/PKCg2QU7if", "expanded_url": "https://twitter.com/zoraidapsico/status/1196114162788814848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PKCg2QU7if", "media_key": "3_1196114156006576131"}]}, "author_id": "215746407", "created_at": "2019-11-17T17:13:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196114162788814848"], "text": "ART\u00cdCULO: Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida.\n\nDi\u00e1logos Clin Neurosci. 2016; 18 (2): 183-190.\nUlrich Hegerl, MD, PhD *\nDepartamento de Psiquiatr\u00eda y Psicoterapia, Hospital Universitario de Leipzig, Leipzig, Alemania.\n\nhttps://t.co/r7bLrXlrpc https://t.co/PKCg2QU7if", "lang": "ca", "id": "1196114162788814848"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 31, "tweet_count": 41469, "listed_count": 2}, "id": "987026984143343616", "verified": false, "username": "ANGELOT54450339", "name": "ANGELOTE\ud83d\udc9aNO APOYO TU CUENTO DEL 8 M"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 588, "tweet_count": 177003, "listed_count": 48}, "id": "1013436763", "verified": false, "username": "Marisa_G_S", "name": "Marisa G."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 2468, "tweet_count": 50764, "listed_count": 0}, "id": "1083851289145106432", "verified": false, "username": "claraval_de", "name": "Bernardo De Claraval"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 2181, "tweet_count": 224458, "listed_count": 28}, "id": "1927148424", "verified": false, "username": "Sadamer3", "name": "Sadamer"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 802, "tweet_count": 55008, "listed_count": 0}, "id": "3352119045", "verified": false, "username": "inaraigabi", "name": "CHURCH GIRL"}, {"location": "ative as notifica\u00e7\u00f5es", "public_metrics": {"followers_count": 3477, "following_count": 5, "tweet_count": 215, "listed_count": 1}, "id": "1135981233199112192", "verified": false, "username": "_quarentena", "name": "EM CASA"}, {"location": "Saquarema- RJ", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1498, "tweet_count": 26278, "listed_count": 0}, "id": "1281453523", "verified": false, "username": "livis_carla", "name": "Livoca ou Liv \u2720"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 119970, "following_count": 458, "tweet_count": 36415, "listed_count": 96}, "id": "2826819695", "verified": false, "username": "jardelferreiro", "name": "Dell"}, {"location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 92, "tweet_count": 4513, "listed_count": 0}, "id": "951942860961697793", "verified": false, "username": "a_alvaro5", "name": "\u00c1lvaro"}, {"location": "Ipatinga MG", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 726, "tweet_count": 29527, "listed_count": 0}, "id": "944239142778654721", "verified": false, "username": "Carinebarb0sa", "name": "\ud835\udc9e\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc3\u212f"}, {"location": "Chiclayo", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 557, "tweet_count": 2327, "listed_count": 0}, "id": "180575414", "verified": false, "username": "verojavier30", "name": "Vero Javier"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "id": "97840455", "verified": false, "username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle"}, {"location": "Onde tu n\u00e3o est\u00e1s, felizmente ", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 110, "tweet_count": 13606, "listed_count": 0}, "id": "1103830495748595714", "verified": false, "username": "dahaiass", "name": "Maria \ud83c\udf39"}, {"location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 4850, "following_count": 1251, "tweet_count": 63748, "listed_count": 1}, "id": "970940438", "verified": false, "username": "LuaneArpinii", "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcf2\ud835\udcff\ud835\udcea"}, {"location": "Novo Hamburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 308, "tweet_count": 19976, "listed_count": 0}, "id": "1046877459696758784", "verified": false, "username": "ViihSanttos95", "name": "vitorinha"}, {"location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 131, "tweet_count": 114336, "listed_count": 1}, "id": "1048948499222552582", "verified": false, "username": "noivagremista", "name": "Noiva Gremista\ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 745, "tweet_count": 62894, "listed_count": 6}, "id": "1334569291", "verified": false, "username": "Felixmito", "name": "F\u00e9lix \ud83c\udf77\ud83e\udd69\ud83c\udf57"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311671, "following_count": 4038, "tweet_count": 161130, "listed_count": 2525}, "id": "257332880", "verified": true, "username": "hermanntertsch", "name": "Hermann Tertsch"}, {"location": "Vai saber ", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 195, "tweet_count": 6366, "listed_count": 0}, "id": "821906810772799490", "verified": false, "username": "Vitt_Souza_", "name": "Vit\u00f3ria \u1c6c"}, {"location": "019", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 910, "tweet_count": 17077, "listed_count": 0}, "id": "752890385064665088", "verified": false, "username": "_Henri_Alves", "name": "Rique\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83d\udd34\u26ab"}, {"location": "en el planeta de OZ..", "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 2502, "tweet_count": 55883, "listed_count": 13}, "id": "1037689440", "verified": false, "username": "acabritox", "name": "el Primo Alf."}, {"public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 226, "tweet_count": 2634, "listed_count": 0}, "id": "900510897772343296", "verified": false, "username": "mar_rocha20", "name": "Ma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 174, "tweet_count": 1186, "listed_count": 0}, "id": "1319192040", "verified": false, "username": "javia1984", "name": "Javito"}, {"location": "A Coru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 396364, "following_count": 16, "tweet_count": 48256, "listed_count": 2216}, "id": "150581068", "verified": true, "username": "RCDeportivo", "name": "RC Deportivo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 502, "tweet_count": 17174, "listed_count": 4}, "id": "1133855882129940481", "verified": false, "username": "raydscamander", "name": "Joy"}, {"location": "Nova Iorque, USA", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 400, "tweet_count": 7030, "listed_count": 0}, "id": "941517221788078080", "verified": false, "username": "opajessica_", "name": "Jess"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 629, "tweet_count": 8943, "listed_count": 24}, "id": "750507967347318784", "verified": false, "username": "grgdesdevzla", "name": "Guillermo Rodr\u00edguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 906, "tweet_count": 76073, "listed_count": 8}, "id": "2555277801", "verified": false, "username": "Coloredpetals_", "name": "tchutchuca do funk"}, {"location": "Garopaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 681, "tweet_count": 12709, "listed_count": 0}, "id": "375367047", "verified": false, "username": "htamiyasaka", "name": "\u00b7HTA"}, {"location": "floripa", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 495, "tweet_count": 51334, "listed_count": 1}, "id": "2641692767", "verified": false, "username": "maducps_lm", "name": "A+odiada \ud83d\udc8b"}, {"location": "Santar\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4747, "following_count": 4010, "tweet_count": 76626, "listed_count": 7}, "id": "754615094944919552", "verified": false, "username": "LittleNavy5", "name": "p\u00e9ssima geminiana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 421, "tweet_count": 8024, "listed_count": 0}, "id": "1150651881720623104", "verified": false, "username": "_SPERANDI", "name": "sperandio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 402, "tweet_count": 2558, "listed_count": 0}, "id": "1059320527913914375", "verified": false, "username": "crvg_Dniel", "name": "Daniel Lima \u2720"}, {"location": "Braga, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 652, "tweet_count": 15663, "listed_count": 0}, "id": "1039510037402505220", "verified": false, "username": "vehlucia16__", "name": "v\u0454r\u03b1 \u2113\u03c5ci\u03b1"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4687, "following_count": 2345, "tweet_count": 91675, "listed_count": 10}, "id": "1648608266", "verified": false, "username": "zaynandcodeine", "name": "liv \ud804\udc4d"}, {"location": "beyonce.com", "public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 947, "tweet_count": 81536, "listed_count": 2}, "id": "3317508988", "verified": false, "username": "preta_carou", "name": "Carou"}, {"location": "#Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3761, "following_count": 4542, "tweet_count": 176566, "listed_count": 41}, "id": "108563096", "verified": false, "username": "xiochef", "name": "Hern\u00e1ndez Xiomara"}, {"location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 427, "tweet_count": 31047, "listed_count": 2}, "id": "1571904997", "verified": false, "username": "Brrun1995", "name": "Haole"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3335, "following_count": 1804, "tweet_count": 72788, "listed_count": 2}, "id": "2694223355", "verified": false, "username": "caspsuffc", "name": "\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd8a\u1da0\u1da0\u1d9c \ud83c\udded\ud83c\uddfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 212, "tweet_count": 19447, "listed_count": 1}, "id": "2170446577", "verified": false, "username": "jhoelja", "name": "joel"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587414, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317", "verified": true, "username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder"}, {"location": "Porto ", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 689, "tweet_count": 40292, "listed_count": 2}, "id": "983164645", "verified": false, "username": "ana_valadares10", "name": "Ana Valadares"}, {"location": "S\u00e3o Ludgero, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 2821, "tweet_count": 974, "listed_count": 0}, "id": "4261084283", "verified": false, "username": "karine_zorzzi", "name": "karine zorzzi\ud83e\udd8b"}, {"location": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 1313, "tweet_count": 27055, "listed_count": 0}, "id": "4796442555", "verified": false, "username": "BruEngelmann", "name": "bruninha \uf8ff"}, {"location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1013, "tweet_count": 49988, "listed_count": 0}, "id": "1173657643900162049", "verified": false, "username": "ttdaajuh", "name": "\u2b5013\u2b50"}, {"location": "Na casa do caralho ", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 417, "tweet_count": 14234, "listed_count": 0}, "id": "878798058653442048", "verified": false, "username": "aqlchata", "name": "\ud835\ude7a\ud835\ude8a\ud835\udea2cu"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 58, "tweet_count": 114338, "listed_count": 4}, "id": "1726979396", "verified": false, "username": "hh4i20", "name": "Mia \ud83d\udd49"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 339, "tweet_count": 13369, "listed_count": 6}, "id": "1149867104914563072", "verified": false, "username": "boothewriter", "name": "Boo"}, {"location": "Em algum lugar no universo", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 4997, "tweet_count": 58181, "listed_count": 6}, "id": "1089989611798097920", "verified": false, "username": "MaiFelicio", "name": "Mai \ud83e\udd95"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 719, "tweet_count": 5036, "listed_count": 0}, "id": "916057030804344833", "verified": false, "username": "mavis_grlpwr", "name": "mavis"}, {"location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 385, "tweet_count": 12980, "listed_count": 0}, "id": "854489203979292672", "verified": false, "username": "lia_mgd", "name": "lia."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 596, "tweet_count": 50499, "listed_count": 6}, "id": "754291848", "verified": false, "username": "htterikax", "name": "erika"}, {"location": "acre, cear\u00e1 e maranh\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 1974, "tweet_count": 42851, "listed_count": 1}, "id": "1079050807503474689", "verified": false, "username": "ameiesomefudi", "name": "ldnmsa"}, {"location": "Rio Grande (Rs)", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 619, "tweet_count": 8263, "listed_count": 0}, "id": "2916321701", "verified": false, "username": "gabrielapreste8", "name": "Nega Gabs \ud83d\udc7d\u2728"}, {"location": "\ud835\udc45\ud835\udc56\ud835\udc5c \ud835\udc51\ud835\udc52 \ud835\udc3d\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc52\ud835\udc56\ud835\udc5f\ud835\udc5c", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 320, "tweet_count": 16750, "listed_count": 0}, "id": "1104174164502630400", "verified": false, "username": "gxbriellelessa", "name": "gab"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 689, "tweet_count": 42686, "listed_count": 0}, "id": "1003624420504686593", "verified": false, "username": "joaopedrofc_9", "name": "J\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 521, "tweet_count": 68713, "listed_count": 3}, "id": "2656884740", "verified": false, "username": "zezinhoxp", "name": "Castle"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 71, "tweet_count": 3523, "listed_count": 0}, "id": "906695844409331713", "verified": false, "username": "graayray", "name": "rayray \u26a1"}, {"location": "onde tu quiser", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 606, "tweet_count": 3245, "listed_count": 0}, "id": "1066418958012751872", "verified": false, "username": "gotrax___", "name": "gotraxszkrl\u611b\ud83d\udc0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 369, "tweet_count": 8011, "listed_count": 0}, "id": "930982478109663233", "verified": false, "username": "jazzpratuaalma", "name": "tinx"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7576, "following_count": 1942, "tweet_count": 111162, "listed_count": 1}, "id": "702518614272974848", "verified": false, "username": "vichaves_", "name": "Vit\u00f3ria\u2728"}, {"location": "Araruama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 559, "tweet_count": 12483, "listed_count": 0}, "id": "3004608087", "verified": false, "username": "m4hmartins", "name": "Mah \u2728"}, {"location": "Pirassununga s\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 394, "tweet_count": 3972, "listed_count": 0}, "id": "4055203001", "verified": false, "username": "jaguar_2027", "name": "lidi \ud83e\udd8b\ud83c\udf3f\ud83c\udfb6\u2665\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 1185, "tweet_count": 16265, "listed_count": 0}, "id": "1094358314480222212", "verified": false, "username": "RenataaSfc", "name": "A Santista \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 350, "tweet_count": 5593, "listed_count": 0}, "id": "1176529759871885314", "verified": false, "username": "Brubsh_16", "name": ""}, {"location": "Pedras rubras ", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 236, "tweet_count": 26879, "listed_count": 0}, "id": "1061573776331206656", "verified": false, "username": "Duarte_0210", "name": "Dudu"}, {"location": "Duque de Caxias, Rj ", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 533, "tweet_count": 9491, "listed_count": 0}, "id": "1090682018457899008", "verified": false, "username": "pxjoicehihi", "name": "\ud83d\udd25"}, {"location": "Ituporanga", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 999, "tweet_count": 3938, "listed_count": 0}, "id": "1081634875524947968", "verified": false, "username": "Manhrosa1", "name": "Man\u00fazinha \u2764\ufe0f"}, {"location": "Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 13841, "following_count": 212, "tweet_count": 44177, "listed_count": 101}, "id": "37055664", "verified": false, "username": "StarMedia_Lat", "name": "StarMedia Latino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 175, "tweet_count": 1289, "listed_count": 0}, "id": "917498749076811777", "verified": false, "username": "patitoblandito2", "name": "Patito"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 218162, "following_count": 4810, "tweet_count": 53032, "listed_count": 1740}, "id": "107153756", "verified": true, "username": "pardodevera", "name": "Ana Pardo de Vera P."}, {"location": "Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 888, "tweet_count": 56684, "listed_count": 0}, "id": "4905465351", "verified": false, "username": "lannxstersly", "name": "felps"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 84, "tweet_count": 33110, "listed_count": 0}, "id": "1119964630129041409", "verified": false, "username": "Chiquimiki1", "name": "Chiquimiki\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "ele/dele", "public_metrics": {"followers_count": 5128, "following_count": 2994, "tweet_count": 39020, "listed_count": 8}, "id": "2772877395", "verified": false, "username": "xpetersun", "name": "peter \ud83d\udcd6: o primeiro a morrer no final"}, {"location": "4T\u00c3O - Barreiro - BH", "public_metrics": {"followers_count": 2996, "following_count": 4996, "tweet_count": 147845, "listed_count": 40}, "id": "375686456", "verified": false, "username": "WeAreLUAN", "name": "LU\ud83c\udd70\ufe0fN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 46, "tweet_count": 1147, "listed_count": 0}, "id": "1020870842266398720", "verified": false, "username": "CristianSqch", "name": "Cristian SQCH"}, {"public_metrics": {"followers_count": 405683, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940", "verified": false, "username": "JorgeDCG", "name": "Jorge del Castillo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2579, "following_count": 2366, "tweet_count": 18284, "listed_count": 18}, "id": "46135645", "verified": false, "username": "GataFrida", "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - BR", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 2585, "tweet_count": 11810, "listed_count": 6}, "id": "39557849", "verified": false, "username": "mariruiva", "name": "use your brain, its for free!! \ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 572, "tweet_count": 4579, "listed_count": 4}, "id": "579322238", "verified": false, "username": "curritoreina4", "name": "Francis Reina"}, {"location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 13129, "following_count": 993, "tweet_count": 55431, "listed_count": 193}, "id": "275552087", "verified": false, "username": "CPZFootball", "name": "Carlos P\u00e9rez"}, {"location": "Guadalupe, N.L. M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 2187, "tweet_count": 201588, "listed_count": 0}, "id": "869398246355083267", "verified": false, "username": "drcerezuela1", "name": "Dr Polo S Cerezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 2152, "tweet_count": 28958, "listed_count": 4}, "id": "188088123", "verified": false, "username": "GabiPatruno", "name": "Gabriel Patruno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 832, "tweet_count": 28022, "listed_count": 0}, "id": "2234020176", "verified": false, "username": "valenleiba", "name": "Valen"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 44823, "following_count": 479, "tweet_count": 65814, "listed_count": 32}, "id": "127859520", "verified": false, "username": "guidomart1n", "name": "guido"}, {"location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 735, "tweet_count": 43800, "listed_count": 6}, "id": "717023636033372160", "verified": false, "username": "kihienjeff", "name": "kihienjeff"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1148, "tweet_count": 34155, "listed_count": 16}, "id": "14302313", "verified": false, "username": "DavidM_SvQ", "name": "David"}, {"location": "En Chilezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5009, "following_count": 4063, "tweet_count": 74689, "listed_count": 6}, "id": "1162394193706332161", "verified": false, "username": "teresa_iturbe", "name": "Tere-heteronormada y en resistencia."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 1758, "tweet_count": 32712, "listed_count": 6}, "id": "1128940405544902656", "verified": false, "username": "Patriar19099909", "name": "Yiyo el Patriarca \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\ude0e\ud83d\ude4c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 990, "tweet_count": 62550, "listed_count": 54}, "id": "92730546", "verified": false, "username": "juanluru", "name": "juanlu martinez"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 187, "tweet_count": 137938, "listed_count": 18}, "id": "2759360504", "verified": false, "username": "PioIin", "name": "Pollo al ast \ud83d\ude80"}, {"location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 3351, "following_count": 2628, "tweet_count": 152837, "listed_count": 40}, "id": "1083900313", "verified": false, "username": "M_Pino_92", "name": "mpino / \ud83d\udc9c\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3124, "following_count": 4997, "tweet_count": 34760, "listed_count": 8}, "id": "441159181", "verified": false, "username": "pilaricayeye", "name": "Pilar Herrera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1079, "tweet_count": 83204, "listed_count": 20}, "id": "318482832", "verified": false, "username": "marimaramor", "name": "Mar"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 673, "tweet_count": 8320, "listed_count": 0}, "id": "164067168", "verified": false, "username": "klautafi8", "name": "klaudia \u270c\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 1864, "tweet_count": 193990, "listed_count": 19}, "id": "114067097", "verified": false, "username": "locoadams", "name": "Loquencio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2253, "following_count": 475, "tweet_count": 24429, "listed_count": 114}, "id": "196599135", "verified": false, "username": "motorboxcom", "name": "motorbox.com"}, {"location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 2211, "tweet_count": 31701, "listed_count": 12}, "id": "288685328", "verified": false, "username": "EnricoSFC", "name": "EnricoSFC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24938, "following_count": 316, "tweet_count": 246663, "listed_count": 54}, "id": "178362805", "verified": false, "username": "Videospremium", "name": "Videospremium"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 109, "tweet_count": 28808, "listed_count": 0}, "id": "2842729717", "verified": false, "username": "JuliandeLejos", "name": "Julian De Lejos"}, {"location": "Australia", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1677, "tweet_count": 27650, "listed_count": 4}, "id": "103033975", "verified": false, "username": "2019admGabriel", "name": "Gabriel Castillo"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 305, "tweet_count": 37486, "listed_count": 4}, "id": "852897000353918976", "verified": false, "username": "Soledaar", "name": "Andr\u00e9 Soledar \ud83c\uddea\ud83c\uddea\u00b9\u2079\u2070\u00b3"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3970, "following_count": 4213, "tweet_count": 143906, "listed_count": 9}, "id": "3910066539", "verified": false, "username": "UNADEL58", "name": "JULIA\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Chill\u00e1n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5911, "following_count": 1560, "tweet_count": 110777, "listed_count": 33}, "id": "764602256", "verified": false, "username": "Kafkava", "name": "Josef  K"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 437, "tweet_count": 12453, "listed_count": 0}, "id": "3122673034", "verified": false, "username": "helado1000000", "name": "LUCIANA \u2606 \u30eb\u30b7\u30a2\u30ca"}, {"location": "Avellaneda, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 147, "tweet_count": 23239, "listed_count": 3}, "id": "766276818", "verified": false, "username": "JCMontes97", "name": "Juanchope"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 38, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}, "id": "1196140407517831168", "verified": false, "username": "Keven46644509", "name": "Kevenkw"}, {"location": "Badajoz, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 685, "tweet_count": 44882, "listed_count": 4}, "id": "348347593", "verified": false, "username": "Albbagp", "name": "Albayz\u00edn \u262a\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 998, "tweet_count": 7839, "listed_count": 21}, "id": "1119190474525421568", "verified": false, "username": "aitanafergo", "name": "Aitana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 237, "tweet_count": 3053, "listed_count": 0}, "id": "1113561790846308354", "verified": false, "username": "fonteessssss", "name": "F\u0336O\u0336N\u0336T\u0336E\u0336S\u0336"}, {"public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 330, "tweet_count": 14182, "listed_count": 0}, "id": "1050841524269928448", "verified": false, "username": "RodrigoPaulos__", "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udcf0\ud835\udcf8\ud835\udcf8 \u2744\ufe0f"}, {"location": "Detr\u00e1s de ti", "public_metrics": {"followers_count": 4313, "following_count": 1449, "tweet_count": 80189, "listed_count": 16}, "id": "990460076", "verified": false, "username": "AragasRJ", "name": "Mu\u00f1eco"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2262716, "following_count": 14654, "tweet_count": 565213, "listed_count": 19199}, "id": "19923515", "verified": true, "username": "abc_es", "name": "ABC.es"}, {"location": "Bh \u00e9 nois\ud83d\ude1c\ud83d\ude02", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 371, "tweet_count": 22555, "listed_count": 0}, "id": "2849896379", "verified": false, "username": "gabrieljorddan", "name": "Diordan \ud83d\udd1f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 285, "tweet_count": 10743, "listed_count": 0}, "id": "971128307403108352", "verified": false, "username": "caroline1amora", "name": "amora"}, {"location": "Argentina, Formosa", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 74, "tweet_count": 10655, "listed_count": 2}, "id": "1658806272", "verified": false, "username": "GlotoSaurioRex", "name": "El Gloto"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 47664, "following_count": 1301, "tweet_count": 108127, "listed_count": 133}, "id": "3070033102", "verified": false, "username": "slifante", "name": "Quetzal"}, {"location": "rojas, buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 441, "tweet_count": 4968, "listed_count": 0}, "id": "4668710487", "verified": false, "username": "abissanabria", "name": "abi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 2075, "tweet_count": 1156, "listed_count": 1}, "id": "143956547", "verified": false, "username": "IshaIta2526", "name": "Isha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 394, "tweet_count": 16650, "listed_count": 0}, "id": "1120898052", "verified": false, "username": "Ludmiflorencia", "name": "Lulet"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 223, "tweet_count": 18416, "listed_count": 1}, "id": "305875509", "verified": false, "username": "MelinaMazza", "name": "Mel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 620, "tweet_count": 80431, "listed_count": 13}, "id": "2330753433", "verified": false, "username": "bravenewgay", "name": "\u200edavid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 489, "tweet_count": 4950, "listed_count": 0}, "id": "1192620488385875969", "verified": false, "username": "mbllipe", "name": ""}, {"location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 114, "tweet_count": 1729, "listed_count": 1}, "id": "92683048", "verified": false, "username": "guials", "name": "Jos\u00e9 Guilherme \ud83c\udd98"}, {"location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 155382, "following_count": 2170, "tweet_count": 12115, "listed_count": 676}, "id": "971415379103842304", "verified": true, "username": "amandafaudi", "name": "Amanda Audi"}, {"location": "PR, USA", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1352, "tweet_count": 247770, "listed_count": 34}, "id": "439207916", "verified": false, "username": "ayudaracrecer", "name": "Victoria Magdaluz Veragoeiz \u0646 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 54961, "following_count": 426, "tweet_count": 22770, "listed_count": 162}, "id": "1045433229413683200", "verified": true, "username": "DesdeLaFeMx", "name": "Desde la fe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 287, "tweet_count": 3772, "listed_count": 0}, "id": "1141565557667508225", "verified": false, "username": "VictorScherer4", "name": "Vitinho \ud80c\udd42"}, {"location": "na boa", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 938, "tweet_count": 12486, "listed_count": 0}, "id": "1158027369212534784", "verified": false, "username": "juliaas76", "name": "JuJulia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 284, "tweet_count": 83310, "listed_count": 47}, "id": "2730381324", "verified": false, "username": "AltairLouis", "name": "Louis Altair"}, {"location": "Bolonha, Em\u00edlia Romana", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 648, "tweet_count": 34665, "listed_count": 2}, "id": "494172683", "verified": false, "username": "mostra76", "name": "paola federer paola \ud83c\udf4a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 218, "tweet_count": 40176, "listed_count": 31}, "id": "3046834406", "verified": false, "username": "MontseSilva_", "name": "Montse Silva"}, {"location": "Hu\u00e9tor Vega (Granada)", "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 4075, "tweet_count": 192108, "listed_count": 125}, "id": "3149474350", "verified": false, "username": "Gualay13", "name": "PEDRO"}, {"location": "ASTURIAS -ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 2760, "tweet_count": 121301, "listed_count": 33}, "id": "533498226", "verified": false, "username": "rlia1969", "name": "Rosalia Market \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "idk", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 82, "tweet_count": 4817, "listed_count": 0}, "id": "1143664403117727744", "verified": false, "username": "rafaelazinhas", "name": "rafa"}, {"location": "\u262d he/him", "public_metrics": {"followers_count": 6602, "following_count": 2705, "tweet_count": 34923, "listed_count": 11}, "id": "1036191194383085568", "verified": false, "username": "dehzimm", "name": "cadela de ursos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 352, "tweet_count": 4952, "listed_count": 0}, "id": "4851165070", "verified": false, "username": "SofiaJM15", "name": "Sofia \u25df\u033d\u25de\u033d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 0, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "id": "1196135291838455819", "verified": false, "username": "HlioBraz2", "name": "H\u00e9lio Braz"}, {"location": "Verona", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 499, "tweet_count": 5279, "listed_count": 0}, "id": "231753233", "verified": false, "username": "stevrste", "name": "stefano albrigi \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udfe0\ud83d\udcda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 587182, "following_count": 1792, "tweet_count": 17913, "listed_count": 1558}, "id": "403544693", "verified": true, "username": "nzingaretti", "name": "Nicola Zingaretti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 814, "tweet_count": 25048, "listed_count": 0}, "id": "1967545610", "verified": false, "username": "CandelaCabral01", "name": "Candela\ud83c\udf80"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4045, "following_count": 4992, "tweet_count": 117219, "listed_count": 21}, "id": "635580461", "verified": false, "username": "stella4691", "name": "Stella Valdivia"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 806, "tweet_count": 31855, "listed_count": 3}, "id": "3794849543", "verified": false, "username": "andres_jesser", "name": "\u2744\ufe0fPEKE\u00d1O 77 \ud83d\udc9a\u26bd\ud83c\uddef\ud83c\uddf4"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 58, "tweet_count": 71, "listed_count": 0}, "id": "1168044960018587649", "verified": false, "username": "attacksofhope", "name": "\u0280"}, {"location": "Segovia", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 506, "tweet_count": 9785, "listed_count": 0}, "id": "525624807", "verified": false, "username": "Duende11061973", "name": "Juan Antonio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 904, "tweet_count": 42120, "listed_count": 13}, "id": "81229368", "verified": false, "username": "cldferrilab", "name": "Claudio Ferri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 110, "tweet_count": 142836, "listed_count": 6}, "id": "2313764153", "verified": false, "username": "giuantvil", "name": "Movimento"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 2965, "tweet_count": 504480, "listed_count": 117}, "id": "346161795", "verified": false, "username": "Deiana_Luca9", "name": "Luca Deiana"}, {"location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 55, "tweet_count": 3130, "listed_count": 0}, "id": "990211192923787264", "verified": false, "username": "MongolongoYT", "name": "Mongolongo"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 90, "tweet_count": 25483, "listed_count": 6}, "id": "3176881373", "verified": false, "username": "zolotayita", "name": "Zolotayita\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 1271, "tweet_count": 53159, "listed_count": 0}, "id": "2782514385", "verified": false, "username": "manferper", "name": "Donmanu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 850, "tweet_count": 7836, "listed_count": 0}, "id": "270060117", "verified": false, "username": "VicenteGPa", "name": "Vicente J. Garc\u00eda"}, {"location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 316, "tweet_count": 7319, "listed_count": 0}, "id": "706935419179573248", "verified": false, "username": "veggie_luu1", "name": "Veggie"}, {"location": "La Reina, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6104, "following_count": 6494, "tweet_count": 168604, "listed_count": 0}, "id": "987894110743879680", "verified": false, "username": "RoBaeza3", "name": "RoBaeza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10739, "following_count": 9446, "tweet_count": 423532, "listed_count": 124}, "id": "1732001143", "verified": false, "username": "eugenionarbaiza", "name": "EUGENIO NARBAIZA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 629, "tweet_count": 18111, "listed_count": 0}, "id": "1070142473345871873", "verified": false, "username": "Davitec9", "name": "David Gomez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 1399, "tweet_count": 83843, "listed_count": 5}, "id": "1220938788", "verified": false, "username": "ocatuerta", "name": "Carlos Gonzalez"}, {"location": "Col\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 540, "tweet_count": 3129, "listed_count": 0}, "id": "1082337389459189766", "verified": false, "username": "BraianG96960076", "name": "braii\ud83d\ude08"}, {"location": "teheran", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 694, "tweet_count": 94996, "listed_count": 0}, "id": "366587925", "verified": false, "username": "aphuray", "name": "FOR YOUR EYES ONLY"}, {"location": "Cartagena", "public_metrics": {"followers_count": 9614, "following_count": 9742, "tweet_count": 150832, "listed_count": 10}, "id": "863259883", "verified": false, "username": "biejetita", "name": "CastillaVOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u271d\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udd3c #MiembroGrupoChicasVox\u00a9\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 9, "tweet_count": 236427, "listed_count": 0}, "id": "4458653776", "verified": false, "username": "marcomorini72", "name": "Marco Morini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 2643, "tweet_count": 99186, "listed_count": 28}, "id": "1496309053", "verified": false, "username": "m_hellin", "name": "Z\u00e9jel#ApoyoSanidadP\u00fablica"}, {"location": "el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 3187, "following_count": 4344, "tweet_count": 190428, "listed_count": 3}, "id": "1184056822820417537", "verified": false, "username": "CiudadanoCero13", "name": "Ciudadano Cero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 968, "tweet_count": 166993, "listed_count": 1}, "id": "1020380156194631680", "verified": false, "username": "DamatoRicardo", "name": "RiccardoDamato"}, {"location": "PaySherman42WallabyWaySydney", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 1620, "tweet_count": 68021, "listed_count": 7}, "id": "950016860", "verified": false, "username": "SuperDragonMore", "name": "Lebre de Mar\u00e7o \ud83e\udd91\u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 334, "tweet_count": 6726, "listed_count": 0}, "id": "1092546886551130112", "verified": false, "username": "ghostBaBybel", "name": "bel"}, {"location": "Santander, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 4168, "following_count": 3162, "tweet_count": 96724, "listed_count": 11}, "id": "4440963099", "verified": false, "username": "NatiBomba", "name": "\ud83d\udca2Nati L\u00f3pez\ud83d\udd3b"}, {"location": "USS Enterprise - 1701H", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 829, "tweet_count": 28000, "listed_count": 0}, "id": "66473460", "verified": false, "username": "Reddo_it", "name": "Reddo"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 14750, "following_count": 1992, "tweet_count": 172385, "listed_count": 16}, "id": "1034799593953943552", "verified": false, "username": "Gaby51904891", "name": "Gaby"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 857, "tweet_count": 56317, "listed_count": 0}, "id": "1910525580", "verified": false, "username": "Supertr4amp", "name": "Necropinto"}, {"location": "no fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 322, "tweet_count": 78415, "listed_count": 2}, "id": "4053591993", "verified": false, "username": "Skvll_Beast", "name": "Nuno o comedor de cu alheio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 297, "tweet_count": 705, "listed_count": 1}, "id": "455239388", "verified": false, "username": "botliberal_", "name": "Bot liberal"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 205, "tweet_count": 13682, "listed_count": 5}, "id": "80999369", "verified": false, "username": "Arelarez", "name": "Arelarez"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 1004, "tweet_count": 95313, "listed_count": 0}, "id": "4874837619", "verified": false, "username": "alexiatuita", "name": "lexie"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24375, "following_count": 377, "tweet_count": 154106, "listed_count": 141}, "id": "1081009130272407552", "verified": false, "username": "perryclassic", "name": "edson"}, {"location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique ", "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 1445, "tweet_count": 8427, "listed_count": 1}, "id": "778507919553880064", "verified": false, "username": "EuclidioGr", "name": "Eucl\u00eddio da Gra\u00e7a\ud83c\uddf2\ud83c\uddff"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7391, "following_count": 385, "tweet_count": 35037, "listed_count": 1}, "id": "1020226420348456960", "verified": false, "username": "Rickyrickykc", "name": "White Ocean \u26aa"}, {"location": ", Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3599, "following_count": 2873, "tweet_count": 85339, "listed_count": 5}, "id": "2718005175", "verified": false, "username": "Bernasimples", "name": "BERNA \ud83d\udc49.DM \ud83d\udeab.BLZ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 613, "tweet_count": 12141, "listed_count": 0}, "id": "1095614346", "verified": false, "username": "DRAG1A", "name": "DRAG"}, {"location": "Le\u00e3o, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 746, "tweet_count": 7640, "listed_count": 0}, "id": "777805548", "verified": false, "username": "pasodepasar", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Ianus\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 383, "tweet_count": 1271, "listed_count": 0}, "id": "1187195272151142400", "verified": false, "username": "Victoria_OS_", "name": "Vico."}, {"location": "MADRID", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 1722, "tweet_count": 75635, "listed_count": 1}, "id": "250324277", "verified": false, "username": "Korleone41", "name": "Korleone"}, {"location": "En la id\u00edlica Innisfree", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 713, "tweet_count": 74627, "listed_count": 16}, "id": "322638657", "verified": false, "username": "DiegoluisCL", "name": "DiegoluisCL"}, {"location": "Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 32105, "following_count": 822, "tweet_count": 213909, "listed_count": 184}, "id": "224012395", "verified": false, "username": "vianabanjo", "name": "Ana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 17, "tweet_count": 2355, "listed_count": 0}, "id": "1132377695633969153", "verified": false, "username": "Trocha111", "name": "TR Rocha"}, {"location": "Rio de Janeiro, BR", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 4073, "tweet_count": 4885, "listed_count": 3}, "id": "165290910", "verified": false, "username": "diogomengao6", "name": "Diogo Martins"}, {"location": "San Jos\u00e9, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 254, "tweet_count": 2868, "listed_count": 0}, "id": "864493995216564224", "verified": false, "username": "BraggioPerez", "name": "F.Perez Braggio"}, {"location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 45609, "following_count": 878, "tweet_count": 14967, "listed_count": 190}, "id": "69401246", "verified": false, "username": "jgamorin", "name": "Jos\u00e9 Amor\u00edn Batlle"}, {"location": "ela", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 389, "tweet_count": 7443, "listed_count": 4}, "id": "1098450015591256065", "verified": false, "username": "swtmldies", "name": "gabriella"}, {"public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 584, "tweet_count": 1374, "listed_count": 3}, "id": "1196112520144179210", "verified": false, "username": "GUARDIANERVION1", "name": "GUARDIANERVION"}, {"public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 434, "tweet_count": 64183, "listed_count": 1}, "id": "932932044", "verified": false, "username": "_luciaraujo__", "name": "lucia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 725, "tweet_count": 269970, "listed_count": 1}, "id": "2535751839", "verified": false, "username": "MarySpes", "name": "\u03a9 Mary Spes \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"location": "Castell\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 1995, "tweet_count": 158748, "listed_count": 105}, "id": "1676595859", "verified": false, "username": "ViasEnri", "name": "enri"}, {"location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 1015, "tweet_count": 112061, "listed_count": 2}, "id": "251894089", "verified": false, "username": "mateeus_falcao", "name": "mateus eduardo"}, {"location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 869, "tweet_count": 2005, "listed_count": 0}, "id": "1185372739286253569", "verified": false, "username": "MSoyert", "name": "Mariano Soyert"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 358, "tweet_count": 4066, "listed_count": 0}, "id": "135390888", "verified": false, "username": "sishsh", "name": "Habla causita"}, {"location": "Igualada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 608, "tweet_count": 86908, "listed_count": 6}, "id": "326068043", "verified": false, "username": "Flesh_Requiem", "name": "Ken-Oh"}, {"public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 300, "tweet_count": 12514, "listed_count": 0}, "id": "1000535797135740929", "verified": false, "username": "VogtMajo", "name": "\u028d\u03b1jo\ud83c\udf3a"}, {"location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2259, "following_count": 954, "tweet_count": 46248, "listed_count": 0}, "id": "1263258918", "verified": false, "username": "Eluuu123", "name": "Eli Berlincourt"}, {"location": "\ud83d\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 5570, "following_count": 569, "tweet_count": 186285, "listed_count": 7}, "id": "387444767", "verified": false, "username": "DEUSAxGREGA", "name": "\u200f\u064b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 424, "tweet_count": 9168, "listed_count": 0}, "id": "1154573415518486528", "verified": false, "username": "artzhongli", "name": "\u2133."}, {"location": "Derry", "public_metrics": {"followers_count": 2361, "following_count": 2185, "tweet_count": 13218, "listed_count": 3}, "id": "1084926772192440320", "verified": false, "username": "loserey", "name": "kl\u0251us"}, {"location": "Teruel, Arag\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7729, "following_count": 1264, "tweet_count": 42153, "listed_count": 0}, "id": "151798561", "verified": false, "username": "EcodeTeruel", "name": "Eco de Teruel"}, {"location": "Betim ", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 250, "tweet_count": 6711, "listed_count": 0}, "id": "1017958898496614400", "verified": false, "username": "eny_penelope", "name": "Pen\u00e9lope \ud83e\udd11"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3902, "following_count": 3492, "tweet_count": 8873, "listed_count": 24}, "id": "1178860433958195200", "verified": false, "username": "DireitoLibertr1", "name": "Ucr\u00e2nia e Libertarianismo \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc0d"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 44319, "following_count": 1590, "tweet_count": 26540, "listed_count": 190}, "id": "47766262", "verified": false, "username": "SamuelSilvaFB", "name": "Samuel Silva Borges"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 246, "tweet_count": 10925, "listed_count": 0}, "id": "311160316", "verified": false, "username": "MariPallu1", "name": "Marina \u2605"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 98139, "following_count": 71412, "tweet_count": 153608, "listed_count": 218}, "id": "355957658", "verified": false, "username": "SweetSalvat0re", "name": "ara vitiello"}, {"location": "Moquegua, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 284, "tweet_count": 10969, "listed_count": 1}, "id": "481613719", "verified": false, "username": "Mario_Padilla_B", "name": "Mario Padilla B."}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 155080, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}, "id": "87264094", "verified": false, "username": "patriciagamarra", "name": "Patricia Gamarra"}, {"location": "Tor\u00e0. Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 2669, "following_count": 2303, "tweet_count": 33261, "listed_count": 32}, "id": "325025786", "verified": false, "username": "Josep_A_Vilalta", "name": "Josep A. Vilalta"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 275, "tweet_count": 4305, "listed_count": 1}, "id": "228883816", "verified": false, "username": "jorcarr", "name": "JCP"}, {"location": "+92", "public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 3427, "tweet_count": 23529, "listed_count": 1}, "id": "1081453911372980226", "verified": false, "username": "NinaBeloCRF", "name": "Elih\u2022\u00b9\u2078\u2079\u2075"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9720429, "following_count": 162, "tweet_count": 268001, "listed_count": 7333}, "id": "59591856", "verified": true, "username": "Flamengo", "name": "Flamengo"}, {"location": "DirenHell", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 643, "tweet_count": 41524, "listed_count": 2}, "id": "2434786524", "verified": false, "username": "_coelhadalua", "name": "\ud83c\udf20 Contra toda autoridade menos a minha Y\u00e1 \ud83d\ude4f\ud83c\udf20"}, {"location": "Arenoso, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 252, "tweet_count": 5355, "listed_count": 0}, "id": "805894653153345540", "verified": false, "username": "YefrisToribioTV", "name": "Lic. Jeffrey Toribio"}, {"location": "Arenoso Provincia Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 318, "tweet_count": 8888, "listed_count": 1}, "id": "1135261916", "verified": false, "username": "aquiteinformamo", "name": "www.aquiteinformamo.net"}, {"public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 495, "tweet_count": 43345, "listed_count": 2}, "id": "1275510974", "verified": false, "username": "TDKarle", "name": "Trogak D'Karle"}, {"location": "ESPA\u00d1A (Barcelona) Tabarnia", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 749, "tweet_count": 89866, "listed_count": 1}, "id": "510949725", "verified": false, "username": "pagadorMA", "name": "Maria Antonia."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2396, "following_count": 425, "tweet_count": 81261, "listed_count": 4}, "id": "1247533326", "verified": false, "username": "kiaagosto17", "name": "kiaaaaaa\ud83c\udf37"}, {"location": "Tlalpan, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 3952, "tweet_count": 15335, "listed_count": 2}, "id": "4306054632", "verified": false, "username": "letyquintrol", "name": "Lety Quintana Rold\u00e1n"}, {"location": "tom holland \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 328, "tweet_count": 4857, "listed_count": 0}, "id": "1165462628677947392", "verified": false, "username": "stilesblyther", "name": "catarina \u29d7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 185, "tweet_count": 3341, "listed_count": 3}, "id": "1090972086170996737", "verified": false, "username": "HmdKoba", "name": "(HMD) \u041a\u043eb\u0430"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 510, "tweet_count": 38324, "listed_count": 6}, "id": "1260532568", "verified": false, "username": "asburygirl67", "name": "Anica"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 30, "tweet_count": 183, "listed_count": 0}, "id": "1168595784910221312", "verified": false, "username": "Moon24715706", "name": "moon\ud83d\udc30\ud83c\udf51"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17096, "following_count": 541, "tweet_count": 9591, "listed_count": 8}, "id": "813461245726691329", "verified": false, "username": "Monteiroo_ES", "name": "Monteiro vulgo Pupu xd"}, {"location": "Plut\u00e3o  ", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 154, "tweet_count": 102630, "listed_count": 6}, "id": "636597293", "verified": false, "username": "olhabunda_LOUIS", "name": "BLUE 13\ud83e\udd91"}, {"location": "smallville", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 979, "tweet_count": 10158, "listed_count": 12}, "id": "1156317847867613184", "verified": false, "username": "WONDER_BATMAN", "name": "VITOR \u02ac"}, {"location": "Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 2220, "tweet_count": 6440, "listed_count": 0}, "id": "1087803797743824896", "verified": false, "username": "Antonia32807052", "name": "To\u00f1i Vicente"}, {"public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 489, "tweet_count": 3237, "listed_count": 0}, "id": "1082470432693997568", "verified": false, "username": "_sharonmartin03", "name": "SM"}, {"location": "Tarapac\u00e1, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3791, "following_count": 3474, "tweet_count": 75796, "listed_count": 2}, "id": "118362039", "verified": false, "username": "rubymollo", "name": "rubymollo"}, {"location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 698, "tweet_count": 23248, "listed_count": 12}, "id": "255935916", "verified": false, "username": "DaNiAlvarCar", "name": "Daniel Caravaca \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd3b"}, {"location": "Catalunha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 2198, "tweet_count": 30376, "listed_count": 2}, "id": "960075828817268737", "verified": false, "username": "viajeraderenfe", "name": "Viajera de Renfe, Bus y TMB"}, {"public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 138, "tweet_count": 7342, "listed_count": 0}, "id": "955656823075303424", "verified": false, "username": "LuisVicRod", "name": "Vergolio\u25aa\ufe0f"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 665, "tweet_count": 1210, "listed_count": 0}, "id": "925962104691154944", "verified": false, "username": "manuel_BinLandi", "name": "Manuel Alejandro Gom"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 518, "tweet_count": 539, "listed_count": 0}, "id": "1193915235284987906", "verified": false, "username": "LOUISST62869955", "name": "LOUIS STUART"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3658260, "following_count": 74, "tweet_count": 120190, "listed_count": 4316}, "id": "119174866", "verified": true, "username": "rmapalacios", "name": "Rosa Mar\u00eda Palacios"}, {"location": "\ud83d\udccdCiudad Aut\u00f3noma de Bs As", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 477, "tweet_count": 7039, "listed_count": 0}, "id": "559187517", "verified": false, "username": "0liveroRocio", "name": "Roc\u00edo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 96, "tweet_count": 9453, "listed_count": 1}, "id": "2647412352", "verified": false, "username": "Diogo_AG_Silva", "name": "Diogo"}, {"location": "est\u00e1dio do drag\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 3686, "following_count": 1230, "tweet_count": 187549, "listed_count": 27}, "id": "3045067012", "verified": false, "username": "Ruben_24_1893", "name": "R\u00faben\ud83c\udded\ud83c\uddf3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 25, "tweet_count": 9487, "listed_count": 0}, "id": "811299957772812288", "verified": false, "username": "comicslat_web", "name": "Comicslat"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 5768, "following_count": 3098, "tweet_count": 111171, "listed_count": 51}, "id": "398978686", "verified": false, "username": "jiminguez44", "name": "Nacho M\u00ednguez NO SE VACUNA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 372, "tweet_count": 2981, "listed_count": 0}, "id": "1184767104022667264", "verified": false, "username": "1958Agapito", "name": "Agapito 1958"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 78, "tweet_count": 7006, "listed_count": 0}, "id": "954761191007629312", "verified": false, "username": "minimosolar", "name": "Javi"}, {"location": "Cualquier lugar menos aqu\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 256, "tweet_count": 10478, "listed_count": 6}, "id": "2330876288", "verified": false, "username": "pasedmar", "name": "Letrasadus communis"}, {"location": "Jerez de la Frontera, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 739, "tweet_count": 71191, "listed_count": 2}, "id": "327303758", "verified": false, "username": "AlexeiMartin5", "name": "Ale6"}, {"location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 342, "tweet_count": 40737, "listed_count": 2}, "id": "1003161554", "verified": false, "username": "claudiavrodrigu", "name": "claudia v rodriguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 195, "tweet_count": 79, "listed_count": 0}, "id": "1191732560377851904", "verified": false, "username": "HelenMichelleS3", "name": "Helen Michelle Serrano"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 237, "tweet_count": 1916, "listed_count": 0}, "id": "998079875096502273", "verified": false, "username": "DavidMichel_18", "name": "DAVIS\u00c3O"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1763, "tweet_count": 6897, "listed_count": 0}, "id": "1042042744422768641", "verified": false, "username": "Ursinnha1", "name": "Negonaa \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 159, "tweet_count": 31283, "listed_count": 7}, "id": "2571217257", "verified": false, "username": "FjcCar", "name": "Chicocar sfc"}, {"location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 154, "tweet_count": 2280, "listed_count": 1}, "id": "1047904783460438017", "verified": false, "username": "Resenoviembre", "name": "#Rese\u00f1oviembre"}, {"location": "Volando hacia el cosmos", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1553, "tweet_count": 135379, "listed_count": 10}, "id": "1720435670", "verified": false, "username": "Garrac_1", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc7bGarrac\ud83d\udc7b\ud83c\udf83"}, {"location": "Hogwarts ", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1263, "tweet_count": 3261, "listed_count": 5}, "id": "4878450136", "verified": false, "username": "richloserr", "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud83c\udfb8"}, {"location": "m\u00e1s all\u00e1 del horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 326, "tweet_count": 32414, "listed_count": 0}, "id": "1112088907888447489", "verified": false, "username": "SirWeasTristes2", "name": "@SirWeasTristes2"}, {"location": "Villa Feliz", "public_metrics": {"followers_count": 7590, "following_count": 892, "tweet_count": 100107, "listed_count": 27}, "id": "899873780", "verified": false, "username": "Che_Bombacha", "name": "BASTA!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3709, "following_count": 3868, "tweet_count": 78384, "listed_count": 0}, "id": "905829158630170633", "verified": false, "username": "hierbaamarga", "name": "Lahierbaamarga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3709, "following_count": 3712, "tweet_count": 67323, "listed_count": 2}, "id": "4762077575", "verified": false, "username": "tadevall1", "name": "Paquito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 34, "tweet_count": 23, "listed_count": 6}, "id": "1155774166655733762", "verified": false, "username": "SamuelH17756098", "name": "Sam Hern"}, {"location": " En Parler: @harryelsocio", "public_metrics": {"followers_count": 76115, "following_count": 1505, "tweet_count": 7910, "listed_count": 183}, "id": "804071774182903808", "verified": false, "username": "harryelsocio", "name": "Al\u00e9grame el d\u00eda"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 23634, "following_count": 8654, "tweet_count": 433789, "listed_count": 15}, "id": "776476600678412288", "verified": false, "username": "MarizMarcella", "name": "Marcella BOLSONARO 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3243, "following_count": 4557, "tweet_count": 87612, "listed_count": 3}, "id": "1141069894684991489", "verified": false, "username": "AndreMa36582967", "name": "@AndreMa36582967"}, {"location": "Bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1645, "tweet_count": 70071, "listed_count": 20}, "id": "2802639772", "verified": false, "username": "seamos_una_voz", "name": "Carmen Serrano \ud83d\udda4\ud83d\udd6f\ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"location": "Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 634, "tweet_count": 93493, "listed_count": 13}, "id": "2247093145", "verified": false, "username": "fabiottofab", "name": "Albarello Zzzz\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a"}, {"location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 242, "tweet_count": 160449, "listed_count": 63}, "id": "1338887768", "verified": false, "username": "EmilioGarMar", "name": "Emilio Garcia"}, {"location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1503485, "following_count": 51566, "tweet_count": 577124, "listed_count": 14227}, "id": "31090827", "verified": true, "username": "20m", "name": "20minutos.es"}, {"location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 615, "tweet_count": 35565, "listed_count": 5}, "id": "994258055796838400", "verified": false, "username": "iiambia", "name": "bianca\ud83c\udf42"}, {"location": "Cuenta para reciclar.", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 168, "tweet_count": 421, "listed_count": 2}, "id": "3846650488", "verified": false, "username": "scalygiant_", "name": "OFF."}, {"location": "#Rolcendants ", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 177, "tweet_count": 674, "listed_count": 1}, "id": "1000140227397259264", "verified": false, "username": "CollXtixn", "name": "\u0126\u20b3\u00a5\u0246$"}, {"location": "Santiago de Cile", "public_metrics": {"followers_count": 4694, "following_count": 5164, "tweet_count": 75637, "listed_count": 0}, "id": "787805672", "verified": false, "username": "ytaloordonez", "name": "Carlos Ytalo Ordo\u00f1ez"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 666, "tweet_count": 11182, "listed_count": 0}, "id": "123832658", "verified": false, "username": "Lucaandmatteo", "name": "Luca and matteo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 509, "tweet_count": 14806, "listed_count": 3}, "id": "770248841153183745", "verified": false, "username": "corainso5", "name": "100%sevillista"}, {"location": "Canary Islands (Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 3274, "tweet_count": 1426867, "listed_count": 456}, "id": "182506310", "verified": false, "username": "llemj", "name": "Mar\u00eda Lle\u00f3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2065818, "following_count": 644, "tweet_count": 379931, "listed_count": 9348}, "id": "145992645", "verified": true, "username": "A3Noticias", "name": "Antena 3 Noticias"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 113, "tweet_count": 35318, "listed_count": 0}, "id": "3385243337", "verified": false, "username": "IvanaLanzy_", "name": "IVANA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 2177, "tweet_count": 40057, "listed_count": 7}, "id": "493176435", "verified": false, "username": "1890__sfc", "name": "SFC"}, {"location": "Out of stock", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 418, "tweet_count": 36927, "listed_count": 1}, "id": "327010307", "verified": false, "username": "Sermol15", "name": "Akaoni [\u8d64\u9b3c]"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 1701, "tweet_count": 16281, "listed_count": 0}, "id": "865208769210441728", "verified": false, "username": "ArechagaMencia", "name": "mar\u00eda menc\u00eda del Pilar"}, {"location": "Sardegna, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 261, "tweet_count": 34014, "listed_count": 0}, "id": "3312261557", "verified": false, "username": "Kxjyw_66", "name": "france61\u2764\ufe0f\ud83d\udc99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 12, "tweet_count": 716, "listed_count": 0}, "id": "1142934837168398354", "verified": false, "username": "oncezurdo1", "name": "@oncezurdo"}, {"location": "Greensboro, North Carolina USA", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 848, "tweet_count": 8734, "listed_count": 0}, "id": "553128235", "verified": false, "username": "CarlosMOrtiz2", "name": "Carlos M. Ortiz"}, {"location": "Ariquemes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 201, "tweet_count": 182, "listed_count": 1}, "id": "1014000854226042880", "verified": false, "username": "Hemillypizza", "name": "pizza \ud83d\udcaf no\u00e7\u00e3o \ud83c\udf55"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 360, "tweet_count": 3476, "listed_count": 0}, "id": "891828062932881408", "verified": false, "username": "Lilfipe", "name": "LuFe"}, {"location": "s\u00e3o lu\u00eds - MA", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 137, "tweet_count": 2821, "listed_count": 0}, "id": "867591139343446021", "verified": false, "username": "godinho_a_a", "name": "Allan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 668, "tweet_count": 52151, "listed_count": 4}, "id": "992822765110558721", "verified": false, "username": "siralysson", "name": "SirAlysson Gamer #XboxMitoPass"}, {"public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 250, "tweet_count": 19662, "listed_count": 0}, "id": "91382534", "verified": false, "username": "Extrunxa", "name": "E\u274etrunxador"}, {"location": "Lomas de Zamora, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 373, "tweet_count": 33987, "listed_count": 1}, "id": "802700547337949188", "verified": false, "username": "anto_42057", "name": "Anto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 1109, "tweet_count": 35336, "listed_count": 3}, "id": "1056559701008306177", "verified": false, "username": "BiagioniLucia", "name": "Ana Lu Biagioni"}, {"location": "tudooqueeuleio.blogspot.com.br", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 176, "tweet_count": 25363, "listed_count": 5}, "id": "2578870460", "verified": false, "username": "AnaHoldford", "name": "Ana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 914, "tweet_count": 131639, "listed_count": 1}, "id": "114276500", "verified": false, "username": "alanzafu", "name": "alanzafu"}, {"location": "Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 10061, "following_count": 11079, "tweet_count": 293534, "listed_count": 54}, "id": "138092974", "verified": false, "username": "albaser", "name": "mila salswach"}, {"public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 491, "tweet_count": 1676, "listed_count": 0}, "id": "1049039786189701121", "verified": false, "username": "jesusbg_sfc", "name": "Jes\u00fas."}, {"location": "L\u1972d\u10e7b\u1959g's s\u03b9d\u1971", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 60, "tweet_count": 1648, "listed_count": 1}, "id": "925792532059054080", "verified": false, "username": "SpotOfCreation", "name": "\ud835\udde7 \ud835\udddc \ud835\uddde \ud835\uddde \ud835\udddc {#Off}"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 451, "tweet_count": 6087, "listed_count": 0}, "id": "1002794902458073088", "verified": false, "username": "MarcoUsai14", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcec\ud835\udcf8 \ud835\udce4\ud835\udcfc\ud835\udcea\ud835\udcf2"}, {"location": "peru", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 639, "tweet_count": 13947, "listed_count": 0}, "id": "48729384", "verified": false, "username": "daniel_cous_", "name": "Daniel CoUs \ud83d\udd34\u26ab"}, {"location": "Lima, Peru con 99% de humedad\u2601", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 390, "tweet_count": 24941, "listed_count": 2}, "id": "1465219008", "verified": false, "username": "Semiasas", "name": "\u0442\u03b1\u0454\u2113 \u0432\u0454\u03b7\u03b1\u03bd\u0454\u03b7\u0442\u0454"}, {"location": "From Nou Barris", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1931, "tweet_count": 13549, "listed_count": 17}, "id": "244629077", "verified": false, "username": "Sergi_Casta", "name": "Sergio Casta\u00f1er"}, {"location": "Bologna, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 481, "tweet_count": 28491, "listed_count": 24}, "id": "2849566250", "verified": false, "username": "MircoSimeoni", "name": "\ud83d\udc7en'intendo \u2623\ufe0f\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 53, "tweet_count": 3578, "listed_count": 0}, "id": "1186228481522356233", "verified": false, "username": "MariaEu45029759", "name": "Despu\u00e9s de la tormenta vendr\u00e1 la calma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 91, "tweet_count": 1685, "listed_count": 0}, "id": "1189364398168690688", "verified": false, "username": "SofiaLo43134956", "name": "Sofia Loren"}, {"location": "Maip\u00fa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1560, "tweet_count": 6272, "listed_count": 2}, "id": "1061979803140743170", "verified": false, "username": "edumartinezgue1", "name": "Eduardo Antonio Daniel Martinez Guerra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 339, "tweet_count": 624, "listed_count": 0}, "id": "949828629931941889", "verified": false, "username": "S3v1p3r", "name": "Artyom Fedez"}, {"location": "Gotham City", "public_metrics": {"followers_count": 21480, "following_count": 5808, "tweet_count": 66066, "listed_count": 127}, "id": "3631262532", "verified": false, "username": "brucebatman007", "name": "La batcueva del cin\u00e9filo \ud83e\udd87\ud83c\udf06"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 167, "tweet_count": 2083, "listed_count": 0}, "id": "760468934260822016", "verified": false, "username": "pablito_ruiz_10", "name": "Pablo Ruiz"}, {"location": "Citizen of the world", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72872, "listed_count": 16}, "id": "697617213579141121", "verified": false, "username": "PedManes", "name": "Mate in two!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15336, "following_count": 12786, "tweet_count": 1057093, "listed_count": 44}, "id": "424084271", "verified": false, "username": "SoniaLaVera", "name": "L'Italia Vera \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "montevideo", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 589, "tweet_count": 42063, "listed_count": 3}, "id": "109648157", "verified": false, "username": "flobope", "name": "floc \ud83e\udde1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6382, "following_count": 2270, "tweet_count": 49891, "listed_count": 19}, "id": "154422084", "verified": false, "username": "EsNoAculturado", "name": "No Soy Un Aculturado"}, {"location": "M\u00e1trix,Sevilla y a veces Madr\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 176, "tweet_count": 123197, "listed_count": 25}, "id": "1045198596", "verified": false, "username": "ale_neo_", "name": "Alejandro Caraballo \u2744\ufe0f"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 120, "tweet_count": 13005, "listed_count": 0}, "id": "245944912", "verified": false, "username": "denis_padilha", "name": "DENIS PADILHA"}, {"location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 336, "tweet_count": 9732, "listed_count": 2}, "id": "597116982", "verified": false, "username": "calichef33", "name": "Carlos Figueroa"}, {"location": "San Vendemiano", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 60, "tweet_count": 2066, "listed_count": 0}, "id": "485072954", "verified": false, "username": "AndreaGibin", "name": "Andrea Gibin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 1261, "tweet_count": 3195, "listed_count": 2}, "id": "1006658412753620992", "verified": false, "username": "Trigemino", "name": "T"}, {"public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 475, "tweet_count": 4963, "listed_count": 0}, "id": "1627078639", "verified": false, "username": "facuaparicio_20", "name": "PeyKeeR"}, {"location": "La Para, C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 254, "tweet_count": 7366, "listed_count": 0}, "id": "777539186823950336", "verified": false, "username": "Kikitobena03", "name": "Mart\u00edn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 47, "tweet_count": 8475, "listed_count": 1}, "id": "777707830254198784", "verified": false, "username": "IvanDinebier", "name": "Phelps"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 577320, "following_count": 367, "tweet_count": 7760, "listed_count": 802}, "id": "4106068103", "verified": true, "username": "arthurmoledoval", "name": "Arthur do Val - Mamaefalei"}, {"public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 453, "tweet_count": 59741, "listed_count": 0}, "id": "2902209981", "verified": false, "username": "carlosmax747", "name": "carlos max"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 983, "tweet_count": 79531, "listed_count": 1}, "id": "4824118844", "verified": false, "username": "sofifaroni", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc76\ud835\udc77\ud835\udc6f\ud835\udc70\ud835\udc6c"}, {"location": "Birmingham ", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 681, "tweet_count": 17842, "listed_count": 3}, "id": "132051308", "verified": false, "username": "roddbourne", "name": "rodd -Type \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3477, "following_count": 4410, "tweet_count": 100263, "listed_count": 12}, "id": "3529737312", "verified": false, "username": "strcourtwheeler", "name": "tati"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 135, "tweet_count": 6206, "listed_count": 0}, "id": "1184085709398913024", "verified": false, "username": "cinevicioficial", "name": "CineVicio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 264, "tweet_count": 2805, "listed_count": 0}, "id": "131655349", "verified": false, "username": "elgulfstream", "name": "Danj"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 26826, "following_count": 7541, "tweet_count": 99062, "listed_count": 428}, "id": "198516419", "verified": true, "username": "jorgegcastano", "name": "Jorge Garc\u00eda Casta\u00f1o \ud83c\udf3b\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 226, "tweet_count": 3052, "listed_count": 0}, "id": "2851730374", "verified": false, "username": "aweirddgirl", "name": "."}, {"location": "Zamora", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 259, "tweet_count": 3387, "listed_count": 7}, "id": "1268214487", "verified": false, "username": "scasasruiz05", "name": "Sebasti\u00e1n Casas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 563, "tweet_count": 25910, "listed_count": 3}, "id": "2163993824", "verified": false, "username": "MaaleAcosta01", "name": "Malena\u2763"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3949, "following_count": 2158, "tweet_count": 62333, "listed_count": 31}, "id": "474069688", "verified": false, "username": "josemrrj", "name": "JOSE M.RUIZ (ROSCO)"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 1514, "tweet_count": 69952, "listed_count": 2}, "id": "1428769615", "verified": false, "username": "Thomas_Ald", "name": "Thomy with 1 T\ud83d\udcab"}, {"location": "Curitiba, Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1583, "tweet_count": 8975, "listed_count": 1}, "id": "755809958332133376", "verified": false, "username": "kauzzerasz", "name": "kananys\u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 65, "tweet_count": 150, "listed_count": 0}, "id": "284284485", "verified": false, "username": "dilmerg", "name": "Dilmer Palomino"}, {"location": "Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 357, "tweet_count": 14946, "listed_count": 6}, "id": "587326721", "verified": false, "username": "SendraGarrapata", "name": "Sendra"}, {"location": "de por ahi", "public_metrics": {"followers_count": 4003, "following_count": 4069, "tweet_count": 88886, "listed_count": 0}, "id": "832561818", "verified": false, "username": "firulayvillano", "name": "Mois\u00e9s Rep\u00fablicano \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 44%"}, {"public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 197, "tweet_count": 7686, "listed_count": 13}, "id": "707695073727803392", "verified": false, "username": "Sup_Poste_Ita", "name": "SupPosteItaliane"}, {"public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 990, "tweet_count": 54482, "listed_count": 0}, "id": "1137478212391514113", "verified": false, "username": "phbruno214", "name": "#RestoreTheSnyderVerse"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 1751, "tweet_count": 319, "listed_count": 9}, "id": "1184129545684819968", "verified": false, "username": "ligadcnauta", "name": "Liga DCnauta - BIRDS OF PREY 6/02 NOS CINEMAS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 95, "tweet_count": 2942, "listed_count": 0}, "id": "1145473525408522245", "verified": false, "username": "AlbertoCor14", "name": "Alberto Cor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 120, "tweet_count": 1578, "listed_count": 0}, "id": "1155159104500961280", "verified": false, "username": "HoneyJ261", "name": "HoneyBebe\ud83c\udf6f"}, {"location": "5bc\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 1734, "tweet_count": 20718, "listed_count": 0}, "id": "891303761175556097", "verified": false, "username": "renatxcrf", "name": "JN\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udc99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 42, "tweet_count": 4599, "listed_count": 0}, "id": "1093344464163295232", "verified": false, "username": "lilicavm", "name": "Lilica \u2661"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 115, "tweet_count": 14352, "listed_count": 1}, "id": "937886034", "verified": false, "username": "Tiago_Obi", "name": "Obi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2692"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 357, "tweet_count": 82170, "listed_count": 18}, "id": "291618678", "verified": false, "username": "depo_portal", "name": "DEPO Portal"}, {"location": "Almeria - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 453, "tweet_count": 3922, "listed_count": 9}, "id": "2447599605", "verified": false, "username": "voxalmeria", "name": "VOX Almer\u00eda Ciudad"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 417, "tweet_count": 19579, "listed_count": 1}, "id": "98457187", "verified": false, "username": "polunochaya", "name": "Buyan"}, {"location": " Manaus, AM - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3728, "following_count": 2746, "tweet_count": 96518, "listed_count": 1}, "id": "374581656", "verified": false, "username": "viictor_juan", "name": "Ad\u00e3o\ud83c\udf43"}, {"location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 122, "tweet_count": 36839, "listed_count": 3}, "id": "2773960947", "verified": false, "username": "SYnafet", "name": "sol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1440, "tweet_count": 12318, "listed_count": 1}, "id": "397302177", "verified": false, "username": "iskoortega", "name": "francisco ortega"}, {"public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 990, "tweet_count": 125895, "listed_count": 16}, "id": "556129201", "verified": false, "username": "bpgem", "name": "Gema"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 758, "tweet_count": 7325, "listed_count": 0}, "id": "930252931382829056", "verified": false, "username": "73Bruja", "name": "bruja del 73"}, {"location": "\ud83c\udf51, Uruwhy", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 1843, "tweet_count": 12608, "listed_count": 4}, "id": "203762150", "verified": false, "username": "LuNoeGarcia", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udd00\ud835\udcec\ud835\udcf1\ud835\udcf2\ud83c\udf08"}, {"location": "corn\u00e9lia street ", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1244, "tweet_count": 59670, "listed_count": 6}, "id": "902360294206341120", "verified": false, "username": "MzEnchanted13", "name": "advogada da Tai \ud83e\udde3\ud83d\udd70"}, {"public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "id": "415001653", "verified": false, "username": "CordovaJusto", "name": "Justo Cordova"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 591, "tweet_count": 210371, "listed_count": 12}, "id": "2161268720", "verified": false, "username": "ParkerLari", "name": "Mrs. Parker \ud83e\udd8b\ud83e\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "id": "1076971229515530241", "verified": false, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 122, "tweet_count": 4312, "listed_count": 0}, "id": "360836347", "verified": false, "username": "rrrau949", "name": "raul perez lopez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 2571, "tweet_count": 49777, "listed_count": 1}, "id": "704777146233987072", "verified": false, "username": "Ricardotallosto", "name": "Ricardo tallafet"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 937, "tweet_count": 83144, "listed_count": 2}, "id": "1469982290", "verified": false, "username": "MaxxMono", "name": "MaxxMono - Non obbedir\u00f2 a niente."}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 4994, "tweet_count": 84706, "listed_count": 5}, "id": "148948148", "verified": false, "username": "Teemometalero", "name": "Deliverance"}, {"location": "Strakeln", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 200, "tweet_count": 20445, "listed_count": 0}, "id": "850872933400686597", "verified": false, "username": "James_McCollins", "name": "I collect crying cats \ud83e\udda6"}, {"location": "gayland", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 339, "tweet_count": 70798, "listed_count": 19}, "id": "1162125459703894016", "verified": false, "username": "ifckurdad", "name": "G(ay)omes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 592, "tweet_count": 139388, "listed_count": 0}, "id": "2302936780", "verified": false, "username": "manrevca", "name": "Manuel Revilla Casil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4839, "following_count": 5122, "tweet_count": 55024, "listed_count": 4}, "id": "1855923860", "verified": false, "username": "jorgeemilioper3", "name": "jorge emilio perez a"}, {"location": "civello's soul ", "public_metrics": {"followers_count": 11124, "following_count": 1502, "tweet_count": 160237, "listed_count": 68}, "id": "2188937637", "verified": false, "username": "ottostorie", "name": "t h a i s \u2605"}, {"public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 461, "tweet_count": 85931, "listed_count": 31}, "id": "513086072", "verified": false, "username": "alvaro_segarra", "name": "\ud83d\udee1\ufe0fCAMACHO\u2694\ufe0f"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1068, "tweet_count": 38698, "listed_count": 3}, "id": "1102571448487628802", "verified": false, "username": "AlexDeLargeCHI", "name": "Alex DeLarge"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 2518, "tweet_count": 9385, "listed_count": 0}, "id": "1194042642532904960", "verified": false, "username": "JuanPer15352409", "name": "Juan Perez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4778, "following_count": 2252, "tweet_count": 93989, "listed_count": 41}, "id": "130887370", "verified": false, "username": "susanagkp", "name": "Susana Kaufmann"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 163, "tweet_count": 63108, "listed_count": 37}, "id": "2376830697", "verified": false, "username": "Iv_Rugo", "name": "Iv\u00e1n Ruiz G\u00f3mez"}, {"location": "always in my \u2661 sulli", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 679, "tweet_count": 18890, "listed_count": 1}, "id": "1138154965757829120", "verified": false, "username": "byunflowerss", "name": "\u1974\u1963\u1972\u027e\u1972 #kai_is_coming"}, {"location": "Talcanistan", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1123, "tweet_count": 244864, "listed_count": 9}, "id": "190056504", "verified": false, "username": "Panda1810", "name": "\u2605Pande\ud83d\udc3c28reasons\u2605~"}, {"public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1150, "tweet_count": 52838, "listed_count": 10}, "id": "701120626057203714", "verified": false, "username": "CosasmiasA", "name": "Amaya PorlaVida"}, {"location": "Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 2198, "following_count": 743, "tweet_count": 44684, "listed_count": 3}, "id": "42082228", "verified": false, "username": "CLusitaniae", "name": "Lusiferasa\ud83e\uddec"}, {"location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 411, "tweet_count": 1653, "listed_count": 0}, "id": "2273366006", "verified": false, "username": "LaAntizurdos", "name": "LA GENERALA \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2708\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 407, "tweet_count": 82953, "listed_count": 9}, "id": "278239701", "verified": false, "username": "JoacooSousa", "name": "Joat"}, {"location": "Montevideo, Uruguay.", "public_metrics": {"followers_count": 6155, "following_count": 2943, "tweet_count": 11907, "listed_count": 0}, "id": "64109523", "verified": true, "username": "cabrera74", "name": "Sebastian Cabrera Arzuaga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27921, "following_count": 1128, "tweet_count": 73702, "listed_count": 152}, "id": "1096235264", "verified": false, "username": "LucianoBarraCar", "name": "LucianoBarraCaraccio"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 2574, "tweet_count": 18175, "listed_count": 12}, "id": "1028285694588973056", "verified": false, "username": "RebolledaGil", "name": "Carlos Rebolleda"}, {"location": "Castell\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3628, "following_count": 1913, "tweet_count": 30615, "listed_count": 83}, "id": "215746407", "verified": false, "username": "zoraidapsico", "name": "Zoraida Granados Palma"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kmNEZEEBqN", "expanded_url": "https://twitter.com/Marisa_G_S/status/1196140037232046086/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kmNEZEEBqN", "media_key": "3_1196140028965072903"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "1013436763", "created_at": "2019-11-17T18:56:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196140037232046086"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/kmNEZEEBqN", "lang": "es", "id": "1196140037232046086"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/KlvzZegz4H", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1196134533806067712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KlvzZegz4H", "media_key": "3_1196134528223449088"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "1927148424", "created_at": "2019-11-17T18:34:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196134533806067712"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/KlvzZegz4H", "lang": "es", "id": "1196134533806067712"}, {"author_id": "1135981233199112192", "created_at": "2019-11-17T19:31:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 1, "like_count": 350, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1196148836852477955"], "text": "vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1196148836852477955"}, {"geo": {"place_id": "1ac10697d008923a"}, "author_id": "2826819695", "created_at": "2019-11-17T19:28:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 1, "like_count": 193, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196148136663748608"], "text": "-Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surreais \n-Surtos de ansiedade \n-Poucas horas de sono \n-Alimenta\u00e7\u00e3o prec\u00e1ria \n\nNot\u00edcia: \u201cA juventude atual tem mais tend\u00eancia suicida!\u201d\n\nSociedade: \u00c9 o celular", "lang": "pt", "id": "1196148136663748608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/vw6G0s95hb", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1196134653071183873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vw6G0s95hb", "media_key": "16_1196134644623822853"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "1927148424", "created_at": "2019-11-17T18:34:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196134653071183873"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/vw6G0s95hb", "lang": "es", "id": "1196134653071183873"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/yGadtm4dGW", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1195841515202981894/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yGadtm4dGW", "media_key": "3_1195841507804225546"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 112, "probability": 0.7479, "type": "Other", "normalized_text": "MetaMemorias"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.7957, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 176, "end": 178, "probability": 0.4505, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 181, "end": 188, "probability": 0.5785, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.4956, "type": "Place", "normalized_text": "Humala"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 48, "username": "PlanetaLibrosPE", "id": "44170233"}, {"start": 51, "end": 66, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 113, "tag": "MetaMemorias"}]}, "author_id": "97840455", "created_at": "2019-11-16T23:10:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 50, "like_count": 185, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1195841515202981894"], "text": "Las palabras que le ha dedicado @PlanetaLibrosPE a @AlanGarciaPeru al momento de describir el libro #MetaMemorias son grandiosas, palabras que JAM\u00c1S se las dedicar\u00e1n a Toledo, PPK, Vizcarra y menos al insecto de Humala. Lic\u00faen su h\u00edgado odiadores\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/yGadtm4dGW", "lang": "es", "id": "1195841515202981894"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195387557447655425"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zhbVtG0aGn", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1195387557447655425", "display_url": "twitter.com/europapress/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.496, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "author_id": "257332880", "created_at": "2019-11-16T16:29:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 59, "like_count": 2053, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1195740663146565632"], "text": "El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s participantes en el suicida curso del consenso cultural izquierdista totalitario. Los suecos no se vuelvan ultras, sino que cada vez m\u00e1s recuperan el sentido com\u00fan. https://t.co/zhbVtG0aGn", "lang": "es", "id": "1195740663146565632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/XabeB4I4v0", "expanded_url": "https://youtu.be/gkz6h3msyiQ", "display_url": "youtu.be/gkz6h3msyiQ"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/oVpMffq8rE", "expanded_url": "https://twitter.com/RCDeportivo/status/1195775088777412608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oVpMffq8rE", "media_key": "3_1195775087103881218"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Luis C\u00e9sar"}, {"start": 58, "end": 73, "probability": 0.431, "type": "Other", "normalized_text": "ExtremaduraD\u00e9por"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.6969, "type": "Place", "normalized_text": "Francisco de la Hera"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 74, "tag": "ExtremaduraD\u00e9por"}]}, "author_id": "150581068", "created_at": "2019-11-16T18:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 25, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1195775088777412608"], "text": "\ud83d\udcfa Ya puedes ver la rueda de prensa de Luis C\u00e9sar tras el #ExtremaduraD\u00e9por de esta tarde en el Francisco de la Hera https://t.co/XabeB4I4v0 https://t.co/oVpMffq8rE", "lang": "es", "id": "1195775088777412608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/622xxYBRaM", "expanded_url": "https://larepublica.pe/economia/2019/11/13/fao-hambre-en-peru-31-millones-de-peruanos-lo-sufren-segun-la-fao/", "display_url": "larepublica.pe/economia/2019/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568291676145487873/XTwPvifB?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 660}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568291676145487873/XTwPvifB?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Hambre en Per\u00fa: 3 millones 100 mil peruanos lo sufren, seg\u00fan la FAO", "description": "En los \u00faltimos tres a\u00f1os no se ha logrado disminuir las cifras, al contrario, se ha incrementado. Pese a ello, Per\u00fa no tiene mayor de seguridad alimentaria.", "unwound_url": "https://larepublica.pe/economia/2019/11/13/fao-hambre-en-peru-31-millones-de-peruanos-lo-sufren-segun-la-fao/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "FAO"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "FAO"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.4535, "type": "Place", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 132, "end": 134, "probability": 0.9084, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.7811, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "235139317", "created_at": "2019-11-17T04:38:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 533, "reply_count": 876, "like_count": 1288, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1195924147152576512"], "text": "FAO | Hambre en Per\u00fa: 3.1 millones de peruanos lo sufren, seg\u00fan la FAO Por esto es que hay que luchar contra los incapaces: Humala, PPK y Vizcarra aumentaron el hambre en el Per\u00fa https://t.co/622xxYBRaM", "lang": "es", "id": "1195924147152576512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/XLtVdo0jIy", "expanded_url": "https://twitter.com/un_nigga__/status/1182754650841403394", "display_url": "twitter.com/un_nigga__/sta\u2026"}]}, "author_id": "930982478109663233", "created_at": "2019-11-17T18:13:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196129231345991680"], "text": "quando eu mando mensagem brisa do pra pessoa e ela entra na brisa e n\u00e3o bota s\u00f3 \"kkk\" https://t.co/XLtVdo0jIy", "lang": "pt", "id": "1196129231345991680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5133, "type": "Organization", "normalized_text": "fot\u00f3grafo"}]}, "author_id": "3004608087", "created_at": "2019-11-17T19:30:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196148743659081730"], "text": "O auge de ontem foi quando o fot\u00f3grafo chamou todos os padrinhos e os noivos pra tirar uma foto na pista com os carros passando", "lang": "pt", "id": "1196148743659081730"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lsVIX6tNKH", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.7117, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 47, "tag": "Barcelona"}, {"start": 83, "end": 91, "tag": "menores"}]}, "author_id": "107153756", "created_at": "2019-11-11T20:22:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 67, "like_count": 2148, "quote_count": 55}, "edit_history_tweet_ids": ["1193987375900307456"], "text": "\ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa criminalizaci\u00f3n de los chavales nos est\u00e1 llevando a unos extremos de deshumanizaci\u00f3n intolerables\u201d\n\nEs insoportable todo. Insoportable https://t.co/lsVIX6tNKH", "lang": "es", "id": "1193987375900307456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/BzpHCt1Y7i", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1196109877862645760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BzpHCt1Y7i", "media_key": "3_1196109869482467333"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Zeballos"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7507, "type": "Organization", "normalized_text": "MEF"}]}, "author_id": "111815940", "created_at": "2019-11-17T16:56:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 198, "reply_count": 559, "like_count": 501, "quote_count": 57}, "edit_history_tweet_ids": ["1196109877862645760"], "text": "Vizcarra cae 19 puntos; Primer Ministro Zeballos cae 17; Ministros MEF e Interior caen 16.\nSeguro promover\u00e1n algo para tapar su ca\u00edda.\nLo concreto es una mala gesti\u00f3n y baja ejecuci\u00f3n del gasto p\u00fablico. https://t.co/BzpHCt1Y7i", "lang": "es", "id": "1196109877862645760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196009390806949888"}], "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/7loHKYb7yM", "expanded_url": "https://www.em.com.br/app/noticia/nacional/2018/12/14/interna_nacional,1013283/milicia-matou-marielle-pela-ocupacao-de-terras-diz-secretario-de-se.shtml", "display_url": "em.com.br/app/noticia/na\u2026"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 41, "username": "marciav2015", "id": "2735183691"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "39557849", "created_at": "2019-11-17T13:44:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196061573430857728"], "in_reply_to_user_id": "1086232758605832192", "text": "@bodsatvadobras @nailocajobs @marciav2015 @lolaescreva @GeorgMarques Eu acho q isso aqui deu mais um motivo: ela estava empenhada em desmascarar os pol\u00edticos envolvidos com a mil\u00edcia.. Ela ia chegar nos Bozo,  certeza.. https://t.co/7loHKYb7yM", "lang": "pt", "id": "1196061573430857728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/HEdflg798U", "expanded_url": "https://www.estadiodeportivo.com/sevilla/2019/11/17/banega-sevilla-veo-lejano-volver/252632.html", "display_url": "estadiodeportivo.com/sevilla/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.estadiodeportivo.com/sevilla/2019/11/17/banega-sevilla-veo-lejano-volver/252632.html"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.8869, "type": "Organization", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 218, "end": 226, "probability": 0.9544, "type": "Organization", "normalized_text": "SevillaFC"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Banega"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 227, "tag": "SevillaFC"}]}, "author_id": "275552087", "created_at": "2019-11-17T13:05:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 33, "like_count": 730, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1196051761016057862"], "text": "Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando fue v\u00edctima de un sistema suicida y una p\u00e9sima planificaci\u00f3n\nSu familia es feliz en Sevilla y el #SevillaFC es feliz cuando Banega juega\nhttps://t.co/HEdflg798U", "lang": "es", "id": "1196051761016057862"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Xf0L1wsRkc", "expanded_url": "https://twitter.com/Marisa_G_S/status/1196140334369169408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xf0L1wsRkc", "media_key": "3_1196140328111267840"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "1013436763", "created_at": "2019-11-17T18:57:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196140334369169408"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/Xf0L1wsRkc", "lang": "es", "id": "1196140334369169408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/0G7LuzFaWi", "expanded_url": "https://twitter.com/Marisa_G_S/status/1196140195411845121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0G7LuzFaWi", "media_key": "3_1196140188055080972"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "1013436763", "created_at": "2019-11-17T18:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196140195411845121"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/0G7LuzFaWi", "lang": "es", "id": "1196140195411845121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/9onPrwmMah", "expanded_url": "https://twitter.com/Marisa_G_S/status/1196140140411965440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9onPrwmMah", "media_key": "3_1196140133143261184"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "1013436763", "created_at": "2019-11-17T18:56:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196140140411965440"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/9onPrwmMah", "lang": "es", "id": "1196140140411965440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "author_id": "127859520", "created_at": "2019-11-17T17:02:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 38, "like_count": 12728, "quote_count": 151}, "edit_history_tweet_ids": ["1196111448256208897"], "text": "*se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "id": "1196111448256208897"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/45ekiNlNoi", "expanded_url": "https://twitter.com/Marisa_G_S/status/1196140080680906752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/45ekiNlNoi", "media_key": "3_1196140073961578496"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "1013436763", "created_at": "2019-11-17T18:56:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196140080680906752"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/45ekiNlNoi", "lang": "es", "id": "1196140080680906752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin"}]}, "author_id": "1128940405544902656", "created_at": "2019-11-16T21:36:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 133, "like_count": 679, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1195817955940077568"], "text": "A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suicida\n-Lenin: Asesino hambreador\n-Pap\u00e1 de Meo: Ladr\u00f3n de panader\u00edas\n-Catrillanca: Ladr\u00f3n z\u00e1ngano\nPerro mata paco: Un perro \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\n\nQui\u00e9n m\u00e1s aporta?", "lang": "es", "id": "1195817955940077568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/cKUyWaN05C", "expanded_url": "https://twitter.com/PioIin/status/1196126505061027848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cKUyWaN05C", "media_key": "3_1196126495137239041"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "Siberia"}]}, "author_id": "2759360504", "created_at": "2019-11-17T18:02:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196126505061027848"], "text": "Por el sumidero de los nacionalismos se suicida la ideolog\u00eda comunista.\nSi Marx se levanta de la tumba os corre a ostias de aqu\u00ed a Siberia. https://t.co/cKUyWaN05C", "lang": "es", "id": "1196126505061027848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/1f7aLiH3TX", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1196134174974976000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1f7aLiH3TX", "media_key": "3_1196134169853792256"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "1927148424", "created_at": "2019-11-17T18:33:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196134174974976000"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/1f7aLiH3TX", "lang": "es", "id": "1196134174974976000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/axstGBE6IY", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196137504510038016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/axstGBE6IY", "media_key": "3_1196137498017255424"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "318482832", "created_at": "2019-11-17T18:46:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196137504510038016"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/axstGBE6IY", "lang": "es", "id": "1196137504510038016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196090515965534209"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.8844, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "klautafi8", "id": "164067168"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "cs_juanpa", "id": "66508062"}]}, "author_id": "114067097", "created_at": "2019-11-17T15:46:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196092127475896320"], "in_reply_to_user_id": "164067168", "text": "@klautafi8 @cs_juanpa Precisamente porque he leido mucho es que encuentro una lacra a Pinochet. Esa escoria culi\u00e1 es una de las peores cosas que ha engendrado el mundo. Me limpio el culo con tu Pinochet conchetumadre.\n\nHay que despreciar a un nivel supino a la humanidad para idolatrar al dictador", "lang": "es", "id": "1196092127475896320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195853950601191424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 195, "end": 198, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "author_id": "103033975", "created_at": "2019-11-17T00:07:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195856045492625410"], "in_reply_to_user_id": "283279534", "text": "@RenattoBautista @KarlaCalle Un gran personaje que ya esta en la historia del Per\u00fa por siempre...Sus enemigos morir\u00e1n y desaparecer\u00e1n por que nadie se acordara de ellos en cambio el mientras  el Per\u00fa siga siendo una naci\u00f3n libre sera recordado como tal.", "lang": "es", "id": "1195856045492625410"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/sLiM2JR3oU", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196137444141350912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sLiM2JR3oU", "media_key": "3_1196137440181981184"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "318482832", "created_at": "2019-11-17T18:46:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196137444141350912"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/sLiM2JR3oU", "lang": "es", "id": "1196137444141350912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196088767112712193"}], "author_id": "766276818", "created_at": "2019-11-17T16:38:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196105291944861696"], "in_reply_to_user_id": "3122673034", "text": "@nidshiko Me preocupa el trasfondo suicida que se lee entre l\u00edneas en este tweet(?)", "lang": "es", "id": "1196105291944861696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/c5p4dMy4h4", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/parlamentarios/podemos-impulsa-la-primera-ley-de-salud-mental-a-nivel-nacional-5069", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/parl\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1518346226097401865/k8gF9nle?format=jpg&name=orig", "width": 620, "height": 368}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1518346226097401865/k8gF9nle?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Podemos impulsa la primera Ley de Salud Mental a nivel nacional", "description": "Consta de 34 art\u00edculos y contempla un plan de protecci\u00f3n contra el suicidio consensuado con el Consejo Interterritorial", "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/parlamentarios/podemos-impulsa-la-primera-ley-de-salud-mental-a-nivel-nacional-5069"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9942, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "1119190474525421568", "created_at": "2019-11-16T17:22:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 8, "like_count": 163, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1195754024953405446"], "text": "En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo hacen porque quieran morirse sino porque quieren dejar de seguir sufriendo. \n\nPor ello, es fundamental la promulgaci\u00f3n de esta ley.\n\nhttps://t.co/c5p4dMy4h4", "lang": "es", "id": "1195754024953405446"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196144481298464770"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.4782, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9"}]}, "author_id": "1050841524269928448", "created_at": "2019-11-17T19:14:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196144701553987585"], "in_reply_to_user_id": "1095077091182366721", "text": "@Mc_Baixinho15 @Rodrigo75633801 Andr\u00e9 entra em depress\u00e3o pelo seu feito", "lang": "pt", "id": "1196144701553987585"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/PoyMCY7zXw", "expanded_url": "http://ver.abc.es/149bm1", "display_url": "ver.abc.es/149bm1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/abci-zapatero-acuerdo-psoe-podemos-parecido-bien-deseaba-produjera-201911171301_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=MTQ5Ym0x"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Zapatero"}, {"start": 22, "end": 25, "probability": 0.9557, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.8634, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}]}, "author_id": "19923515", "created_at": "2019-11-17T12:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 601, "like_count": 258, "quote_count": 218}, "edit_history_tweet_ids": ["1196044064048726021"], "text": "Zapatero: \u00abEl acuerdo PSOE-Podemos me ha parecido muy bien. Yo deseaba que se produjera\u00bb https://t.co/PoyMCY7zXw", "lang": "es", "id": "1196044064048726021"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195724081750007808"}], "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/c6EldH22lk", "expanded_url": "https://twitter.com/ChikoritaCheez/status/1195724081750007808", "display_url": "twitter.com/ChikoritaCheez\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "1a27537478dd8e38"}, "author_id": "3070033102", "created_at": "2019-11-17T14:09:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 19, "like_count": 293, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1196067746804572161"], "text": "Un se\u00f1or perseguido por la manifestaci\u00f3n f\u00edsica de sus frustraciones sexuales huye de un monstruo f\u00e1lico con el doppelg\u00e4nger de su mujer muerta. https://t.co/c6EldH22lk", "lang": "es", "id": "1196067746804572161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196143218984914944"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 102, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "author_id": "1192620488385875969", "created_at": "2019-11-17T19:10:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196143551052169217"], "in_reply_to_user_id": "860694771643404288", "text": "@mbllipe's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "pt", "id": "1196143551052169217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196102376597413894"}], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/hOJEvQjkzm", "expanded_url": "https://twitter.com/flaviocostaf/status/1196102376597413894", "display_url": "twitter.com/flaviocostaf/s\u2026"}]}, "author_id": "971415379103842304", "created_at": "2019-11-17T17:54:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 242, "like_count": 3091, "quote_count": 84}, "edit_history_tweet_ids": ["1196124396227907585"], "text": "Como chama quando a vergonha alheia \u00e9 t\u00e3o grande que vira mais que isso? https://t.co/hOJEvQjkzm", "lang": "pt", "id": "1196124396227907585"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/zcyDKWvFli", "expanded_url": "https://desdelafe.mx/opinion-y-blogs/columna-invitada/aborto-derecho-suicida/", "display_url": "desdelafe.mx/opinion-y-blog\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.544, "type": "Other", "normalized_text": "ColumnaInvitada"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ColumnaInvitada"}]}, "author_id": "1045433229413683200", "created_at": "2019-11-17T16:00:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196095718601216001"], "text": "#ColumnaInvitada La vida de cada ser humano tiene una misi\u00f3n, no importa su origen para considerarle igual en dignidad.\nhttps://t.co/zcyDKWvFli", "lang": "es", "id": "1196095718601216001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "Luiza maffi"}]}, "author_id": "1158027369212534784", "created_at": "2019-11-17T18:17:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1196130309584117760"], "text": "T\u00e1 eu s\u00f3 quero saber se a m\u00e3e da Luiza maffi matou ela j\u00e1", "lang": "pt", "id": "1196130309584117760"}, {"author_id": "494172683", "entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 48, "username": "ScuderiaFerrari", "id": "108247668"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 61, "tag": "BrasilianGP"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196142828117774336"], "text": "Dai si ora raccontate le favole @ScuderiaFerrari #BrasilianGP", "lang": "it", "id": "1196142828117774336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/4Rm85kEx4K", "expanded_url": "https://twitter.com/Marisa_G_S/status/1196140256434610176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Rm85kEx4K", "media_key": "3_1196140249799417856"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "1013436763", "created_at": "2019-11-17T18:57:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196140256434610176"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/4Rm85kEx4K", "lang": "es", "id": "1196140256434610176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XpLlAkA6iU", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1196136888324775937/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XpLlAkA6iU", "media_key": "7_1196136721953492993"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "533498226", "created_at": "2019-11-17T18:43:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196136888324775937"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/XpLlAkA6iU", "lang": "es", "id": "1196136888324775937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8208, "type": "Other", "normalized_text": "girl in red"}]}, "author_id": "1036191194383085568", "created_at": "2019-11-17T11:37:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1019, "reply_count": 29, "like_count": 3060, "quote_count": 96}, "edit_history_tweet_ids": ["1196029655532343298"], "text": "girl in red esta para lesbicas suicidas como panic at the disco esta para bissexuais emos", "lang": "es", "id": "1196029655532343298"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/f8cK51YkXE", "expanded_url": "https://twitter.com/Marisa_G_S/status/1196140415948410882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f8cK51YkXE", "media_key": "3_1196140409258426368"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "1013436763", "created_at": "2019-11-17T18:57:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196140415948410882"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/f8cK51YkXE", "lang": "es", "id": "1196140415948410882"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195835111746478082"}], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/t93CgdMNGO", "expanded_url": "https://twitter.com/FelipeGomesRuiz/status/1195835111746478082", "display_url": "twitter.com/FelipeGomesRui\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Ruiz"}, {"start": 59, "end": 72, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Pato"}]}, "author_id": "1196135291838455819", "created_at": "2019-11-17T18:46:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196137612894965760"], "text": "Oi Felipe Ruiz,saudada\u00e7\u00f3es musicais. Venho aqui defender o Alexandre Pato acho que um treinador que tece um monte de elogios a um jogador e por ele n\u00e3o corresponder \u00e0s expctativas do mesmo  ele age dessa forma com o garoto deixando-o no banco 4x , pra mim isso \u00e9 mau caratismo. https://t.co/t93CgdMNGO", "lang": "pt", "id": "1196137612894965760"}, {"author_id": "403544693", "entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 92, "tag": "tuttaunaltrastoria"}]}, "created_at": "2019-11-17T13:53:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 630, "like_count": 802, "quote_count": 103}, "edit_history_tweet_ids": ["1196063881132748801"], "text": "Ci batteremo con i gruppi parlamentari per far approvare lo ius culturae #tuttaunaltrastoria", "lang": "it", "id": "1196063881132748801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196111027038875650"}], "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/4QZ9NDiYb6", "expanded_url": "https://twitter.com/SkyTG24/status/1196111027038875650", "display_url": "twitter.com/SkyTG24/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 116, "tag": "MES"}]}, "author_id": "346161795", "created_at": "2019-11-17T17:07:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1196112650113036291"], "text": "Guardate che il giochino di inventarsene una al giorno pur di non parlare della suicida ed eversiva riforma del #MES \u00e8 vecchia,lo dico ai politici https://t.co/4QZ9NDiYb6", "lang": "it", "id": "1196112650113036291"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196004308623536129"}], "author_id": "3176881373", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MongolongoYT", "id": "990211192923787264"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:54:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196139530132295683"], "in_reply_to_user_id": "990211192923787264", "text": "@MongolongoYT En cada pa\u00eds jajjaja seguro que si miro tu pasaporte tienes 2 cu\u00f1os uno de entrada y de salida en toda tu vida.", "lang": "es", "id": "1196139530132295683"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tl9oEgiI6h", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1196127748714094594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tl9oEgiI6h", "media_key": "3_1196127734365335552"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "533498226", "created_at": "2019-11-17T18:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1196127748714094594"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/tl9oEgiI6h", "lang": "es", "id": "1196127748714094594"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7571, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "1927148424", "created_at": "2019-11-17T18:31:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196133820183044096"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor", "lang": "es", "id": "1196133820183044096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2oWZGGCqL4", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1196133912319270915/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2oWZGGCqL4", "media_key": "3_1196133905990115328"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "1927148424", "created_at": "2019-11-17T18:32:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196133912319270915"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/2oWZGGCqL4", "lang": "es", "id": "1196133912319270915"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/0yrhXNmWk9", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1196134001586638849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0yrhXNmWk9", "media_key": "3_1196133997111365633"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "1927148424", "created_at": "2019-11-17T18:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196134001586638849"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/0yrhXNmWk9", "lang": "es", "id": "1196134001586638849"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/FBzonO8SxF", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1196134078430502920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FBzonO8SxF", "media_key": "3_1196134073695186944"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "1927148424", "created_at": "2019-11-17T18:32:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196134078430502920"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/FBzonO8SxF", "lang": "es", "id": "1196134078430502920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/pgb70wY4Oj", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1196134290255429633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pgb70wY4Oj", "media_key": "3_1196134285457133569"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "1927148424", "created_at": "2019-11-17T18:33:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196134290255429633"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/pgb70wY4Oj", "lang": "es", "id": "1196134290255429633"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wUy6D56Uep", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1196134609853059073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wUy6D56Uep", "media_key": "16_1196134600348712960"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "1927148424", "created_at": "2019-11-17T18:34:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196134609853059073"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/wUy6D56Uep", "lang": "es", "id": "1196134609853059073"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/gieHFZtFog", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1196134717319471116/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gieHFZtFog", "media_key": "16_1196134708800819200"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "1927148424", "created_at": "2019-11-17T18:35:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196134717319471116"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/gieHFZtFog", "lang": "es", "id": "1196134717319471116"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wdyTqxGHRS", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1196134791466438656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wdyTqxGHRS", "media_key": "16_1196134783333605381"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "1927148424", "created_at": "2019-11-17T18:35:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196134791466438656"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/wdyTqxGHRS", "lang": "es", "id": "1196134791466438656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/HDoDJKw14x", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196137379737800706/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HDoDJKw14x", "media_key": "3_1196137373970698241"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "318482832", "created_at": "2019-11-17T18:45:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196137379737800706"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/HDoDJKw14x", "lang": "es", "id": "1196137379737800706"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/PeyL1x3OpU", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196137327401295873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PeyL1x3OpU", "media_key": "3_1196137322137427970"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "318482832", "created_at": "2019-11-17T18:45:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196137327401295873"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/PeyL1x3OpU", "lang": "es", "id": "1196137327401295873"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/qXLQASMVdl", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196137271067590662/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qXLQASMVdl", "media_key": "3_1196137265157857284"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "318482832", "created_at": "2019-11-17T18:45:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196137271067590662"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/qXLQASMVdl", "lang": "es", "id": "1196137271067590662"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/aBOh23TOrB", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196137193334607873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aBOh23TOrB", "media_key": "3_1196137187647119360"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "318482832", "created_at": "2019-11-17T18:45:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196137193334607873"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/aBOh23TOrB", "lang": "es", "id": "1196137193334607873"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/0PDF0px9wG", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196137128700370944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0PDF0px9wG", "media_key": "3_1196137123218366465"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "318482832", "created_at": "2019-11-17T18:44:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196137128700370944"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/0PDF0px9wG", "lang": "es", "id": "1196137128700370944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/xRfvHzZud1", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196137037142904832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xRfvHzZud1", "media_key": "3_1196137033141493760"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "318482832", "created_at": "2019-11-17T18:44:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196137037142904832"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/xRfvHzZud1", "lang": "es", "id": "1196137037142904832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/HTiJ7AXWsZ", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196136965604859904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HTiJ7AXWsZ", "media_key": "3_1196136959489564672"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "318482832", "created_at": "2019-11-17T18:44:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196136965604859904"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/HTiJ7AXWsZ", "lang": "es", "id": "1196136965604859904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/aKHsBwQNsr", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196136876543037442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aKHsBwQNsr", "media_key": "3_1196136870134067200"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "318482832", "created_at": "2019-11-17T18:43:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196136876543037442"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/aKHsBwQNsr", "lang": "es", "id": "1196136876543037442"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/BZyS5tE41M", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196136822964998145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BZyS5tE41M", "media_key": "3_1196136813129293825"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "318482832", "created_at": "2019-11-17T18:43:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196136822964998145"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/BZyS5tE41M", "lang": "es", "id": "1196136822964998145"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/e9Kcn3ZPtV", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1196137011935162369/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/e9Kcn3ZPtV", "media_key": "7_1196136850626433024"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "533498226", "created_at": "2019-11-17T18:44:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196137011935162369"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/e9Kcn3ZPtV", "lang": "es", "id": "1196137011935162369"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2aPX7suYAu", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1196136907492724737/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2aPX7suYAu", "media_key": "7_1196136813506760704"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "533498226", "created_at": "2019-11-17T18:43:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196136907492724737"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/2aPX7suYAu", "lang": "es", "id": "1196136907492724737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/al9zg7sr5D", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1196136465509552128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/al9zg7sr5D", "media_key": "7_1196136331396694016"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "533498226", "created_at": "2019-11-17T18:42:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196136465509552128"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/al9zg7sr5D", "lang": "es", "id": "1196136465509552128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MAMqvS07Ad", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1196136171384066050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MAMqvS07Ad", "media_key": "3_1196136154992652288"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "533498226", "created_at": "2019-11-17T18:41:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196136171384066050"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/MAMqvS07Ad", "lang": "es", "id": "1196136171384066050"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/p2JfAWoNe2", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1196136129910779905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p2JfAWoNe2", "media_key": "3_1196136115297800193"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "533498226", "created_at": "2019-11-17T18:40:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196136129910779905"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/p2JfAWoNe2", "lang": "es", "id": "1196136129910779905"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/159AftspvJ", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1196136002336776192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/159AftspvJ", "media_key": "3_1196135987480530945"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "533498226", "created_at": "2019-11-17T18:40:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196136002336776192"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/159AftspvJ", "lang": "es", "id": "1196136002336776192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196134187662794753"}], "author_id": "4053591993", "created_at": "2019-11-17T18:48:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196138084376727553"], "in_reply_to_user_id": "1910525580", "text": "@Caraliovsky Que bebe fofo mas \u00e9 o da segunda foto", "lang": "pt", "id": "1196138084376727553"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MDe9p359Sg", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1196127884173348866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MDe9p359Sg", "media_key": "3_1196127872735469569"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "533498226", "created_at": "2019-11-17T18:08:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196127884173348866"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/MDe9p359Sg", "lang": "es", "id": "1196127884173348866"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6489, "type": "Person", "normalized_text": "diego"}]}, "author_id": "1081009130272407552", "created_at": "2019-11-17T04:26:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1195921185327984640"], "text": "o diego tem um jogo muito suicida eu morrooo", "lang": "pt", "id": "1195921185327984640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/Z89q99ODK8", "expanded_url": "https://twitter.com/chudriii/status/1196024726147227648", "display_url": "twitter.com/chudriii/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.3842, "type": "Person", "normalized_text": "Yuwi"}]}, "geo": {"place_id": "b64dd3d6de94f13d"}, "author_id": "1020226420348456960", "created_at": "2019-11-17T15:37:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196089976972283906"], "text": "Jojo coisas q faz,  Yuwi \ud83d\ude14\nSe enforcou https://t.co/Z89q99ODK8", "lang": "pt", "id": "1196089976972283906"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196125519521165314"}], "author_id": "224012395", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DiegoluisCL", "id": "322638657"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "springsteen_81", "id": "143108981"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:00:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196125901207080966"], "in_reply_to_user_id": "322638657", "text": "@DiegoluisCL @springsteen_81 Gran frase suya \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1196125901207080966"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196084069227995137"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.9566, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 169, "end": 170, "probability": 0.9357, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Trocha111", "id": "1132377695633969153"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "ElianaBorba1", "id": "963105532155441152"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "author_id": "165290910", "created_at": "2019-11-17T15:22:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196086323683250176"], "in_reply_to_user_id": "1132377695633969153", "text": "@Trocha111 @ElianaBorba1 @Desesquerdizada Na pr\u00e1tica vc \u00e9 o PT ao contr\u00e1rio,\nMesma ideologia cega q difere apenas pelo lider acima do bem e do mal,\nPor isso n\u00e3o voto no PT e muito menos na sua feita.", "lang": "pt", "id": "1196086323683250176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/0smL6dVBee", "expanded_url": "https://twitter.com/jgamorin/status/1196054090188546050/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0smL6dVBee", "media_key": "7_1196054004163399685"}]}, "author_id": "69401246", "created_at": "2019-11-17T13:14:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 30, "like_count": 178, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1196054090188546050"], "text": "Hay cosas que no se pueden dejar pasar. En campa\u00f1a no vale todo. No se puede decir lo que sea. El relato no es m\u00e1s importante que la verdad\n\nAhora entiendo porque dijo que era \u201cde pelear contra los molinos de viento\u201d, si se adelant\u00f3 una d\u00e9cada para hacerlo con los \u201cpastabaseros\u201d https://t.co/0smL6dVBee", "lang": "es", "id": "1196054090188546050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195639056165679104"}], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/798PgZOyus", "expanded_url": "https://twitter.com/mrrrrco__/status/1195639056165679104", "display_url": "twitter.com/mrrrrco__/stat\u2026"}]}, "author_id": "1263258918", "created_at": "2019-11-17T18:17:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196130343864217600"], "text": "A mi me da alta paz que decirles https://t.co/798PgZOyus", "lang": "es", "id": "1196130343864217600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/IOGCFwKrBu", "expanded_url": "https://twitter.com/ScoopTCQ/status/1191803407297679360/video/1", "display_url": "twitter.com/ScoopTCQ/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.8544, "type": "Person", "normalized_text": "stanley"}]}, "author_id": "1084926772192440320", "created_at": "2019-11-17T13:53:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 1, "like_count": 91, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196063870487584768"], "text": "\"stanley se matou porque ele era fraco\"\n\neu: \nhttps://t.co/IOGCFwKrBu", "lang": "pt", "id": "1196063870487584768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196132168537378816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 203, "end": 206, "probability": 0.9618, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DireitoLibertr1", "id": "1178860433958195200"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "acacio1871", "id": "2284943765"}]}, "author_id": "47766262", "created_at": "2019-11-17T18:27:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196132727533293569"], "in_reply_to_user_id": "1178860433958195200", "text": "@DireitoLibertr1 @acacio1871 Nunca vi ningu\u00e9m propor matar todos empregadores. A proposta \u00e9 se defender por meios violentos tamb\u00e9m caso enfrentem sabotagens e outros ataques contrarrevolucion\u00e1rios, vide Cuba etc.\n\nQuanto menos gente optar pelo lado opressor, mais pac\u00edfico ser\u00e1 a transi\u00e7\u00e3o socialista.", "lang": "pt", "id": "1196132727533293569"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/UdwxDHbvLt", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1195395706036600832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UdwxDHbvLt", "media_key": "3_1195395703343845376"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "querido"}, {"start": 24, "end": 26, "probability": 0.5992, "type": "Other", "normalized_text": "hoy"}]}, "author_id": "355957658", "created_at": "2019-11-15T17:38:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 1164, "like_count": 1873, "quote_count": 4010}, "edit_history_tweet_ids": ["1195395706036600832"], "text": "Pongan \"\"querido diario hoy\"\" y dejen que el teclado lo siga \n\nQuerido diario hoy no puedo ir al dentista RE ABURRIDO https://t.co/UdwxDHbvLt", "lang": "es", "id": "1195395706036600832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8256, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 88, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}]}, "author_id": "87264094", "created_at": "2019-11-17T18:17:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 14, "like_count": 233, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196130129493274625"], "text": "Ser\u00eda bueno saber si todos en el APRA tienen la misma propuesta de cerrar la @SuneduPeru.", "lang": "es", "id": "1196130129493274625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196127514080485381"}], "author_id": "228883816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DavidGR1714", "id": "483061210"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:09:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196128188570722312"], "in_reply_to_user_id": "483061210", "text": "@DavidGR1714 S\u00ed. I Internacionalment ho reconeixer\u00e0 la meva mare i la teva. \nI al dia seg\u00fcent amb Cap estructura d\u2019Estat, la teva empresa i la meva, pagaran impostos on? Amb quines conseq\u00fc\u00e8ncies? I s\u00ed, millorarem la ostia. Oi?\nAix\u00f2 s\u00ed!! Serem lliures!! Anem fent...", "lang": "ca", "id": "1196128188570722312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "Vitor Gabriel"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6981, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAxCOR"}, {"start": 82, "end": 95, "probability": 0.3683, "type": "Organization", "normalized_text": "GarotosDoNinho"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 80, "tag": "FLAxCOR"}, {"start": 81, "end": 96, "tag": "GarotosDoNinho"}]}, "author_id": "59591856", "created_at": "2019-11-17T18:24:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 235, "like_count": 1250, "quote_count": 55}, "edit_history_tweet_ids": ["1196132107225055232"], "text": "17' | 2\u00baT | 0-0 - Vitor Gabriel cobra o p\u00eanalti, mas o goleiro defende. #FLAxCOR #GarotosDoNinho", "lang": "pt", "id": "1196132107225055232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196129019118395392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9006, "type": "Person", "normalized_text": "Bayley"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.9487, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Bayley"}, {"start": 223, "end": 226, "probability": 0.7822, "type": "Person", "normalized_text": "Nora"}, {"start": 237, "end": 247, "probability": 0.8195, "type": "Person", "normalized_text": "Engelbrecht"}]}, "author_id": "1090972086170996737", "created_at": "2019-11-17T18:18:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196130459635396609"], "in_reply_to_user_id": "1090972086170996737", "text": "se ve incapaz de asaltar la base de Bayley por el riesgo a que una explosion vaporice el aire congelado ya que el villano en una muestra de fuerza habia liberado parte del gas arrasando la mitad de Europa.\nBayley captura a Nora para que Engelbrecht siga colaborando con \u00e9l, pero +", "lang": "es", "id": "1196130459635396609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196130057124798466"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.6253, "type": "Person", "normalized_text": "pulissa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Moon24715706", "id": "1168595784910221312"}]}, "author_id": "813461245726691329", "created_at": "2019-11-17T18:17:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196130355931209729"], "in_reply_to_user_id": "1168595784910221312", "text": "@Moon24715706 chama a pulissa", "lang": "pt", "id": "1196130355931209729"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.654, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1156317847867613184", "created_at": "2019-11-15T18:56:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 1, "like_count": 1119, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1195415277854441476"], "text": "Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "lang": "pt", "id": "1195415277854441476"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196125545437761539"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4033, "type": "Organization", "normalized_text": "paraguay"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DaNiAlvarCar", "id": "255935916"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "RosaRodaNews", "id": "555793892"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "limon_txu", "id": "1068117548670046208"}]}, "author_id": "960075828817268737", "created_at": "2019-11-17T17:59:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196125772769103872"], "in_reply_to_user_id": "960075828817268737", "text": "@DaNiAlvarCar @RosaRodaNews @limon_txu ... muy tolerantes y todo guay del paraguay... y cuando luego se suicidan u/o tienen otros problemas, mir\u00e1is para otro lado.", "lang": "es", "id": "1196125772769103872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195894825079525377"}], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/gW8We4SE6n", "expanded_url": "https://twitter.com/mujer_latin/status/1195894825079525377", "display_url": "twitter.com/mujer_latin/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.6704, "type": "Person", "normalized_text": "LopezRacista"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 35, "tag": "LopezRacista"}]}, "author_id": "925962104691154944", "created_at": "2019-11-17T16:18:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196100323699494912"], "text": "La ignorancia andando\n#LopezRacista https://t.co/gW8We4SE6n", "lang": "es", "id": "1196100323699494912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196053344139333632"}], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/CxpcShfV7D", "expanded_url": "https://twitter.com/larepublica_pe/status/1196053344139333632", "display_url": "twitter.com/larepublica_pe\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.7603, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "author_id": "119174866", "created_at": "2019-11-17T13:20:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 51, "like_count": 1594, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1196055615598141440"], "text": "Hoy un poco de n\u00fameros para entender como se arma un Congreso y porque es tan importante saber votar.\nNo votes por un candidato sin saber quien va en su partido. Puedes favorecer a un sinverg\u00fcenza y lamentarlo. https://t.co/CxpcShfV7D", "lang": "es", "id": "1196055615598141440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195503390299688960"}], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/7OiME7O5hL", "expanded_url": "https://twitter.com/G_L/status/1195503390299688960", "display_url": "twitter.com/G_L/status/119\u2026"}]}, "author_id": "3045067012", "created_at": "2019-11-17T11:58:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 1, "like_count": 93, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1196034942469312516"], "text": "A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cagar se \u00e9s branco, negra,amarelo, cor de rosa ou as pintas\n\u00c9 tentativa de homic\u00eddio sim!\nHavia mais solu\u00e7\u00f5es do que simplesmente METER O BEBE NO ECOPONTO POR 15H https://t.co/7OiME7O5hL", "lang": "pt", "id": "1196034942469312516"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196081688004251648"}], "author_id": "327303758", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pasedmar", "id": "2330876288"}]}, "created_at": "2019-11-17T16:22:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196101258693746688"], "in_reply_to_user_id": "2330876288", "text": "@pasedmar Despu\u00e9s de este maravilloso hilo, tengo una extra\u00f1a sensaci\u00f3n.\nNo se si leermelo para sentir lo que describes o quemarlo si lo veo.\n\u00bfQu\u00e9 me aconsejas, primo?", "lang": "es", "id": "1196101258693746688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196057655242100736"}], "geo": {"place_id": "01ecc2d77dd918e5"}, "entities": {"annotations": [{"start": 248, "end": 252, "probability": 0.4392, "type": "Organization", "normalized_text": "uribe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "elfarra1993", "id": "1153937490614640641"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "ANNALVAREZG", "id": "325313115"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "natiibedoya", "id": "159950603"}, {"start": 39, "end": 46, "username": "merv59", "id": "2881162246"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "MariaCo60882739", "id": "801529124049354754"}, {"start": 64, "end": 76, "username": "lbertoortiz", "id": "1104996810"}, {"start": 77, "end": 93, "username": "MauricioGalin11", "id": "797197784"}, {"start": 94, "end": 101, "username": "gurozu", "id": "1490720324"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "JavierBarreraA", "id": "60158946"}, {"start": 131, "end": 145, "username": "JUANCAELBROKY", "id": "141943866"}, {"start": 146, "end": 160, "username": "juancadelgado", "id": "202165376"}, {"start": 174, "end": 185, "username": "HarolNieto", "id": "820659585770016769"}, {"start": 186, "end": 202, "username": "Marianiniecheve", "id": "148996782"}]}, "author_id": "1191732560377851904", "created_at": "2019-11-17T14:48:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 147, "like_count": 1, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1196077726941220868"], "in_reply_to_user_id": "1153937490614640641", "text": "@elfarra1993 @ANNALVAREZG @natiibedoya @merv59 @MariaCo60882739 @lbertoortiz @MauricioGalin11 @gurozu @JavierBarreraA @LeilaChujfi @JUANCAELBROKY @juancadelgado @elsemblante @HarolNieto @Marianiniecheve Lo \u00fanico que si desir es que los que odian a uribe e su coraz\u00f3n . albergan embidia y no soportan ver un hombre vende sido y poderoso con muchos seguidores y lo \u00fanico que quieren es tener su poci\u00f3n y prestigio es la piedra en el zapato del socialismo.", "lang": "es", "id": "1196077726941220868"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "author_id": "1042042744422768641", "created_at": "2019-11-17T13:03:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1196051252565676032"], "text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia por causa de gente como teu MARIDO! \ud83d\ude09", "lang": "pt", "id": "1196051252565676032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.4524, "type": "Other", "normalized_text": "rese\u00f1oviembre"}]}, "author_id": "1720435670", "created_at": "2019-11-17T18:03:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196126845432991745"], "text": "Vale, ahora que he cubierto los deberes de d\u00edas atrasados con el rese\u00f1oviembre, voy a ver qu\u00e9 palabra toca hoy y...\n\n*se suicida*", "lang": "es", "id": "1196126845432991745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196128214848036866"}], "author_id": "899873780", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SirWeasTristes2", "id": "1112088907888447489"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:11:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196128710585389058"], "in_reply_to_user_id": "1112088907888447489", "text": "@SirWeasTristes2 Si claro. Mi viejo hasta hoy me dice que salir a protestar es suicida. Estoy claro que morir\u00e1 sin superarlo, pero al mismo tiempo veo en sus ojos cansados un poco de esperanza. El miedo inhabilita y tortura.", "lang": "es", "id": "1196128710585389058"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196126633545084930"}], "author_id": "1112088907888447489", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Che_Bombacha", "id": "899873780"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:09:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196128214848036866"], "in_reply_to_user_id": "899873780", "text": "@Che_Bombacha No si yo te hablo de viejos, ellos a su vez .... traspasan sus miedos ... no se si entiendas el punto", "lang": "es", "id": "1196128214848036866"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/ZXrES4pquR", "expanded_url": "https://diariodopoder.com.br/camara-matou-pacote-anticrime-e-moro-nem-sabe/", "display_url": "diariodopoder.com.br/camara-matou-p\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.6461, "type": "Person", "normalized_text": "Nhonh\u00f4"}, {"start": 30, "end": 42, "probability": 0.5322, "type": "Person", "normalized_text": "Botafogo Maia"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.4833, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "mentions": [{"start": 172, "end": 186, "username": "diariodopoder", "id": "1453098463"}]}, "author_id": "1141069894684991489", "created_at": "2019-11-17T18:09:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196128131289092097"], "text": "\"A comiss\u00e3o criada por Nhonh\u00f4 Botafogo Maia, ele pr\u00f3prio alvo de cita\u00e7\u00f5es na Lava Jato, liquidou os projetos d Moro. O grupo se encarregou de \u2018matar\u2019 o Pacote Anticrime.\"\n @DiariodoPoder https://t.co/ZXrES4pquR", "lang": "pt", "id": "1196128131289092097"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/uHfezOpZds", "expanded_url": "http://ver.20m.es/f5a5e2", "display_url": "ver.20m.es/f5a5e2"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego"}]}, "author_id": "31090827", "created_at": "2019-11-17T07:56:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195973888330604545"], "text": "Un hombre mata a su mujer y tres hijos y se suicida en una vivienda de San Diego https://t.co/uHfezOpZds", "lang": "es", "id": "1195973888330604545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195439609532026885"}], "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/aRTOcLN8w9", "expanded_url": "https://twitter.com/iiambia/status/1195444251829637120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aRTOcLN8w9", "media_key": "3_1195444244187627528"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/aRTOcLN8w9", "expanded_url": "https://twitter.com/iiambia/status/1195444251829637120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aRTOcLN8w9", "media_key": "3_1195444244191813632"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/aRTOcLN8w9", "expanded_url": "https://twitter.com/iiambia/status/1195444251829637120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aRTOcLN8w9", "media_key": "3_1195444244200210432"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/aRTOcLN8w9", "expanded_url": "https://twitter.com/iiambia/status/1195444251829637120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aRTOcLN8w9", "media_key": "3_1195444244187688970"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.6276, "type": "Person", "normalized_text": "Holly Black"}]}, "author_id": "994258055796838400", "created_at": "2019-11-15T20:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195444251829637120"], "in_reply_to_user_id": "994258055796838400", "text": "71. O pr\u00edncipe cruel \u2022 Holly Black\n\n\u201c\u2014 Mais do que tudo, eu te odeio porque penso em voc\u00ea. Com frequ\u00eancia. \u00c9 nojento e eu n\u00e3o consigo parar.\u201d\n\n3.5/5\u2b50\ufe0f https://t.co/aRTOcLN8w9", "lang": "pt", "id": "1195444251829637120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195803486899752960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Hayes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "scalygiant_", "id": "3846650488"}]}, "author_id": "1000140227397259264", "created_at": "2019-11-16T20:40:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195803745134637056"], "in_reply_to_user_id": "1000140227397259264", "text": "@scalygiant_ Conciliar el sue\u00f1o, pero era muy pronto para Hayes, as\u00ed que le dio un golpe en la frente para despertarlo.\u3161\n\nNo he terminado de hablar, as\u00ed que no te duermas a\u00fan.", "lang": "es", "id": "1195803745134637056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/UWCvjf2jzj", "expanded_url": "http://atres.red/o8kuo3", "display_url": "atres.red/o8kuo3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/mata-a-su-mujer-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida-en-san-diego_201911175dd174a40cf2c8d2dbb48a5f.html"}]}, "author_id": "145992645", "created_at": "2019-11-17T16:52:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196108917299982337"], "text": "V\u00cdDEO | Un hombre de 31 a\u00f1os mata a su mujer y a sus tres hijos y se suicida despu\u00e9s \u25b6  https://t.co/UWCvjf2jzj", "lang": "es", "id": "1196108917299982337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195924147152576512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 38, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Maurice huamanrripa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "author_id": "553128235", "created_at": "2019-11-17T07:45:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195971286620688385"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "text": "@Mauriciomulder Ahh Maurice huamanrripa y los  1000 a\u00f1os que fuistes congresista no hicistes nada!!", "lang": "es", "id": "1195971286620688385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196113674567589889"}], "author_id": "867591139343446021", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ToNiauM", "id": "35517951"}, {"start": 22, "end": 25, "username": "g1", "id": "8802752"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:54:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196124483456831489"], "in_reply_to_user_id": "35517951", "text": "@toniaum @Willder_CRF @g1 @zehdeabreu N\u00e3o tem como comparar casos isolados de esposas assassinas com a viol\u00eancia que acontece toda hora no mundo contra as mulheres. Se for para ter leis que assegurem os homens, pode sim. Por\u00e9m a prioridade s\u00e3o as mulheres, pois s\u00e3o as maiores v\u00edtimas atualmente desse tipo.", "lang": "pt", "id": "1196124483456831489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196122531813572608"}], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/gO0zQlYJKO", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaHoldford/status/1196124356956557312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gO0zQlYJKO", "media_key": "3_1196124346714075136"}], "annotations": [{"start": 214, "end": 220, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "whatsup"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BiagioniLucia", "id": "1056559701008306177"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "therezafontoura", "id": "167999129"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}]}, "author_id": "2578870460", "created_at": "2019-11-17T17:54:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196124356956557312"], "in_reply_to_user_id": "2578870460", "text": "@BiagioniLucia @therezafontoura @HaddadDebochado E ainda voc\u00ea acha essas p\u00e9rolas de coment\u00e1rios feitos por \"pessoas sem nome completo\" que com certeza s\u00e3o \"fonte de informa\u00e7\u00e3o\" se magistrados que caem nas fakes de whatsup... fazer o que. https://t.co/gO0zQlYJKO", "lang": "pt", "id": "1196124356956557312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/3WrUMkxPpS", "expanded_url": "https://twitter.com/Zikdalth_13/status/1195836157801717768", "display_url": "twitter.com/Zikdalth_13/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 150, "probability": 0.5406, "type": "Person", "normalized_text": "HastaLograrlo"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "GuaidoEstafador"}, {"start": 211, "end": 234, "probability": 0.8407, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaContraElFacismo"}, {"start": 260, "end": 277, "probability": 0.635, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaDespierta"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "16Nov"}, {"start": 137, "end": 151, "tag": "HastaLograrlo"}, {"start": 152, "end": 168, "tag": "GuaidoEstafador"}, {"start": 210, "end": 235, "tag": "VenezuelaContraElFacismo"}, {"start": 259, "end": 278, "tag": "VenezuelaDespierta"}]}, "author_id": "138092974", "created_at": "2019-11-17T02:42:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1195895065891278848"], "text": "HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA Y MALDAD \n#HastaLograrlo #GuaidoEstafador SE  SUICIDA P\u00daBLICAMENTE COMO PAYASO.\nLA #VenezuelaContraElFacismo ES BOLIVARIANA Y ES LA #VenezuelaDespierta https://t.co/3WrUMkxPpS", "lang": "es", "id": "1195895065891278848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wzQ9BxYUFH", "expanded_url": "https://twitter.com/Semiasas/status/1195921397068914689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wzQ9BxYUFH", "media_key": "3_1195921389280096256"}]}, "author_id": "1465219008", "created_at": "2019-11-17T04:27:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1195921397068914689"], "text": "\u00abRecuerdo cuando era un cachorro y lo encontr\u00e9 en la calle. Le ofrec\u00ed una presa de pollo a la brasa, pero cuando me acerqu\u00e9 salt\u00f3 y me sac\u00f3 la billetera del bolsillo. En ese momento comprend\u00ed que el can estaba embarrado de m\u00edstica aprista.\u00bb Memorias de un suicida, primera edici\u00f3n https://t.co/wzQ9BxYUFH", "lang": "es", "id": "1195921397068914689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196123464022798336"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/29Lbz1yDrj", "expanded_url": "https://twitter.com/Sergi_Casta/status/1196123787219144705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/29Lbz1yDrj", "media_key": "16_1196123779539312641"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.409, "type": "Person", "normalized_text": "Batman V Superman"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Zack Snyder"}], "hashtags": [{"start": 215, "end": 238, "tag": "ElCineQueHeVistoEn2019"}]}, "author_id": "244629077", "created_at": "2019-11-17T17:51:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196123787219144705"], "in_reply_to_user_id": "244629077", "text": "@LaAventuraAV 265.-Batman V Superman (Zack Snyder, 2016) Pillada en el sal\u00f3n del manga en 3d y a un precio que no pod\u00eda rechazar por puro coleccionismo. A nivel visual esta genial, pero a nivel de gui\u00f3n\u2026 horrorosa. #ElCineQueHeVistoEn2019 https://t.co/29Lbz1yDrj", "lang": "es", "id": "1196123787219144705"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/5WYWJRhRi8", "expanded_url": "https://twitter.com/edumartinezgue1/status/1196123493760487425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5WYWJRhRi8", "media_key": "3_1196123486399414274"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 155, "probability": 0.6456, "type": "Other", "normalized_text": "Comodoro Py"}]}, "author_id": "1061979803140743170", "created_at": "2019-11-17T17:50:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196123493760487425"], "text": "Estamos parados sobre un polvor\u00edn. La derecha en nuestro pa\u00eds ha puesto en marcha el plan \"B\", hostigara desde los medios de comunicaci\u00f3n, desde Comodoro Py y desde los partidos de la oposici\u00f3n, cualquier intento, que queramos dar en pos de la recuperaci\u00f3n de derechos. https://t.co/5WYWJRhRi8", "lang": "es", "id": "1196123493760487425"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/sXY4QhWO4d", "expanded_url": "https://twitter.com/Brucebatman007/status/1196036064911212545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sXY4QhWO4d", "media_key": "3_1196036056342245376"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 71, "probability": 0.7473, "type": "Other", "normalized_text": "La liga de la justicia"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.8469, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 135, "end": 137, "probability": 0.7593, "type": "Organization", "normalized_text": "CGI"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 115, "tag": "Batman"}]}, "author_id": "3631262532", "created_at": "2019-11-17T12:03:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 47, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196036064911212545"], "text": "Hoy en pel\u00edculas m\u00e1s odiadas, le toca el turno a \"La liga de la justicia\" como fan incondicional que soy de #Batman, es un insulto, el CGI es de lo peor que he visto, la historia p\u00e9sima y el villano es de risa, de lo peor que he visto en una sala de cine. \u00bfQu\u00e9 os pareci\u00f3?. https://t.co/sXY4QhWO4d", "lang": "es", "id": "1196036064911212545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/VjWRytLXiw", "expanded_url": "https://lacrunadellago.net/2019/11/17/la-corte-dei-conti-uei-migranti-potrebbero-restare-per-anni-in-italia/", "display_url": "lacrunadellago.net/2019/11/17/la-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1577619183336046592/TleVjLfc?format=png&name=orig", "width": 800, "height": 500}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1577619183336046592/TleVjLfc?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "La Cruna dell'Ago", "description": "Giornalista d'informazione libera e indipendente", "unwound_url": "https://www.lacrunadellago.net/"}]}, "author_id": "424084271", "created_at": "2019-11-17T16:44:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 15, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1196106858894897152"], "text": "La Corte dei conti UE:\u201di migranti potrebbero restare per anni in Italia\u201d https://t.co/VjWRytLXiw", "lang": "it", "id": "1196106858894897152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195766895246491650"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/i9ToweWu6G", "expanded_url": "https://twitter.com/ladiaria/status/1195766895246491650", "display_url": "twitter.com/ladiaria/statu\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "009b71fa17159ccc"}, "author_id": "154422084", "created_at": "2019-11-16T19:54:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195792162039963648"], "text": "Nos est\u00e1n avisando que el enchufe tiene corriente. Meter el dedo es suicida. https://t.co/i9ToweWu6G", "lang": "es", "id": "1195792162039963648"}, {"author_id": "777539186823950336", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 33, "username": "pali_nova", "id": "1613939610"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:37:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196120198379692032"], "text": "Jajajaja el chamuyo de @pali_nova , \"yo a vos te conozco\"", "lang": "es", "id": "1196120198379692032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/mB91QFmRqD", "expanded_url": "https://twitter.com/arthurmoledoval/status/1196111076909342720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mB91QFmRqD", "media_key": "3_1196111069409882114"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}]}, "author_id": "4106068103", "created_at": "2019-11-17T17:01:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 2070, "like_count": 3736, "quote_count": 104}, "edit_history_tweet_ids": ["1196111076909342720"], "text": "Acho que o @MBLivre j\u00e1 era mesmo. Movimento t\u00e1 morto... congresso tava vazio!\n\nN\u00e3o custa lembrar n\u00e9: ZERO de dinheiro p\u00fablico.\n\nEu admiro MUITO esses caras. Eu pago um pau pra cada um desses indiv\u00edduos a\u00ed! https://t.co/mB91QFmRqD", "lang": "pt", "id": "1196111076909342720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/hWo8gubo2a", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgegcastano/status/1196035545585074176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hWo8gubo2a", "media_key": "3_1196035538991616001"}]}, "author_id": "198516419", "created_at": "2019-11-17T12:01:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 15, "like_count": 192, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1196035545585074176"], "text": "Desde peque\u00f1o siempre vi mensajes del ayuntamiento pidiendo que la gente no fuera al centro en coche. Ahora al rev\u00e9s. https://t.co/hWo8gubo2a", "lang": "es", "id": "1196035545585074176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195925451828539392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.5798, "type": "Person", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.5604, "type": "Person", "normalized_text": "VIZCARRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "VidCasas", "id": "117440744"}]}, "author_id": "235139317", "created_at": "2019-11-17T04:46:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 181, "like_count": 83, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1195926229112819712"], "in_reply_to_user_id": "117440744", "text": "@VidCasas No tarado, sino que HAYA AUMENTADO CON HUMALA, PPK Y VIZCARRA. \u00bfNo sabes leer?", "lang": "es", "id": "1195926229112819712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/yLgqJ4eUb8", "expanded_url": "https://twitter.com/ligadcnauta/status/1196067819227668483/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yLgqJ4eUb8", "media_key": "3_1196067804233043969"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/yLgqJ4eUb8", "expanded_url": "https://twitter.com/ligadcnauta/status/1196067819227668483/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yLgqJ4eUb8", "media_key": "3_1196067809685655554"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/yLgqJ4eUb8", "expanded_url": "https://twitter.com/ligadcnauta/status/1196067819227668483/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yLgqJ4eUb8", "media_key": "3_1196067809681391617"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/yLgqJ4eUb8", "expanded_url": "https://twitter.com/ligadcnauta/status/1196067819227668483/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yLgqJ4eUb8", "media_key": "3_1196067809748537347"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 161, "probability": 0.8669, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.3728, "type": "Other", "normalized_text": "Justi\u00e7a"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.6479, "type": "Other", "normalized_text": "ReleaseTheSnyderCut"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 277, "tag": "ReleaseTheSnyderCut"}]}, "author_id": "1184129545684819968", "created_at": "2019-11-17T14:09:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196067819227668483"], "text": "ESSA FESTA VIROU ENTERRO | H\u00e1 dois anos, era lan\u00e7ado nos cinemas um dos filmes mais aguardados de 2017, mas que infelizmente foi t\u00e3o ruim quanto Esquadr\u00e3o Suicida. Querida Liga da Justi\u00e7a, amamos voc\u00ea, mas os erros s\u00f3 v\u00e3o ser resolvidos com o lan\u00e7amento do #ReleaseTheSnyderCut https://t.co/yLgqJ4eUb8", "lang": "pt", "id": "1196067819227668483"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196039240485871617"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/J0EhVKirYK", "expanded_url": "https://twitter.com/HoneyJ261/status/1196055870020505606/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J0EhVKirYK", "media_key": "3_1196055863036928000"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mr_Batson", "id": "336864442"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "rd_hurley", "id": "1324372978495295491"}]}, "author_id": "1155159104500961280", "created_at": "2019-11-17T13:21:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1196055870020505606"], "in_reply_to_user_id": "336864442", "text": "@Mr_Batson @RD_Hurley Luego dej\u00f3 comentarios desde otra cuenta diciendo que se quiere suicidar\ud83d\ude02 Peroooo.... https://t.co/J0EhVKirYK", "lang": "es", "id": "1196055870020505606"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/DqLCUvBedf", "expanded_url": "https://twitter.com/lilicavm/status/1195889923754254336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DqLCUvBedf", "media_key": "16_1195889910244360192"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3905, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.8658, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.6391, "type": "Person", "normalized_text": "Walcyr"}, {"start": 241, "end": 253, "probability": 0.7285, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPedaco"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 254, "tag": "ADonaDoPedaco"}]}, "author_id": "1093344464163295232", "created_at": "2019-11-17T02:22:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195889923754254336"], "text": "Que merda de justiceiro era o Chiclete que ainda n\u00e3o matou o Camilo? Se ele matava algu\u00e9m sem ao menos conhecer ele n\u00e3o vai matar pra salvar a mulher que ele ama? Ai Walcyr, enrolou tanto que t\u00e1 tendo que deixar tudo pra \u00faltima semana n\u00e9?  #ADonaDoPedaco https://t.co/DqLCUvBedf", "lang": "pt", "id": "1195889923754254336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/GUSTtCFqQf", "expanded_url": "https://twitter.com/ligadcnauta/status/1195833265397157888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GUSTtCFqQf", "media_key": "16_1195833252264775680"}]}, "author_id": "1184129545684819968", "created_at": "2019-11-16T22:37:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 154, "like_count": 346, "quote_count": 161}, "edit_history_tweet_ids": ["1195833265397157888"], "text": "Qual filme da DC voc\u00ea \u00e9 ? \n\n\u00e1ries \u2014 BVS\ntouro \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\ng\u00eameos \u2014 Homem de A\u00e7o\nc\u00e2ncer \u2014 WW\nle\u00e3o \u2014 Aquaman\nvirgem \u2014 Lanterna Verde\nlibra \u2014  Cavaleiro das Trevas\nescorpi\u00e3o \u2014   Liga da Justi\u00e7a\nsagit\u00e1rio \u2014 Shazam\ncapric\u00f3rnio \u2014 Joker\naqu\u00e1rio \u2014 Batman Begins\npeixes \u2014  Watchmen https://t.co/GUSTtCFqQf", "lang": "pt", "id": "1195833265397157888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196109877862645760"}], "entities": {"urls": [{"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/OvrpSMN67H", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1196116990919921664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OvrpSMN67H", "media_key": "3_1196116973819703296"}, {"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/OvrpSMN67H", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1196116990919921664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OvrpSMN67H", "media_key": "3_1196116981432406017"}, {"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/OvrpSMN67H", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1196116990919921664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OvrpSMN67H", "media_key": "3_1196116984812974080"}, {"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/OvrpSMN67H", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1196116990919921664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OvrpSMN67H", "media_key": "3_1196116987119915008"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "415001653", "created_at": "2019-11-17T17:24:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196116990919921664"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG A quien intersa q Suba o baje, las encuestas no hacen trabajo. Importante es q no robe y no deja el Pais en el desastre mas calamitoso como.lo dejo el Suicida y Ud no escribio un apice cuando en Era del 85 no habian alimentos de.primera necesidad, Ud estaba mas Feliz que 1 Perdiz https://t.co/OvrpSMN67H", "lang": "es", "id": "1196116990919921664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/uXoc42ptig", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1196083007725146113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uXoc42ptig", "media_key": "3_1196082981384998913"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 53, "end": 67, "probability": 0.9401, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7199, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 190, "end": 204, "probability": 0.9185, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 68, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 189, "end": 205, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-11-17T15:09:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 109, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196083007725146113"], "text": "James Gunn revela que usou mais efeitos pr\u00e1ticos em #TheSuicideSquad \n\n\u201cTrabalhei com mais cen\u00e1rios e efeitos pr\u00e1ticos em Esquadr\u00e3o Suicida do que qualquer outro filme da minha carreira!\u201d\n\n#TheSuicideSquad chega aos cinemas em Agosto de 2021. https://t.co/uXoc42ptig", "lang": "pt", "id": "1196083007725146113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196110352288768000"}], "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 197, "probability": 0.5915, "type": "Person", "normalized_text": "High King"}]}, "author_id": "850872933400686597", "created_at": "2019-11-17T16:58:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196110355342209024"], "in_reply_to_user_id": "850872933400686597", "text": "ELITES ESSAS QUE ELE SELECIONAVA POR SEREM FAVOR\u00c1VEIS A ELE. A ideia central da coisa \u00e9 pra no final da guerra quando tiver outra reuni\u00e3o do conselho ele ser eleito de maneira un\u00e2nime como High King, agora ainda mais leg\u00edtimo por ser tradicionalista radical", "lang": "pt", "id": "1196110355342209024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196115544799404034"}], "author_id": "1162125459703894016", "created_at": "2019-11-17T17:20:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196115957594382336"], "in_reply_to_user_id": "1162125459703894016", "text": "Eles n\u00e3o conseguem compreender que n\u00f3s crescemos e fds\nDizem merdas como\nN\u00f3s sermos egoc\u00eantricos e ego\u00edstas\nBurros\nEst\u00fapidos\nMas gente eles n\u00e3o t\u00eam raz\u00e3o e n\u00f3s n\u00e3o devemos deixar que isso nos afete\nN\u00f3s estamos na adolesc\u00eancia e tudo \u00e9 um caos e eles n\u00e3o entendem +", "lang": "pt", "id": "1196115957594382336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "97840455", "created_at": "2019-10-20T15:46:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 620, "like_count": 885, "quote_count": 53}, "edit_history_tweet_ids": ["1185945420402515973"], "text": "Alan Garc\u00eda es un pol\u00edtico tan grande que pese a ya no estar f\u00edsicamente con nosotros, contin\u00faa siendo considerado el mayor rival pol\u00edtico. INCRE\u00cdBLE", "lang": "es", "id": "1185945420402515973"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/xuKsOrbZDh", "expanded_url": "https://www.elpais.com.uy/informacion/politica/oscar-bottinelli-fa-momento-autocritica.html", "display_url": "elpais.com.uy/informacion/po\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elpais.com.uy/informacion/politica/oscar-bottinelli-fa-momento-autocritica.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Oscar Bottinelli"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.8026, "type": "Person", "normalized_text": "Seregni"}]}, "author_id": "64109523", "created_at": "2019-11-17T17:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196114167368945671"], "text": "Oscar Bottinelli tiene unas cuantas elecciones arriba. Trabaj\u00f3 como cronista parlamentario en la d\u00e9cada de 1960, luego fue secretario de Seregni y desde hace casi tres d\u00e9cadas es analista pol\u00edtico. Charl\u00e9 un rato largo con \u00e9l. Ac\u00e1 la entrevista (sigue) https://t.co/xuKsOrbZDh", "lang": "es", "id": "1196114167368945671"}], "places": [{"full_name": "Tangar\u00e1 da Serra, Brasil", "id": "1ac10697d008923a"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Chill\u00e1n, Chile", "id": "010a74892213c898"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Betim, Brasil", "id": "590a9db327969e51"}]}, "errors": [{"value": "1173278463970689025", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1173278463970689025].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1173278463970689025", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196149680457101316", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196149680457101316].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196149680457101316", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "65142437", "value": "65142437", "detail": "User has been suspended: [65142437].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196138027799793665", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196138027799793665", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196138027799793665].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1196144593286389762", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196144593286389762", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196144593286389762].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1017543967330701313", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1017543967330701313].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1017543967330701313", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196133212294144000", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196133212294144000].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196133212294144000", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196078898309730305", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196078898309730305].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196078898309730305", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196123813211246592", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196123813211246592", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196123813211246592].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1196150811786665985", "oldest_id": "1196114162788814848", "result_count": 438, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc0fgb666y3su98j6umnthy4x5z1"}}