{"data": [{"lang": "pt", "id": "1174148933242765312", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/PnTBBNMQJT", "expanded_url": "https://t.co/PnTBBNMQJT", "display_url": "t.co/PnTBBNMQJT"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:31:34.000Z", "text": "O supremo vai dizer que ele se auto matou.kkkk https://t.co/PnTBBNMQJT", "edit_history_tweet_ids": ["1174148933242765312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442031764"}, {"lang": "pt", "id": "1174148729672216577", "created_at": "2019-09-18T02:30:46.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174148729672216577"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788531191561461760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174148536642019328", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/pwrUIxsY8g", "expanded_url": "https://newsweekespanol.com/2019/09/atentado-suicida-afganistan-muertos-presidente/", "display_url": "newsweekespanol.com/2019/09/atenta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}, {"start": 54, "end": 65, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:30:00.000Z", "text": "Atentado durante mitin del  presidente de Afganistan, Ashraf Ghani, deja al menos 22 muertos. https://t.co/pwrUIxsY8g", "edit_history_tweet_ids": ["1174148536642019328"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91430932"}, {"lang": "es", "id": "1174148481293922305", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.3326, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:29:47.000Z", "text": "@ereynaabogado 5 meses no las moscas se acuerdan de AG el suicida cobarde...", "edit_history_tweet_ids": ["1174148481293922305"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1079058676361633793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173831674595033088"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174148464399323136", "created_at": "2019-09-18T02:29:43.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174148464399323136"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2918857071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174148459403894784", "created_at": "2019-09-18T02:29:42.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174148459403894784"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892940645920387072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174148351010492416", "in_reply_to_user_id": "8083452", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/LgUdPfB9ak", "expanded_url": "https://twitter.com/chunco_cancun/status/1174148351010492416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LgUdPfB9ak", "media_key": "3_1174148343578136576"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Noticaribe", "id": "8083452"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:29:16.000Z", "text": "@Noticaribe Es una Persona con tendencia psicol\u00f3gica suicida.\nMerece estar en un manicomio. https://t.co/LgUdPfB9ak", "edit_history_tweet_ids": ["1174148351010492416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195202030", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174056319076175873"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174148290352431105", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/BweOrlS9EF", "expanded_url": "https://twitter.com/bhealingyu/status/1174147631385382912", "display_url": "twitter.com/bhealingyu/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:29:01.000Z", "text": "VICTORIA VOC\u00ca MATOU O PORTUGU\u00caS E SE TORNOU AQUILO QUE VOC\u00ca MAIS ODEIA https://t.co/BweOrlS9EF", "edit_history_tweet_ids": ["1174148290352431105"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4795456417", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174147631385382912"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174148280881700865", "created_at": "2019-09-18T02:28:59.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174148280881700865"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800013013399048193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174148257645305857", "created_at": "2019-09-18T02:28:53.000Z", "text": "RT @Guasn63490147: #TodosSomosXimena hasta que tienes que viajar en avi\u00f3n y recuerdas su chistesito. Qu\u00e9 tal si al piloto probablemente tam\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174148257645305857"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38485388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174124456320622592"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "TodosSomosXimena"}]}}, {"lang": "ja", "id": "1174148255187267584", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/0aDWeNeL5J", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12207", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12207"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:28:53.000Z", "text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b\u304c\u5f15\u9000\u524d\u306e\u7363\u795e\u30b5\u30f3\u30c0\u30fc\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u3068\u95d8\u3044\u305f\u3044\u7406\u7531 | \u30c8\u30da\u30b9\u30a4\u30b7\u30fc\u30c0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d6\u30ed\u30b0\uff5e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u901f\u5831\u3084\u60c5\u5831\u3092\u767a\u4fe1\uff5e https://t.co/0aDWeNeL5J", "edit_history_tweet_ids": ["1174148255187267584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58159989"}, {"lang": "es", "id": "1174148234236846080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:28:48.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174148234236846080"], "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2227513724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174148199877107719", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:28:40.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174148199877107719"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2161268720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174148179077619712", "created_at": "2019-09-18T02:28:35.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174148179077619712"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4513861763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174148158819131394", "in_reply_to_user_id": "1065671952470286336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "andreacsegura", "id": "1065671952470286336"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:28:30.000Z", "text": "@andreacsegura La suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1174148158819131394"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952238647", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174147260990574594"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174148081530675200", "created_at": "2019-09-18T02:28:11.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174148081530675200"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801134196072869889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174147956276170752", "created_at": "2019-09-18T02:27:42.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174147956276170752"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976240818519461888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174147887120433152", "created_at": "2019-09-18T02:27:25.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174147887120433152"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2782332142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174147870410366981", "in_reply_to_user_id": "43343879", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tonnio15", "id": "43343879"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:27:21.000Z", "text": "@tonnio15 Con el suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1174147870410366981"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "440909695", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174091401644171264"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174147867327569920", "in_reply_to_user_id": "814119790994477057", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "darthpapasmurf", "id": "814119790994477057"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.4462, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:27:20.000Z", "text": "@darthpapasmurf Parece o esquadr\u00e3o suicida de novo, pessoal criando expectativas... Veremos.", "edit_history_tweet_ids": ["1174147867327569920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "624101587", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173922086127067136"}]}, {"lang": "es", "id": "1174147853364748289", "in_reply_to_user_id": "44520413", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Crescentio", "id": "44520413"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "LinceSagrado", "id": "14078629"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.5454, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn mezclo"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Sagan"}, {"start": 185, "end": 196, "probability": 0.9478, "type": "Place", "normalized_text": "Lomita Arena"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:27:17.000Z", "text": "@Crescentio @LinceSagrado En alg\u00fan momento siniestro Mart\u00edn mezclo, filosof\u00eda, literatura y ciclismo; Peter Sagan es un ciclista top, que har\u00e1 un recorrido suicida en esta ciudad hasta Lomita Arena", "edit_history_tweet_ids": ["1174147853364748289"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19496996", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174131991085756416"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174147655288709120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:26:30.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174147655288709120"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2149325660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174147620266303489", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/vrLZr1ecG3", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Astronauta777?t=1568773581", "display_url": "curiouscat.me/Astronauta777?\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:26:21.000Z", "text": "a curiosidade matou o gato mas ainda tenho 6 vidas.\n\nse quiser pergunta fique a vontade  https://t.co/vrLZr1ecG3", "edit_history_tweet_ids": ["1174147620266303489"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1141123264665837568"}, {"lang": "pt", "id": "1174147553497112577", "created_at": "2019-09-18T02:26:06.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174147553497112577"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962507618311921664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174147344968798209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NanHernndez3", "id": "914803389053140992"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:25:16.000Z", "text": "RT @NanHernndez3: @interjet Ok, ahora corranla! Es inaceptable que una persona con mentalidad suicida y/u homicida pilotee un avi\u00f3n d\u00f3nde d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174147344968798209"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565938202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174086868356521984"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174147335217143813", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/qeOAylwgwV", "expanded_url": "https://twitter.com/almeida__leo/status/1174085650578071553", "display_url": "twitter.com/almeida__leo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 74, "probability": 0.6653, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Luiza"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.4163, "type": "Person", "normalized_text": "soe"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:25:13.000Z", "text": "- Tu foi aluna do G.O?\n\n- Sim.\n\n- Tu j\u00e1 se matou de rir da prof Maria Luiza que tinha a bunda t\u00e3o grande,mas t\u00e3o grande que tinha que passar de lado na porta do soe? \n\n- N\u00e3o.\n\n- E tu foi aluno do G.O? https://t.co/qeOAylwgwV", "edit_history_tweet_ids": ["1174147335217143813"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "752990922049224705", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174085650578071553"}]}, {"lang": "es", "id": "1174147322151915520", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/oga2Y0OJ2u", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgwr23", "display_url": "bit.ly/2mgwr23", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/revelan-elenco-completo-para-la-secuela-de-el-escuadron-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 97, "probability": 0.8585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 37, "tag": "ENEntretenimiento"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:25:10.000Z", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENEntretenimiento Revelan elenco completo para la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/oga2Y0OJ2u  https://t.co/hv\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174147322151915520"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156317300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173322617996136449"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174147296361099264", "created_at": "2019-09-18T02:25:04.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174147296361099264"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809898840493064192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174147275699785728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "c_duranp", "id": "912533117549858817"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "jjpeniche", "id": "597839822"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "alejandrokent", "id": "36514062"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:24:59.000Z", "text": "RT @c_duranp: @jjpeniche @alejandrokent @interjet No es cualquier persona, es alguien que asiste al piloto. No es para menos pues tiene com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174147275699785728"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74874884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174146505353175040"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174147268796194817", "created_at": "2019-09-18T02:24:58.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174147268796194817"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103680062644199424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174147177007869952", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:24:36.000Z", "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "edit_history_tweet_ids": ["1174147177007869952"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2768912204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}]}, {"lang": "es", "id": "1174147151133401088", "created_at": "2019-09-18T02:24:30.000Z", "text": "Me mama contar la adivinanza del n\u00e1ufrago que llega a un puerto come caldo de paloma lo prueba sale del restaurante y se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1174147151133401088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3255222763"}, {"lang": "pt", "id": "1174147040080748545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "paunocumeuanjo", "id": "2604074438"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "prkgall", "id": "1534997651137040384"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:24:03.000Z", "text": "RT @paunocumeuanjo: @prkgall Linda \u00e9 um conceito subjetivo \nMas suicida \u00e9 uma afirma\u00e7\u00e3o absoluta", "edit_history_tweet_ids": ["1174147040080748545"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940063832923242498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173970546368929794"}]}, {"lang": "es", "id": "1174147030408732672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:24:01.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174147030408732672"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120336858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174147012146663425", "created_at": "2019-09-18T02:23:56.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174147012146663425"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016454612088442882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174146892072214528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lucianojuarez__", "id": "273974575"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:23:28.000Z", "text": "RT @lucianojuarez__: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad. Prefer\u00ed callar, a esta hora de la vida es lo mejor", "edit_history_tweet_ids": ["1174146892072214528"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230016090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174107266234146821"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174146848187125760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paollabration", "id": "222135408"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.5506, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:23:17.000Z", "text": "RT @paollabration: Gente, prestem aten\u00e7\u00e3o nas pessoas pr\u00f3ximas de voc\u00eas! Hoje foi o Matheus que se suicidou, mas pode ter um amigo(a) teu p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174146848187125760"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53264187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174035791594577921"}]}, {"lang": "es", "id": "1174146702640668672", "created_at": "2019-09-18T02:22:43.000Z", "text": "Si me cans\u00e9 de olvidar, fue porque el olvido es la pastilla suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1174146702640668672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152776525"}, {"lang": "es", "id": "1174146673146249217", "in_reply_to_user_id": "139615680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AriDiazz", "id": "139615680"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:22:36.000Z", "text": "@AriDiazz Si pero  lo que m\u00e1s falto en estos tiempos  es el amor . Creo que es lo que nos falta el amor de la pareja ,familia ..bueno en todo .\u2764 por que hasta la gente gente de dinero se suicida \ud83d\ude2dhagamos un mundo.mejor", "edit_history_tweet_ids": ["1174146673146249217"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871542247082405888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171605701124382726"}]}, {"lang": "es", "id": "1174146541172482049", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/16kVeSmkRf", "expanded_url": "http://ow.ly/3MbS30pyx9t", "display_url": "ow.ly/3MbS30pyx9t", "status": 200, "unwound_url": "https://criteriohidalgo.com/destacado/joven-de-13-anos-se-suicida-en-cuautepec?platform=hootsuite"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.888, "type": "Place", "normalized_text": "Tepantitla"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.5267, "type": "Place", "normalized_text": "Cuautepec"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.5953, "type": "Place", "normalized_text": "Hinojosa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "NoTeLoPierdas"}, {"start": 88, "end": 99, "tag": "Tepantitla"}, {"start": 112, "end": 122, "tag": "Cuautepec"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:22:04.000Z", "text": "#NoTeLoPierdas\nUn joven de 13 a\u00f1os de edad se suicid\u00f3 dentro de su domicilio ubicado en #Tepantitla, colonia de #Cuautepec de Hinojosa.\nhttps://t.co/16kVeSmkRf", "edit_history_tweet_ids": ["1174146541172482049"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "882998313339039744"}, {"lang": "es", "id": "1174146521593516032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fullvideosyfoto", "id": "2732929516"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:21:59.000Z", "text": "RT @fullvideosyfoto: @Vponce64 @AlanGarciaPeru Esta viuda no deja de llorar. Peor q pla\u00f1idera hambrienta, suelta el recuerdo de quien la us\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174146521593516032"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233787215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174032698001768448"}]}, {"lang": "es", "id": "1174146505353175040", "in_reply_to_user_id": "597839822", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jjpeniche", "id": "597839822"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "alejandrokent", "id": "36514062"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "annotations": [{"start": 218, "end": 228, "probability": 0.339, "type": "Other", "normalized_text": "germanwings"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:21:56.000Z", "text": "@jjpeniche @alejandrokent @interjet No es cualquier persona, es alguien que asiste al piloto. No es para menos pues tiene como responsabilidad la vida de muchas personas. Ya se te olvido el 11-S o el piloto suicida de germanwings.", "edit_history_tweet_ids": ["1174146505353175040"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "912533117549858817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174126014110273542"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174146327221022723", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:21:13.000Z", "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174146327221022723"], "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772969128734953472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174146268693749760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:20:59.000Z", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174146268693749760"], "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2955423539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}]}, {"lang": "es", "id": "1174146255615922177", "created_at": "2019-09-18T02:20:56.000Z", "text": "Como es que Ximena Garcia fue contratada con esa mentalidad suicida a si ya me acord\u00e9 que Interjet es una empresa que saca amparos para no pagar impuestos", "edit_history_tweet_ids": ["1174146255615922177"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4173107476", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena Garcia"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Interjet"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1174146200167165952", "created_at": "2019-09-18T02:20:43.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174146200167165952"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870087152612323328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174146192613269504", "created_at": "2019-09-18T02:20:41.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174146192613269504"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975849777459056641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174146188456710145", "created_at": "2019-09-18T02:20:40.000Z", "text": "La banda sonora de escuadron suicida es todo lo que est\u00e1 bien.", "edit_history_tweet_ids": ["1174146188456710145"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2940445887", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.7337, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1174146128893349888", "created_at": "2019-09-18T02:20:26.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174146128893349888"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919998387574984705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174146098778312704", "created_at": "2019-09-18T02:20:19.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174146098778312704"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975716681589952514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174146074531049472", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/QLmJfUug39", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_SntsGabriela", "id": "778984914519728128"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:20:13.000Z", "text": "RT @_SntsGabriela: Gnt, uma crian\u00e7a de 10 anos se matou, voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o disso??????????? 10 anos...\nQ triste https://t.co/QLmJfUug39", "edit_history_tweet_ids": ["1174146074531049472"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790744311952449536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174127466610405378"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174146005375291392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "depression097", "id": "1115999661108727808"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:19:56.000Z", "text": "RT @depression097: \u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrev\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174146005375291392"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331279802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173422474022834180"}]}, {"lang": "es", "id": "1174145991676702720", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:19:53.000Z", "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "edit_history_tweet_ids": ["1174145991676702720"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011030655340306432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174145959862984704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:19:46.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174145959862984704"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75264243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174145868896899077", "created_at": "2019-09-18T02:19:24.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174145868896899077"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4204652399", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174145859857989637", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6605, "type": "Person", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:19:22.000Z", "text": "RT @pietrorami1910: Huevon, al suicida Panz\u00f3n se le investig\u00f3 y cuando su suerte estaba echada(aunque siempre anduvo al margen de la ley) e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174145859857989637"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889347416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174104616096559104"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174145794431168518", "created_at": "2019-09-18T02:19:06.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174145794431168518"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905469822716317698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174145527719628800", "created_at": "2019-09-18T02:18:03.000Z", "text": "RT @Guasn63490147: #TodosSomosXimena hasta que tienes que viajar en avi\u00f3n y recuerdas su chistesito. Qu\u00e9 tal si al piloto probablemente tam\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174145527719628800"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892811232155246592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174124456320622592"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "TodosSomosXimena"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1174145470886797313", "created_at": "2019-09-18T02:17:49.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174145470886797313"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2826743268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174145296353366017", "created_at": "2019-09-18T02:17:07.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174145296353366017"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113809679724044289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174145077956022272", "in_reply_to_user_id": "3004599551", "created_at": "2019-09-18T02:16:15.000Z", "text": "@moolodie Eu tive peixes. Os primeiros foram tranquilos e morreram depois de muito tempo. A\u00ed comprei uma f\u00eamea e dois machos, um adulto e um filhote, mas ela os matou e depois tentava se suicidar :(( era triste chegar em casa e correr para ver se ela estava dentro ou fora do aqu\u00e1rio :\u2019(", "edit_history_tweet_ids": ["1174145077956022272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736543598485737474", "entities": {"annotations": [{"start": 276, "end": 282, "probability": 0.4703, "type": "Place", "normalized_text": "aqu\u00e1rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174136193048555522"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174145074889986051", "created_at": "2019-09-18T02:16:15.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174145074889986051"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968307016354664449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174144999396696071", "created_at": "2019-09-18T02:15:57.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174144999396696071"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024115278467219459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174144983839981568", "created_at": "2019-09-18T02:15:53.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174144983839981568"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755498970105913344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174144958166683648", "in_reply_to_user_id": "1150233875676893185", "created_at": "2019-09-18T02:15:47.000Z", "text": "Rafo Raez - Los Regalos del Viento / Camisa / Suicida de 16 / Campo Minado de Corazones \n\nDanitse - Viaje\n\nLibido - N\u00e9ctar, Eterno, Tres, Libido", "edit_history_tweet_ids": ["1174144958166683648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150233875676893185", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7067, "type": "Person", "normalized_text": "Rafo Raez"}, {"start": 24, "end": 26, "probability": 0.5122, "type": "Other", "normalized_text": "del"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.3237, "type": "Other", "normalized_text": "Danitse"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174144859659296769"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174144740062879744", "created_at": "2019-09-18T02:14:55.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174144740062879744"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845691960451108864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174144725655478272", "created_at": "2019-09-18T02:14:51.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174144725655478272"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167545141952942080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174144697088057344", "created_at": "2019-09-18T02:14:44.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174144697088057344"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148592822347534337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174144680264683526", "created_at": "2019-09-18T02:14:40.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174144680264683526"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058787051598987264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174144667673387008", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/vLnCuU5BoO", "expanded_url": "https://twitter.com/notbetoday/status/1174140821819580418", "display_url": "twitter.com/notbetoday/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "cat"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:14:37.000Z", "text": "ai n\u00e3o da mais de ver a pergunta curious cat se matou ne \npediu pra floppar https://t.co/vLnCuU5BoO", "edit_history_tweet_ids": ["1174144667673387008"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032381891104649216", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174140821819580418"}]}, {"lang": "es", "id": "1174144509292294144", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/ldRcCicaUT", "expanded_url": "http://bit.ly/2lSXQae", "display_url": "bit.ly/2lSXQae"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/4ojI1unHNt", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1174144509292294144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4ojI1unHNt", "media_key": "3_1174089151257468928"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 105, "probability": 0.7607, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital \u00c1ngeles Metropolitano"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Impactante"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:14:00.000Z", "text": "#Impactante | Paciente desahuciado se suicida arroj\u00e1ndose desde lo alto del Hospital \u00c1ngeles Metropolitano https://t.co/ldRcCicaUT https://t.co/4ojI1unHNt", "edit_history_tweet_ids": ["1174144509292294144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "2826319492"}, {"lang": "pt", "id": "1174144502107377664", "created_at": "2019-09-18T02:13:58.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174144502107377664"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029141793336639489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174144300801769472", "created_at": "2019-09-18T02:13:10.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174144300801769472"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844259379054612481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174144299690315776", "in_reply_to_user_id": "35749491", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Aumenta", "id": "35749491"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.5534, "type": "Person", "normalized_text": "Iggy Pop"}, {"start": 32, "end": 46, "probability": 0.6837, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Ian Curtis"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.8481, "type": "Other", "normalized_text": "The Idiot"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.8733, "type": "Person", "normalized_text": "Iggy"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 47, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:13:10.000Z", "text": "@Aumenta falando em Iggy Pop e #SetembroAmarelo o Ian Curtis quando se matou, n\u00e3o estava ouvindo o \u00e1lbum \"The Idiot\" do Iggy?", "edit_history_tweet_ids": ["1174144299690315776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "41931620"}, {"lang": "pt", "id": "1174144234926084097", "created_at": "2019-09-18T02:12:54.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174144234926084097"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974266730523648000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174144220325658625", "in_reply_to_user_id": "951295306213281798", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MuySuFrida", "id": "951295306213281798"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "wnashaw", "id": "14427463"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.7727, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:12:51.000Z", "text": "@MuySuFrida @wnashaw La extinta Germanwings tuvo un copiloto suicida por depresi\u00f3n y mat\u00f3 a muchas personas. Nada grave verdad?", "edit_history_tweet_ids": ["1174144220325658625"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1064506437227986944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174131740153135104"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174144215330299909", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/Ytzv1snOEm", "expanded_url": "https://twitter.com/UryCoelho/status/1174144215330299909/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ytzv1snOEm", "media_key": "3_1174144205758881792"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:12:50.000Z", "text": "E hj na sala q uma mariposa se matou no ventilador, e a minha amg q estava de tpm come\u00e7ou a chorar de d\u00f3 PAKSOSKSOSKSKSKKA https://t.co/Ytzv1snOEm", "edit_history_tweet_ids": ["1174144215330299909"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1037542465765601280"}, {"lang": "pt", "id": "1174144027073159168", "created_at": "2019-09-18T02:12:05.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174144027073159168"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3137179792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174143927332589568", "in_reply_to_user_id": "147227083", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:11:41.000Z", "text": "@MetroCDMX Retiro de trenes, no hay hora, d\u00eda que si no se descompone el tren, se suicida alguien\n\nPara todo hay pretexto para no dar un buen servicio", "edit_history_tweet_ids": ["1174143927332589568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2640618896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174129837574737925"}]}, {"lang": "es", "id": "1174143910844739584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "StoccoSabina", "id": "922193603228852224"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "eltreceoficial", "id": "175824869"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "ShowMatch", "id": "140154898"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6649, "type": "Person", "normalized_text": "Onassis"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:11:37.000Z", "text": "RT @StoccoSabina: @eltreceoficial @ShowMatch P\u00f3ngale una cinta adhesiva en el ojo para que no se le escape, como hacian con Onassis para q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174143910844739584"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2566280646", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173986992415215622"}]}, {"lang": "ja", "id": "1174143889000656896", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/93RQVLZlva", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12207", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12207", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12207"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:11:32.000Z", "text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b\u304c\u5f15\u9000\u524d\u306e\u7363\u795e\u30b5\u30f3\u30c0\u30fc\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u3068\u95d8\u3044\u305f\u3044\u7406\u7531 https://t.co/93RQVLZlva", "edit_history_tweet_ids": ["1174143889000656896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1059994655339626496"}, {"lang": "pt", "id": "1174143836785971201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:11:19.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174143836785971201"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732357055609085952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174143743294943232", "created_at": "2019-09-18T02:10:57.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174143743294943232"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4798558216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174143733656428544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:10:55.000Z", "text": "RT @opsoms: El #suicidio es prevenible. \n\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. \n\nRealiza nuestro curso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174143733656428544"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2745533140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171755267110789120"}]}, {"lang": "es", "id": "1174143620267425792", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:10:28.000Z", "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "edit_history_tweet_ids": ["1174143620267425792"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299378893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174143599375716352", "in_reply_to_user_id": "863017226", "created_at": "2019-09-18T02:10:23.000Z", "text": "@vixenega E alem de descobrir de uma forma muito tr\u00e1gica um poss\u00edvel v\u00edcio do filho, amizades ruins, ter q administrar tbm o psicol\u00f3gico desse adolescente q pode vir a ser mais um adolescente suicida pq infelizmente fez uma escolha errada na adolesc\u00eancia, q todos j\u00e1 fizemos algum dia tbm", "edit_history_tweet_ids": ["1174143599375716352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1649269429", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173978739916623872"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174143564554604546", "in_reply_to_user_id": "37469584", "created_at": "2019-09-18T02:10:14.000Z", "text": "@beard_caresser @SadFemDada tinha gente elogiando o elenco de esquadr\u00e3o suicida 2 (?????????????)\n\na galera elogia qualquer coisa, incr\u00edvel", "edit_history_tweet_ids": ["1174143564554604546"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2269031454", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 80, "probability": 0.6287, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174143199721480193"}]}, {"lang": "es", "id": "1174143450410823680", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/aDIKkFIN5G", "expanded_url": "http://bit.ly/2AdcNaS", "display_url": "bit.ly/2AdcNaS", "status": 200, "title": "Eventos archivo - Universal M\u00e9xico", "description": "La Universal expresa su fe y creencia en el Dios vivo. En base a la Biblia, revela el poder que el Padre, el Hijo y el Esp\u00edritu Santo tienen para transformar y salvar vidas.", "unwound_url": "https://universal.org.mx/agenda-semanal/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "UnivMx", "id": "2535406268"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 121, "tag": "suicidio"}, {"start": 122, "end": 130, "tag": "celular"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:09:47.000Z", "text": "RT @UnivMx: \ud83d\udd34\u00a0Ni\u00f1o se suicida despu\u00e9s de que le quitaran el celular\ud83d\udcf1\nLea m\u00e1s aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\u27a1\ufe0f\u00a0https://t.co/aDIKkFIN5G\n#suicidio #celular #berrinc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174143450410823680"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2596546525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174142291910516736"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174143387185930240", "created_at": "2019-09-18T02:09:32.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174143387185930240"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3975949283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174143304818147328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RubenPena1957", "id": "4822658236"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.8998, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:09:13.000Z", "text": "RT @RubenPena1957: Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174143304818147328"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811708310747496448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944854935670785"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174143215898963969", "created_at": "2019-09-18T02:08:51.000Z", "text": "o que aconteceu? \naaa se matou porque tinha depress\u00e3o.......... coisa da cabe\u00e7a, falta de Deus.........\n\nEU N\u00c3O aguento esse discurso mais", "edit_history_tweet_ids": ["1174143215898963969"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "294277319", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.8353, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}}, {"lang": "es", "id": "1174143203307610112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:08:48.000Z", "text": "RT @opsoms: El #suicidio es prevenible. \n\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. \n\nRealiza nuestro curso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174143203307610112"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "606480640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171755267110789120"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174143200073867266", "created_at": "2019-09-18T02:08:48.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174143200073867266"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945479765770764288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174143196143726592", "created_at": "2019-09-18T02:08:47.000Z", "text": "UMA SEMANA COM O AR LIGADO\n\ncr..se eu n estiver viva at\u00e9 o m\u00eas que vem \u00e9 pq a conta de luz me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1174143196143726592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768038793412829184", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.8334, "type": "Person", "normalized_text": "AR"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1174143165730893824", "created_at": "2019-09-18T02:08:39.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174143165730893824"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032005592473382912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174143146718105600", "created_at": "2019-09-18T02:08:35.000Z", "text": "Muitos cat\u00f3licos comentam posts requerendo o direito autoral das Escrituras. Ser\u00e1 que se orgulham de ter \"feito a b\u00edblia\", como dizem? A hist\u00f3ria nos conta sobre um grupo religioso que perseguiu e matou milhares para que ela, a B\u00edblia, n\u00e3o fosse traduzida e distribu\u00edda ao povo!", "edit_history_tweet_ids": ["1174143146718105600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "283169343"}, {"lang": "pt", "id": "1174143044272234499", "created_at": "2019-09-18T02:08:10.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174143044272234499"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766113811753467904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174143037196382209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "malandrinna", "id": "98944823"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:08:09.000Z", "text": "RT @malandrinna: Mierda!\nVamos en metro y alguien se tir\u00f3 entre estaciones.\nAfortunadamente no fue atropellado.\nEstamos esperando que lo sa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174143037196382209"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31118499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174032216780939265"}]}, {"lang": "es", "id": "1174143020050079744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:08:05.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174143020050079744"], "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "564851439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174142954425978880", "geo": {"place_id": "022ea6207eda147e"}, "created_at": "2019-09-18T02:07:49.000Z", "text": "Agora coloquei esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude04", "edit_history_tweet_ids": ["1174142954425978880"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "830449920045891586"}, {"lang": "it", "id": "1174142924499628038", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/JYaalnXoLm", "expanded_url": "https://gamingwiki.it/cinema/jai-courtney-prende-in-giro-il-ritorno-del-capitano-boomerang-nella-squadra-suicida/", "display_url": "gamingwiki.it/cinema/jai-cou\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:07:42.000Z", "text": "Jai Courtney prende in giro il ritorno del capitano Boomerang nella squadra\u00a0suicida https://t.co/JYaalnXoLm", "edit_history_tweet_ids": ["1174142924499628038"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012324633763373056"}, {"lang": "pt", "id": "1174142920636735490", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/uCY8tAx0Hm", "expanded_url": "http://wrestlemaniacos.com.br/john-cena-anunciado-para-esquadrao-suicida/", "display_url": "wrestlemaniacos.com.br/john-cena-anun\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 25, "end": 41, "probability": 0.88, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:07:41.000Z", "text": "John Cena anunciado para Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/uCY8tAx0Hm", "edit_history_tweet_ids": ["1174142920636735490"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "361311345"}, {"lang": "pt", "id": "1174142920565448704", "created_at": "2019-09-18T02:07:41.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174142920565448704"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184410382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174142838180855809", "created_at": "2019-09-18T02:07:21.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174142838180855809"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984899473636839424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174142743129534464", "in_reply_to_user_id": "1100161200170721280", "created_at": "2019-09-18T02:06:59.000Z", "text": "@mygglows - matou aula\n- mentiu pro seus pais\n- ja deu beijo triplo\n- bebeu \u00e1lcool sendo de menor\n- fumou sendo se menor\n- j\u00e1 assistiu p*rno \n- saiu escondido\n- pintou o cabelo sem permissao \n- fingiu que estava doente pra n ir na escola\n- pegou deten\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1174142743129534464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1044670000244625410", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174132749046833152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174142731821752320", "created_at": "2019-09-18T02:06:56.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174142731821752320"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2769624087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174142684870651914", "in_reply_to_user_id": "1103546876719230976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenataS99202278", "id": "1103546876719230976"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00c9CIO"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS Arcanjo"}, {"start": 138, "end": 148, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio Neves"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:06:45.000Z", "text": "@RenataS99202278 \u00e9 como eu sempre digo.\n\nA\u00c9CIO EST\u00c1 ACIMA DE DEUS\n\npolitica , judici\u00e1rio ajoelham pra ele .\nLUCAS Arcanjo que investigava A\u00e9cio Neves aparece morto supostamente se suicidou, ossadas humanas , tr\u00e1fico de drogas , uma lista sombria e que ningu\u00e9m faz nada.", "edit_history_tweet_ids": ["1174142684870651914"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "555046551", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174128689879101440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174142652364853248", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/bfCCSXRmC8", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1174140987033055233", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 94, "probability": 0.8751, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:06:37.000Z", "text": "esse filme t\u00e1 t\u00e3o nebuloso\ncomo eu disse um tempo atr\u00e1s tem tudo pra ser um Esquadr\u00e3o Suicida 2 em termos de ruim\nMas espero que n\u00e3o, principalmente pq vai ter um bando de doente falando que \u00e9 por ter protagonistas femininas https://t.co/bfCCSXRmC8", "edit_history_tweet_ids": ["1174142652364853248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814627849198010369", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174140987033055233"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174142604755263490", "in_reply_to_user_id": "60903226", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "LekkoMr", "id": "42585102"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:06:26.000Z", "text": "@SuzelFuckner @LekkoMr Se matou com dois tiros na cabe\u00e7a? \ud83e\udd14", "edit_history_tweet_ids": ["1174142604755263490"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180342573", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174132754973437953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174142590679232512", "created_at": "2019-09-18T02:06:22.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174142590679232512"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014552327884242950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174142581837615104", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:06:20.000Z", "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "edit_history_tweet_ids": ["1174142581837615104"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753165005705449472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}]}, {"lang": "es", "id": "1174142520940552193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cmatias_l", "id": "177767829"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "manzottipablo", "id": "37311476"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 86, "probability": 0.3601, "type": "Other", "normalized_text": "MS"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:06:06.000Z", "text": "RT @cmatias_l: @manzottipablo Lastima que le cortaron el chiste del anillo suicida. \nMS:\u00bfCual es el elemento suicida?\nS:Mi mujer me dijo qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174142520940552193"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229108884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172644888971743233"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174142394834534403", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/h31cNcou6p", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:05:36.000Z", "text": "Parece q ela tinha uns problemas q davam convuls\u00f5es e isso fazia mt mal pra ela, mas mano eh uma crian\u00e7a de 10 anos q se suicidou, isso eh mt serio e ainda tem gnt q leva na brincadeira https://t.co/h31cNcou6p", "edit_history_tweet_ids": ["1174142394834534403"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153065530728865792", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}]}, {"lang": "es", "id": "1174142291910516736", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/aDIKkFIN5G", "expanded_url": "http://bit.ly/2AdcNaS", "display_url": "bit.ly/2AdcNaS", "status": 200, "title": "Eventos archivo - Universal M\u00e9xico", "description": "La Universal expresa su fe y creencia en el Dios vivo. En base a la Biblia, revela el poder que el Padre, el Hijo y el Esp\u00edritu Santo tienen para transformar y salvar vidas.", "unwound_url": "https://universal.org.mx/agenda-semanal/"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "suicidio"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "celular"}, {"start": 119, "end": 129, "tag": "berrinche"}, {"start": 130, "end": 140, "tag": "depresion"}, {"start": 141, "end": 151, "tag": "arranques"}, {"start": 152, "end": 165, "tag": "padecimiento"}, {"start": 166, "end": 176, "tag": "emocional"}, {"start": 177, "end": 185, "tag": "jovenes"}, {"start": 186, "end": 199, "tag": "adolescentes"}, {"start": 200, "end": 215, "tag": "automutilacion"}, {"start": 216, "end": 234, "tag": "SaliendoDelCuarto"}, {"start": 235, "end": 256, "tag": "FuerzaJovenUniversal"}, {"start": 257, "end": 270, "tag": "ProyectoHelp"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:05:11.000Z", "text": "\ud83d\udd34\u00a0Ni\u00f1o se suicida despu\u00e9s de que le quitaran el celular\ud83d\udcf1\nLea m\u00e1s aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\u27a1\ufe0f\u00a0https://t.co/aDIKkFIN5G\n#suicidio #celular #berrinche #depresion #arranques #padecimiento #emocional #jovenes #adolescentes #automutilacion #SaliendoDelCuarto #FuerzaJovenUniversal #ProyectoHelp", "edit_history_tweet_ids": ["1174142291910516736"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2535406268"}, {"lang": "es", "id": "1174142273245892608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PsychoDolce", "id": "4632893727"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 59, "end": 81, "probability": 0.8491, "type": "Other", "normalized_text": "La Noche de los L\u00e1pices"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:05:07.000Z", "text": "RT @PsychoDolce: ...\nVidal se suicida tuiteando algo sobre La Noche de los L\u00e1pices como si fuera algo en lo que cree. Pretende diferenciars\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174142273245892608"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870845893150474242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173911577172545539"}]}, {"lang": "es", "id": "1174142260453289985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "miluuberro", "id": "1042252865291673600"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:05:04.000Z", "text": "RT @miluuberro: Q esta pasando con los pibes loco todos los d\u00edas se suicida alguien mas! Algo hay q hacer vieja no entiendo mas nada, q dol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174142260453289985"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094987549406318592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174115490685444096"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174142243923476480", "created_at": "2019-09-18T02:05:00.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174142243923476480"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3313627266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174142243399184384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:04:59.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174142243399184384"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052417665166442496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174142242388414464", "created_at": "2019-09-18T02:04:59.000Z", "text": "Gente, que tristeza no in\u00edcio do m\u00eas de setembro teve uma mo\u00e7a que se suicidou aqui em Bel\u00e9m. Hoje foi um rapaz que se jogou do 4\u00b0 andar de uma faculdade.\nSe voc\u00ea sentir que algu\u00e9m precise de ajuda converse com a pessoa e mostre que tem interesse em ajudar.\n#SetembroAmarelo", "edit_history_tweet_ids": ["1174142242388414464"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "80698575", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9651, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}, {"start": 259, "end": 273, "probability": 0.7646, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 274, "tag": "SetembroAmarelo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1174142092874043393", "created_at": "2019-09-18T02:04:24.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174142092874043393"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867406686792896512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174141865463099393", "created_at": "2019-09-18T02:03:29.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174141865463099393"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802144825533431809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174141862627725313", "created_at": "2019-09-18T02:03:29.000Z", "text": "GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pra enfiar guela abaixo\n\nWONDER WOMAN \u00c9 LEND\u00c1RIA!\n\nAQUAMAN \u00c9 ACLAMADO!\n\nliga da justi\u00e7a\n\nSHAZAM \u00c9 CRIATIVO!\n\nJOKER SER\u00c1 CHOCANTE!\n\nBOP SER\u00c1 IC\u00d4NICO!", "edit_history_tweet_ids": ["1174141862627725313"], "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 26, "like_count": 1731, "quote_count": 96}, "author_id": "1059282925315911681", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.43, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3738, "type": "Person", "normalized_text": "STEEL"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "BVS"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "WOMAN"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1174141822416936961", "created_at": "2019-09-18T02:03:19.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174141822416936961"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940958019852128256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174141734646964224", "created_at": "2019-09-18T02:02:58.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174141734646964224"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3351054969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174141719186673664", "created_at": "2019-09-18T02:02:55.000Z", "text": "\u00e0s vezes duas pessoas que eram amigas n\u00e3o se falam mais pq foram separadas pelo andar da vida. simples assim. n\u00e3o \u00e9 pq ningu\u00e9m brigou, se matou, xingou a m\u00e3e.\n\nisso \u00e9 pensamento de adolescente", "edit_history_tweet_ids": ["1174141719186673664"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "54459099"}, {"lang": "es", "id": "1174141574814601216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:02:20.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174141574814601216"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112640319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"lang": "es", "id": "1174141556011483138", "in_reply_to_user_id": "4581432982", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_Comp", "id": "4581432982"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "_maritaa", "id": "101624894"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:02:16.000Z", "text": "@Suicida_Comp @_maritaa Podr\u00edaMos empezar a quemar los p\u00f3rticos de tag! La ctm", "edit_history_tweet_ids": ["1174141556011483138"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895421206232543232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173949232551739398"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174141534792495104", "created_at": "2019-09-18T02:02:11.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174141534792495104"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091377323323084800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174141469491388416", "created_at": "2019-09-18T02:01:55.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174141469491388416"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096262283917967360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174141223273148416", "created_at": "2019-09-18T02:00:56.000Z", "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174141223273148416"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146544169848057857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174141221029195776", "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "geo": {"place_id": "7116b0fe9c89e2bf"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.8381, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:00:56.000Z", "text": "@DCBrasil3 @28doze97 E n\u00e3o acho que o primeiro Esquadr\u00e3o Suicida ir\u00e1 contar mais.", "edit_history_tweet_ids": ["1174141221029195776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "241624760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174135626934996992"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174141190280663041", "created_at": "2019-09-18T02:00:48.000Z", "text": "Ent\u00e3o, \u00e9 que eu percebi que quando t\u00f4 bebendo, cheirando ou dopado eu n\u00e3o tenho pensamento suicida. Logo, as dorgas t\u00e3o salvando minha vida caraaaam", "edit_history_tweet_ids": ["1174141190280663041"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725438887"}, {"lang": "pt", "id": "1174141123041865728", "created_at": "2019-09-18T02:00:32.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174141123041865728"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034290579923001349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174141112556167169", "in_reply_to_user_id": "1339789880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elmermontana", "id": "1339789880"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "CorteSupremaJ", "id": "208901797"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:00:30.000Z", "text": "@elmermontana @CorteSupremaJ Tan cobarde que se suicida.!!!!!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1174141112556167169"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "806868340165767168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174109254933983232"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174141058734862336", "created_at": "2019-09-18T02:00:17.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174141058734862336"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843546872606277632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174140983644217345", "in_reply_to_user_id": "91944471", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Celso_mex", "id": "91944471"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "SilviaCarlova", "id": "1638808560"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "UNAM_MX", "id": "50626996"}, {"start": 249, "end": 263, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 175, "probability": 0.8772, "type": "Organization", "normalized_text": "UNAM"}, {"start": 209, "end": 211, "probability": 0.7208, "type": "Organization", "normalized_text": "CCH"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.6381, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:59:59.000Z", "text": "@Celso_mex @SilviaCarlova @UNAM_MX Tiene raz\u00f3n. La piloto se expres\u00f3 con libertad, tuite\u00f3 por su cuenta personal su rechazo a un acto, utilizando una \"met\u00e1fora\". \u00bfAcaso la UNAM ya expuls\u00f3 al suicida-bomba del CCH-O? \u00bfAlguien le ha prohibido al Pdte @lopezobrador_ en las ma\u00f1aneras mofarse o joder a sus opositores?", "edit_history_tweet_ids": ["1174140983644217345"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486276906", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174109615598002176"}]}, {"lang": "es", "id": "1174140968179662849", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:59:55.000Z", "text": "@NormiuxZx's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "edit_history_tweet_ids": ["1174140968179662849"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953802285318070272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174097500153663488"}]}, {"lang": "es", "id": "1174140931727089664", "created_at": "2019-09-18T01:59:47.000Z", "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174140931727089664"], "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724330995315556353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174140771647283200", "created_at": "2019-09-18T01:59:09.000Z", "text": "se um dia eu morrer, pode ter certeza que quem me matou foi o derek", "edit_history_tweet_ids": ["1174140771647283200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157729734060584960", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.7316, "type": "Person", "normalized_text": "derek"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1174140760788230144", "created_at": "2019-09-18T01:59:06.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174140760788230144"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879732120222040064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174140731797229568", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/lVPjawkCUL", "expanded_url": "https://twitter.com/carneirocastro/status/1174140731797229568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lVPjawkCUL", "media_key": "16_1174140721936457728"}]}, "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "created_at": "2019-09-18T01:58:59.000Z", "text": "eu depois que consegui convencer os meus amigos a fazer um trabalho sobre comportamento suicida https://t.co/lVPjawkCUL", "edit_history_tweet_ids": ["1174140731797229568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "730046598990925825"}, {"lang": "pt", "id": "1174140695629746178", "in_reply_to_user_id": "1460856716", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "avaianaids", "id": "1112028812068511744"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.4377, "type": "Person", "normalized_text": "urach"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8569, "type": "Person", "normalized_text": "cr7"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.7789, "type": "Person", "normalized_text": "nicole"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:58:50.000Z", "text": "@apeswish @avaianaids a urach tbm era \"famosa\" pelo miss bumbum e ter sido legendete, ex do cr7 e dan\u00e7arina do latino... so a os gays nao ligavam pra elas.\na gente se matou pra  deixar a nicole no programa pq ela nao tinha f\u00e3 base nenhuma, era uma das menos famosas da edi\u00e7\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1174140695629746178"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "489713050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174140004467171328"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174140685450190849", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/8U5zAEaC5j", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:58:48.000Z", "text": "MANO, VOC\u00caS TEM NO\u00c7\u00c3O QUE UMA CRIAN\u00c7AAAAA DE 10 ANOS SE SUICIDOU ?! UMA CRIAN\u00c7AAAAAAA https://t.co/8U5zAEaC5j", "edit_history_tweet_ids": ["1174140685450190849"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "791749865508306944", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174140527928893440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:58:10.000Z", "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174140527928893440"], "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807418761074638848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}]}, {"lang": "es", "id": "1174140476741619713", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/QQUXyPGm6c", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:57:58.000Z", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/QQUXyPGm6c", "edit_history_tweet_ids": ["1174140476741619713"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159520455881035776"}, {"lang": "fr", "id": "1174140448593600512", "in_reply_to_user_id": "198011631", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "inked_", "id": "198011631"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:57:52.000Z", "text": "@inked_ *c suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1174140448593600512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721425561319399424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174130138360901634"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174140361347874816", "created_at": "2019-09-18T01:57:31.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174140361347874816"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788106638989418496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174140280066494464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:57:11.000Z", "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174140280066494464"], "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807262996892356608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174140247552200704", "created_at": "2019-09-18T01:57:04.000Z", "text": "Sei que \u00e9 antigo mas essa cena p\u00f3s cr\u00e9ditos no final de esquadr\u00e3o suicida e Foda kkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1174140247552200704"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "361618559"}, {"lang": "es", "id": "1174140229776789504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:56:59.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174140229776789504"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169231087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"lang": "es", "id": "1174140135237136384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "miluuberro", "id": "1042252865291673600"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:56:37.000Z", "text": "RT @miluuberro: Q esta pasando con los pibes loco todos los d\u00edas se suicida alguien mas! Algo hay q hacer vieja no entiendo mas nada, q dol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174140135237136384"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1898735041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174115490685444096"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174140121760878592", "created_at": "2019-09-18T01:56:34.000Z", "text": "Eu n\u00e3o posso ter potencial suicida, de novo n\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1174140121760878592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3507766095"}, {"lang": "pt", "id": "1174140033739173888", "in_reply_to_user_id": "860244696882401280", "created_at": "2019-09-18T01:56:13.000Z", "text": "@Clarachaos3 Apesar de ainda gostar de esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1174140033739173888"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860244696882401280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174139932123762693"}]}, {"lang": "es", "id": "1174139981641613312", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:56:00.000Z", "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "edit_history_tweet_ids": ["1174139981641613312"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141067725789261824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174139956635328512", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "created_at": "2019-09-18T01:55:54.000Z", "text": "que triste essa menininha que se suicidou cara, meu Deus", "edit_history_tweet_ids": ["1174139956635328512"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2760570387", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6949, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1174139932123762693", "in_reply_to_user_id": "797622453581348864", "created_at": "2019-09-18T01:55:48.000Z", "text": "@Clarachaos3 Espero q n\u00e3o seja outro esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1174139932123762693"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "860244696882401280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174108323672670208"}]}, {"lang": "es", "id": "1174139787462230021", "in_reply_to_user_id": "1116361085693693952", "created_at": "2019-09-18T01:55:14.000Z", "text": "Una ni\u00f1a se suicida por mancharse de mestruacion, un hombre no puede tener estr\u00edas, a una mujer no se le pueden marcar los pezones, los hombres con sobre peso son feos, y para terminar cuidado con tener espinillas! \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\n\u00bf\u00d3sea mae ad\u00f3nde vivimos?", "edit_history_tweet_ids": ["1174139787462230021"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116361085693693952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174139228952891392"}]}, {"lang": "es", "id": "1174139760190926855", "created_at": "2019-09-18T01:55:07.000Z", "text": "Me estoy sintiendo bien ultimamente y eso es raro. Bue re suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1174139760190926855"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "772627144560222208"}, {"lang": "pt", "id": "1174139701143527424", "created_at": "2019-09-18T01:54:53.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174139701143527424"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4819339113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174139655706566656", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/r6bOTavolp", "expanded_url": "https://twitter.com/_olgamartin_/status/1173910166003208192", "display_url": "twitter.com/_olgamartin_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:54:43.000Z", "text": "Un pacto suicida por ejemplo ahre https://t.co/r6bOTavolp", "edit_history_tweet_ids": ["1174139655706566656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2646377030"}, {"lang": "pt", "id": "1174139646936342528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:54:40.000Z", "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174139646936342528"], "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117786662980001792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174139612115230720", "created_at": "2019-09-18T01:54:32.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174139612115230720"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2629722132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174139539188834305", "created_at": "2019-09-18T01:54:15.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174139539188834305"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128437994548092929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174139530217234433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:54:13.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174139530217234433"], "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1710722652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"lang": "es", "id": "1174139493621874688", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/erYEG7czyM", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1173990046237519874", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.4943, "type": "Other", "normalized_text": "p\u00f3ster"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:54:04.000Z", "text": "Aunque el p\u00f3ster est\u00e1 como el cul* espero que la pel\u00edcula prometa y no sea un escuadr\u00f3n suicida 2.0. https://t.co/erYEG7czyM", "edit_history_tweet_ids": ["1174139493621874688"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809776376500850688", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173990046237519874"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174139487850549249", "created_at": "2019-09-18T01:54:03.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174139487850549249"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1367822414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174139481340993536", "in_reply_to_user_id": "1064679737556172800", "created_at": "2019-09-18T01:54:01.000Z", "text": "@starsmustang ok mas eu ja vou dizendo que to no come\u00e7o do manga ent meu entendimento pode mudar.\n\nao meu ver o dazai tem o dist\u00farbio mental do suicida(basicamente as a\u00e7\u00f5es inconscientemente dele volta al suic\u00eddio por isso ele ta sempre machucado e etc) +", "edit_history_tweet_ids": ["1174139481340993536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "960908249624170496", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.5315, "type": "Other", "normalized_text": "manga"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.7286, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174134800229261312"}]}, {"lang": "es", "id": "1174139464110592001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:53:57.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174139464110592001"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962127984680361984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"lang": "es", "id": "1174139428454879232", "in_reply_to_user_id": "986841875452694529", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "quesaverdades", "id": "1352683958752960512"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Franciscopont", "id": "1266231630"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 51, "end": 60, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:53:48.000Z", "text": "@QuesaVerdades @Franciscopont @interjet Obviamente @interjet tiene responsabilida, al no saber a quien contratan y no saber avaluarlos psicol\u00f3gicamente y tener entre sus pilotos a personas con mentalidad suicida y terrorista, jam\u00e1s volaba con ellos, ahora menos!! Lamentable que sus colaboradores tengan esa mentalidad.", "edit_history_tweet_ids": ["1174139428454879232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "321711231", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174072075818033152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174139337400827904", "in_reply_to_user_id": "18291912", "created_at": "2019-09-18T01:53:27.000Z", "text": "Preciso fazer o cachorro chor\u00e3o e ficar contando aos quatro ventos das minhas crises, depress\u00f5es, como \u00e9 duro ter um pai morrendo esperando na fila do transplante, uma m\u00e3e com quadro suicida afastada pelo INSS pra lembrarem de mim nas equa\u00e7\u00f5es e rela\u00e7\u00f5es?", "edit_history_tweet_ids": ["1174139337400827904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18291912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174139270489096193"}]}, {"lang": "es", "id": "1174139280303640577", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:53:13.000Z", "text": "@NormiuxZx's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "edit_history_tweet_ids": ["1174139280303640577"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953802285318070272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174139245851815936", "created_at": "2019-09-18T01:53:05.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174139245851815936"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959959684017983488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174138849930481664", "in_reply_to_user_id": "4032334360", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ritabruna091", "id": "4032334360"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:51:30.000Z", "text": "@ritabruna091 kkkkkkkkkk ritinha suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1174138849930481664"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "202658642", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174137017304854529"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174138828308787200", "created_at": "2019-09-18T01:51:25.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174138828308787200"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001602955399884801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174138769085280256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EllaCantaloupeH", "id": "726955868692959232"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "Emilia07409803", "id": "1122146689907818496"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "hhvazquezac1982", "id": "308110165"}, {"start": 54, "end": 62, "username": "rob_riv", "id": "1253416621894320131"}, {"start": 63, "end": 72, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "Aeromexico", "id": "50505691"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:51:11.000Z", "text": "RT @EllaCantaloupeH: @Emilia07409803 @hhvazquezac1982 @Rob_Riv @interjet @Aeromexico D\u00edselo a las familias de 149 pasajeros muertos por pil\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174138769085280256"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3274027808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174097500153663488"}]}, {"lang": "es", "id": "1174138661610430466", "in_reply_to_user_id": "187341721", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "oscarcerda56", "id": "187341721"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:50:46.000Z", "text": "@oscarcerda56 Falt\u00f3 el suicida Alan Garc\u00eda.", "edit_history_tweet_ids": ["1174138661610430466"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "476374362", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174133010175844354"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174138626126618625", "created_at": "2019-09-18T01:50:37.000Z", "text": "crescer suicida foi t\u00e3o ????\n\ntipo todos os meus amigos faziam planos de fazer faculdade, montar fam\u00edlia etc...\n... e o meu \u00fanico sonho era, sei l\u00e1, reagir a um assalto e morrer baleada", "edit_history_tweet_ids": ["1174138626126618625"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "928239924079415297"}, {"lang": "pt", "id": "1174138504705728512", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Qkzq9mxiGl", "expanded_url": "https://twitter.com/vaderises/status/1173399283254681601", "display_url": "twitter.com/vaderises/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:50:08.000Z", "text": "Igualzinho aqueles monstrinhos do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/Qkzq9mxiGl", "edit_history_tweet_ids": ["1174138504705728512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861996895417364481", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173399283254681601"}]}, {"lang": "es", "id": "1174138497759895552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lunera_Luz", "id": "87012144"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:50:06.000Z", "text": "RT @Lunera_Luz: En esta ciudad del culo alguien dice q se suicida de 114 pu\u00f1aladas sin sonrojarse ni desde el t\u00edtulo poner en duda nada. Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174138497759895552"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2828513613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173686312345513984"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174138460380131328", "created_at": "2019-09-18T01:49:58.000Z", "text": "RT @Santana_vict: uma crian\u00e7a de 10 anos se matou, e ainda no s\u00e9culo 21 vemos a depress\u00e3o sendo vista como \"frescura/drama e falta de Deus.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174138460380131328"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069720445556047873", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7497, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173987439737810945"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174138417610919936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dukechargista", "id": "28988784"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:49:47.000Z", "text": "RT @dukechargista: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174138417610919936"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68736733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173755547025367040"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174138358483890176", "created_at": "2019-09-18T01:49:33.000Z", "text": "Eu n duvido nd da coordena\u00e7\u00e3o da minha escola abafar o caso do menino que se suicidou,e jogar tudo p debaixo dos panos", "edit_history_tweet_ids": ["1174138358483890176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030599121818869760"}, {"lang": "pt", "id": "1174138249251627008", "created_at": "2019-09-18T01:49:07.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174138249251627008"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873658285857148928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174138244348436480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Luna45285154", "id": "1154201923450486790"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:49:06.000Z", "text": "RT @Luna45285154: La piloto de mente suicida que en vez de llenarnos de orgullo a las mujeres nos averg\u00fcenza y la amiga piloto tambi\u00e9n de l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174138244348436480"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397523126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174110341334274048"}]}, {"lang": "es", "id": "1174138200652210176", "in_reply_to_user_id": "525822471", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.5121, "type": "Other", "normalized_text": "\u0130mbecerril"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.3631, "type": "Other", "normalized_text": "Fiscal"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:48:56.000Z", "text": "@hectorbecerrilr \u0130mbecerril que quieres aparentar para hablar de un cobarde suicida, quiero ver tu reacci\u00f3n cuando te caiga el Fiscal, alista tus maletas. Te contesto porque eres cinico", "edit_history_tweet_ids": ["1174138200652210176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1284920202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173998931577069572"}]}, {"lang": "es", "id": "1174138082255364096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.7242, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.4618, "type": "Organization", "normalized_text": "Argento"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:48:27.000Z", "text": "RT @augustodilinger: seg\u00fan una encuesta..AF ganar\u00eca x el 53 %..bueno..se confirma que el Argento es suicida y que muchos solo votan a ganad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174138082255364096"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52852813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173973361850028033"}]}, {"lang": "es", "id": "1174137908250513408", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/qt2kghwWSj", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1173990046237519874", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:47:46.000Z", "text": "Uh parece m\u00e1s pedorra que escuadr\u00f3n suicida https://t.co/qt2kghwWSj", "edit_history_tweet_ids": ["1174137908250513408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3198045330", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173990046237519874"}]}, {"lang": "es", "id": "1174137776603893760", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.3889, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.5037, "type": "Other", "normalized_text": "Magneto"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:47:15.000Z", "text": "@Vponce64 @AlanGarciaPeru Odebrecht, para congraciarse con el delincuente Alan Garc\u00eda, le compr\u00f3 un esclavo de nombre Magneto. Ya sin due\u00f1o, la aparente lealtad en realidad es desesperaci\u00f3n para no hundirse en el agujero negro de delincuencia que dej\u00f3 el suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1174137776603893760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1193419129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173977863525212163"}]}, {"lang": "es", "id": "1174137676003532801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CeciRequena", "id": "258931189"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:46:51.000Z", "text": "RT @CeciRequena: Rojo, amarillo y ... \n\nContin\u00faa la devastaci\u00f3n nacional en nombre de una visi\u00f3n suicida del desarrollo y de una perversa y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174137676003532801"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2926242705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173976605846376448"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174137654662914049", "created_at": "2019-09-18T01:46:45.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174137654662914049"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120744257856376832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174137612103237633", "created_at": "2019-09-18T01:46:35.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174137612103237633"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701037934242361344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174137601546215424", "created_at": "2019-09-18T01:46:33.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174137601546215424"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137340488451862529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174137558495711232", "in_reply_to_user_id": "1011651652435226630", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kk56127215", "id": "1011651652435226630"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 188, "probability": 0.6867, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:46:23.000Z", "text": "@kk56127215 @MarceloFreixo Pra constar, ela n\u00e3o era promotora. Era ju\u00edza. E quem matou e mandou matar foram milicianos. Inclusive com algumas liga\u00e7\u00f5es do que j\u00e1 se sabe do crime de Marielle. Pesquisar n\u00e3o d\u00f3i.", "edit_history_tweet_ids": ["1174137558495711232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223901012", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174103780331315200"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174137550287593477", "in_reply_to_user_id": "898083943", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "josewaniass", "id": "898083943"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "GenPauloChagas", "id": "962687028268818432"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:46:21.000Z", "text": "@josewaniass @GenPauloChagas Eu diria que ser\u00e1 um ato suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1174137550287593477"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172672280012480518", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173735910346821632"}]}, {"lang": "es", "id": "1174137523271958529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:46:14.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174137523271958529"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74874884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174137503139401728", "created_at": "2019-09-18T01:46:09.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174137503139401728"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3428729787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174137481421344768", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:46:04.000Z", "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "edit_history_tweet_ids": ["1174137481421344768"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967569553042657280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174137444712755200", "created_at": "2019-09-18T01:45:55.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174137444712755200"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3406722202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174137251913195520", "in_reply_to_user_id": "4442289435", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "leorrow", "id": "4442289435"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8419, "type": "Person", "normalized_text": "kieran"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "brandon james"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:45:09.000Z", "text": "@leorrow no final n\u00e3o descobrimos quem matou o kieran e nem se brandon james voltou ou n\u00e3o fora o destino dos personagens depois da ilha n\u00e9... ai que triste", "edit_history_tweet_ids": ["1174137251913195520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3345778073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174136817454632962"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174137244732538881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "gixnesini", "id": "785630178575777792"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "Murilo66075583", "id": "998694671303041025"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:45:08.000Z", "text": "RT @suicida_roots: @gixnesini @Murilo66075583 Faz tempo...", "edit_history_tweet_ids": ["1174137244732538881"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785630178575777792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174135332499009536"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174137242488647680", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/bVCnVjfnVW", "expanded_url": "https://twitter.com/thiagobarata87/status/1174137242488647680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bVCnVjfnVW", "media_key": "3_1174137231465963522"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.8863, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.4612, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 172, "end": 188, "probability": 0.6987, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 192, "end": 202, "probability": 0.8914, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 40, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 191, "end": 203, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:45:07.000Z", "text": "Olho no p\u00f4ster nacional de #AvesDeRapina. Repare que isso est\u00e1 mais parecendo um filme solo da Arlequina. E se for, baita ideia. Ela \u00e9 de longe a melhor coisa do bagun\u00e7ado Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey https://t.co/bVCnVjfnVW", "edit_history_tweet_ids": ["1174137242488647680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "266316377"}, {"lang": "es", "id": "1174137142471221248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EllaCantaloupeH", "id": "726955868692959232"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "Emilia07409803", "id": "1122146689907818496"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "hhvazquezac1982", "id": "308110165"}, {"start": 54, "end": 62, "username": "rob_riv", "id": "1253416621894320131"}, {"start": 63, "end": 72, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "Aeromexico", "id": "50505691"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:44:43.000Z", "text": "RT @EllaCantaloupeH: @Emilia07409803 @hhvazquezac1982 @Rob_Riv @interjet @Aeromexico D\u00edselo a las familias de 149 pasajeros muertos por pil\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174137142471221248"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2727780268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174097500153663488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174137095637667842", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paollabration", "id": "222135408"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.5506, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:44:32.000Z", "text": "RT @paollabration: Gente, prestem aten\u00e7\u00e3o nas pessoas pr\u00f3ximas de voc\u00eas! Hoje foi o Matheus que se suicidou, mas pode ter um amigo(a) teu p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174137095637667842"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536440937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174035791594577921"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174136993153986560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trembarbie_rs", "id": "729712838944690176"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:44:08.000Z", "text": "RT @trembarbie_rs: mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem i\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174136993153986560"], "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718514683645399040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173813847976816640"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174136988674531328", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/Fs4Lrkwvre", "expanded_url": "https://twitter.com/papodefavelaofc/status/1174136988674531328/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fs4Lrkwvre", "media_key": "7_1174133493665845248"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.6468, "type": "Place", "normalized_text": "Petrolina"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:44:07.000Z", "text": "Essa foi a menina que se matou em Petrolina. Antes de cometer suic\u00eddio ela procurou o padre pra contar do seu plano. Olha o video do padre... \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\udc47\ud83c\udfff https://t.co/Fs4Lrkwvre", "edit_history_tweet_ids": ["1174136988674531328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1160006415018287105"}, {"lang": "pt", "id": "1174136977781903361", "in_reply_to_user_id": "2579354263", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/aYBE5zpuK5", "expanded_url": "https://twitter.com/httpetitmafia/status/1174136977781903361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aYBE5zpuK5", "media_key": "3_1174136961931665408"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/aYBE5zpuK5", "expanded_url": "https://twitter.com/httpetitmafia/status/1174136977781903361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aYBE5zpuK5", "media_key": "3_1174136970282438656"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:44:04.000Z", "text": "Um moleque suicida falando pro moleque da gravidade que ele tambem \u00e9 um moleque https://t.co/aYBE5zpuK5", "edit_history_tweet_ids": ["1174136977781903361"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2579354263", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174132954148290561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174136869279473672", "created_at": "2019-09-18T01:43:38.000Z", "text": "\"O homem n\u00e3o \u00e9 mais um ser humano que compra coisas; n\u00e3o, ele \u00e9 um consumidor. Ele se tornou uma pequena roda na grande m\u00e1quina, uma unidade na estat\u00edstica social, uma oscila\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica no computador.\" Rookmaaker - Como o racionalismo matou a \"humanidade do homem\".", "edit_history_tweet_ids": ["1174136869279473672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "69605098", "entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 214, "probability": 0.6118, "type": "Other", "normalized_text": "Rookmaaker"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1174136818800975874", "created_at": "2019-09-18T01:43:26.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174136818800975874"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137106254881595392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174136779777150979", "created_at": "2019-09-18T01:43:17.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174136779777150979"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935613494812205056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174136721971265538", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NayanePonteVian", "id": "537497997"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Maria Machado"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:43:03.000Z", "text": "RT @NayanePonteVian: Um livro para crian\u00e7as da autora Ana Maria Machado circulando nas escolas e nas livrarias com conte\u00fado pr\u00f3 suicida....\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174136721971265538"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3367990552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173336919255764994"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174136709312892928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trembarbie_rs", "id": "729712838944690176"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:43:00.000Z", "text": "RT @trembarbie_rs: mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem i\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174136709312892928"], "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4443469757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173813847976816640"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174136704460034048", "created_at": "2019-09-18T01:42:59.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174136704460034048"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890370798363521024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174136593696874497", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/uxF3C9FCWg", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:42:32.000Z", "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/uxF3C9FCWg", "edit_history_tweet_ids": ["1174136593696874497"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181196151"}, {"lang": "pt", "id": "1174136502965719046", "in_reply_to_user_id": "788794760764985344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:42:11.000Z", "text": "@bchartsnet elenco bosta pqp vey se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1174136502965719046"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1246776060", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174136346975363072"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174136471684558853", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/J9Pi06fAIE", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2489858554403042&id=100001367667782", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 146, "probability": 0.7502, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1rvore da Vida"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.6806, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:42:03.000Z", "text": "Realmente tem me assustado o n\u00famero de pessoas com depress\u00e3o e desejo suicida! \nEu creio que o conhecer e o prosseguir em conhecer a \u00c1rvore da Vida que \u00e9 Jesus, nos livra dessa situa\u00e7\u00e3o... https://t.co/J9Pi06fAIE", "edit_history_tweet_ids": ["1174136471684558853"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70697595"}, {"lang": "pt", "id": "1174136363760922624", "created_at": "2019-09-18T01:41:38.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174136363760922624"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018270220874649601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174136257112358912", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:41:12.000Z", "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "edit_history_tweet_ids": ["1174136257112358912"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112871970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174136201273647104", "created_at": "2019-09-18T01:40:59.000Z", "text": "SE A CRUZ \u00c9 S\u00cdMBOLO DE MALDI\u00c7\u00c3O E FOI ARMA QUE MATOU A JESUS, PORQUE MUITOS TEMPLOS A TEM ? ALI\u00c1S E ERRADO OU N\u00c3O?", "edit_history_tweet_ids": ["1174136201273647104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544298833", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.747, "type": "Organization", "normalized_text": "CRUZ"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8064, "type": "Person", "normalized_text": "JESUS"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1174136175017299968", "created_at": "2019-09-18T01:40:53.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174136175017299968"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929097162495070209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174136120562659328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "UrreaBia", "id": "1211704455583780869"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "CFAnyGabrielly", "id": "3129885339"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 124, "probability": 0.6364, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 125, "tag": "MPN"}, {"start": 126, "end": 136, "tag": "NowUnited"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:40:40.000Z", "text": "RT @UrreaBia: @CFAnyGabrielly Posha teve gente que se matou de votar, a outra meta j\u00e1 bateu , mas tudo bem :(((\nDesculpa #MPN #NowUnited #U\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174136120562659328"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086230474958217221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174092307366326279"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174136099553337344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trembarbie_rs", "id": "729712838944690176"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:40:35.000Z", "text": "RT @trembarbie_rs: mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem i\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174136099553337344"], "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4050039387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173813847976816640"}]}, {"lang": "es", "id": "1174136095455502336", "created_at": "2019-09-18T01:40:34.000Z", "text": "no necesito que me recuerdes en voz alta que soy una suicida y estoy bien rota por dentro. d\u00e9jame vivir, no te preocupes por m\u00ed, el d\u00eda que decida matarme no te dar\u00e9 se\u00f1ales me habr\u00e9 despedido y nadie se dar\u00e1 cuenta.", "edit_history_tweet_ids": ["1174136095455502336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1337256222"}, {"lang": "pt", "id": "1174135970972798977", "created_at": "2019-09-18T01:40:04.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174135970972798977"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750909061143662592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174135953096675329", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/9Py9QCf68B", "expanded_url": "https://www.diariodemexico.com/doble-atentado-suicida-en-acto-de-campa%C3%B1a-deja-30-muertos-en-afganist%C3%A1n", "display_url": "diariodemexico.com/doble-atentado\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}, {"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:40:00.000Z", "text": "Ashraf Ghani, Presidente de Afganist\u00e1n, sali\u00f3 ileso de este ataque durante un acto de campa\u00f1a.\ud83c\udde6\ud83c\uddeb\ud83d\udd25\ud83d\ude1f\n\nhttps://t.co/9Py9QCf68B", "edit_history_tweet_ids": ["1174135953096675329"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98670246"}, {"lang": "pt", "id": "1174135874818334721", "created_at": "2019-09-18T01:39:41.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174135874818334721"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082336279717654533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174135763736453121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:39:15.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174135763736453121"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84969631", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"lang": "es", "id": "1174135753363853317", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:39:12.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174135753363853317"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1654550390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"lang": "es", "id": "1174135613538238464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hibsvl", "id": "101823090"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:38:39.000Z", "text": "RT @hibsvl: El suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sientes suicida / depresivo y ocupas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo te quiero vivo.", "edit_history_tweet_ids": ["1174135613538238464"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2684036220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171958701705461760"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174135564184039425", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/V11cIqPCiw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.4894, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 124, "end": 142, "probability": 0.925, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:38:27.000Z", "text": "O filme pode at\u00e9 ser t\u00e3o ruim quanto o primeiro,mas que ela \u00e9 FOD\u00c1STICA, ela \u00e9!!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\"\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'\"  https://t.co/V11cIqPCiw", "edit_history_tweet_ids": ["1174135564184039425"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174122555231342593"}, {"lang": "pt", "id": "1174135516729618432", "created_at": "2019-09-18T01:38:16.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174135516729618432"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939316220142211072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174135388778246150", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:37:45.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174135388778246150"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "541987225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174135326815768577", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:37:30.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "edit_history_tweet_ids": ["1174135326815768577"], "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745550448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174135300546813952", "created_at": "2019-09-18T01:37:24.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174135300546813952"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904063636418781184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "ja", "id": "1174135278295900160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.6843, "type": "Person", "normalized_text": "\u95d8\u3044\u305f\u3044\u306e"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.6894, "type": "Person", "normalized_text": "\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.6092, "type": "Person", "normalized_text": "\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:37:19.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b\u304c\u5f15\u9000\u524d\u306e\u7363\u795e\u30b5\u30f3\u30c0\u30fc\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u3068\u95d8\u3044\u305f\u3044\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5f15\u9000\u3059\u308b\u307e\u3067\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u306f\u898b\u305f\u3044\u3067\u3059\u304c\u3001\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b\u304c\u95d8\u3044\u305f\u3044\u306e\u306f\u6050\u3089\u304f\u201c\u9055\u3046\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u201d\u306a\u306e\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u306e\u52d5\u753b\u30ea\u30f3\u30af\u3082\u8cbc\u3063\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174135278295900160"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238005357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174094831779377152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174135220423069696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ItaloCrf_", "id": "1057469976385347584"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:37:05.000Z", "text": "RT @ItaloCrf_: Uma crian\u00e7a de 10 anos se matou,,, acabou meu dia todinho", "edit_history_tweet_ids": ["1174135220423069696"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983820604368408577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174134487577497605"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174135111018790914", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/AJtG1B4Zw2", "expanded_url": "https://falandoverdades.com.br/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/#.XYGKJTS8g4E.twitter", "display_url": "falandoverdades.com.br/vizinho-de-bol\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:36:39.000Z", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/AJtG1B4Zw2", "edit_history_tweet_ids": ["1174135111018790914"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "236185838"}, {"lang": "es", "id": "1174135104844832768", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/5zpC8VBjhw", "expanded_url": "https://www.criptica.com.mx/noticia/se-suicida-tras-recibir-burlas-de-su-profesor-por-tener-su-primer-regla-mundo", "display_url": "criptica.com.mx/noticia/se-sui\u2026"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 127, "probability": 0.5364, "type": "Other", "normalized_text": "LadyTerrorista"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 112, "tag": "Mundo"}, {"start": 113, "end": 128, "tag": "LadyTerrorista"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:36:38.000Z", "text": "Se suicida tras recibir burlas de su profesor por tener su primer regla - Mundo   https://t.co/5zpC8VBjhw #Mundo #LadyTerrorista \ud83d\ude20\ud83e\udd2c\ud83d\ude21\u2b55", "edit_history_tweet_ids": ["1174135104844832768"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954443478422949891"}, {"lang": "pt", "id": "1174135084288339968", "created_at": "2019-09-18T01:36:33.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174135084288339968"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041468642163154944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174135063329550337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "adriana_foltran", "id": "1044660705620889605"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "sapulhaz", "id": "358905811"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "Catiasbor", "id": "56495839"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:36:28.000Z", "text": "RT @adriana_foltran: @sapulhaz @Catiasbor @opropriolavo Copiou a mesma idiotice da adolescente a\u00ed de cima??? Conservador mas n\u00e3o hip\u00f3crita,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174135063329550337"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116965535651127296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174056921252421636"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174134829841080320", "created_at": "2019-09-18T01:35:32.000Z", "text": "fui inventar de falar que hoje tava valendo a concha e ela quase se matou de rir kkkkkkkkkkkk \"bem feito, tu \u00e9 burra\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 n o j e n t a!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1174134829841080320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829034460276457473"}, {"lang": "es", "id": "1174134602937577473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mhernandezc22", "id": "2730823897"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "Juan5alvador", "id": "1083032869440753664"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "luizrobb", "id": "1945943803"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 90, "end": 105, "username": "DeniseDresserG", "id": "435299501"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:34:38.000Z", "text": "RT @mhernandezc22: @Juan5alvador @luizrobb @interjet La neta si \nUn recuerdo tengo cuando @DeniseDresserG \"bromeaba\" diciendo que ojal\u00e1 con\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174134602937577473"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88141300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174098216867880960"}]}, {"lang": "es", "id": "1174134560545824768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6605, "type": "Person", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:34:28.000Z", "text": "RT @pietrorami1910: Huevon, al suicida Panz\u00f3n se le investig\u00f3 y cuando su suerte estaba echada(aunque siempre anduvo al margen de la ley) e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174134560545824768"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154090718614446080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174104616096559104"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174134552681492480", "created_at": "2019-09-18T01:34:26.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174134552681492480"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790597311076438016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174134526479667200", "created_at": "2019-09-18T01:34:20.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174134526479667200"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090256831610445824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174134487577497605", "created_at": "2019-09-18T01:34:10.000Z", "text": "Uma crian\u00e7a de 10 anos se matou,,, acabou meu dia todinho", "edit_history_tweet_ids": ["1174134487577497605"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057469976385347584"}, {"lang": "pt", "id": "1174134463040806912", "created_at": "2019-09-18T01:34:05.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174134463040806912"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194352988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174134369772036097", "created_at": "2019-09-18T01:33:42.000Z", "text": "ALGUEM TEM Q DAR IDEIA NESSE GALINHO DO COMERCIAL DA SADIA \nMEUS MANO TUDO TAO COM TENDENCIA SUICIDA PAU NO CU DO CARELO #SetembroAmarelo", "edit_history_tweet_ids": ["1174134369772036097"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1173598233588850690", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9531, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 137, "tag": "SetembroAmarelo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1174134338943889410", "created_at": "2019-09-18T01:33:35.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174134338943889410"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754114292342030337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174134281901432832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:33:21.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174134281901432832"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "559000293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174134145901039616", "created_at": "2019-09-18T01:32:49.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174134145901039616"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039636827567783938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174134044205993985", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/kQuACpkQQs", "expanded_url": "https://bit.ly/2kOPMXC", "display_url": "bit.ly/2kOPMXC"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/kQuACpkQQs", "expanded_url": "https://bit.ly/2kOPMXC", "display_url": "bit.ly/2kOPMXC"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/lMIfhmbMnD", "expanded_url": "https://twitter.com/Dicomania/status/1174134044205993985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lMIfhmbMnD", "media_key": "3_1174134043094519808"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.3417, "type": "Organization", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:32:25.000Z", "text": "\u00a1A la expectativa se encuentran los fans de Escuadr\u00f3n suicida!\nhttps://t.co/kQuACpkQQs https://t.co/kQuACpkQQs https://t.co/lMIfhmbMnD", "edit_history_tweet_ids": ["1174134044205993985"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469253170"}, {"lang": "pt", "id": "1174134043916611584", "in_reply_to_user_id": "1047616607336452096", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ihmeuamigo", "id": "1047616607336452096"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "_mellark", "id": "432617976"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:32:25.000Z", "text": "@ihmeuamigo @_mellark \" n\u00e3o se suicida mano\"", "edit_history_tweet_ids": ["1174134043916611584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "783110330662649856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174108226230657025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174133949234171904", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/NUdTTnNT7c", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDKNZC", "display_url": "dlvr.it/RDKNZC"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.4078, "type": "Other", "normalized_text": "Atriz brasileira"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.8691, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:32:02.000Z", "text": "Atriz brasileira \u00e9 confirmada em novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/NUdTTnNT7c", "edit_history_tweet_ids": ["1174133949234171904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997289247412547587"}, {"lang": "pt", "id": "1174133911657619457", "created_at": "2019-09-18T01:31:53.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174133911657619457"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3323344617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174133896142827520", "in_reply_to_user_id": "2350731280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PEDROCARP23", "id": "2350731280"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:31:49.000Z", "text": "@PEDROCARP23 Qu\u00e9 espanto. Un gato suicida? Ni en un mill\u00f3n de a\u00f1os lo hubiera imaginado.", "edit_history_tweet_ids": ["1174133896142827520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4714571368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174123969756221442"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174133799027916800", "created_at": "2019-09-18T01:31:26.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174133799027916800"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4333451777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174133758066339843", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:31:16.000Z", "text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174133758066339843"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111424298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}]}, {"lang": "es", "id": "1174133752290824197", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:31:15.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174133752290824197"], "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "503456021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174133549479452672", "created_at": "2019-09-18T01:30:27.000Z", "text": "Fui pra escola e deixei o celular do Lorhan bloqueado, tadinho, se matou pra desbloquear e nada", "edit_history_tweet_ids": ["1174133549479452672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "634734078", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Lorhan"}]}}, {"lang": "es", "id": "1174133536900689920", "created_at": "2019-09-18T01:30:24.000Z", "text": "RT @mmmicap: @luana1gomez Es irresponsable minimizar una enfermedad tan grave a \u201cestar distra\u00eddo\u201d, la gente no se suicida por estar distra\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174133536900689920"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928316622560989185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173777653909864448"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174133469284372480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "UrreaBia", "id": "1211704455583780869"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "CFAnyGabrielly", "id": "3129885339"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 124, "probability": 0.6364, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 125, "tag": "MPN"}, {"start": 126, "end": 136, "tag": "NowUnited"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:30:08.000Z", "text": "RT @UrreaBia: @CFAnyGabrielly Posha teve gente que se matou de votar, a outra meta j\u00e1 bateu , mas tudo bem :(((\nDesculpa #MPN #NowUnited #U\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174133469284372480"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151886482472407040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174092307366326279"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174133464905502720", "in_reply_to_user_id": "1055250329296605184", "created_at": "2019-09-18T01:30:07.000Z", "text": "@nayvegan Hoje perdi uma colega de trabalho que se suicidou.  Procure ajuda menina, isso n\u00e3o \u00e9 brincadeira.  Conte comigo.", "edit_history_tweet_ids": ["1174133464905502720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "123435497", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.6386, "type": "Person", "normalized_text": "Conte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173788615316557824"}]}, {"lang": "es", "id": "1174133460400791552", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/p6CeCVaqyC", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1173977863525212163", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.4272, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7233, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.7628, "type": "Person", "normalized_text": "Atala"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.6966, "type": "Person", "normalized_text": "Dec"}, {"start": 132, "end": 134, "probability": 0.5228, "type": "Person", "normalized_text": "Urg"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:30:05.000Z", "text": "Explicaciones sobran sobre AG el suicida, a ud no le basta lo d Nava y Atala e hijos, Cuba, etc, etc. Nadie armaba adendas ni Dec d Urg sin su orden, su conciencia lo persigui\u00f3. \u00bfLa 2da elecci\u00f3n limpia?, desde su alianza con la sra K el 2006 nada fue limpio, mejor no lo reviva. https://t.co/p6CeCVaqyC", "edit_history_tweet_ids": ["1174133460400791552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "274705721", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173977863525212163"}]}, {"lang": "es", "id": "1174133436589760514", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/kQuACpkQQs", "expanded_url": "https://bit.ly/2kOPMXC", "display_url": "bit.ly/2kOPMXC"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/FJ9doPMZKy", "expanded_url": "https://twitter.com/Dicomania/status/1174133436589760514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FJ9doPMZKy", "media_key": "3_1174118294678384641"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.8296, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:30:00.000Z", "text": "\"Escuadr\u00f3n suicida\" ya tiene nuevo elenco\nhttps://t.co/kQuACpkQQs https://t.co/FJ9doPMZKy", "edit_history_tweet_ids": ["1174133436589760514"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469253170"}, {"lang": "pt", "id": "1174133403928748032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NayanePonteVian", "id": "537497997"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Maria Machado"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:29:52.000Z", "text": "RT @NayanePonteVian: Um livro para crian\u00e7as da autora Ana Maria Machado circulando nas escolas e nas livrarias com conte\u00fado pr\u00f3 suicida....\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174133403928748032"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59791079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173336919255764994"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174133402351673344", "created_at": "2019-09-18T01:29:52.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174133402351673344"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938908982105772032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174133354544992256", "created_at": "2019-09-18T01:29:40.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174133354544992256"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049436087599411200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174133352376557569", "in_reply_to_user_id": "955529549630115841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "toto_piccinini", "id": "955529549630115841"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:29:40.000Z", "text": "@toto_piccinini Si te digo que me quiero morir soy suicida, si te digo que pinta suicidio soy suicida, si te digo pinta nismear soy suicida. Pues perd\u00f3n por ser tan suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1174133352376557569"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1142557047751356417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174124585584930817"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174133349151121409", "in_reply_to_user_id": "111123176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4882, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:29:39.000Z", "text": "@jeanwyllys_real Marielle j\u00e1 encheu o saco cara, se toca!!!\nEntrou para as estat\u00edsticas, vai perguntar quem matou Celso Daniel, hip\u00f3crita palha\u00e7o!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1174133349151121409"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149682779644399616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174092367562977281"}]}, {"lang": "es", "id": "1174133326485045249", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:29:34.000Z", "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "edit_history_tweet_ids": ["1174133326485045249"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3091680769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}]}, {"lang": "es", "id": "1174133267684966400", "in_reply_to_user_id": "209894558", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LaMalaC", "id": "209894558"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:29:20.000Z", "text": "@LaMalaC Si ella trabajara en un bar sirviendo bebidas, no pasara nada. El problema es que teniendo ese cargo y publicando esas cosas es un c\u00f3ctel suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1174133267684966400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1047918672113795074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174052564121411585"}]}, {"lang": "es", "id": "1174133187343110145", "in_reply_to_user_id": "1115506393", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AnaFloreess", "id": "1115506393"}, {"start": 85, "end": 101, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:29:00.000Z", "text": "@AnaFloreess T\u00e9cnicamente vas en contra del cabeza de algod\u00f3n y eres un criminal.\n\nO @fernandeznorona te suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1174133187343110145"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2394906859", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174057067449131009"}]}, {"lang": "es", "id": "1174133117562408961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:28:44.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174133117562408961"], "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547839306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174133054102745094", "created_at": "2019-09-18T01:28:29.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174133054102745094"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994394123418431495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174133035803074560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:28:24.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174133035803074560"], "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762009882421710848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174133021936619522", "created_at": "2019-09-18T01:28:21.000Z", "text": "\u00c9 foda a gente entender o suicida s\u00f3 depois que a gente passa por umas situa\u00e7\u00f5es na vida. As vezes era s\u00f3 bater um papo, mas a forma que ele pediu ajuda \"n\u00e3o foi a ideal\".", "edit_history_tweet_ids": ["1174133021936619522"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1084089797428301826"}, {"lang": "pt", "id": "1174132968220217344", "created_at": "2019-09-18T01:28:08.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174132968220217344"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047619214893363200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174132874741780482", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/EmAKf3NGUj", "expanded_url": "https://twitter.com/edusilvafogo/status/1174124389593489408", "display_url": "twitter.com/edusilvafogo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 173, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Cunha"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:27:46.000Z", "text": "mais um...toda hora acham um morto ou o cara \"se suicida\"\nisso tudo a\u00ed que promoveu o impeachment \u00e9 uma m\u00e1fia...s\u00e3o gangsters...milicianos...o relator da CPI do Eduardo Cunha teve sua fam\u00edlia amea\u00e7ada de morte e foi for\u00e7ado...acabou que ele foi preso...temer tb...mas j\u00e1 t\u00e1 solto https://t.co/EmAKf3NGUj", "edit_history_tweet_ids": ["1174132874741780482"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947171460925329408", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174124389593489408"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174132874183946240", "in_reply_to_user_id": "1012507411595317248", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "celestzangel", "id": "1163102894830301184"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "llewyngunner", "id": "760185739246202880"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:27:46.000Z", "text": "@alltimeavocave @celestzangel @llewyngunner @bloodysesh Assim como a mulher obrigada a ter uma gesta\u00e7\u00e3o que n\u00e3o quer pode desenvolver tocofobia, medo exagerado de gravidez e parto. Assim como ela tbm pode ter idealiza\u00e7\u00e3o suicida, depress\u00e3o e traumas por ser obrigada a seguir a gesta\u00e7\u00e3o at\u00e9 o fim.", "edit_history_tweet_ids": ["1174132874183946240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161138782", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174128211753668608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174132639697199105", "created_at": "2019-09-18T01:26:50.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174132639697199105"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801768909410078720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174132638447210506", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/lEifEqbuQw", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/actualidad.rt.com/actualidad/170342-pilotos-suicida-historia-aviacion-comercial/amp", "display_url": "google.com/amp/s/actualid\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:26:49.000Z", "text": "Aqu\u00ed les dejo un link de accidentes a\u00e9reos causados deliberadamente por sus pilotos y su estado emocional https://t.co/lEifEqbuQw", "edit_history_tweet_ids": ["1174132638447210506"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2722065690"}, {"lang": "pt", "id": "1174132624102744064", "created_at": "2019-09-18T01:26:46.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174132624102744064"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889666852879835136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174132539532947457", "in_reply_to_user_id": "1008795890453229568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jikooksnamora", "id": "1390142824859983876"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:26:26.000Z", "text": "@jikooksnamora - matou aula\n- mentiu pro seus pais\n- ja deu beijo triplo\n- bebeu \u00e1lcool sendo de menor\n- fumou sendo se menor\n- j\u00e1 assistiu p*rno \n- saiu escondido\n- pintou o cabelo sem permissao \n- fingiu que estava doente pra n ir na escola\n- pegou deten\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1174132539532947457"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1044670000244625410", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174132446885011456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174132491852144640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:26:15.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174132491852144640"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419525940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174132441373663238", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NayanePonteVian", "id": "537497997"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Maria Machado"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:26:03.000Z", "text": "RT @NayanePonteVian: Um livro para crian\u00e7as da autora Ana Maria Machado circulando nas escolas e nas livrarias com conte\u00fado pr\u00f3 suicida....\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174132441373663238"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "439366318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173336919255764994"}]}, {"lang": "es", "id": "1174132391365021703", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:25:51.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/UyFBuLSSQc https://t.co/GYPjXete\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174132391365021703"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162940145361936385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174102168170835972"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174132275920998400", "created_at": "2019-09-18T01:25:23.000Z", "text": "RT @fanWonderWoman: Saindo um pouco do personagem aqui...\n - Eu ja to cansada de ver o tanto de hate que Birds of Prey est\u00e1 recebendo,quant\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174132275920998400"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866401984005509125", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 117, "probability": 0.9629, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174128653556486146"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174132245155766272", "in_reply_to_user_id": "1003417525353402369", "created_at": "2019-09-18T01:25:16.000Z", "text": "@28doze97 Mulher Maravilha - Mulher Maravilha 1984 - Homem de A\u00e7o - Batman vs Superman - Esquadr\u00e3o Suicida - Liga da Justi\u00e7a - Aquaman - Shazam - Aves de Rapina - The Suicide Squad - Batgirl - Aquaman 2 - Shazam 2\n\nAd\u00e3o Negro eu n\u00e3o sei se vai se passar antes ou depois.", "edit_history_tweet_ids": ["1174132245155766272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "1076971229515530241", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.5089, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5713, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.4761, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 89, "end": 105, "probability": 0.657, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "Liga da"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.7227, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 146, "end": 159, "probability": 0.6675, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 163, "end": 179, "probability": 0.7671, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 183, "end": 189, "probability": 0.6353, "type": "Other", "normalized_text": "Batgirl"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.759, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.7633, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 220, "end": 224, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "Negro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174131802006577152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174132230496641024", "created_at": "2019-09-18T01:25:12.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174132230496641024"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779896952397897728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174132197306953728", "in_reply_to_user_id": "1058229720133914624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "WOLVERINESMx", "id": "1058229720133914624"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Lupita66909660", "id": "1085206443362443265"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "donainesdsuarez", "id": "92306762"}, {"start": 47, "end": 56, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "Aeromexico", "id": "50505691"}, {"start": 69, "end": 79, "username": "ISSSTE_mx", "id": "1183751622"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:25:04.000Z", "text": "@WOLVERINESMx @Lupita66909660 @donainesdsuarez @NachoRgz @Aeromexico @ISSSTE_mx Y quien te dijo que se necesita ser juez para dar nuestra opinion? ni tampoco se necesita ser juez para saber que un \"pirujas o nalguitas\" es igual a un \"seria bueno tirar una bomba\" solo se necesita sentido comun. Y por cierto un juez penaria mas idea suicida que unos insultos.", "edit_history_tweet_ids": ["1174132197306953728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "437782424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174131218796777472"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174132196866777093", "in_reply_to_user_id": "1133450900301918210", "created_at": "2019-09-18T01:25:04.000Z", "text": "@VASCAINOCRVG70 Chamar esse de regata na meia guarda. Foda se, t\u00f4 suicida hoje kkkkk t\u00e1 doido", "edit_history_tweet_ids": ["1174132196866777093"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "205364173", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174130607791792128"}]}, {"lang": "es", "id": "1174132183084208130", "created_at": "2019-09-18T01:25:01.000Z", "text": "Pero UNA cosa que s\u00ed tengo que tuitear hoy antes de hacer la tarea es que en la clase de Monroy terminamos de analizar al Romeo y result\u00f3 que ese wey es suicida y tiene el complejo de que le gusta alguien como su mam\u00e1", "edit_history_tweet_ids": ["1174132183084208130"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984999304191447040", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.8251, "type": "Person", "normalized_text": "Monroy"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "Romeo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1174132178814472192", "created_at": "2019-09-18T01:25:00.000Z", "text": "RT @thaisaacirne: - Foi aluna do Soler?\n\n- Sim\n\n- J\u00e1 se matou p fazer um trabalho dele?\n\n- N\u00e3o\n\n- E foi aluna do Soler???? https://t.co/FLr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174132178814472192"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916430775452602368", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6755, "type": "Person", "normalized_text": "Soler"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.6457, "type": "Person", "normalized_text": "Soler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173809975640170496"}]}, {"lang": "es", "id": "1174132178470543361", "in_reply_to_user_id": "1069609397846982657", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "soto1901", "id": "1037073992291639298"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.5814, "type": "Person", "normalized_text": "Altamira"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:25:00.000Z", "text": "@soto1901 Altamira es el reto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1174132178470543361"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1069609397846982657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174132136934289408"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174132067006844929", "created_at": "2019-09-18T01:24:33.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174132067006844929"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019733574898061314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174131963143303168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lorodadoca", "id": "64070338"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9276, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:24:08.000Z", "text": "RT @lorodadoca: Hoje um jovem se suicidou em uma faculdade de Bel\u00e9m. Estamos doentes, a civiliza\u00e7\u00e3o idealizada pelo progresso cient\u00edfico es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174131963143303168"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312980754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174067286866612224"}]}, {"lang": "es", "id": "1174131853130792960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:23:42.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174131853130792960"], "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4874903314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}]}, {"lang": "es", "id": "1174131731185750016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:23:13.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174131731185750016"], "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207567794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"lang": "es", "id": "1174131614772842497", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/f12WPCuwPQ", "expanded_url": "https://itg-salud.com/articulos/185849-un-hombre-con-aparente-problemas-mentales-estalla-su-casa-y-se-suicida-en-la-boda-de-su-hija#.XYGG46wI4Go.twitter", "display_url": "itg-salud.com/articulos/1858\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:22:45.000Z", "text": "Un hombre con aparente problemas mentales estalla su casa y se suicida en la boda de su hija https://t.co/f12WPCuwPQ", "edit_history_tweet_ids": ["1174131614772842497"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1472766776"}, {"lang": "es", "id": "1174131483935739904", "created_at": "2019-09-18T01:22:14.000Z", "text": "RT @mmmicap: @luana1gomez Es irresponsable minimizar una enfermedad tan grave a \u201cestar distra\u00eddo\u201d, la gente no se suicida por estar distra\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174131483935739904"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1209525847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173777653909864448"}]}, {"lang": "es", "id": "1174131392281817090", "created_at": "2019-09-18T01:21:52.000Z", "text": "el mar no se averg\u00fcenza de sus n\u00e1ufragos carece totalmente de conciencia y sin embargo atrae tienta llama\nlame los territorios del suicida\ny cuenta historias de final oscuro", "edit_history_tweet_ids": ["1174131392281817090"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129637463"}, {"lang": "pt", "id": "1174131390813822976", "in_reply_to_user_id": "1404941239", "created_at": "2019-09-18T01:21:52.000Z", "text": "Iniciei a terapia e no in\u00edcio fui muito resistente. Entre idas e vindas, altos e baixos tive mais dois momentos de idea\u00e7\u00e3o suicida e auto mutila\u00e7\u00e3o. Foi quando a minha terapeuta pediu a interven\u00e7\u00e3o de um psiquiatra", "edit_history_tweet_ids": ["1174131390813822976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1404941239", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174131388012007430"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174131382223876101", "in_reply_to_user_id": "1404941239", "created_at": "2019-09-18T01:21:50.000Z", "text": "Brigamos e eu tive a minha primeira idea\u00e7\u00e3o suicida... \nsai da casa dela, fui p um shopping pr\u00f3ximo (tropical) pensando em todas as maneiras poss\u00edveis de me suicidar. \nNa epoca, eu tive um apoio enorme do meu ex que segurou MUITO as pontas pra que eu n fizesse nenhuma besteira", "edit_history_tweet_ids": ["1174131382223876101"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1404941239", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174131379166208001"}]}, {"lang": "es", "id": "1174131335230894086", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/N37OYg28on", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/185849-un-hombre-con-aparente-problemas-mentales-estalla-su-casa-y-se-suicida-en-la-boda-de-su-hija#.XYGGoQ-kB6g.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18584\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:21:39.000Z", "text": "Un hombre con aparente problemas mentales estalla su casa y se suicida en la boda de su hija https://t.co/N37OYg28on", "edit_history_tweet_ids": ["1174131335230894086"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1472766776"}, {"lang": "pt", "id": "1174131288367910913", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/9BPLE0Siqy", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1173990046237519874", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.4686, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:21:28.000Z", "text": "a \u00fanica coisa q eu espero \u00e9 que esse filme preste e n\u00e3o me deixe decepcionada igual o esquadr\u00e3o suicida https://t.co/9BPLE0Siqy", "edit_history_tweet_ids": ["1174131288367910913"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956702687453642752", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173990046237519874"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174131199628992513", "created_at": "2019-09-18T01:21:06.000Z", "text": "Amigo de col\u00e9gio se suicidou na faculdade agora a pouco meu deus mano que tristeza", "edit_history_tweet_ids": ["1174131199628992513"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2323193125"}, {"lang": "es", "id": "1174131171514564612", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/ADz0CSdtwx", "expanded_url": "http://bit.ly/1TgN8me", "display_url": "bit.ly/1TgN8me", "status": 200, "title": "La W Radio Colombia audio en vivo", "description": "Escuche en directo noticias, opini\u00f3n, entrevistas, deportes de Colombia y el mundo con Julio S\u00e1nchez Cristo, Juan Pablo Calv\u00e1s. La W por internet.", "unwound_url": "https://play.wradio.com.co/"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.5308, "type": "Other", "normalized_text": "Las50W"}, {"start": 195, "end": 199, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Las50W"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:21:00.000Z", "text": "#Las50W Al menos 24 personas murieron y otras 32 resultaron heridas por un atentado suicida este martes en las cercan\u00edas del recinto donde ten\u00eda lugar un mitin electoral del presidente afgano en Kabul. &gt;&gt; https://t.co/ADz0CSdtwx", "edit_history_tweet_ids": ["1174131171514564612"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "20560294"}, {"lang": "pt", "id": "1174131089515978752", "created_at": "2019-09-18T01:20:40.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174131089515978752"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956038186848923648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "en", "id": "1174130863044530182", "in_reply_to_user_id": "2979829889", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "caioo_pero", "id": "2979829889"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:19:46.000Z", "text": "@caioo_pero Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1174130863044530182"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1071918615899881475", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174130439138795521"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174130841812983808", "created_at": "2019-09-18T01:19:41.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174130841812983808"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743557650399506432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174130790667620353", "created_at": "2019-09-18T01:19:29.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174130790667620353"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171113504453124098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174130653350322177", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/JFU0e9wYwe", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2iKqg5gv1A/?igshid=1f4fo4tmoocaa", "display_url": "instagram.com/p/B2iKqg5gv1A/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:18:56.000Z", "text": "Porque!\nPara um  suicida, n\u00e3o \u00e9 que a vida n\u00e3o tenha valor...\n\u00c9 que as emo\u00e7\u00f5es s\u00e3o desvalorizadas. \nO olhar n\u00edtido da tristeza n\u00e3o \u00e9 visto atrav\u00e9s do sorriso.\nAs palavras que pedem socorro, se perdem nas entrelinhas\u2026 https://t.co/JFU0e9wYwe", "edit_history_tweet_ids": ["1174130653350322177"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301627059"}, {"lang": "pt", "id": "1174130635503484929", "created_at": "2019-09-18T01:18:52.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174130635503484929"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937404194990018562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174130625332359168", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:18:50.000Z", "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "edit_history_tweet_ids": ["1174130625332359168"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953816365101699072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}]}, {"lang": "es", "id": "1174130621389705216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:18:49.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174130621389705216"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243254675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174130615060504578", "created_at": "2019-09-18T01:18:47.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174130615060504578"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3010448131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174130574333763586", "in_reply_to_user_id": "416801026", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "trynyrluck", "id": "416801026"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:18:37.000Z", "text": "@trynyrluck M\u00e1s que psic\u00f3pata, suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1174130574333763586"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1130226422", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174118448928088064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174130511289245703", "created_at": "2019-09-18T01:18:22.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174130511289245703"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876967945813065729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174130460919848960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Carracci", "id": "69699937"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:18:10.000Z", "text": "RT @Carracci: La persona con conducta suicida suele estar ambivalente sobre querer morir o seguir con vida. Siempre es necesario acudir con\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174130460919848960"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964212393797709824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173767094674034693"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174130456549306368", "in_reply_to_user_id": "609580394", "created_at": "2019-09-18T01:18:09.000Z", "text": "@saetre_skam Esquadr\u00e3o suicida tinha um cast bom e foi ruim\nVai que acontece ao contr\u00e1rio agora", "edit_history_tweet_ids": ["1174130456549306368"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959109821034303488", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.4705, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174111491961827335"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174130440598380544", "created_at": "2019-09-18T01:18:05.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174130440598380544"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157145550875058176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174130394851086339", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:17:55.000Z", "text": "RT @hookdump: MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174130394851086339"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172063466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512138499624961"}]}, {"lang": "es", "id": "1174130335971512325", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:17:41.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174130335971512325"], "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274189486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174130274050949120", "created_at": "2019-09-18T01:17:26.000Z", "text": "Fiquei sabendo que um menino da escola se matou,que triste vei \ud83d\ude14\ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1174130274050949120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030599121818869760"}, {"lang": "es", "id": "1174130271932882944", "created_at": "2019-09-18T01:17:25.000Z", "text": "RT @Guasn63490147: #TodosSomosXimena hasta que tienes que viajar en avi\u00f3n y recuerdas su chistesito. Qu\u00e9 tal si al piloto probablemente tam\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174130271932882944"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4669266690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174124456320622592"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "TodosSomosXimena"}]}}, {"lang": "es", "id": "1174130269089075200", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:17:25.000Z", "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "edit_history_tweet_ids": ["1174130269089075200"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958077760198594563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174130224394571776", "created_at": "2019-09-18T01:17:14.000Z", "text": "Cria cmg todo culto o mlk estava indo l\u00e1 na frente aceitar Jesus e hoje se matou, q isso mano sem palavras ainda tem pessoas que acha que depress\u00e3o \u00e9 brincadeira. DEPRESS\u00c3O N\u00c3O \u00c9 BRINCADEIRA MANO! \ud83d\ude1e", "edit_history_tweet_ids": ["1174130224394571776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "896664078", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7491, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}}, {"lang": "es", "id": "1174130181352673280", "in_reply_to_user_id": "302388029", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diegodeolivos", "id": "302388029"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:17:04.000Z", "text": "@diegodeolivos Si lo indulta al forrito de P\u00e9rez se suicida....ya no tendr\u00e1 m\u00e1s respeto de los jugadores...", "edit_history_tweet_ids": ["1174130181352673280"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "740169792796119040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174129838086664197"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174130167100444672", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/bY9JtwmRs0", "expanded_url": "https://glo.bo/2LBuQxY", "display_url": "glo.bo/2LBuQxY", "status": 403, "unwound_url": "https://glo.bo/2LBuQxY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 130, "probability": 0.7741, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 131, "tag": "G1"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:17:00.000Z", "text": "RT @g1: \"Eu n\u00e3o sei porque ele se envolveu j\u00e1 que era briga de casal. Quem \u00e9 ele para matar meu irm\u00e3o?\"\nhttps://t.co/bY9JtwmRs0 #G1", "edit_history_tweet_ids": ["1174130167100444672"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826128009929379840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174099462525861889"}]}, {"lang": "es", "id": "1174130163807735808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:16:59.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174130163807735808"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "587040938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174129899533213697", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "created_at": "2019-09-18T01:15:56.000Z", "text": "Mano esqueci meu livro l\u00e1 no posto agora pqp olha vsf\n\nTD culpa daquele bolsominion falando merda do mlk q se matou \n\nMe estressei e esqueci meu livro cara vsf neste caralho\n\nSe amanh\u00e3 eu voltar l\u00e1 e n\u00e3o estiver l\u00e1 eu vou chorar caralho\n\nEu j\u00e1 tava quase na metade", "edit_history_tweet_ids": ["1174129899533213697"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "249417801"}, {"lang": "pt", "id": "1174129886728019969", "created_at": "2019-09-18T01:15:53.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174129886728019969"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058049384154361856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174129827621875712", "created_at": "2019-09-18T01:15:39.000Z", "text": "Hj um carinha da minha cidade, se suicidou, se jogando do pr\u00e9dio da facul. E quando ouvi os coment\u00e1rios das pessoas falando o que isso causa nas fam\u00edlia, principalmente com a m\u00e3e, pensei secretamente \u201c\u00e9 o que me faz desistir da ideia. Pq sinceramente, \u00e9 horr\u00edvel, mas eu entendo.\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1174129827621875712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167357213062696961"}, {"lang": "pt", "id": "1174129728468455427", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/pcFoEjzFvt", "expanded_url": "https://t.co/pcFoEjzFvt", "display_url": "t.co/pcFoEjzFvt"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.6517, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:15:16.000Z", "text": "esse tipo de coisa que abala muito meus pensamentos.. onde estava deus qnd a garota de 10 anos tirou a propria vida????? https://t.co/pcFoEjzFvt", "edit_history_tweet_ids": ["1174129728468455427"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "712722208993452033"}, {"lang": "pt", "id": "1174129710701453312", "created_at": "2019-09-18T01:15:11.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174129710701453312"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2845979193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174129601150377989", "created_at": "2019-09-18T01:14:45.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174129601150377989"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2616333498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174129364079906816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:13:49.000Z", "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174129364079906816"], "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084956760757227520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174129192771960832", "created_at": "2019-09-18T01:13:08.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174129192771960832"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881557310346330113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174129176108048384", "created_at": "2019-09-18T01:13:04.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174129176108048384"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1259490038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174129164510797827", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "paulista1950", "id": "23606047"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "josegomees26", "id": "723669901760696320"}, {"start": 32, "end": 37, "username": "RFKA", "id": "16152698"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:13:01.000Z", "text": "RT @paulista1950: @josegomees26 @RFKA @gugachacra Onde foi que uma mulher se suicidou por ter sido condenada porque foi a um jogo de futebo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174129164510797827"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16152698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174124488369344512"}]}, {"lang": "es", "id": "1174129161474101248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "malepfranco", "id": "2218954016"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MartnCo74752090", "id": "1171981979790671873"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:13:01.000Z", "text": "RT @malepfranco: @MartnCo74752090 @interjet @NoMeDepositaron Pues ser\u00e1 pero tenemos los suficientes \ud83e\udd5a \ud83e\udd5a  para montarle un boicot a interjet\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174129161474101248"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109150320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174032991586332672"}]}, {"lang": "es", "id": "1174129138543685633", "in_reply_to_user_id": "68039781", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "karene29", "id": "68039781"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:12:55.000Z", "text": "@karene29 @DrJMMireles Si ella trabajara en un bar sirviendo bebidas, no pasara nada. El problema es que teniendo ese cargo y publicando esas cosas es un c\u00f3ctel suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1174129138543685633"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1047918672113795074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174124353405014017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174129095241850880", "created_at": "2019-09-18T01:12:45.000Z", "text": "Ir \u00e0 zona n\u00e3o depende de religi\u00e3o. Tem crente que sobe e desce. Suic\u00eddio independe de religi\u00e3o. Tem ateu que toma antidepressivo e n\u00e3o suicida. Crime independe de religi\u00e3o. Obriga\u00e7\u00f5es morais independem de religi\u00e3o. Tanto quanto a Matem\u00e1tica inteira.", "edit_history_tweet_ids": ["1174129095241850880"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200513086"}, {"lang": "es", "id": "1174129056406822912", "in_reply_to_user_id": "73485035", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:12:35.000Z", "text": "@interjet Tiene carita de putita loca y suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1174129056406822912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946201077950681088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1104079348276051968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174128970113134592", "in_reply_to_user_id": "449179254", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "NATHY7078", "id": "449179254"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.87, "type": "Place", "normalized_text": "nathalia"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:12:15.000Z", "text": "@NATHY7078 @JornalOGlobo @kelpmair nathalia do c\u00e9u, n\u00e3o sabia que tu era suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1174128970113134592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760648064986210305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174128750902030336"}]}, {"lang": "es", "id": "1174128767679238144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6605, "type": "Person", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:11:27.000Z", "text": "RT @pietrorami1910: Huevon, al suicida Panz\u00f3n se le investig\u00f3 y cuando su suerte estaba echada(aunque siempre anduvo al margen de la ley) e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174128767679238144"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273707123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174104616096559104"}]}, {"lang": "es", "id": "1174128661341122560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "miluuberro", "id": "1042252865291673600"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:11:01.000Z", "text": "RT @miluuberro: Q esta pasando con los pibes loco todos los d\u00edas se suicida alguien mas! Algo hay q hacer vieja no entiendo mas nada, q dol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174128661341122560"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2569683426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174115490685444096"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174128653556486146", "created_at": "2019-09-18T01:10:59.000Z", "text": "Saindo um pouco do personagem aqui...\n - Eu ja to cansada de ver o tanto de hate que Birds of Prey est\u00e1 recebendo,quanto mais divulgam(quase nada),mais o povo fala mal,compara com esquadr\u00e3o suicida ou vao hatear por causa de n\u00e3o ter uma sequ\u00eancia de homem de a\u00e7o,sinceramente...", "edit_history_tweet_ids": ["1174128653556486146"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1171975414182551552", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 97, "probability": 0.9506, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1174128633457381376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuizaFrischeis1", "id": "730111711974412289"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Catarina"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.8733, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:10:55.000Z", "text": "RT @LuizaFrischeis1: Santa Catarina \u00e9 o maior produtor de mel do Brasil. Quase e totalidade \u00e9 exportada e certificado com org\u00e2nico. A aplic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174128633457381376"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79595207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174097862671699969"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174128596891439106", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/aklGxDwt8b", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2iJuwKlK0H/?igshid=885899hs8uc8", "display_url": "instagram.com/p/B2iJuwKlK0H/\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "Morris Sabbath"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4163, "type": "Other", "normalized_text": "Mickey"}], "hashtags": [{"start": 180, "end": 197, "tag": "oteatrodesabbath"}, {"start": 198, "end": 209, "tag": "philiproth"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:10:46.000Z", "text": "\"Morris Sabbath 'Mickey'. Amado cliente de puteiros, sedutor, sodomita, corruptor de mulheres, destruidor de virtudes, perversor de jovens. Uxoricida, Suicida. 1929-1994\" \n\n\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\n\n#oteatrodesabbath #philiproth\u2026 https://t.co/aklGxDwt8b", "edit_history_tweet_ids": ["1174128596891439106"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716301475"}, {"lang": "pt", "id": "1174128533272190976", "created_at": "2019-09-18T01:10:31.000Z", "text": "RT @nicXa333: oLh\u00e3N eu ou\u00e7o gHoStamE e sUIciDeBOys sou satanista, suicida e usu\u00e1rio de dRoGaS", "edit_history_tweet_ids": ["1174128533272190976"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035278867638960128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174118238655057921"}]}, {"lang": "es", "id": "1174128526817185792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9125, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:10:29.000Z", "text": "RT @MEF1964: Su legado del cobarde suicida est\u00e1 resumido en gran parte en \"El Caso Garc\u00eda\" de @PCaterianoB .\nSu dignidad lo llev\u00f3 al refugi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174128526817185792"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3427382968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174118835940659200"}]}, {"lang": "es", "id": "1174128388916895744", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/oenKMwomDN", "expanded_url": "https://twitter.com/orellanarengifo/status/1173777518752669696", "display_url": "twitter.com/orellanarengif\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "mijael"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:09:56.000Z", "text": "El chico mijael ha quedado traumado luego de la muerte del cobarde suicida porque desde ese entonces ya no le funcionan las neuronas y demuestra que tampoco ten\u00eda escr\u00fapulos, finalmente se ha evidenciado que es fan number one del m\u00e1s grande Ladr\u00f3n https://t.co/oenKMwomDN", "edit_history_tweet_ids": ["1174128388916895744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259105502", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173777518752669696"}]}, {"lang": "es", "id": "1174128256548855808", "created_at": "2019-09-18T01:09:25.000Z", "text": "No se burlen pero reci\u00e9n ayer pude ver Escuadr\u00f3n Suicida \ud83d\ude44\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1174128256548855808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529760167", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9552, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1174128142069522432", "created_at": "2019-09-18T01:08:57.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174128142069522432"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085694596368211970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174127912917884928", "in_reply_to_user_id": "783471864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 215, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Alan bab\u00e1"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:08:03.000Z", "text": "@Omarquesadamart @PanoramaPTV Otra vez los cad\u00e1veres pol\u00edticos apristas? otra vez tratando de imitar al cobarde suicida?acaso creen que tiene valor sus tweets? ustedes son nada, solamente los 40 ladrones de Alan bab\u00e1", "edit_history_tweet_ids": ["1174127912917884928"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259105502", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173420233761132544"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174127816826376192", "created_at": "2019-09-18T01:07:40.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174127816826376192"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2814696863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174127763390906368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:07:27.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174127763390906368"], "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823645204049760260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"lang": "es", "id": "1174127718054670337", "in_reply_to_user_id": "1151882166630068228", "created_at": "2019-09-18T01:07:16.000Z", "text": "@nicopanczy_sw Matarme es mi obligaci\u00f3n, ah re suicida la pau", "edit_history_tweet_ids": ["1174127718054670337"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034232715971899392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174126729901813761"}]}, {"lang": "es", "id": "1174127717228457984", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/D4Gk2DxPUl", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002036978833/posts/2388333071244569/", "display_url": "facebook.com/10000203697883\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:07:16.000Z", "text": "Bien suicida https://t.co/D4Gk2DxPUl", "edit_history_tweet_ids": ["1174127717228457984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739646065"}, {"lang": "pt", "id": "1174127466610405378", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/QLmJfUug39", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:06:16.000Z", "text": "Gnt, uma crian\u00e7a de 10 anos se matou, voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o disso??????????? 10 anos...\nQ triste https://t.co/QLmJfUug39", "edit_history_tweet_ids": ["1174127466610405378"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "778984914519728128", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174127463020093440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:06:16.000Z", "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174127463020093440"], "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700742168168808448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174127383911305216", "created_at": "2019-09-18T01:05:57.000Z", "text": "Queria msm era ter conhecido twenty one pilots antes do Lolla mas n\u00e3o. Nem procura mais m\u00fasicas de  quem cantava HEATHENS NE BURRRAAAA vc ouvia a trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida TDS os dias e ela era minha fav  KKKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1174127383911305216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080499581375397893", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9304, "type": "Organization", "normalized_text": "twenty one pilots"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.4498, "type": "Person", "normalized_text": "Lolla"}, {"start": 113, "end": 133, "probability": 0.7977, "type": "Other", "normalized_text": "HEATHENS NE BURRRAAAA"}]}}, {"lang": "es", "id": "1174127364130902017", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:05:52.000Z", "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "edit_history_tweet_ids": ["1174127364130902017"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2209995139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174127309084905472", "in_reply_to_user_id": "3000134400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TreesOnToYou", "id": "2318150027"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7227, "type": "Organization", "normalized_text": "apple"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8367, "type": "Organization", "normalized_text": "samsung"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:05:39.000Z", "text": "@TreesOnToYou apple se matou antes mesmo da samsung tentar", "edit_history_tweet_ids": ["1174127309084905472"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4696308805", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174127181846450183"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174127284665618432", "created_at": "2019-09-18T01:05:33.000Z", "text": "mam\u00e3e assistindo esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd17\ud83e\udd27", "edit_history_tweet_ids": ["1174127284665618432"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2524612761", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.7712, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1174127222980009985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:05:18.000Z", "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174127222980009985"], "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "483321141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}]}, {"lang": "es", "id": "1174127215254093827", "in_reply_to_user_id": "298315251", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Colectuitero", "id": "298315251"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:05:17.000Z", "text": "@Colectuitero La depresi\u00f3n no existe.\nBah, solo se lo creo al suicida. Despu\u00e9s, todos vagos con certificado m\u00e9dico.", "edit_history_tweet_ids": ["1174127215254093827"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020133228156530689", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174110453183766528"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174127188527988736", "created_at": "2019-09-18T01:05:10.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174127188527988736"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127616855357755392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "en", "id": "1174126714303242240", "in_reply_to_user_id": "3359465097", "created_at": "2019-09-18T01:03:17.000Z", "text": "curiouscat num ato suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1174126714303242240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3359465097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174126373906145280"}]}, {"lang": "es", "id": "1174126700747206656", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/IIjG0yyU48", "expanded_url": "https://newsweekespanol.com/2019/09/atentado-suicida-afganistan-muertos-presidente/", "display_url": "newsweekespanol.com/2019/09/atenta\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 109, "probability": 0.9257, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}, {"start": 142, "end": 151, "probability": 0.9566, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:03:14.000Z", "text": "Al menos 22 personas murieron este martes en un atentado suicida\u00a0cerca de un mitin del presidente Ashraf Ghani, en plena campa\u00f1a electoral de Afganist\u00e1n\n\nhttps://t.co/IIjG0yyU48", "edit_history_tweet_ids": ["1174126700747206656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088225834169757696"}, {"lang": "pt", "id": "1174126694824849409", "created_at": "2019-09-18T01:03:12.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174126694824849409"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928704650831912960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174126666664349697", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:03:06.000Z", "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "edit_history_tweet_ids": ["1174126666664349697"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084837633338019840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174083935124561920"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174126599668686849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:02:50.000Z", "text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174126599668686849"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960927126978486272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}]}, {"lang": "es", "id": "1174126558031859712", "created_at": "2019-09-18T01:02:40.000Z", "text": "RT @Guasn63490147: #TodosSomosXimena hasta que tienes que viajar en avi\u00f3n y recuerdas su chistesito. Qu\u00e9 tal si al piloto probablemente tam\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174126558031859712"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14051638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174124456320622592"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "TodosSomosXimena"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1174126500469202944", "in_reply_to_user_id": "137777595", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Teledramaturgia", "id": "137777595"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.6038, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.3047, "type": "Person", "normalized_text": "Cosme"}, {"start": 253, "end": 256, "probability": 0.6249, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:02:26.000Z", "text": "@Teledramaturgia N\u00e3o \u00e9 t\u00e3o surreal assim... Camilo \u00e9 policial e est\u00e1 usando um abuso de poder em cima da Vivi. Considerando que o Chiclete matou o Cosme, fica o risco de ser preso. N\u00e3o que o Chiclete seja a melhor pessoa do mundo. No final das contas a Vivi se envolveu com dois homens perigosos.", "edit_history_tweet_ids": ["1174126500469202944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "137465394", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174123181143207936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174126440817860610", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.7145, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:02:12.000Z", "text": "RT @GloboNews: Terror na corrida eleitoral no Afeganist\u00e3o: 48 pessoas morreram em um ataque suicida durante um com\u00edcio do presidente do pa\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174126440817860610"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902686285999075329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174064404301864960"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174126430319448064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:02:09.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174126430319448064"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3633334995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174126378305933312", "created_at": "2019-09-18T01:01:57.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174126378305933312"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024002417732591619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174126323654189056", "in_reply_to_user_id": "848969635030585344", "created_at": "2019-09-18T01:01:44.000Z", "text": "Nunca achei que ia conhecer algu\u00e9m que se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1174126323654189056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848969635030585344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174125406712188928"}]}, {"lang": "es", "id": "1174126211217461248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "rmaxlz", "id": "2354177238"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:01:17.000Z", "text": "RT @rmaxlz: @interjet debe enviarla al psiquiatra que la valore o quitarla est\u00e1 incitando a la muerte masiva de personas cuando dices algo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174126211217461248"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14051638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174124659345960960"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174126184197701632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:01:11.000Z", "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174126184197701632"], "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166024397322371072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174126089750401024", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/WE6FHzekfy", "expanded_url": "https://twitter.com/danilocmLP/status/1174125658060066817", "display_url": "twitter.com/danilocmLP/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.5099, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:00:48.000Z", "text": "realmente, Chiclete matou pessoas e devia ser preso por isso, o problema \u00e9 que Camilo s\u00f3 quer prender pq foi corno, se n\u00e3o ele estaria nem a\u00ed https://t.co/WE6FHzekfy", "edit_history_tweet_ids": ["1174126089750401024"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005784406999617536", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174125658060066817"}]}, {"lang": "es", "id": "1174126019156033538", "in_reply_to_user_id": "305739339", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CurutchetPb", "id": "305739339"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.553, "type": "Other", "normalized_text": "Alem"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:00:31.000Z", "text": "@CurutchetPb Alem resucita y se suicida de nuevo.", "edit_history_tweet_ids": ["1174126019156033538"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "225273523", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174125733058416640"}]}, {"lang": "es", "id": "1174125972385411072", "in_reply_to_user_id": "285137536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marcelaguinaga", "id": "285137536"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "BancadaRC", "id": "739852111849136128"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "vicenteopi", "id": "145874926"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "ecuadorenvivo", "id": "111157576"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "Expresoec", "id": "35047698"}, {"start": 75, "end": 84, "username": "ecuavisa", "id": "97513349"}, {"start": 85, "end": 93, "username": "fmmundo", "id": "93080377"}, {"start": 94, "end": 108, "username": "CompromisoRC5", "id": "1440414523974832133"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:00:20.000Z", "text": "@marcelaguinaga @BancadaRC @vicenteopi @ecuadorenvivo @eifhacom @Expresoec @ecuavisa @fmmundo @CompromisoRC5 @CompromisoRC Chuta, ya no podremos trolear a alguien porque si se suicida ser\u00eda delito", "edit_history_tweet_ids": ["1174125972385411072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "375791660", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174125449166893056"}]}, {"lang": "es", "id": "1174125711088599040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9125, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-18T00:59:18.000Z", "text": "RT @MEF1964: Su legado del cobarde suicida est\u00e1 resumido en gran parte en \"El Caso Garc\u00eda\" de @PCaterianoB .\nSu dignidad lo llev\u00f3 al refugi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174125711088599040"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29365733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174118835940659200"}]}, {"lang": "es", "id": "1174125581027463168", "in_reply_to_user_id": "4843277873", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "luuuuuanaaa", "id": "4843277873"}]}, "created_at": "2019-09-18T00:58:47.000Z", "text": "@luuuuuanaaa dejame ser suicida en paz", "edit_history_tweet_ids": ["1174125581027463168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1195655917", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174016203251048449"}]}, {"lang": "es", "id": "1174125528548331520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "created_at": "2019-09-18T00:58:34.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174125528548331520"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197659976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"lang": "es", "id": "1174125465642184706", "in_reply_to_user_id": "740579186", "created_at": "2019-09-18T00:58:19.000Z", "text": "Goku (en la saga de cell, ten\u00eda 8 a\u00f1os)\nAlfred (recientemente)\nTony montana (mas por su vida que por su muerte)\nWilson Parker (siempre a tu lado)\nLa dignidad de Jared Leto (escuadr\u00f3n suicida)\nVincent Vega\n\nContinuar\u00e1...", "edit_history_tweet_ids": ["1174125465642184706"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740579186", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8741, "type": "Person", "normalized_text": "Goku"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7976, "type": "Person", "normalized_text": "Alfred"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.8971, "type": "Person", "normalized_text": "Tony montana"}, {"start": 112, "end": 124, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Parker"}, {"start": 161, "end": 170, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 192, "end": 203, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Vincent Vega"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174122672017563648"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174125406712188928", "created_at": "2019-09-18T00:58:05.000Z", "text": "O Gabriel se matou... to devastada.", "edit_history_tweet_ids": ["1174125406712188928"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "848969635030585344", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.7494, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}}, {"lang": "es", "id": "1174125287736565760", "in_reply_to_user_id": "422056775", "geo": {"place_id": "0003325e5c63a062"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ElMonoReyesM", "id": "422056775"}]}, "created_at": "2019-09-18T00:57:37.000Z", "text": "@ElMonoReyesM Veo \"monito\",\nq mi respuesta,\nte afecto.\n\u00a1\u00bfA quien escuche,\n\"el q nada debe, nada teme\"?!,\n\u00a1ahh, s\u00ed!,\n\u00a1a un panz\u00f3n, ladr\u00f3n, suicida y cobarde!..\nPD: Rpta:\nNo creo,\nsino hubiera conocido,\na la \"puta\", de t\u00fa madre.", "edit_history_tweet_ids": ["1174125287736565760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "240748332", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174018095716950017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174125225526644736", "created_at": "2019-09-18T00:57:22.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174125225526644736"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727306350217289729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174125071058776064", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/5aau0iSVcH", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y2jjrlpk", "display_url": "tinyurl.com/y2jjrlpk", "status": 200, "unwound_url": "https://mobilnews.mx/mundo/atentado-suicida-deja-30-muertos-en-afganistan"}], "mentions": [{"start": 198, "end": 210, "username": "ashrafghani", "id": "46376581"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 126, "probability": 0.885, "type": "Place", "normalized_text": "Charikar"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.8747, "type": "Place", "normalized_text": "Parwan"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "MUNDO"}, {"start": 118, "end": 127, "tag": "Charikar"}, {"start": 142, "end": 149, "tag": "Parwan"}]}, "created_at": "2019-09-18T00:56:45.000Z", "text": "#MUNDO Al menos 30 personas perdieron la vida y otras 31 resultaron heridas tras una explosi\u00f3n en la ciudad afgana de #Charikar, provincia de #Parwan, en un acto de campa\u00f1a del presidente del pa\u00eds, @ashrafghani. El mandatario sali\u00f3 ileso del ataque. https://t.co/5aau0iSVcH", "edit_history_tweet_ids": ["1174125071058776064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986558598347141120"}, {"lang": "es", "id": "1174125067313324034", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "created_at": "2019-09-18T00:56:44.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174125067313324034"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "481743972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174124951437271040", "created_at": "2019-09-18T00:56:17.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174124951437271040"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "520988014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174124906587443202", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}]}, "created_at": "2019-09-18T00:56:06.000Z", "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "edit_history_tweet_ids": ["1174124906587443202"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120088235382673408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174124884412248064", "created_at": "2019-09-18T00:56:01.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174124884412248064"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3241193681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174124879286820864", "created_at": "2019-09-18T00:56:00.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174124879286820864"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809561230750912512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174124845556293633", "created_at": "2019-09-18T00:55:52.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174124845556293633"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308645765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174124549509545984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Carracci", "id": "69699937"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7561, "type": "Person", "normalized_text": "Humberto Nicolini"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 132, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-18T00:54:41.000Z", "text": "RT @Carracci: De acuerdo con nuestro director Humberto Nicolini, el 70% de la conducta suicida tiene un rasgo hereditario. #Suicidio #Heren\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174124549509545984"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3509509392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737319909797889"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174124537941778432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "UrreaBia", "id": "1211704455583780869"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "CFAnyGabrielly", "id": "3129885339"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 124, "probability": 0.6364, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 125, "tag": "MPN"}, {"start": 126, "end": 136, "tag": "NowUnited"}]}, "created_at": "2019-09-18T00:54:38.000Z", "text": "RT @UrreaBia: @CFAnyGabrielly Posha teve gente que se matou de votar, a outra meta j\u00e1 bateu , mas tudo bem :(((\nDesculpa #MPN #NowUnited #U\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174124537941778432"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158103137129062400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174092307366326279"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174124488369344512", "in_reply_to_user_id": "23606047", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "josegomees26", "id": "723669901760696320"}, {"start": 14, "end": 19, "username": "RFKA", "id": "16152698"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "created_at": "2019-09-18T00:54:26.000Z", "text": "@josegomees26 @RFKA @gugachacra Onde foi que uma mulher se suicidou por ter sido condenada porque foi a um jogo de futebol?\nVoc\u00ea \u00e9 doente?", "edit_history_tweet_ids": ["1174124488369344512"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "23606047", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174123895147966464"}]}, {"lang": "es", "id": "1174124456320622592", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/1WwHJuEiZP", "expanded_url": "https://twitter.com/Guasn63490147/status/1174124456320622592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1WwHJuEiZP", "media_key": "3_1174124450398330880"}], "annotations": [{"start": 204, "end": 212, "probability": 0.5471, "type": "Person", "normalized_text": "LadyBomba"}, {"start": 215, "end": 225, "probability": 0.6385, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "TodosSomosXimena"}, {"start": 203, "end": 213, "tag": "LadyBomba"}, {"start": 214, "end": 226, "tag": "Germanwings"}]}, "created_at": "2019-09-18T00:54:19.000Z", "text": "#TodosSomosXimena hasta que tienes que viajar en avi\u00f3n y recuerdas su chistesito. Qu\u00e9 tal si al piloto probablemente tambi\u00e9n le encantaria matar a mucha gente al mismo tiempo... cual terrorista suicida.\n#LadyBomba #Germanwings https://t.co/1WwHJuEiZP", "edit_history_tweet_ids": ["1174124456320622592"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "1158743443792941056"}, {"lang": "pt", "id": "1174124442110312449", "created_at": "2019-09-18T00:54:15.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174124442110312449"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066010527468539908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174124297348157442", "created_at": "2019-09-18T00:53:41.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174124297348157442"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088458137554714629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "es", "id": "1174124271481716737", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/QPcV2ZkenK", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDKJxR", "display_url": "dlvr.it/RDKJxR"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/maIca6otjn", "expanded_url": "https://twitter.com/RedSolisFM/status/1174124271481716737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/maIca6otjn", "media_key": "3_1174124269858508801"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8984, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-18T00:53:35.000Z", "text": "Afganist\u00e1n: 24 muertos en atentado suicida cerca de un mitin del Presidente https://t.co/QPcV2ZkenK https://t.co/maIca6otjn", "edit_history_tweet_ids": ["1174124271481716737"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3043582836"}, {"lang": "pt", "id": "1174124263210663938", "created_at": "2019-09-18T00:53:33.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174124263210663938"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050085158685212673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174124262141169666", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AAssembleBR", "id": "1073607966954307585"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5302, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.8055, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.8162, "type": "Organization", "normalized_text": "MTV"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Waititi"}]}, "created_at": "2019-09-18T00:53:32.000Z", "text": "RT @AAssembleBR: \ud83c\udd95 Taika Waititi revela se a Marvel sabia que ele estava estrelando em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nA MTV News\u00a0conversou com Waititi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174124262141169666"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158881548613144577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173582241538199553"}]}, {"lang": "es", "id": "1174124229387792384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9125, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-18T00:53:25.000Z", "text": "RT @MEF1964: Su legado del cobarde suicida est\u00e1 resumido en gran parte en \"El Caso Garc\u00eda\" de @PCaterianoB .\nSu dignidad lo llev\u00f3 al refugi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174124229387792384"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876790878836322305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174118835940659200"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 802, "tweet_count": 21436, "listed_count": 0}, "id": "442031764", "name": "Jorge rec", "username": "JorgeReccartec"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2188, "following_count": 690, "tweet_count": 24498, "listed_count": 1}, "id": "788531191561461760", "location": "localiza ai", "name": "marjoryx", "username": "crf_mrjr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 504, "tweet_count": 19128, "listed_count": 0}, "id": "1048069357480435712", "name": "Analu\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "username": "NanaaLu15"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 93239, "following_count": 955, "tweet_count": 161784, "listed_count": 1115}, "id": "91430932", "location": "M\u00e9xico, CDMX.", "name": "Newsweek en Espa\u00f1ol", "username": "NewsweekEspanol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 668, "tweet_count": 3526, "listed_count": 0}, "id": "1079058676361633793", "name": "Franco Mayor", "username": "percycm2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36757, "listed_count": 27}, "id": "1237286593", "location": "Lima", "name": "Erasmo Reyna", "username": "ereynaabogado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 1802, "tweet_count": 82596, "listed_count": 0}, "id": "2918857071", "name": "fernanda", "username": "jessic4fernanda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 83, "tweet_count": 32880, "listed_count": 0}, "id": "892940645920387072", "location": "Giovana D. \ud83e\udd0d\ud83d\udc63", "name": "Nathalia D'\u00e1vila \u2728", "username": "nathaliadavla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 171, "tweet_count": 946, "listed_count": 0}, "id": "195202030", "name": "chunco_cancun", "username": "chunco_cancun"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104243, "following_count": 9446, "tweet_count": 336711, "listed_count": 564}, "id": "8083452", "location": "Playa del Carmen, Quintana Roo, M\u00e9xico", "name": "Noticaribe", "username": "Noticaribe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2785, "following_count": 2331, "tweet_count": 150482, "listed_count": 33}, "id": "4795456417", "location": "pintinha da bochecha do Mingyu", "name": "tori\u2077 - the astronaut", "username": "bhealingyu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 1265, "tweet_count": 63240, "listed_count": 0}, "id": "800013013399048193", "location": "CRM \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 ", "name": "\ud83e\udd2f", "username": "Drielecrm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 738, "tweet_count": 58046, "listed_count": 6}, "id": "38485388", "name": "Gwyn Marchog", "username": "GwynMarchog"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 498, "tweet_count": 2787, "listed_count": 0}, "id": "1158743443792941056", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Miguel \u00c1ngel C\u00e1taro", "username": "MaronGuason"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 4996, "tweet_count": 158000, "listed_count": 28}, "id": "58159989", "location": "\u6771\u4eac\u90fd\u6749\u4e26\u533a\u2190\u2192\u5c71\u5f62\u770c\u9db4\u5ca1\u5e02", "name": "\u3057\u3093\u3055\u3093", "username": "supershinsan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 426, "tweet_count": 65985, "listed_count": 12}, "id": "2227513724", "location": "Argentina", "name": "rafaeLLa.", "username": "raffbrizzolara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 589, "tweet_count": 210441, "listed_count": 12}, "id": "2161268720", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Mrs. Parker \ud83e\udd8b\ud83e\udea9", "username": "ParkerLari"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}, "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 2673, "tweet_count": 33792, "listed_count": 1}, "id": "4513861763", "location": "+55021", "name": "Maatheus Julio \u2122", "username": "MaatheusJulio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 249, "tweet_count": 6689, "listed_count": 0}, "id": "952238647", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "La mayrita", "username": "mayra_paezc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 126, "tweet_count": 3600, "listed_count": 0}, "id": "1065671952470286336", "location": "Monter\u00eda, Colombia", "name": "andrea sure", "username": "andreacsegura"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 353, "tweet_count": 66628, "listed_count": 0}, "id": "801134196072869889", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Julia \ud83c\udf19", "username": "1703ju"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 668, "tweet_count": 46275, "listed_count": 0}, "id": "976240818519461888", "location": "complexo do bq \ud83c\uddf5\ud83c\uddf0", "name": "camilly", "username": "christinecrf0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 891, "tweet_count": 63249, "listed_count": 0}, "id": "2782332142", "location": "Rj_Brazil", "name": "\u2728 Wabi_sabi \u2728", "username": "Kah_Reynolds"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5009, "following_count": 1149, "tweet_count": 15157, "listed_count": 8}, "id": "440909695", "name": "JREC", "username": "JRECBM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 567, "tweet_count": 18645, "listed_count": 0}, "id": "43343879", "location": "Lima, Perua", "name": "Antonio Pinedo", "username": "tonnio15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 253, "tweet_count": 6956, "listed_count": 0}, "id": "624101587", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Alan Portal", "username": "alan_portal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 401, "tweet_count": 11125, "listed_count": 0}, "id": "814119790994477057", "location": "Mangueirosa", "name": "Se fazendo de \u00e9gua", "username": "darthpapasmurf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 717, "tweet_count": 57843, "listed_count": 8}, "id": "19496996", "location": "Barranquilla, Colombia", "name": "Jon", "username": "jonb_4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 944, "tweet_count": 6999, "listed_count": 0}, "id": "44520413", "location": "Colombia", "name": "crescentio cujete", "username": "Crescentio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 2012, "tweet_count": 9204, "listed_count": 4}, "id": "2149325660", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Larissa Bastos", "username": "LariB236"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 46, "tweet_count": 457, "listed_count": 0}, "id": "1141123264665837568", "location": "certamente onde vc n\u00e3o est\u00e1 ", "name": "Sou Gostoso", "username": "RdgF_tr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 301, "tweet_count": 2118, "listed_count": 0}, "id": "962507618311921664", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Leticia Alves", "username": "letialves120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4911, "following_count": 4826, "tweet_count": 21631, "listed_count": 15}, "id": "565938202", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "JE Mendoza \ud83d\ude80", "username": "jmendoza2000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 725, "tweet_count": 32377, "listed_count": 0}, "id": "914803389053140992", "location": "M\u00e9xicoTenochtitlan/NuevaEspa\u00f1a", "name": "Rams\u00e9s Hern\u00e1ndez", "username": "NanHernndez3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 93, "tweet_count": 922, "listed_count": 0}, "id": "752990922049224705", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "MI RI AN", "username": "_mirianborba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 269, "tweet_count": 2058, "listed_count": 0}, "id": "1001305746255040512", "location": "Cachoeirinha, Brasil", "name": "Almeida\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "almeida__leo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 1289, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}, "id": "156317300", "location": "Caracas", "name": "Joe Bauman", "username": "baumanjoe"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5617540, "following_count": 340123, "tweet_count": 7854259, "listed_count": 17508}, "id": "15007299", "location": "Caracas - Venezuela", "name": "El Nacional", "username": "ElNacionalWeb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 328, "tweet_count": 37381, "listed_count": 0}, "id": "809898840493064192", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Dayana", "username": "Dayanaaasouza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 1164, "tweet_count": 77694, "listed_count": 4}, "id": "74874884", "location": "CDMX", "name": "Gustavo D\u00edaz", "username": "Gustavo_DiazU"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 250, "tweet_count": 2616, "listed_count": 0}, "id": "912533117549858817", "location": "M\u00e9xico", "name": "Cid p11", "username": "c_duranp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 361, "tweet_count": 28505, "listed_count": 0}, "id": "1103680062644199424", "name": "julinha\uf8ff\ufe0f\u200d", "username": "Juliiaa_Goomes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 362, "tweet_count": 111518, "listed_count": 20}, "id": "2768912204", "name": "SAIS", "username": "VQUINTA8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27413, "following_count": 18789, "tweet_count": 16130, "listed_count": 18}, "id": "1060375619450626050", "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "name": "Reynita\ud83d\udc9a\u26aa\u2764\ufe0f", "username": "ReynaAmlover"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 417, "tweet_count": 15450, "listed_count": 0}, "id": "3255222763", "name": "spooky pesqueira\ud83d\udd77", "username": "sopavips"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 95, "tweet_count": 2257, "listed_count": 0}, "id": "940063832923242498", "name": "Murilo Eu", "username": "ribeiro_waltey"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 117, "tweet_count": 703, "listed_count": 2}, "id": "2604074438", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "boneca de chernobyl", "username": "paunocumeuanjo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 1875, "tweet_count": 29445, "listed_count": 20}, "id": "120336858", "location": "M\u00e9xico", "name": "OSCAR J", "username": "JARAMO48"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12837, "following_count": 2965, "tweet_count": 119769, "listed_count": 65}, "id": "363745950", "location": "CDMX", "name": "Tania-Ortega \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "TaniaOrVe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 1414, "tweet_count": 95025, "listed_count": 1}, "id": "1016454612088442882", "location": "\ud83e\udd2b", "name": "keity \ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640", "username": "LuysaVitoria54"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 1487, "tweet_count": 16974, "listed_count": 1}, "id": "230016090", "name": "\ud83c\udfa9", "username": "cielosqvl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 60, "tweet_count": 16551, "listed_count": 2}, "id": "273974575", "location": "Ituzaing\u00f3 Centro, Argentina", "name": "l", "username": "lucianojuarez__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 1859, "tweet_count": 23861, "listed_count": 3}, "id": "53264187", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1", "name": "Morena\ud83c\udf39", "username": "nat6377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 782, "tweet_count": 56451, "listed_count": 4}, "id": "222135408", "location": "bel\u00e9m", "name": "palola #13", "username": "paollabration"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1207, "tweet_count": 44615, "listed_count": 0}, "id": "152776525", "location": "General Ramirez", "name": "DiegoSC\u270c \u246b", "username": "diego_ivar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 13, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "id": "871542247082405888", "name": "Sara Vazquez", "username": "SaraVaz21419822"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 935986, "following_count": 217, "tweet_count": 12399, "listed_count": 924}, "id": "139615680", "location": "instagram @ariadne_diaz", "name": "Ariadne D\u00edaz", "username": "AriDiazz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 3769, "tweet_count": 7792, "listed_count": 10}, "id": "882998313339039744", "name": "sosgolero", "username": "SOSGolero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7893, "following_count": 8523, "tweet_count": 112461, "listed_count": 17}, "id": "233787215", "location": "Lima Per\u00fa Santiago de Surco", "name": "CarlosRaygadaC\u00e1ceres", "username": "Carayca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 3509, "tweet_count": 46007, "listed_count": 1}, "id": "2732929516", "name": "Jorge Franco Yepez", "username": "fullvideosyfoto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 480, "tweet_count": 8190, "listed_count": 1}, "id": "597839822", "location": "M\u00e9rida, Yuc., M\u00e9xico", "name": "Yucaterco At\u00edpico ~", "username": "jjpeniche"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 353, "tweet_count": 11134, "listed_count": 0}, "id": "772969128734953472", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ju", "username": "jubfelix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6941, "following_count": 525, "tweet_count": 12314, "listed_count": 24}, "id": "1098427180927934464", "location": "Bel\u00e9m", "name": "\u22b3 Becky", "username": "beckydiniz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 69, "tweet_count": 96754, "listed_count": 0}, "id": "2955423539", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Virginia", "username": "ViviCris52"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 90173, "following_count": 1328, "tweet_count": 41446, "listed_count": 304}, "id": "626725650", "location": "Juiz de Fora", "name": "Margarida Salom\u00e3o", "username": "JFMargarida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 209, "tweet_count": 1067, "listed_count": 0}, "id": "4173107476", "name": "Israperso", "username": "0483ea1548f44df"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 804, "tweet_count": 41074, "listed_count": 0}, "id": "870087152612323328", "location": "021\ud83c\udf34", "name": "\ud83d\udc06", "username": "_pxanaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 1381, "tweet_count": 12291, "listed_count": 0}, "id": "975849777459056641", "location": "Cidade de Deus, Rio de Janeiro", "name": "Jennyfer Cidade \u2764\ufe0f", "username": "Menina_Jhenny"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 675, "tweet_count": 28373, "listed_count": 3}, "id": "2940445887", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Iv\u00e1n", "username": "IvaanBojko"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2704, "following_count": 1740, "tweet_count": 53232, "listed_count": 0}, "id": "919998387574984705", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "Bia \u2764\ufe0f", "username": "Ana_beatriz971"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 187, "tweet_count": 6927, "listed_count": 0}, "id": "975716681589952514", "name": "S\u0251r\u0251", "username": "sara_araujo21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 817, "tweet_count": 35782, "listed_count": 0}, "id": "790744311952449536", "location": "Paris, Franc\u00eas", "name": "Hillary\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "Hillaryamorimm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 998, "tweet_count": 69350, "listed_count": 0}, "id": "778984914519728128", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabi\u2728", "username": "_SntsGabriela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 4994, "tweet_count": 180220, "listed_count": 19}, "id": "331279802", "name": "claudio", "username": "klaudioRn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 11, "tweet_count": 868, "listed_count": 0}, "id": "1115999661108727808", "location": "no fundo do po\u00e7o", "name": "D E P R E S S I O N\ud83c\udf97", "username": "depression097"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 35, "tweet_count": 187657, "listed_count": 1}, "id": "1011030655340306432", "name": "Roger", "username": "idusdejunio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 1163, "tweet_count": 454389, "listed_count": 43}, "id": "75264243", "location": "#RestoreTheSnyderVerse", "name": "Alan Rodrigues", "username": "alanrodrigues14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 630, "tweet_count": 41148, "listed_count": 1}, "id": "4204652399", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "VTZiN\ud83c\udde7\ud83c\uddea", "username": "FALAVT7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 451, "tweet_count": 8547, "listed_count": 0}, "id": "889347416", "name": "roro", "username": "ROMELCIN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5585, "following_count": 5594, "tweet_count": 49163, "listed_count": 3}, "id": "1035560983715110912", "name": "Pietro Rami", "username": "pietrorami1910"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9079, "following_count": 217, "tweet_count": 74815, "listed_count": 4}, "id": "905469822716317698", "location": "Kau\u00ea amor da dinda \ud83d\udc99", "name": "\u2665\ufe0f", "username": "Hannah_Lunna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 55, "tweet_count": 3417, "listed_count": 0}, "id": "892811232155246592", "name": "Mrk", "username": "mrk_mx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6117, "following_count": 948, "tweet_count": 33383, "listed_count": 0}, "id": "2826743268", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\ude7f\ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8a \ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude9d\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8e \ud83c\udf36", "username": "pamela_catrine"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 0, "tweet_count": 2544, "listed_count": 0}, "id": "1113809679724044289", "name": "Pequenina", "username": "vicpequenina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2909, "following_count": 2982, "tweet_count": 41171, "listed_count": 19}, "id": "736543598485737474", "location": "Aracaju \u2022 24 \u2022 D/ela \ud83c\udf77", "name": "Lys gostosona", "username": "wheechild"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 1226, "tweet_count": 29814, "listed_count": 1}, "id": "3004599551", "location": "webputo", "name": "\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc82", "username": "isaniazida_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 389, "tweet_count": 59333, "listed_count": 0}, "id": "968307016354664449", "location": "Rio de janeiro", "name": "natty", "username": "Natty_santosss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3402, "following_count": 4909, "tweet_count": 90865, "listed_count": 0}, "id": "1024115278467219459", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "god van ebbehout", "username": "Draxdi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 622, "tweet_count": 43226, "listed_count": 0}, "id": "755498970105913344", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Rayane", "username": "rayane18luana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 340, "tweet_count": 751, "listed_count": 0}, "id": "1150233875676893185", "location": "Lima - Per\u00fa ", "name": "Fernando", "username": "erlhantz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3182, "following_count": 1976, "tweet_count": 101014, "listed_count": 0}, "id": "845691960451108864", "location": "RJ ZN \u2022 COMPLEXO DA PEDREIRA ", "name": "MT 7\ufe0f\u20e3\ud83e\udd34\ud83c\udffd\ud83e\udd4b", "username": "CRFMenezess"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 556, "tweet_count": 3552, "listed_count": 0}, "id": "1167545141952942080", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Eric", "username": "iam_ericqs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 334, "tweet_count": 27414, "listed_count": 0}, "id": "1148592822347534337", "location": "rj", "name": "\ud835\ude2a\ud835\ude3b\ud835\ude22\ud835\ude23\ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude22", "username": "magalhaees_crf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 80, "tweet_count": 5259, "listed_count": 0}, "id": "1058787051598987264", "name": ".", "username": "BaBrenndinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6970, "following_count": 7206, "tweet_count": 42225, "listed_count": 17}, "id": "1032381891104649216", "name": "herick", "username": "notbetoday"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40458, "following_count": 18526, "tweet_count": 255374, "listed_count": 333}, "id": "2826319492", "location": "M\u00e9xico, DF", "name": "elbigdatamx", "username": "ElBigDataMx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 440, "tweet_count": 19736, "listed_count": 0}, "id": "1029141793336639489", "name": "D\u00e9bora :)", "username": "DeboraSouzza5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 250, "tweet_count": 7768, "listed_count": 0}, "id": "844259379054612481", "name": "Predestinado \ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "username": "medeiross_0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 575, "tweet_count": 15542, "listed_count": 0}, "id": "41931620", "location": "Jo\u00e3o Pessoa-PB/Brasil", "name": "D\u00e9bora Aquino \ud83c\udf35", "username": "cicada_frog"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 554, "tweet_count": 3708, "listed_count": 23}, "id": "35749491", "location": "Jo\u00e3o Pessoa-PB", "name": "Aumenta", "username": "Aumenta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 185, "tweet_count": 10571, "listed_count": 0}, "id": "974266730523648000", "location": "027", "name": "cassi (tetra da cdb) \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "username": "cassi_crf_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 491, "tweet_count": 5356, "listed_count": 1}, "id": "1064506437227986944", "location": "M\u00e9xico", "name": "Yo opino", "username": "Yoopino00714527"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112934, "following_count": 26416, "tweet_count": 13561, "listed_count": 0}, "id": "951295306213281798", "name": "Frida Garc\u00eda \ud83d\ude37", "username": "MuySuFrida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 738, "tweet_count": 3244, "listed_count": 0}, "id": "1037542465765601280", "location": "Oz SP", "name": "OZK KoeL", "username": "OzkKoel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2446, "following_count": 578, "tweet_count": 109146, "listed_count": 0}, "id": "3137179792", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfe", "username": "Wallace90_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5511, "following_count": 5764, "tweet_count": 8822, "listed_count": 2}, "id": "2640618896", "name": "Real Madrid C.F. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u26bd", "username": "ComandanteCR7_"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2432616, "following_count": 371, "tweet_count": 291986, "listed_count": 2714}, "id": "147227083", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "MetroCDMX", "username": "MetroCDMX"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 514, "tweet_count": 11225, "listed_count": 0}, "id": "2566280646", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Luz", "username": "lux_sil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7920, "following_count": 5580, "tweet_count": 122337, "listed_count": 2}, "id": "922193603228852224", "name": "Sabina Stocco \u270b", "username": "StoccoSabina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 4034, "tweet_count": 3577, "listed_count": 23}, "id": "1059994655339626496", "location": "\u7b2c\uff17\u5b87\u5b99", "name": "\u7247\u7ffc\u306e\u5815\u5929\u4f7f\ud83d\ude07\u30bf\u30ab\u964d\u81e8", "username": "mEEfduiqmOYVPH1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 4889, "tweet_count": 115176, "listed_count": 5}, "id": "732357055609085952", "location": "midnights. \ud83d\udd5b", "name": "j\u00f8\u0101\u00f8", "username": "jaoandtheniners"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 387, "tweet_count": 13441, "listed_count": 0}, "id": "4798558216", "name": "Carolzinha Lima", "username": "CaroolzinhaLima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 4991, "tweet_count": 22812, "listed_count": 18}, "id": "2745533140", "location": "Caracas Chacao", "name": "RosaelenaAlbornoz", "username": "AlbornozRos"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 424549, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}, "id": "22276965", "location": "Am\u00e9ricas", "name": "OPS/OMS", "username": "opsoms"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1168, "tweet_count": 31285, "listed_count": 6}, "id": "299378893", "location": "Coyoacan, Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Martha Betancourt", "username": "Mmagdabb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 316, "tweet_count": 6942, "listed_count": 0}, "id": "1649269429", "name": "Marina Fregonesi", "username": "FregonesiMarina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 645, "tweet_count": 25929, "listed_count": 1}, "id": "863017226", "location": "Palmas", "name": "Maria Denize \ud83e\udd86\ud83e\udd86", "username": "aquelameninadiz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 630, "tweet_count": 10837, "listed_count": 0}, "id": "2269031454", "name": "oh long johnson - o botequeiro fantasma", "username": "mendes_ph"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 417, "tweet_count": 22518, "listed_count": 1}, "id": "37469584", "location": "Brazil", "name": "\u5f62 - \u771f - \u7406", "username": "otter_caresser"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 367, "tweet_count": 177, "listed_count": 0}, "id": "2596546525", "location": "Junin, Ecuador", "name": "Kassandra Zamora", "username": "kassandra24z"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6773, "following_count": 23, "tweet_count": 29130, "listed_count": 14}, "id": "2535406268", "location": "Av. Revoluci\u00f3n # 253 Tacubaya", "name": "Universal M\u00e9xico", "username": "UnivMx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 503, "tweet_count": 22448, "listed_count": 0}, "id": "3975949283", "name": "Midel", "username": "segala_diel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 743, "tweet_count": 42955, "listed_count": 0}, "id": "811708310747496448", "name": "Yamandu", "username": "Yamandu161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4111, "following_count": 4984, "tweet_count": 90224, "listed_count": 6}, "id": "4822658236", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Ruben Pena", "username": "RubenPena1957"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 504, "tweet_count": 16672, "listed_count": 1}, "id": "294277319", "name": "\ud83c\udf32 r.ha", "username": "DonaCasmurrice"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8235, "following_count": 510, "tweet_count": 7474, "listed_count": 117}, "id": "606480640", "name": "Carissa Etienne", "username": "DirOPSPAHO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 497, "tweet_count": 41172, "listed_count": 0}, "id": "945479765770764288", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "biazinha \uf8ff", "username": "cacheadaa_11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 1049, "tweet_count": 94349, "listed_count": 2}, "id": "768038793412829184", "name": "Day \u00d7\u035c\u00d7", "username": "crvg_dayy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6832, "following_count": 6482, "tweet_count": 80285, "listed_count": 0}, "id": "1032005592473382912", "location": "dormindo ", "name": "Ingrid\u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d\u2b50\ufe0f", "username": "ingrid_crvg6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 0, "tweet_count": 250, "listed_count": 0}, "id": "283169343", "location": "Lajeado, Brasil", "name": "Jo\u00e3o Fonseca", "username": "teologiabereana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3747, "following_count": 2352, "tweet_count": 53055, "listed_count": 0}, "id": "766113811753467904", "location": "\u1d05\u1d1cq\u1d1c\u1d07 \u1d05\u1d07 \u1d04\u1d00x\u026a\u1d00\ua731, \u0280\u1d0a ", "name": "wL\ud83e\udd34\ud83c\udffd \u00d7\u035c\u00d7", "username": "fxp_wesley10s"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1930, "following_count": 1950, "tweet_count": 85268, "listed_count": 39}, "id": "31118499", "location": "Chile", "name": "Lucila", "username": "monicalvarez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13363, "following_count": 8101, "tweet_count": 87796, "listed_count": 0}, "id": "98944823", "location": "Chile", "name": "S\u00fa \ud83e\udd8a \ud83d\udc63", "username": "malandrinna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 227, "tweet_count": 9455, "listed_count": 3}, "id": "564851439", "location": "Burgos", "name": "Mr. Cana", "username": "Blackhound35"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185768, "following_count": 830, "tweet_count": 89912, "listed_count": 1171}, "id": "715476691460558848", "location": "P\u00e1lido punto azul \ud83c\udf0d", "name": "Operador Nuclear", "username": "OperadorNuclear"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 3698, "tweet_count": 17005, "listed_count": 0}, "id": "830449920045891586", "location": "zero27", "name": "Srt\u00aa \u1e9e \u2728", "username": "Brunynhaalves19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 21, "tweet_count": 99599, "listed_count": 1}, "id": "1012324633763373056", "location": "Italy", "name": "Gaming Today", "username": "GamingToday4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11676, "following_count": 800, "tweet_count": 117234, "listed_count": 51}, "id": "361311345", "location": "Brasil", "name": "Wrestleman\u00edacos", "username": "wrestlemaniacos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 1279, "tweet_count": 60938, "listed_count": 4}, "id": "184410382", "location": "\ud83d\udcf8@robertavvitoria", "name": "Roberta", "username": "robertavvitoria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 866, "tweet_count": 28020, "listed_count": 1}, "id": "984899473636839424", "name": "Yndi", "username": "yndiani_santos1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 1785, "tweet_count": 39597, "listed_count": 15}, "id": "1044670000244625410", "location": "gotbangpink_lovebot\u2665\ufe0e", "name": "MUDEI PRA @sooyatuIip", "username": "S00YAP0ET"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5699, "following_count": 5570, "tweet_count": 66312, "listed_count": 20}, "id": "1100161200170721280", "name": "bebel", "username": "sukoozz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 343, "tweet_count": 9383, "listed_count": 0}, "id": "2769624087", "name": "gabs \ud83c\udf53", "username": "GabrielyMaya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 521, "tweet_count": 20848, "listed_count": 0}, "id": "555046551", "name": "Marx do Sert\u00e3o", "username": "polochumbo21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 517, "tweet_count": 28058, "listed_count": 2}, "id": "814627849198010369", "location": "desconhecido", "name": "amaral", "username": "PrimeL0rd"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1768495, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}, "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "username": "omelete"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 779, "tweet_count": 11143, "listed_count": 0}, "id": "2180342573", "name": "\ud83d\udea9 Andr\u00e9 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udd34\u26ab \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "andre_leon_01"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 1995, "tweet_count": 14093, "listed_count": 1}, "id": "60903226", "name": "\ud83d\udea9Su_Avida #Vote13", "username": "Su_Avida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 491, "tweet_count": 8292, "listed_count": 0}, "id": "1014552327884242950", "location": "Silva Jardim RJ", "name": "yas", "username": "ycat06"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1198, "tweet_count": 62006, "listed_count": 2}, "id": "753165005705449472", "location": "Acapulco de Ju\u00e1rez", "name": "Julio C\u00e9sar", "username": "jorjeouz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 465, "tweet_count": 97255, "listed_count": 0}, "id": "229108884", "name": "Gabriel Marchi", "username": "gmarchi2002"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2666, "following_count": 1123, "tweet_count": 137042, "listed_count": 13}, "id": "177767829", "location": "Argentina Cap Fed", "name": "Me Puse la Gorra", "username": "cmatias_l"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 167, "tweet_count": 1858, "listed_count": 0}, "id": "1153065530728865792", "name": "jh", "username": "joaoh0907"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 964, "tweet_count": 218, "listed_count": 0}, "id": "1097940989468205059", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Mc Ruth \ud83c\udfa4\ud83c\udfbc", "username": "RuthSil77529105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 3101, "tweet_count": 91560, "listed_count": 0}, "id": "870845893150474242", "name": "Beatriz Balbeson", "username": "BeatrizBalbeson"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7149, "following_count": 7030, "tweet_count": 41588, "listed_count": 3}, "id": "4632893727", "location": "M\u00e1s bien desubicada", "name": "Emma Ch\u00e1vez \ud83c\udf35\u2600\ufe0f", "username": "PsychoDolce"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 392, "tweet_count": 2578, "listed_count": 0}, "id": "1094987549406318592", "location": "G\u00e1lvez - Maciel  Sta Fe", "name": "GMart\u00ednez", "username": "GiseMartine2z"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 421, "tweet_count": 14967, "listed_count": 0}, "id": "1042252865291673600", "name": "Sista", "username": "miluuberro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 467, "tweet_count": 66615, "listed_count": 0}, "id": "3313627266", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Afrodite \ud83d\udd25", "username": "becateixxx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 900, "tweet_count": 35137, "listed_count": 0}, "id": "1052417665166442496", "name": "Jos\u00e9 Sabino P\u00e9rez\u2764\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "JosSabinoPrez1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6043, "following_count": 5143, "tweet_count": 22056, "listed_count": 10}, "id": "80698575", "name": "\ud835\udd3b\ud835\udd5a \ud83d\ude01", "username": "mdpant25"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 844, "tweet_count": 10049, "listed_count": 0}, "id": "867406686792896512", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Marcelly \ud83e\udd8b", "username": "ahhmarcelly"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 744, "tweet_count": 27926, "listed_count": 0}, "id": "802144825533431809", "name": "Andreza Gon\u00e7alves", "username": "vulgo_piupiu22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 4661, "tweet_count": 276721, "listed_count": 14}, "id": "1059282925315911681", "location": "Ingrid \ud83d\udc95", "name": "maria vai com a Ingrid", "username": "vixenadeboghafa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 1410, "tweet_count": 2699, "listed_count": 0}, "id": "940958019852128256", "location": "Nova Sepetiba", "name": "Fernanda \u2764", "username": "Ciitou_feeh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2523, "following_count": 1996, "tweet_count": 71014, "listed_count": 1}, "id": "3351054969", "location": "NA TUA MENTE", "name": "\u2661", "username": "meel_cristinaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 687, "tweet_count": 192330, "listed_count": 0}, "id": "54459099", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "tha\u00eds \ud83c\udf83\ud83d\udd78\ufe0f", "username": "fanthaisma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 182, "tweet_count": 12550, "listed_count": 3}, "id": "1112640319", "location": "M\u00e9xico", "name": "Mario Rodriguez C", "username": "marcpacino13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 1136, "tweet_count": 3047, "listed_count": 0}, "id": "895421206232543232", "name": "Rodrigo Bodaleo", "username": "Bodadrigo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 310, "tweet_count": 3718, "listed_count": 0}, "id": "1091377323323084800", "location": "\ud83d\udc99", "name": "Mandinha \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "alvesamand4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 1979, "tweet_count": 37431, "listed_count": 1}, "id": "1096262283917967360", "location": "555", "name": "evy treta da cdb", "username": "fvckevy_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 873, "tweet_count": 23438, "listed_count": 0}, "id": "1146544169848057857", "name": "pretinha.\ud83e\udd8b", "username": "viitoria22_ofc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 706, "tweet_count": 25707, "listed_count": 0}, "id": "823974702855188482", "location": "na merda", "name": "ig: @isabellyarauujo\ud83c\udccf", "username": "isadocrl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 3869, "tweet_count": 177163, "listed_count": 16}, "id": "241624760", "location": "Guarulhos, S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "Fabio Farro \u264b \ud83d\udd77\ufe0f", "username": "FabioFarro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 491, "tweet_count": 37389, "listed_count": 8}, "id": "725438887", "name": "Comunocapitalista", "username": "balmaindedeus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 239, "tweet_count": 16366, "listed_count": 0}, "id": "1034290579923001349", "name": "digato", "username": "gb_henriique"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7690, "following_count": 7717, "tweet_count": 58208, "listed_count": 5}, "id": "806868340165767168", "name": "Carlos Desarrapado.", "username": "CarlosE19446895"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60364, "following_count": 47102, "tweet_count": 101040, "listed_count": 94}, "id": "1339789880", "location": "Cali, Colombia", "name": "Elmer Jos\u00e9 Monta\u00f1a Gallego", "username": "elmermontana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 255, "tweet_count": 17758, "listed_count": 0}, "id": "843546872606277632", "name": "diferenciada", "username": "celly_198"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 2897, "tweet_count": 83854, "listed_count": 2}, "id": "486276906", "location": "CDMX", "name": "Elbienquerido", "username": "aabarcareyna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1611, "tweet_count": 112831, "listed_count": 24}, "id": "91944471", "name": "Celso", "username": "Celso_mex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3486, "following_count": 3711, "tweet_count": 41983, "listed_count": 5}, "id": "953802285318070272", "name": "", "username": "NormiuxZx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23758, "following_count": 16066, "tweet_count": 107186, "listed_count": 17}, "id": "726955868692959232", "name": "\u0118ll\u0103", "username": "EllaCantaloupeH"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1077, "tweet_count": 34179, "listed_count": 0}, "id": "724330995315556353", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Bigger than male\ud83c\udfe1\ud83d\udc99", "username": "malee_sansalone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3662, "following_count": 607, "tweet_count": 46957, "listed_count": 8}, "id": "2492086854", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Mariano", "username": "conurbambi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 90, "tweet_count": 4732, "listed_count": 2}, "id": "1157729734060584960", "name": "\ud835\uddd5\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\udde3", "username": "lxxvienrose"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1678, "tweet_count": 42528, "listed_count": 0}, "id": "879732120222040064", "location": "Marina/Mateus/Vale e tonela\ud83d\udc63", "name": "\u2696\ufe0f", "username": "silva_fanny02"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 410, "tweet_count": 12644, "listed_count": 0}, "id": "730046598990925825", "name": "gcc", "username": "carneirocastro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3469, "following_count": 1042, "tweet_count": 171481, "listed_count": 16}, "id": "489713050", "location": "Campo Grande, MS", "name": "loscarjean", "username": "loscarjean"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 579, "tweet_count": 57164, "listed_count": 1}, "id": "791749865508306944", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Dia 30 Vote 13\u2b50\ufe0f", "username": "mariaaraquuel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 24, "tweet_count": 3346, "listed_count": 0}, "id": "807418761074638848", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "jho", "username": "jhovannamoreira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 28, "tweet_count": 1314, "listed_count": 0}, "id": "1159520455881035776", "name": "Siervo John Medina", "username": "siervo_medina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 253, "tweet_count": 8266, "listed_count": 0}, "id": "721425561319399424", "location": "disappear ", "name": "Val || Jeff's gf", "username": "_drauchiha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 1248, "tweet_count": 40572, "listed_count": 0}, "id": "198011631", "location": "Isengard ", "name": "M", "username": "inked_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 979, "tweet_count": 34147, "listed_count": 0}, "id": "788106638989418496", "location": "Viradouro, Niter\u00f3i", "name": "FL \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\ud83d\udea9", "username": "FLDoChRlk10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 1392, "tweet_count": 72654, "listed_count": 9}, "id": "807262996892356608", "location": "bebel.", "name": "\u0618", "username": "favpedri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 182, "tweet_count": 27542, "listed_count": 1}, "id": "361618559", "location": "\u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646, \u0627\u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 ", "name": "Ny, mas por que Ny?", "username": "Ny_acabokao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 907, "tweet_count": 51237, "listed_count": 3}, "id": "169231087", "name": "Fan\u00e1tico palero \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "Valenlicder"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 211, "tweet_count": 12743, "listed_count": 0}, "id": "1898735041", "location": "galvez- santa fe", "name": "\ud83d\udcbd", "username": "Petygonzalez7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 192, "tweet_count": 19354, "listed_count": 0}, "id": "3507766095", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "vixeee", "username": "oquintura"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 395, "tweet_count": 9408, "listed_count": 0}, "id": "860244696882401280", "name": "fun guy", "username": "jomaga_alemao3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 545, "tweet_count": 75399, "listed_count": 1}, "id": "1141067725789261824", "name": "ChaiRock", "username": "Alexand10744136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4744, "following_count": 951, "tweet_count": 124751, "listed_count": 4}, "id": "2760570387", "location": "rj", "name": "thay", "username": "crfthay__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 294, "tweet_count": 2358, "listed_count": 0}, "id": "1116361085693693952", "name": "Pao Vargas\ud83e\udd0d", "username": "PvhVargas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 198, "tweet_count": 6406, "listed_count": 1}, "id": "772627144560222208", "location": "Pilar", "name": "V", "username": "vctoria_sofia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 265, "tweet_count": 46098, "listed_count": 1}, "id": "4819339113", "name": "Evelyn Maria \u2720", "username": "Evelyn_Loopees"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 97, "tweet_count": 4678, "listed_count": 1}, "id": "2646377030", "name": "Danilo", "username": "DaniloDay001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 330, "tweet_count": 1363, "listed_count": 0}, "id": "1117786662980001792", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25Ana Paula", "username": "amocachinhos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1305, "tweet_count": 28960, "listed_count": 3}, "id": "2629722132", "location": "Rio de Janeiro", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udd02 \ud83c\udf3b", "username": "marquees_milly"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 455, "tweet_count": 7326, "listed_count": 0}, "id": "1128437994548092929", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83d\udc51", "username": "Lavinia_Lima13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 115, "tweet_count": 8789, "listed_count": 0}, "id": "1710722652", "name": "Maria", "username": "mfg0881"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 233, "tweet_count": 114857, "listed_count": 2}, "id": "809776376500850688", "location": "Love Yourself \ud83d\ude4c", "name": "RUN BTS\ud83c\udfc3\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9c", "username": "liamzamora1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 61913, "following_count": 11, "tweet_count": 671, "listed_count": 359}, "id": "1029092401262948352", "name": "Birds of Prey", "username": "birdsofpreywb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 214, "tweet_count": 28751, "listed_count": 0}, "id": "1367822414", "location": "Rio de Janeiro", "name": "BEAHZADA", "username": "beahzada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 247, "tweet_count": 34945, "listed_count": 4}, "id": "960908249624170496", "location": "foxhole court n 5sos", "name": "myn FAZ O L \u2b50\ufe0f", "username": "emicritics"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 636, "tweet_count": 51491, "listed_count": 11}, "id": "1064679737556172800", "name": "\u0618\u0618London", "username": "uauissoehumuser"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 33, "tweet_count": 4832, "listed_count": 0}, "id": "962127984680361984", "location": "Mexico", "name": "Diana G Sandoval Paquini", "username": "g_paquini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 694, "tweet_count": 3352, "listed_count": 0}, "id": "321711231", "location": "Ciudad de M\u00e9xico.", "name": "Neyi_San", "username": "sick_tallica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120311, "following_count": 581, "tweet_count": 6466, "listed_count": 269}, "id": "986841875452694529", "name": "Quesadilla de Verdades \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "QuesaVerdadess"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4242, "following_count": 2908, "tweet_count": 80600, "listed_count": 23}, "id": "18291912", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Refogay\u00ae\ufe0f AGORA M\u00c3E DE MARCA\ud83c\udf73 \ud83e\udd91", "username": "refogay_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 56, "tweet_count": 88185, "listed_count": 0}, "id": "959959684017983488", "location": "paci\u00eancia ", "name": "nic\u00e1cio", "username": "_camilla_n"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3704, "following_count": 765, "tweet_count": 64259, "listed_count": 1}, "id": "202658642", "location": "goiania ", "name": "isa", "username": "amaralisaabella"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 314, "tweet_count": 5620, "listed_count": 0}, "id": "4032334360", "name": "rita", "username": "ritabruna091"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 703, "tweet_count": 12279, "listed_count": 0}, "id": "1001602955399884801", "name": "Barcellos \ud83c\udf38", "username": "barcellosrhh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2183, "following_count": 1950, "tweet_count": 247109, "listed_count": 18}, "id": "3274027808", "name": "Rosal\u00eda Lugo", "username": "dghlugo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4722, "following_count": 4813, "tweet_count": 9081, "listed_count": 2}, "id": "476374362", "location": "Chile", "name": "ARKAN", "username": "marchenko155"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13269, "following_count": 12290, "tweet_count": 8333, "listed_count": 15}, "id": "187341721", "location": "Las Condes, Santiago de Chile", "name": "Oscar Cerda Urrutia", "username": "oscarcerda56"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 2700, "tweet_count": 25353, "listed_count": 2}, "id": "928239924079415297", "location": "\ud83c\udfb6 fearless - louis tomlinson ", "name": "nat \ud83e\udda9", "username": "gryffinat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 818, "tweet_count": 4036, "listed_count": 0}, "id": "861996895417364481", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "maia\ud83d\udd25", "username": "AnaClar569"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 572, "tweet_count": 11924, "listed_count": 24}, "id": "1146890600953929740", "name": "lara", "username": "vaderises"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 368, "tweet_count": 41201, "listed_count": 0}, "id": "2828513613", "location": "san rafael, mza", "name": "Bel\u00e9n", "username": "detsiwtbydesign"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2977, "following_count": 1181, "tweet_count": 293953, "listed_count": 30}, "id": "87012144", "name": "Lunera (\ud83d\ude37 \u2795\ud83d\udc53 \u2795 ventilaci\u00f3n\ud83e\ude9f \ud83d\udca8 \u2795\ud83d\udccaCO2) \ud83d\udeab\ud83e\udda0", "username": "Lunera_Luz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7635, "following_count": 6196, "tweet_count": 26732, "listed_count": 0}, "id": "1069720445556047873", "location": "\ud83d\udc8d.", "name": "\ud835\ude24\ud835\ude29\ud835\ude26\ud835\ude2a\ud835\ude33\ud835\ude30\ud835\ude34\ud835\ude22.\ud83e\udee6", "username": "clychuab"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3477, "following_count": 3720, "tweet_count": 34310, "listed_count": 1}, "id": "972575385002151937", "location": "Maric\u00e1, Brasil", "name": "\ud835\udc87\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc8a", "username": "sanntana_vict"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2977, "following_count": 4976, "tweet_count": 17707, "listed_count": 71}, "id": "68736733", "location": "Campinas, Sao Paulo, Brasil", "name": "Bira Dantas", "username": "biradantas"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 38544, "following_count": 679, "tweet_count": 27735, "listed_count": 164}, "id": "28988784", "location": "Brazil", "name": "Dukechargista", "username": "dukechargista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 159, "tweet_count": 3898, "listed_count": 0}, "id": "1030599121818869760", "name": "looh.ss", "username": "ginalinete"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 511, "tweet_count": 12590, "listed_count": 0}, "id": "873658285857148928", "location": "Mesquita, Rio de Janeiro ", "name": "\ud83d\udda4\u2728", "username": "Viih_Paaes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 1160, "tweet_count": 69652, "listed_count": 3}, "id": "397523126", "name": "Alejandro Diaz", "username": "CidDiaz2000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3656, "following_count": 2177, "tweet_count": 5007, "listed_count": 0}, "id": "1154201923450486790", "name": "Luna \ud83d\ude04", "username": "Luna45285154"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 49, "tweet_count": 8198, "listed_count": 0}, "id": "1284920202", "name": "jorge benedicto", "username": "gatobrando"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135412, "following_count": 2255, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}, "id": "525822471", "location": "Trujillo - la Libertad.", "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R.", "username": "hectorbecerrilr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1584, "tweet_count": 8703, "listed_count": 0}, "id": "52852813", "location": "Buenos Aires", "name": "Marinita73", "username": "Marinita73"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5279, "following_count": 3977, "tweet_count": 247103, "listed_count": 15}, "id": "1553568727", "location": "buenos aires", "name": "Gary Oldman sudaca", "username": "augustodilinger"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 720, "tweet_count": 41027, "listed_count": 0}, "id": "3198045330", "name": ".", "username": "ArkanZona"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 712, "tweet_count": 5755, "listed_count": 0}, "id": "1193419129", "location": "Lima, Peru", "name": "Alex Fuchita", "username": "FuchitaPe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24476, "following_count": 1874, "tweet_count": 6035, "listed_count": 63}, "id": "1120300927", "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce", "username": "Vponce64"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 1803, "tweet_count": 134102, "listed_count": 4}, "id": "2926242705", "name": "Dolly Mancilla", "username": "MancillaDolly"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4020, "following_count": 771, "tweet_count": 18836, "listed_count": 54}, "id": "258931189", "location": "La Paz, Bolivia", "name": "Cecilia Requena Z.", "username": "CeciRequena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1554, "following_count": 1222, "tweet_count": 52889, "listed_count": 0}, "id": "1120744257856376832", "location": "027", "name": "Pitbull com coleira", "username": "VictoriaLauria8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 981, "tweet_count": 18368, "listed_count": 0}, "id": "701037934242361344", "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "name": "Gabrielle.", "username": "GabiBritto9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 373, "tweet_count": 13497, "listed_count": 0}, "id": "1137340488451862529", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "G\u2022", "username": "GiiMatoss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 268, "tweet_count": 2440, "listed_count": 0}, "id": "223901012", "location": "Brasil", "name": "Mayra.", "username": "mayra_peres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 769, "tweet_count": 6244, "listed_count": 0}, "id": "1011651652435226630", "location": "Planet Earth.", "name": "Cansei de ser sexy", "username": "kk56127215"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 560, "tweet_count": 1976, "listed_count": 0}, "id": "1172672280012480518", "name": "Paulo C\u00e9sar da Silva", "username": "PauloCs41911100"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 633, "tweet_count": 4379, "listed_count": 1}, "id": "898083943", "location": "Barueri", "name": "Jos\u00e9 Wanias", "username": "josewaniass"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 753, "tweet_count": 34237, "listed_count": 1}, "id": "3428729787", "name": "rebeca", "username": "becaxxs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 4973, "tweet_count": 66174, "listed_count": 3}, "id": "967569553042657280", "location": "Toluca", "name": "gardu\u00f1o", "username": "pacomemo1970"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 143, "tweet_count": 30994, "listed_count": 0}, "id": "3406722202", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "thalita", "username": "pxthalitinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 1932, "tweet_count": 66732, "listed_count": 18}, "id": "3345778073", "location": "20y | #istandwithamberheard", "name": "gi\u00f8 of the endless", "username": "comicxgrl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10693, "following_count": 2590, "tweet_count": 179226, "listed_count": 48}, "id": "4442289435", "location": "Fortaleza da Solid\u00e3o", "name": "L\u00e9o \u2625", "username": "leorrow"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 371, "tweet_count": 14365, "listed_count": 0}, "id": "785630178575777792", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "kelly maria", "username": "gixnesini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "id": "373708174", "location": "brasil", "name": "Luis Felipe Oliveira", "username": "suicida_roots"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 690, "tweet_count": 33232, "listed_count": 5}, "id": "266316377", "name": "Thiago Barata", "username": "thiagobarata87"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 1449, "tweet_count": 78818, "listed_count": 8}, "id": "2727780268", "location": "Rep\u00fablica Popular China \ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "name": "Sub-Zero \ud83c\udf2c\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f", "username": "Sub_Zero2099"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 759, "tweet_count": 73031, "listed_count": 1}, "id": "536440937", "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1", "name": "GOWTHER \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfa4", "username": "badboypoetaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 144, "tweet_count": 78741, "listed_count": 0}, "id": "718514683645399040", "name": "Raissa Mendes", "username": "Mends_crf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 1540, "tweet_count": 182545, "listed_count": 1}, "id": "729712838944690176", "location": "Bangu, Santo Andr\u00e9 48", "name": "diaba$\ud83e\udd2c", "username": "trembarbie_rs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104477, "following_count": 573, "tweet_count": 12028, "listed_count": 66}, "id": "1160006415018287105", "location": "Segue voc\u00ea", "name": "PAPO DE FAVELA\ud83d\udca5", "username": "papodefavelaofc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 328, "tweet_count": 128350, "listed_count": 5}, "id": "2579354263", "location": "20\u2191 \u00a6 she/her \u00a6 pt/eng \u00a6 \ud83d\udd1e", "name": "ipreferrain \ud83c\udf42\ud83d\udd6f\ufe0f", "username": "villainrina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 282, "tweet_count": 374, "listed_count": 0}, "id": "69605098", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "J\u00f4natas Faria", "username": "jonatas_faria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 797, "tweet_count": 7583, "listed_count": 2}, "id": "1137106254881595392", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Beccalist", "username": "branquinha_by"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 394, "tweet_count": 13300, "listed_count": 0}, "id": "935613494812205056", "location": "em minha casa rs..", "name": "Myllena \ud83e\udd8b", "username": "Myhh_1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3599, "following_count": 1780, "tweet_count": 195434, "listed_count": 35}, "id": "3367990552", "name": "M.Paula", "username": "mpaularfer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 220, "tweet_count": 3355, "listed_count": 0}, "id": "537497997", "location": "Teresina, Brasil", "name": "Nayane Ponte Viana", "username": "NayanePonteVian"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 535, "tweet_count": 223509, "listed_count": 1}, "id": "4443469757", "name": "maymay \u2728", "username": "Maayrs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 163, "tweet_count": 5297, "listed_count": 0}, "id": "890370798363521024", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Larissa Cristina", "username": "larissaliris"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 227, "tweet_count": 6460, "listed_count": 0}, "id": "181196151", "name": "David", "username": "kerubin23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7179, "following_count": 2071, "tweet_count": 162575, "listed_count": 0}, "id": "1246776060", "location": "Sergipe, Brasil", "name": "igor", "username": "ultraviolykke"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 431749, "following_count": 1687, "tweet_count": 58193, "listed_count": 969}, "id": "788794760764985344", "location": "Brasil", "name": "BCharts", "username": "bchartsnet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 103, "tweet_count": 6320, "listed_count": 0}, "id": "70697595", "location": "(21) 9 8887-6702 - Vivo / 9 8070-5755 - TIM / 9 8885-9698 - Oi.", "name": "MARCIO EVERSON", "username": "MarcioEverson"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2450, "following_count": 1594, "tweet_count": 50532, "listed_count": 0}, "id": "1018270220874649601", "location": "Falha na localiza\u00e7\u00e3o", "name": "Nabruuh \u2764\ufe0f", "username": "Moreirabruuh1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 1837, "tweet_count": 56261, "listed_count": 0}, "id": "112871970", "name": "Mara", "username": "Lupihuis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 353, "tweet_count": 10315, "listed_count": 0}, "id": "544298833", "name": "joao marciano", "username": "joaomarciano2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 870, "tweet_count": 15766, "listed_count": 0}, "id": "929097162495070209", "location": "Campinho, Rio de Janeiro", "name": "\ud835\udca5\ud835\udc52\ud835\udcc8\ud835\udcc8\ud835\udcce\ud835\udcb8\ud835\udcb6", "username": "leaozinha_7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 135, "tweet_count": 25260, "listed_count": 9}, "id": "1086230474958217221", "name": "\u064b", "username": "iforvkook"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 927, "tweet_count": 74754, "listed_count": 3}, "id": "1137093294176002048", "location": "Stefan Salvatore ", "name": "bia.", "username": "anytvdu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7391, "following_count": 3003, "tweet_count": 126893, "listed_count": 0}, "id": "4050039387", "name": "- Carol Silva \ud83c\udf38", "username": "CarolSilva_Ofcl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 165, "tweet_count": 5401, "listed_count": 0}, "id": "1337256222", "location": "Lima, Peru", "name": "nugget&brocoli", "username": "MaraCceres3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 742, "tweet_count": 32967, "listed_count": 0}, "id": "750909061143662592", "location": "Brasil", "name": "INGRID\ud83d\udcab", "username": "Vicenttini1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17242, "following_count": 1723, "tweet_count": 261420, "listed_count": 365}, "id": "98670246", "location": "M\u00e9xico", "name": "Diario de M\u00e9xico", "username": "DDMexico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 440, "tweet_count": 14142, "listed_count": 0}, "id": "1082336279717654533", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Soares \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0", "username": "Ana1nojo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1283, "tweet_count": 56697, "listed_count": 16}, "id": "84969631", "location": "Tamaulipas.", "name": "Memo Viye", "username": "memovigueras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 651, "tweet_count": 66874, "listed_count": 4}, "id": "1654550390", "name": "pedro hernandez vela", "username": "batmamuth"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 721, "tweet_count": 21210, "listed_count": 6}, "id": "2684036220", "name": "Itzel LU", "username": "ItzelLeez"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 41412, "following_count": 1253, "tweet_count": 5860, "listed_count": 32}, "id": "101823090", "location": "M\u00e9xico", "name": "El de los ojos tristes", "username": "hibsvl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 6, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "id": "1174122555231342593", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "lea_silva_lea", "username": "LaSilva43155016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1947, "tweet_count": 18015, "listed_count": 0}, "id": "939316220142211072", "location": "puta que pariu ", "name": "sereno", "username": "LauraSereno6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 1832, "tweet_count": 318081, "listed_count": 28}, "id": "541987225", "name": "Compa Jesus #QuedateEnCasa", "username": "jesus_246"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 303, "tweet_count": 34381, "listed_count": 0}, "id": "745550448", "location": "campo grande do piau\u00ed", "name": "Gilberto Jos\u00e9 de Brito", "username": "gjbcgp"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 117901, "following_count": 3979, "tweet_count": 34582, "listed_count": 582}, "id": "57771039", "location": "Santos/S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "Renato Rovai", "username": "renato_rovai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 1180, "tweet_count": 12741, "listed_count": 0}, "id": "904063636418781184", "name": "Renanzada", "username": "renancesar1601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3678, "following_count": 4044, "tweet_count": 170874, "listed_count": 32}, "id": "238005357", "location": " Japan  // composer", "name": "\u3086\u306b\u3093", "username": "edge99yuninn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19797, "listed_count": 46}, "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3750, "following_count": 859, "tweet_count": 23798, "listed_count": 0}, "id": "983820604368408577", "location": "da norte ", "name": "julia", "username": "almeidaa_5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2231, "following_count": 1501, "tweet_count": 34285, "listed_count": 0}, "id": "1057469976385347584", "location": "Jardim Catarina, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "name": "PALHARES \ud83e\udd4b\ud83d\udd31", "username": "ItaloCrf_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11184, "following_count": 8887, "tweet_count": 458416, "listed_count": 26}, "id": "236185838", "location": "minas gerais", "name": "MARIO", "username": "marioscand"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 258, "tweet_count": 16480, "listed_count": 6}, "id": "954443478422949891", "name": "Cr\u00edptica", "username": "CripticaNotiQro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2400, "following_count": 864, "tweet_count": 28346, "listed_count": 1}, "id": "1041468642163154944", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "B\u00ea\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b", "username": "KatyaneM16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 1507, "tweet_count": 62183, "listed_count": 0}, "id": "1116965535651127296", "name": "Opnet67", "username": "opnet67"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3554, "following_count": 3427, "tweet_count": 226292, "listed_count": 2}, "id": "1044660705620889605", "name": "Adriana Foltran \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "adriana_foltran"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 1009, "tweet_count": 46376, "listed_count": 0}, "id": "829034460276457473", "location": "zona sul", "name": "evellyn", "username": "eevellynlopes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 4973, "tweet_count": 43465, "listed_count": 0}, "id": "88141300", "name": "Lic. Caruso", "username": "Zuriel_idp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 793, "tweet_count": 11284, "listed_count": 2}, "id": "2730823897", "name": "Miguel A. Hernandez", "username": "mhernandezc22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 0}, "id": "1154090718614446080", "name": "Illary", "username": "IllaryVerdad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 1594, "tweet_count": 22851, "listed_count": 0}, "id": "790597311076438016", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "luiza", "username": "Luiza_Vitoria22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 264, "tweet_count": 20198, "listed_count": 0}, "id": "1090256831610445824", "location": "\ud83c\udfe0", "name": "nath.", "username": "_nathvns"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 2151, "tweet_count": 41879, "listed_count": 1}, "id": "194352988", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Tirap tchoron o A o A", "username": "likeamagi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 100, "tweet_count": 32, "listed_count": 0}, "id": "1173598233588850690", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd91\ud835\udd8a \ud835\udd95\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd95 \ud835\udd95\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd95\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8c", "username": "peepeepin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 803, "tweet_count": 71743, "listed_count": 1}, "id": "754114292342030337", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "name": "karen", "username": "oliveiraa_ka"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 503, "tweet_count": 6958, "listed_count": 0}, "id": "559000293", "location": "Puebla, Mexico", "name": "Pepe", "username": "pepemasbe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 214, "tweet_count": 4685, "listed_count": 0}, "id": "1039636827567783938", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "eduardo", "username": "castellaeduardo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2996, "following_count": 1171, "tweet_count": 65766, "listed_count": 39}, "id": "469253170", "location": "El Mundo y la Web", "name": "Dicomania.com", "username": "Dicomania"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 674, "tweet_count": 13338, "listed_count": 4}, "id": "783110330662649856", "name": "cadelinha da loirinha", "username": "g0od4u"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 172, "tweet_count": 5804, "listed_count": 0}, "id": "1047616607336452096", "location": "Braga, Portugal ", "name": "geo", "username": "ihmeuamigo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 4086, "listed_count": 0}, "id": "997289247412547587", "name": "Jessy Paix\u00e3o", "username": "JessyPaixaoS2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 755, "tweet_count": 94725, "listed_count": 18}, "id": "3323344617", "location": "Beta's heart", "name": "Babi's birthday| gado da beta\ud83c\udf19\ud83d\udc3a", "username": "docedellu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1018, "tweet_count": 76789, "listed_count": 0}, "id": "4714571368", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6SunfyreGirl\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "YuyuSunfyre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 645, "tweet_count": 58215, "listed_count": 0}, "id": "4333451777", "location": "\ud83c\udf34", "name": "F\ud83c\udd71\ufe0f", "username": "Crf_Fabinho14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 147, "tweet_count": 85785, "listed_count": 0}, "id": "111424298", "location": "Peru\u00edbe", "name": "bianca", "username": "bihscoito"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2754014, "following_count": 2653, "tweet_count": 23239, "listed_count": 702}, "id": "70577513", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Camilla de Lucas \u2b50\ufe0f", "username": "camilladelucas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 642, "tweet_count": 11797, "listed_count": 4}, "id": "503456021", "name": "Diego E.", "username": "93_estrada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 361, "tweet_count": 26988, "listed_count": 0}, "id": "634734078", "location": "Lorhan V. \ud83e\udd34\ud83d\udc99", "name": "D\u00e9b \ud83d\udc96", "username": "_eudebbianco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 2709, "tweet_count": 20905, "listed_count": 0}, "id": "928316622560989185", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud835\udc6c\ud835\udc97\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc9a\ud835\udc8f", "username": "eve_karen_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3232, "following_count": 531, "tweet_count": 121785, "listed_count": 12}, "id": "1283912106", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Chapita", "username": "miquimic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 946, "tweet_count": 8492, "listed_count": 0}, "id": "1151886482472407040", "location": "yoon's smile", "name": "ash", "username": "jwongliwal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1721, "tweet_count": 17388, "listed_count": 3}, "id": "123435497", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Divalice (Comiss\u00e1ria Vermelha)", "username": "DIVABREU"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 727, "tweet_count": 15474, "listed_count": 4}, "id": "274705721", "location": "Lima", "name": "Angela Valdez Rivera", "username": "Razuhuillca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5560, "following_count": 5635, "tweet_count": 134520, "listed_count": 6}, "id": "59791079", "location": "Tim\u00f3teo, Brasil", "name": "Darly Bolsonaro", "username": "mrsouzar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 330, "tweet_count": 28285, "listed_count": 0}, "id": "938908982105772032", "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "name": "Priscilla\ud83e\udd8b", "username": "priscillaprrbjs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 597, "tweet_count": 32179, "listed_count": 1}, "id": "1049436087599411200", "name": "Ennayad", "username": "beemprincesa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 120, "tweet_count": 3871, "listed_count": 0}, "id": "1142557047751356417", "location": "037 037", "name": "leon't", "username": "Gonel03"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 309, "tweet_count": 3827, "listed_count": 0}, "id": "955529549630115841", "name": "tobi", "username": "toto_piccinini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 49, "tweet_count": 330, "listed_count": 0}, "id": "1149682779644399616", "name": "Maiquel Wagner", "username": "wagner_maiquel"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1031916, "following_count": 1054, "tweet_count": 86606, "listed_count": 2587}, "id": "111123176", "name": "Jean Wyllys", "username": "jeanwyllys_real"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 603, "tweet_count": 33474, "listed_count": 10}, "id": "3091680769", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "Beatriz Caballero V", "username": "betycabcab"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1175, "tweet_count": 22496, "listed_count": 5}, "id": "1047918672113795074", "name": "CRIPTOCLN", "username": "CarlosCln3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25597, "following_count": 1913, "tweet_count": 97831, "listed_count": 58}, "id": "209894558", "name": "La Mala \ud83d\udc9a\ud83e\udec0", "username": "LaMalaC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 200, "tweet_count": 8342, "listed_count": 0}, "id": "2394906859", "location": "Tu Cora", "name": "ToroCul\u00e9 - Aldebar\u00e1n \ud83e\udde2\u00a9\u00ae", "username": "AldebaranRivera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27596, "following_count": 361, "tweet_count": 30854, "listed_count": 74}, "id": "1115506393", "location": "Quer\u00e9taro.", "name": "Ana \ud83c\udf3c\ud83c\udf38", "username": "AnaFloreess"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11815, "following_count": 13455, "tweet_count": 473385, "listed_count": 406}, "id": "547839306", "location": "Planeta Marte", "name": "Andreas Eligium", "username": "eloycam2012"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 1614, "tweet_count": 10612, "listed_count": 0}, "id": "994394123418431495", "location": "Cabo Frio, Brasil ", "name": "bandida\ud83c\udf2a\ufe0f", "username": "ramoscrvl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 84, "tweet_count": 683, "listed_count": 0}, "id": "762009882421710848", "name": "Ekiar", "username": "IgnacioStarck"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 83, "tweet_count": 328, "listed_count": 0}, "id": "1084089797428301826", "name": "Rafael Bittencourt", "username": "rafaelsbitt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 836, "tweet_count": 25164, "listed_count": 0}, "id": "1047619214893363200", "location": "022", "name": "kaylanne", "username": "kaylannegravel1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4104, "following_count": 3704, "tweet_count": 162386, "listed_count": 10}, "id": "947171460925329408", "location": "Minha Terra Tinha Palmeiras", "name": "\ud83c\udf65MEU REF\u00daGIO NERD\ud83c\udf65 | twitch.tv/meurefugionerd", "username": "MeuRefugioNerd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35280, "following_count": 31373, "tweet_count": 255720, "listed_count": 100}, "id": "718770508498673664", "location": "Rio - Niter\u00f3i RJ ", "name": "Edu #LulaPresidente13 #Vote13", "username": "edusilvafogo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 871, "tweet_count": 2826, "listed_count": 0}, "id": "161138782", "name": "Eu amo lontras! \ud83e\udddb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf83", "username": "amolontrinhas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 234, "tweet_count": 7035, "listed_count": 0}, "id": "1012507411595317248", "location": "Cave Town", "name": "brends #biolover \ud83c\udf31", "username": "cidadedacaverna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 783, "tweet_count": 32982, "listed_count": 0}, "id": "801768909410078720", "location": "Rio de janeiro, Brasil", "name": "ana", "username": "ana__crl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6073, "following_count": 1354, "tweet_count": 49434, "listed_count": 0}, "id": "2722065690", "name": "Jalil Majul", "username": "JalilMajulG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 1728, "tweet_count": 61805, "listed_count": 0}, "id": "889666852879835136", "location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "name": "carolzinha \u1da0\u1da0\u1d9c", "username": "eucarolterra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41190, "following_count": 36467, "tweet_count": 182787, "listed_count": 281}, "id": "1008795890453229568", "location": "n\u00e3o ironicamente meu \u00fanico tra\u00e7o de personalidade \u00e9 ser a namorada do d\u00e2ndi, na minha cabe\u00e7a eu e ele vamos nos esbarrar e viver um clich\u00ea rom\u00e2ntico.", "name": "vivi vitale.\u034f", "username": "jikooknamora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 539, "tweet_count": 89103, "listed_count": 12}, "id": "419525940", "location": "Brasil", "name": ".", "username": "voicesRKO_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24414, "following_count": 17943, "tweet_count": 187498, "listed_count": 55}, "id": "439366318", "name": "Socorro Coelho", "username": "coelho_socorro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 43, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}, "id": "1162940145361936385", "name": "Gaby", "username": "Gaby85650598"}, {"verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511332, "following_count": 67, "tweet_count": 796098, "listed_count": 12403}, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "username": "ActualidadRT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 524, "tweet_count": 22323, "listed_count": 1}, "id": "866401984005509125", "location": "Westeros", "name": "lili", "username": "https_notf0und"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3385, "following_count": 2946, "tweet_count": 77423, "listed_count": 22}, "id": "1171975414182551552", "location": "camelot", "name": "misa \u2b50", "username": "wondersoren"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 54, "tweet_count": 4284, "listed_count": 0}, "id": "1003417525353402369", "name": "Mr.Wayne", "username": "dcnautalouco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 3263, "tweet_count": 17301, "listed_count": 0}, "id": "779896952397897728", "location": "Itacib\u00e1, Cariacica", "name": "Madu \ud83e\udd8b", "username": "Maduufr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2621, "following_count": 4630, "tweet_count": 44580, "listed_count": 2}, "id": "437782424", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "Hector Rivera", "username": "Hector_ska"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2661, "following_count": 3036, "tweet_count": 36707, "listed_count": 3}, "id": "1058229720133914624", "location": "Aztlan", "name": "Tlayudo Payazoon \ud83c\udf2e\ud83e\udd21", "username": "WOLVERINESMx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 835, "tweet_count": 34589, "listed_count": 0}, "id": "205364173", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "name": "Vin\u00edcius", "username": "kaficav"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 311, "tweet_count": 2618, "listed_count": 0}, "id": "1133450900301918210", "name": "GRANADA\ud83e\udde8", "username": "RockSdds100g"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 577, "tweet_count": 14626, "listed_count": 0}, "id": "984999304191447040", "name": "Neonato", "username": "zafarMaez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 694, "tweet_count": 11860, "listed_count": 0}, "id": "916430775452602368", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "Merlin\ud83e\udd40", "username": "EwhelllynA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 642, "tweet_count": 47398, "listed_count": 1}, "id": "3331621096", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "moonshine \ud83c\udf19", "username": "ithairodriguess"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 133, "tweet_count": 2886, "listed_count": 0}, "id": "1069609397846982657", "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "name": "rafa", "username": "elRafanxy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 561, "tweet_count": 43538, "listed_count": 0}, "id": "1019733574898061314", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "Emilly", "username": "Emilly24022"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1238, "tweet_count": 93792, "listed_count": 1}, "id": "312980754", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "iamcardbia", "username": "_biacard"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16080, "following_count": 2664, "tweet_count": 64129, "listed_count": 111}, "id": "64070338", "location": "Bel\u00e9m", "name": "Loro L\u00e1 \ud83e\udd91", "username": "lorodadoca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 382, "tweet_count": 22798, "listed_count": 8}, "id": "4874903314", "location": "Lima, Peru", "name": "Mr. J", "username": "Awar_28"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6301, "following_count": 6727, "tweet_count": 9051, "listed_count": 4}, "id": "102830647", "location": "PER\u00da", "name": "MES\u00cdAS", "username": "MEF1964"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 418, "tweet_count": 1246, "listed_count": 0}, "id": "207567794", "location": "Rosario", "name": "Ignacio Forteaga", "username": "nachoroots"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61103, "following_count": 627, "tweet_count": 875524, "listed_count": 135}, "id": "1472766776", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Apunte Digital", "username": "apunterd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 630, "tweet_count": 12117, "listed_count": 1}, "id": "1209525847", "location": "Cipolletti, Argentina", "name": "Paulina\ud83c\udf3a", "username": "paulipianovi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 2302, "tweet_count": 5088, "listed_count": 13}, "id": "129637463", "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "name": "Mariana Morales", "username": "MarianaMorale_s"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 213, "tweet_count": 23956, "listed_count": 0}, "id": "1404941239", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, MA", "name": "beametasona", "username": "beagasp_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 268, "tweet_count": 23808, "listed_count": 0}, "id": "956702687453642752", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "nalu \u2b50\ufe0f", "username": "iamcry_butokay"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 217, "tweet_count": 46261, "listed_count": 0}, "id": "2323193125", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "eu sou humorista aqui de recife", "username": "_Lcsmagalhaes"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4686429, "following_count": 208, "tweet_count": 743996, "listed_count": 9730}, "id": "20560294", "location": "Colombia", "name": "W Radio Colombia", "username": "WRadioColombia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6185, "following_count": 190, "tweet_count": 23827, "listed_count": 1}, "id": "956038186848923648", "location": "\ud83e\udd0d", "name": "Vitorinha .\ud83e\udd70", "username": "VitoriaDunees"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 223, "tweet_count": 4808, "listed_count": 0}, "id": "1071918615899881475", "name": "Faf\u00e1", "username": "FabricioBarbis1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 1275, "tweet_count": 7269, "listed_count": 1}, "id": "2979829889", "name": "\ud83c\udd7f3\u20e3\u00ae\ud83c\udd7e", "username": "caioo_pero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 734, "tweet_count": 10432, "listed_count": 0}, "id": "743557650399506432", "location": "no teu cora\u00e7\u00e3o", "name": "a gata", "username": "vicktchmola"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 320, "tweet_count": 4031, "listed_count": 0}, "id": "1171113504453124098", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gk.Sant\u2019ana \ud83d\udcab", "username": "Gksantanna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 1324, "tweet_count": 771, "listed_count": 0}, "id": "301627059", "name": "sevengi 13", "username": "GigyNeves"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 2087, "tweet_count": 8720, "listed_count": 1}, "id": "937404194990018562", "location": "Rio de Janeiro, Brasil ", "name": "kathleen \u2665\ufe0f", "username": "KathLindaaaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 136, "tweet_count": 74493, "listed_count": 0}, "id": "953816365101699072", "name": "david_69570", "username": "D69570"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 195, "tweet_count": 19738, "listed_count": 0}, "id": "243254675", "name": "Allex Fi", "username": "AllexFi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 560, "tweet_count": 19731, "listed_count": 1}, "id": "3010448131", "location": "Nova Iorque, USA", "name": "vinicius", "username": "apegolexa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 101, "tweet_count": 9369, "listed_count": 0}, "id": "1130226422", "name": "kathy", "username": "katyrant_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 864, "tweet_count": 77257, "listed_count": 5}, "id": "416801026", "name": "lara (\u0298\u8a00\u0298\u256c)", "username": "trynyrluck"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 630, "tweet_count": 1970, "listed_count": 1}, "id": "876967945813065729", "location": "Brasil", "name": "Amanda \u2764\ufe0f", "username": "vulgoo17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 1604, "tweet_count": 2148, "listed_count": 9}, "id": "964212393797709824", "location": "Cuernavaca, Morelos", "name": "Martha Mej\u00eda", "username": "MarthaElenaMej2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 872, "tweet_count": 8934, "listed_count": 30}, "id": "69699937", "location": "Benito Juarez, Mexico", "name": "Grupo M\u00e9dico Carracci", "username": "Carracci"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 84, "tweet_count": 3829, "listed_count": 0}, "id": "959109821034303488", "location": "Castro, Brasil", "name": "paranaense interiorano", "username": "Aleseliger"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 1205, "tweet_count": 72318, "listed_count": 37}, "id": "609580394", "location": "\ud835\ude34\ud835\ude26\ud835\ude37\ud835\ude26\ud835\ude2f \ud835\ude30\ud835\ude33 \ud835\ude2f\ud835\ude30\ud835\ude35\ud835\ude29\ud835\ude2a\ud835\ude2f\ud835\ude28", "name": "\ud835\udc23\ud835\udc2e\ud835\udc23\ud835\udc2e", "username": "angelslovs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 404, "tweet_count": 5018, "listed_count": 0}, "id": "1157145550875058176", "location": "bel city", "name": "COUTINHO \u2720", "username": "eucoutinhoxl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 453, "tweet_count": 17235, "listed_count": 2}, "id": "172063466", "location": "magic island ", "name": "arashi", "username": "0o3ju"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 0}, "id": "274189486", "location": "lima", "name": "Valentin", "username": "mateospot"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 3191, "tweet_count": 28891, "listed_count": 33}, "id": "4669266690", "location": "Centro, Tabasco", "name": "alberto perez rodrig", "username": "apr107810921"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 215, "tweet_count": 79403, "listed_count": 0}, "id": "958077760198594563", "location": "New York, NY", "name": "Madre tweeresa", "username": "Normis92262729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2852, "following_count": 945, "tweet_count": 56689, "listed_count": 1}, "id": "896664078", "location": "S\u00e3o Cristov\u00e3o, RJ", "name": "\u201c", "username": "iagoscot"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 634, "tweet_count": 23917, "listed_count": 1}, "id": "740169792796119040", "location": "Tandil, Argentina", "name": "lean1970", "username": "lean7010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 153, "tweet_count": 37481, "listed_count": 3}, "id": "302388029", "name": "Diego Fernando", "username": "diegodeolivos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 428, "tweet_count": 36164, "listed_count": 0}, "id": "826128009929379840", "location": "brasbrasbrazil", "name": "Seu amor de groupie", "username": "guillesta"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 14343740, "following_count": 61, "tweet_count": 746851, "listed_count": 19159}, "id": "8802752", "location": "Brasil", "name": "g1", "username": "g1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 403, "tweet_count": 2068, "listed_count": 0}, "id": "587040938", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Didi", "username": "Didira06z"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 1289, "tweet_count": 520409, "listed_count": 36}, "id": "249417801", "location": "Bel\u00e9m - PA", "name": "o melhor ML de Bel\u00e9m \ud83d\udc15 \ud83d\udc29", "username": "ua_nda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 191, "tweet_count": 9132, "listed_count": 3}, "id": "1058049384154361856", "location": " Morro da Souza \ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "name": "Leal.\u2077\ud83e\udd2f", "username": "IngridLeal_7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 30, "tweet_count": 1104, "listed_count": 0}, "id": "1167357213062696961", "name": "Patrick Kemmell", "username": "PKemmell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14398, "following_count": 6477, "tweet_count": 77794, "listed_count": 2}, "id": "712722208993452033", "location": "06/03\ud83e\udd1e\ud83c\udffc\ud83d\udc8d", "name": "Clara.", "username": "claraatafuri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 1378, "tweet_count": 12249, "listed_count": 0}, "id": "2845979193", "name": "Yasmin \u2728", "username": "mimimyasmin1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 668, "tweet_count": 48637, "listed_count": 0}, "id": "2616333498", "location": "Taquara, Rio de Janeiro", "name": "Kimberly\ud83d\udca5", "username": "raphaakimberly"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 157, "tweet_count": 3447, "listed_count": 1}, "id": "1084956760757227520", "location": "brazil", "name": ".", "username": "daylightneed"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2366, "following_count": 779, "tweet_count": 44492, "listed_count": 0}, "id": "881557310346330113", "name": "A.", "username": "Magrinharss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 312, "tweet_count": 11362, "listed_count": 1}, "id": "1259490038", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Gabi", "username": "Gabi09alves"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26814, "following_count": 7033, "tweet_count": 154141, "listed_count": 319}, "id": "16152698", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Rafa Kafka", "username": "RFKA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 5, "tweet_count": 10608, "listed_count": 0}, "id": "23606047", "location": "Sao Paulo,Brazil", "name": "Mario Silvio Nusbaum", "username": "paulista1950"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1412, "tweet_count": 155795, "listed_count": 19}, "id": "109150320", "location": "San Antonio, TX", "name": "Marlen \u2b50\ufe0f\ud83c\udf1f\ud83c\udf19", "username": "mar_iyen2004"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20979, "following_count": 19479, "tweet_count": 98464, "listed_count": 18}, "id": "2218954016", "name": "Mary P.\ud83e\udeb4\ud83d\udd4a\ud83d\udc08", "username": "malepfranco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25674, "following_count": 5366, "tweet_count": 65664, "listed_count": 47}, "id": "68039781", "name": "Karen \uea00 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "karene29"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 55, "tweet_count": 22227, "listed_count": 4}, "id": "200513086", "location": "Ravena, Sabar\u00e1, MG, Brasil", "name": "Vinicius Claudino Ferraz", "username": "mathspiritual"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 2608, "tweet_count": 1529, "listed_count": 0}, "id": "946201077950681088", "name": "Abelin", "username": "carlofernando36"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 941793, "following_count": 45185, "tweet_count": 178656, "listed_count": 1585}, "id": "73485035", "location": "M\u00e9xico", "name": "Interjet", "username": "interjet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 333, "tweet_count": 7927, "listed_count": 0}, "id": "760648064986210305", "name": "gabriela", "username": "gabrieelanardi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 420, "tweet_count": 6411, "listed_count": 0}, "id": "449179254", "name": "Nathy", "username": "NATHY7078"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19836, "following_count": 21193, "tweet_count": 108882, "listed_count": 41}, "id": "273707123", "location": "Callao ", "name": "jes\u00fas CRTZ \ud83d\udc99", "username": "Jcortsant"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 470, "tweet_count": 37984, "listed_count": 1}, "id": "2569683426", "name": "Yesi\ud83d\udc8b", "username": "yesicaEspinosa9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 197, "tweet_count": 15410, "listed_count": 11}, "id": "79595207", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "S.A.H. Nakagawa", "username": "flianakagawa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4598, "following_count": 733, "tweet_count": 6146, "listed_count": 25}, "id": "730111711974412289", "name": "Luiza Frischeisen", "username": "LuizaFrischeis1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 727, "tweet_count": 282, "listed_count": 0}, "id": "716301475", "location": "Sumar\u00e9, SP", "name": "Rillory Teodora", "username": "rilloryteodora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 193, "tweet_count": 15279, "listed_count": 0}, "id": "1035278867638960128", "name": "ANNoiA", "username": "annafloter"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 121, "tweet_count": 5502, "listed_count": 0}, "id": "4619308756", "name": "333", "username": "nicxalm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440353, "listed_count": 22}, "id": "3427382968", "name": "Gizlaine", "username": "gizlaine2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 521, "tweet_count": 105373, "listed_count": 0}, "id": "259105502", "location": "miraflores,lima,peru", "name": "luis paredes b", "username": "luisparedesb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 229, "tweet_count": 14865, "listed_count": 6}, "id": "964661215", "name": "Agraviados Orellana", "username": "orellanarengifo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3047, "following_count": 3680, "tweet_count": 63804, "listed_count": 8}, "id": "529760167", "location": "Formosa, Argentina", "name": "R o m i n a \u2020 \ud83c\udf3b", "username": "RominaMarlene_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 930, "tweet_count": 45749, "listed_count": 0}, "id": "1085694596368211970", "name": "\ud83d\udc78\ud83c\udffb", "username": "dudinhatrem_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13490, "following_count": 1989, "tweet_count": 5114, "listed_count": 31}, "id": "783471864", "name": "Omar Quesada", "username": "Omarquesadamart"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 812, "tweet_count": 14189, "listed_count": 3}, "id": "2814696863", "location": "ag. jb.", "name": "lulieber", "username": "saintbzztin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 424, "tweet_count": 13130, "listed_count": 3}, "id": "823645204049760260", "name": "Diego Dom\u00ednguez", "username": "diegodg01985"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 273, "tweet_count": 6987, "listed_count": 0}, "id": "1034232715971899392", "location": "La Plata, Argentina", "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc82 \ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc8f \ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc8d \ud835\udc83\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc92\ud835\udc96\ud835\udc86", "username": "paulaagzmn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 74, "tweet_count": 3797, "listed_count": 0}, "id": "739646065", "location": "Cartagena Colombia", "name": "@ Tumix JR ", "username": "silfredofrias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 249, "tweet_count": 1351, "listed_count": 0}, "id": "700742168168808448", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Homem Macaco", "username": "_SrPadilha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 2125, "tweet_count": 27795, "listed_count": 0}, "id": "1080499581375397893", "location": "t r e n c h ", "name": "sah", "username": "breathels"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 1074, "tweet_count": 33850, "listed_count": 0}, "id": "2209995139", "name": "jocker", "username": "bromistajocker"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 617, "tweet_count": 38501, "listed_count": 0}, "id": "4696308805", "location": "araripina ", "name": "rinzler", "username": "laninhagrantt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 786, "tweet_count": 40360, "listed_count": 5}, "id": "2524612761", "location": "In a galaxy far, far away...", "name": "buchinho do kelvin \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "deadlykats"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 293, "tweet_count": 15936, "listed_count": 0}, "id": "483321141", "location": "Niter\u00f3i", "name": "Grazi \u2600\ufe0f", "username": "poxa_grazisilva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 506, "tweet_count": 78936, "listed_count": 5}, "id": "1020133228156530689", "name": "Meaningless", "username": "Meaningleys"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9075, "following_count": 1481, "tweet_count": 173967, "listed_count": 0}, "id": "298315251", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Elin Tenso", "username": "Colectuitero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29643, "following_count": 26924, "tweet_count": 139359, "listed_count": 64}, "id": "1127616855357755392", "location": "18\u202201\u20222022", "name": "ethan \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "username": "juztiwn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 68, "tweet_count": 13961, "listed_count": 0}, "id": "3359465097", "name": "a lei", "username": "leiwwsd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 14, "tweet_count": 5686, "listed_count": 0}, "id": "1088225834169757696", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Newsweek Puebla", "username": "PueblaNewsweek"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1031, "tweet_count": 4299, "listed_count": 0}, "id": "928704650831912960", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Zerec", "username": "TonyMauric09"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 2042, "tweet_count": 16066, "listed_count": 0}, "id": "1084837633338019840", "location": "Nueva Esparta, Venezuela", "name": "GABRIEL SALAZAR", "username": "GABRIEL11616540"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 448266, "following_count": 487, "tweet_count": 2953663, "listed_count": 1808}, "id": "82794341", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "El Cooperante", "username": "El_Cooperante"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 244, "tweet_count": 2458, "listed_count": 0}, "id": "960927126978486272", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lorrayne Mendes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4", "username": "LorrayneTwitera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27804, "following_count": 7, "tweet_count": 1129700, "listed_count": 82}, "id": "14051638", "location": "M\u00e9xico", "name": "NOTIMXM", "username": "notimxm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 271, "tweet_count": 3260, "listed_count": 0}, "id": "137465394", "name": "Luciano", "username": "Luciano_Lyra"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 138786, "following_count": 515, "tweet_count": 339451, "listed_count": 334}, "id": "137777595", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Nilson Xavier", "username": "Teledramaturgia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 4952, "tweet_count": 498630, "listed_count": 4}, "id": "902686285999075329", "location": "Boston, MA", "name": "Rafael Pena \ud83c\udf83\ud83c\udf42\ud83c\udf84\ud83c\udf86", "username": "RPMania98"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5318236, "following_count": 131, "tweet_count": 163159, "listed_count": 7948}, "id": "142393421", "location": "Brasil", "name": "GloboNews", "username": "GloboNews"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2483, "following_count": 1473, "tweet_count": 96491, "listed_count": 3}, "id": "3633334995", "location": "sfv\u2022dpc\ud83d\udda4\ud83d\udc9b\u2022betinha", "name": "vit\u00f3ria.\ud83d\udd70", "username": "asgzrdloki"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 117, "tweet_count": 17675, "listed_count": 1}, "id": "1024002417732591619", "location": "My mind", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd8d\ud835\udd8d", "username": "Dihh_Zoldyck"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 141, "tweet_count": 2828, "listed_count": 0}, "id": "848969635030585344", "name": "Agoniadissima (Taylor\u2019s Version)", "username": "amand1nha22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 522, "tweet_count": 2706, "listed_count": 0}, "id": "2354177238", "location": "DF ", "name": "Raul", "username": "rmaxlz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 166, "tweet_count": 5420, "listed_count": 0}, "id": "1166024397322371072", "name": "Sarah \ud83e\udd8b", "username": "fm_sarah7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 2696, "tweet_count": 108604, "listed_count": 9}, "id": "1005784406999617536", "location": "ISTP - 8w9", "name": "issac d'apolly\u00f5n.\ud83e\udd8a", "username": "isaszluvs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 742, "tweet_count": 217946, "listed_count": 10}, "id": "161823389", "location": "Ananindeua  Para Brazil", "name": "Danilo", "username": "danilocmLP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 651, "tweet_count": 49792, "listed_count": 4}, "id": "225273523", "location": "Lan\u00fas , Argentina", "name": "carlos gut", "username": "cragut"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 1565, "tweet_count": 115491, "listed_count": 25}, "id": "305739339", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "PabloBilbaoCurutchet\ud83d\udc9a\ud83d\udda4", "username": "CurutchetPb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11075, "following_count": 10809, "tweet_count": 171882, "listed_count": 63}, "id": "375791660", "location": "Ecuador", "name": "Juan Xavier Santos Salvador", "username": "sansalvadorEc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303633, "following_count": 978, "tweet_count": 50704, "listed_count": 415}, "id": "285137536", "location": "Ecuador", "name": "Marcela Agui\u00f1aga", "username": "marcelaguinaga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 417, "tweet_count": 24783, "listed_count": 0}, "id": "29365733", "name": "Frank Levano", "username": "FLY190384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 395, "tweet_count": 40058, "listed_count": 16}, "id": "1195655917", "location": "tucumona \u2022 ig luliiabaca", "name": "luli", "username": "lourdeeeeeeees"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 1324, "tweet_count": 14635, "listed_count": 0}, "id": "4843277873", "location": "tucuman", "name": "lua\ud83c\udfa2", "username": "luuuuuanaaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9867, "following_count": 9670, "tweet_count": 394756, "listed_count": 89}, "id": "197659976", "name": "Joaqu\u00edn Gloria G\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdEdoMex", "username": "SapisimoG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 254, "tweet_count": 3265, "listed_count": 0}, "id": "740579186", "location": "Buenos Aires", "name": "Lautaro Nemes", "username": "LautaroNemes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1306, "tweet_count": 30101, "listed_count": 6}, "id": "240748332", "location": "Trujillo, Peru", "name": "Fernando MEDINA", "username": "Hunter19581981"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 464, "tweet_count": 44570, "listed_count": 3}, "id": "422056775", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "ElMonoOpina", "username": "ElMonoReyesM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 378, "tweet_count": 7240, "listed_count": 0}, "id": "727306350217289729", "name": "K \ud83c\udf80", "username": "kyalmeidaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 259, "tweet_count": 11049, "listed_count": 2}, "id": "986558598347141120", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "MobilNews.Mx", "username": "MobilnewsM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 2247, "tweet_count": 202491, "listed_count": 10}, "id": "481743972", "name": "Ricardo L\u00f3pez\ud83c\udf40", "username": "Ricalopez1649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 896, "tweet_count": 116300, "listed_count": 2}, "id": "520988014", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Jan \ud83c\udf96", "username": "janvznk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 284, "tweet_count": 5058, "listed_count": 0}, "id": "1120088235382673408", "name": "Lauro", "username": "Lauro16000520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 259, "tweet_count": 27391, "listed_count": 0}, "id": "3241193681", "location": "rio de janeiro ", "name": "\ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86", "username": "nathalia1579"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 1674, "tweet_count": 14030, "listed_count": 0}, "id": "809561230750912512", "location": "Angra dos Reis, rj", "name": "Mam\u00e3e da Gabrielly \ud83e\udd70\ud83d\udc97", "username": "fernandajordaao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 450, "tweet_count": 25725, "listed_count": 0}, "id": "308645765", "location": "Rio De Janeiro", "name": "Day", "username": "_Nigrinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 593, "tweet_count": 1149, "listed_count": 1}, "id": "3509509392", "name": "Aidadelrio", "username": "Aidadelrio1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 42, "tweet_count": 8589, "listed_count": 0}, "id": "1158103137129062400", "name": "#VoteUniters #KCA\u2764\ufe0f\ud83c\udf2a", "username": "hopenowunited"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 218, "tweet_count": 7319, "listed_count": 0}, "id": "1066010527468539908", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "kriis \ud83d\ude1c", "username": "isaahkristina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 194, "tweet_count": 11195, "listed_count": 0}, "id": "1088458137554714629", "location": "Vila Isabel, Rio de Janeiro", "name": "M\ud83c\udf3a", "username": "Maary_lima17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 13, "tweet_count": 48541, "listed_count": 0}, "id": "3043582836", "location": "Ciudad Guayana - Venezuela", "name": "Red Solis FM", "username": "RedSolisFM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 692, "tweet_count": 18511, "listed_count": 0}, "id": "1050085158685212673", "location": "p e r d i d a ", "name": "Targaryen\uf8ff", "username": "ec_diniz09"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 49, "tweet_count": 584, "listed_count": 5}, "id": "1158881548613144577", "location": "Brasil", "name": "Evangeline Lilly Brasil", "username": "PortalLillyBR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80669, "following_count": 1116, "tweet_count": 162758, "listed_count": 212}, "id": "1073607966954307585", "location": "(\ud83d\udce9): aassemblebr@outlook.com", "name": "Avengers Assemble BR", "username": "AAssembleBR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 241, "tweet_count": 12905, "listed_count": 0}, "id": "876790878836322305", "location": "Cercado De Lima", "name": "Cesarin", "username": "Cesarin70711537"}], "tweets": [{"lang": "pt", "id": "1173709900054245376", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3mpncxetAj", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:27:01.000Z", "text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/3mpncxetAj", "edit_history_tweet_ids": ["1173709900054245376"], "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 1303, "quote_count": 23}, "author_id": "1048069357480435712", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}]}, {"lang": "es", "id": "1173831674595033088", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/Vx8bwjI88u", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1173831674595033088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vx8bwjI88u", "media_key": "3_1173831666038652929"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.5052, "type": "Person", "normalized_text": "AlanDignidad"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "AlanDignidad"}]}, "created_at": "2019-09-17T05:30:54.000Z", "text": "#AlanDignidad\n5 meses de tu paso a la eternidad querido compa\u00f1ero Alan Garc\u00eda! Ni todos los odios unidos pudieron ni podr\u00e1n destruir tu memoria ni borrar tu legado ni tu presencia en la historia! \n!Tus enemigos fueron las moscas que jam\u00e1s alcanzaron al \u00e1guila! https://t.co/Vx8bwjI88u", "edit_history_tweet_ids": ["1173831674595033088"], "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 236, "like_count": 618, "quote_count": 37}, "author_id": "1237286593"}, {"lang": "es", "id": "1174056319076175873", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/QVhK7HWuQx", "expanded_url": "https://noticaribe.com.mx/2019/09/17/investiga-interjet-a-empleada-que-publico-en-redes-que-deberia-caer-una-bomba-en-el-zocalo/", "display_url": "noticaribe.com.mx/2019/09/17/inv\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/1IkjELna8Q", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticaribe/status/1174056319076175873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1IkjELna8Q", "media_key": "3_1174056317603987459"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.3952, "type": "Other", "normalized_text": "Interjet"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:23:34.000Z", "text": "Investiga Interjet a empleada que public\u00f3 en redes que \u2018deber\u00eda caer\u2019 una bomba en el\u00a0Z\u00f3calo https://t.co/QVhK7HWuQx https://t.co/1IkjELna8Q", "edit_history_tweet_ids": ["1174056319076175873"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "author_id": "8083452"}, {"lang": "pt", "id": "1174147631385382912", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/e6KbbQPdom", "expanded_url": "https://twitter.com/_wonwoo_glasses/status/1173915203131461632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/e6KbbQPdom", "media_key": "7_1173915178271825920"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:26:24.000Z", "text": "t\u00e1 mais olha o sorrisinho orgulhoso dele  https://t.co/e6KbbQPdom", "edit_history_tweet_ids": ["1174147631385382912"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "author_id": "4795456417"}, {"lang": "es", "id": "1174124456320622592", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/1WwHJuEiZP", "expanded_url": "https://twitter.com/Guasn63490147/status/1174124456320622592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1WwHJuEiZP", "media_key": "3_1174124450398330880"}], "annotations": [{"start": 204, "end": 212, "probability": 0.5471, "type": "Person", "normalized_text": "LadyBomba"}, {"start": 215, "end": 225, "probability": 0.6385, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "TodosSomosXimena"}, {"start": 203, "end": 213, "tag": "LadyBomba"}, {"start": 214, "end": 226, "tag": "Germanwings"}]}, "created_at": "2019-09-18T00:54:19.000Z", "text": "#TodosSomosXimena hasta que tienes que viajar en avi\u00f3n y recuerdas su chistesito. Qu\u00e9 tal si al piloto probablemente tambi\u00e9n le encantaria matar a mucha gente al mismo tiempo... cual terrorista suicida.\n#LadyBomba #Germanwings https://t.co/1WwHJuEiZP", "edit_history_tweet_ids": ["1174124456320622592"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "1158743443792941056"}, {"lang": "es", "id": "1171281334297407488", "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174080414866169856", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/uFXlE9kIP6", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1174080414866169856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uFXlE9kIP6", "media_key": "3_1174080407488348160"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/uFXlE9kIP6", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1174080414866169856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uFXlE9kIP6", "media_key": "3_1174080407513587712"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.3784, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9049, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.8515, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6034, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.8334, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.7914, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 87, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 88, "end": 100, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 101, "end": 114, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:59:18.000Z", "text": "A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t.co/uFXlE9kIP6", "edit_history_tweet_ids": ["1174080414866169856"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 9, "like_count": 375, "quote_count": 11}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"lang": "es", "id": "1174091401644171264", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/f0xR1rY3gj", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1174015231317594112", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:42:58.000Z", "text": "\u00bfEn que momento se fueron los ilustres y notables pol\u00edticos Apristas y nos dejaron esto? https://t.co/f0xR1rY3gj", "edit_history_tweet_ids": ["1174091401644171264"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 10, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "author_id": "43343879", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174015231317594112"}]}, {"lang": "es", "id": "1174131991085756416", "in_reply_to_user_id": "14078629", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LinceSagrado", "id": "14078629"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:24:15.000Z", "text": "@LinceSagrado @jonathanb120 Ni siquiera s\u00e9 qu\u00e9 es, ni d\u00f3nde, ni cu\u00e1ndo.", "edit_history_tweet_ids": ["1174131991085756416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "44520413", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174034616413564928"}]}, {"lang": "es", "id": "1174086868356521984", "in_reply_to_user_id": "73485035", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:24:57.000Z", "text": "@interjet Ok, ahora corranla! Es inaceptable que una persona con mentalidad suicida y/u homicida pilotee un avi\u00f3n d\u00f3nde diariamente viajan gran diversidad de ideolog\u00edas!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1174086868356521984"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914803389053140992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174014252878901248"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174085650578071553", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/EiMKFYMnwf", "expanded_url": "https://t.co/EiMKFYMnwf", "display_url": "t.co/EiMKFYMnwf"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.3784, "type": "Other", "normalized_text": "Poli"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.3485, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00e2nia"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.3593, "type": "Other", "normalized_text": "Poli"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:20:07.000Z", "text": "-Tu \u00e9 aluno do Poli?\n\n-Sim.\n\n-J\u00e1 se assustou com os tapas na mesa que a T\u00e2nia d\u00e1?\n\n-N\u00e3o .\n\n-E \u00e9 aluno do Poli??? KSKDKDKDKDKDKDKKD https://t.co/EiMKFYMnwf", "edit_history_tweet_ids": ["1174085650578071553"], "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 1, "like_count": 69, "quote_count": 9}, "author_id": "1001305746255040512"}, {"lang": "es", "id": "1173322617996136449", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oga2Y0OJ2u", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgwr23", "display_url": "bit.ly/2mgwr23", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/revelan-elenco-completo-para-la-secuela-de-el-escuadron-suicida/"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hvZ5GEhjvp", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1173029535509614592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvZ5GEhjvp", "media_key": "3_1173029515586625536"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.82, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ENEntretenimiento"}]}, "created_at": "2019-09-15T19:48:06.000Z", "text": "#ENEntretenimiento Revelan elenco completo para la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/oga2Y0OJ2u  https://t.co/hvZ5GEhjvp", "edit_history_tweet_ids": ["1173322617996136449"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299"}, {"lang": "es", "id": "1174146505353175040", "in_reply_to_user_id": "597839822", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jjpeniche", "id": "597839822"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "alejandrokent", "id": "36514062"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "annotations": [{"start": 218, "end": 228, "probability": 0.339, "type": "Other", "normalized_text": "germanwings"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:21:56.000Z", "text": "@jjpeniche @alejandrokent @interjet No es cualquier persona, es alguien que asiste al piloto. No es para menos pues tiene como responsabilidad la vida de muchas personas. Ya se te olvido el 11-S o el piloto suicida de germanwings.", "edit_history_tweet_ids": ["1174146505353175040"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "912533117549858817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174126014110273542"}]}, {"lang": "es", "id": "1174070167711735809", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "interjet"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:18:35.000Z", "text": "Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "edit_history_tweet_ids": ["1174070167711735809"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 4, "like_count": 151, "quote_count": 1}, "author_id": "1060375619450626050", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174041009291849728"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173970546368929794", "in_reply_to_user_id": "418229850", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "prkgall", "id": "1534997651137040384"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:42:44.000Z", "text": "@prkgall Linda \u00e9 um conceito subjetivo \nMas suicida \u00e9 uma afirma\u00e7\u00e3o absoluta", "edit_history_tweet_ids": ["1173970546368929794"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2604074438", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173969659235852288"}]}, {"lang": "es", "id": "1173989450218659840", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/qx6c9V1VVJ", "expanded_url": "https://twitter.com/zeneca77/status/1173973009981247490", "display_url": "twitter.com/zeneca77/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 201, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.3345, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.5986, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.4489, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:57:51.000Z", "text": "C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustraci\u00f3n y depresi\u00f3n, simplemente mat\u00f3 a las 150 personas a bordo. \nOjo @interjet, no es buena se\u00f1al una empleada desequilibrada con tendencia violenta. https://t.co/qx6c9V1VVJ", "edit_history_tweet_ids": ["1173989450218659840"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 14, "like_count": 303, "quote_count": 11}, "author_id": "363745950", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173973009981247490"}]}, {"lang": "es", "id": "1174107266234146821", "created_at": "2019-09-17T23:46:00.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad. Prefer\u00ed callar, a esta hora de la vida es lo mejor", "edit_history_tweet_ids": ["1174107266234146821"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273974575"}, {"lang": "pt", "id": "1174035791594577921", "created_at": "2019-09-17T19:01:59.000Z", "text": "Gente, prestem aten\u00e7\u00e3o nas pessoas pr\u00f3ximas de voc\u00eas! Hoje foi o Matheus que se suicidou, mas pode ter um amigo(a) teu pensando na mesma coisa. Conversa com ele, pergunta como ele t\u00e1, mostra que se importa, n\u00e3o fica com vergonha. Tu pode estar salvando a vida dele!", "edit_history_tweet_ids": ["1174035791594577921"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "author_id": "222135408", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5331, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171605701124382726", "created_at": "2019-09-11T02:05:41.000Z", "text": "Plat\u00edquenme algo...", "edit_history_tweet_ids": ["1171605701124382726"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 143, "like_count": 451, "quote_count": 1}, "author_id": "139615680"}, {"lang": "es", "id": "1174032698001768448", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 164, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-09-17T18:49:42.000Z", "text": "@Vponce64 @AlanGarciaPeru Esta viuda no deja de llorar. Peor q pla\u00f1idera hambrienta, suelta el recuerdo de quien la us\u00f3 para sus oscuros intereses.\nMas de medio Per\u00fa sabe del cobarde suicida. Nadie olvida su nefasto 1er gobierno y menos del \u00faltimo, llenos de cortupci\u00f3n al mas alto nivel. \nOlvidalo..", "edit_history_tweet_ids": ["1174032698001768448"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2732929516", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173977863525212163"}]}, {"lang": "es", "id": "1174126014110273542", "in_reply_to_user_id": "36514062", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alejandrokent", "id": "36514062"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.8843, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:00:30.000Z", "text": "@alejandrokent @interjet Ximena Garc\u00eda no estaba pilotando un avi\u00f3n en el momento en el que public\u00f3 ese desafortunado mensaje, estaba en su TIEMPO LIBRE\n\nNinguna l\u00ednea a\u00e9rea comercial tiene la capacidad de \"tirar\" una bomba\n\nDonde queda la sensatez y donde se pierde la cordura colectiva?", "edit_history_tweet_ids": ["1174126014110273542"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 258, "like_count": 6, "quote_count": 40}, "author_id": "597839822", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174029158667567104"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173999392732438533", "created_at": "2019-09-17T16:37:21.000Z", "text": "pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u00ea? esqueceu que foi ele que matou nosso Senhor?", "edit_history_tweet_ids": ["1173999392732438533"], "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 1, "like_count": 650, "quote_count": 8}, "author_id": "1098427180927934464"}, {"lang": "pt", "id": "1173574228496572416", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/QBjZtgarpm", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.4773, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 238, "end": 253, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 84, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:27:54.000Z", "text": "A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles eram chefes de mil\u00edcia que atuava justamente no local no se escondeu Queiroz, o assessor que comandava os laranjas de Fl\u00e1vio Bolsonaro.\n\nhttps://t.co/QBjZtgarpm", "edit_history_tweet_ids": ["1173574228496572416"], "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 10, "like_count": 436, "quote_count": 7}, "author_id": "626725650"}, {"lang": "pt", "id": "1174127466610405378", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/QLmJfUug39", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:06:16.000Z", "text": "Gnt, uma crian\u00e7a de 10 anos se matou, voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o disso??????????? 10 anos...\nQ triste https://t.co/QLmJfUug39", "edit_history_tweet_ids": ["1174127466610405378"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "778984914519728128", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173422474022834180", "created_at": "2019-09-16T02:24:53.000Z", "text": "\u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrevendo Text\u00e3o...", "edit_history_tweet_ids": ["1173422474022834180"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "author_id": "1115999661108727808"}, {"lang": "es", "id": "1174104616096559104", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/qVsbbffrQ0", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1173977863525212163", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-17T23:35:28.000Z", "text": "Huevon, al suicida Panz\u00f3n se le investig\u00f3 y cuando su suerte estaba echada(aunque siempre anduvo al margen de la ley) el muy cobarde se peg\u00f3 un tiro en sien. Implacable es que la justicia le investigue? Por su ego colosal y su riqueza mal habida se suicido el cobarde. https://t.co/qVsbbffrQ0", "edit_history_tweet_ids": ["1174104616096559104"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 6, "like_count": 135, "quote_count": 3}, "author_id": "1035560983715110912", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173977863525212163"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174136193048555522", "created_at": "2019-09-18T01:40:57.000Z", "text": "h\u00e1 18 anos que eu pe\u00e7o um bichinho pra os meus pais\neu j\u00e1 pedi literalmente de tudo: cachorro, gato, peixe, hamster, porco da \u00edndia...\neles me deram um C\u00c1GADO\neu n\u00e3o vou ter outra op\u00e7\u00e3o a n\u00e3o ser pegar um beb\u00ea gato na rua e criar pra sempre", "edit_history_tweet_ids": ["1174136193048555522"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3004599551"}, {"lang": "es", "id": "1174144859659296769", "in_reply_to_user_id": "1150233875676893185", "created_at": "2019-09-18T02:15:23.000Z", "text": "Daniel y The Dead End (Ahora Ruiz-Gonzalez) - Buenos d\u00edas, Caballero / La Culpa es del que ve / I'm So High\n\nProyecto de la Lama - Por ti / Alguien Vuelve\n\nRenata Flores - Mirando la misma luna / Tijeras \n\nLos Mads - Fly Away / Feels Like / Tumor Bossa", "edit_history_tweet_ids": ["1174144859659296769"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150233875676893185", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4084, "type": "Other", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 9, "end": 20, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "The Dead End"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.3435, "type": "Other", "normalized_text": "Ruiz"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.5258, "type": "Other", "normalized_text": "Gonzalez"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.3116, "type": "Other", "normalized_text": "Caballero"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.6702, "type": "Other", "normalized_text": "Culpa"}, {"start": 96, "end": 97, "probability": 0.5645, "type": "Other", "normalized_text": "I'"}, {"start": 118, "end": 119, "probability": 0.6607, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Lama"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.5325, "type": "Other", "normalized_text": "Por ti"}, {"start": 156, "end": 168, "probability": 0.6533, "type": "Person", "normalized_text": "Renata Flores"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.6385, "type": "Other", "normalized_text": "la misma"}, {"start": 206, "end": 213, "probability": 0.5392, "type": "Other", "normalized_text": "Los Mads"}, {"start": 217, "end": 224, "probability": 0.8299, "type": "Other", "normalized_text": "Fly Away"}, {"start": 228, "end": 237, "probability": 0.7269, "type": "Other", "normalized_text": "Feels Like"}, {"start": 241, "end": 251, "probability": 0.6317, "type": "Other", "normalized_text": "Tumor Bossa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174144857830506497"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174140821819580418", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/bfIOTClq1O", "expanded_url": "https://curiouscat.me/notbetoday/post/988320916?t=1568771960", "display_url": "curiouscat.me/notbetoday/pos\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:59:21.000Z", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 to com vergonha mo kjjkkk \nja voltar assim postando \nmas vou sim kjkkkj https://t.co/bfIOTClq1O", "edit_history_tweet_ids": ["1174140821819580418"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1032381891104649216"}, {"lang": "es", "id": "1174131740153135104", "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 13, "username": "wnashaw", "id": "14427463"}], "annotations": [{"start": 226, "end": 237, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "XimenaGarcia"}, {"start": 261, "end": 274, "probability": 0.3635, "type": "Other", "normalized_text": "BoicotInterjet"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 238, "tag": "XimenaGarcia"}, {"start": 260, "end": 275, "tag": "BoicotInterjet"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:23:15.000Z", "text": "Oiga @wnashaw si ustedes corren a una piloto por dichos que hizo fuera de su horario laboral y en canales ajenos a su empresa, est\u00e1n violando la Ley al discriminar por motivos pol\u00edticos.\n\nHabr\u00e1 muchos dispuestos a asesorar a #XimenaGarcia. No caigan tan bajo. #BoicotInterjet", "edit_history_tweet_ids": ["1174131740153135104"], "public_metrics": {"retweet_count": 537, "reply_count": 182, "like_count": 1740, "quote_count": 17}, "author_id": "951295306213281798"}, {"lang": "es", "id": "1174129837574737925", "created_at": "2019-09-18T01:15:42.000Z", "text": "#AvisoMetro Despu\u00e9s de retirar tren averiado en L\u00ednea 1, el avance es continuo. Se env\u00edan unidades vac\u00edas a estaciones m\u00e1s concurridas. Permite el libre cierre de puertas as\u00ed como salir antes de ingresar al vag\u00f3n. #MovilidadCDMX", "edit_history_tweet_ids": ["1174129837574737925"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 50, "like_count": 113, "quote_count": 3}, "author_id": "147227083", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.59, "type": "Other", "normalized_text": "AvisoMetro"}, {"start": 215, "end": 227, "probability": 0.4831, "type": "Other", "normalized_text": "MovilidadCDMX"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "AvisoMetro"}, {"start": 214, "end": 228, "tag": "MovilidadCDMX"}]}}, {"lang": "es", "id": "1173986992415215622", "in_reply_to_user_id": "175824869", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "eltreceoficial", "id": "175824869"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "ShowMatch", "id": "140154898"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 112, "probability": 0.604, "type": "Person", "normalized_text": "Onassis"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "Manzur"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:48:05.000Z", "text": "@eltreceoficial @ShowMatch P\u00f3ngale una cinta adhesiva en el ojo para que no se le escape, como hacian con Onassis para q no se le cierren. Y sepan que el \"establishment  mundial\" \ud83d\ude01\ud83d\ude01no se junta para recibir a un gobernador de cuarta(Manzur),con olor a morcilla y chorizo, de un pa\u00eds suicida. \nPobre mina.", "edit_history_tweet_ids": ["1173986992415215622"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "922193603228852224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173797476228317186"}]}, {"lang": "es", "id": "1171755267110789120", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/RN3qY2KT9U", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/XGlQ1zZ4L3", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171755267110789120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XGlQ1zZ4L3", "media_key": "3_1171086002724704257"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 167, "probability": 0.5652, "type": "Other", "normalized_text": "de la Autolesi\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T12:00:00.000Z", "text": "El #suicidio es prevenible. \n\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. \n\nRealiza nuestro curso virtual sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio.\n\n\u2712\ufe0f Matric\u00falate AHORA: https://t.co/RN3qY2KT9U https://t.co/XGlQ1zZ4L3", "edit_history_tweet_ids": ["1171755267110789120"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "22276965"}, {"lang": "pt", "id": "1173978739916623872", "created_at": "2019-09-17T15:15:17.000Z", "text": "\"empatia, Denize\"\n\nFia, empatia eu tenho com o pai de e a mae de familia c 3 filhos, casa, agua e luz p bancar.\nEmpatia  eu tenho com a mae solo de beb\u00ea  q bak acha creche p deixar o filho  pra trabalhar. \n\nAgora quem vai  p festa e enche o cu de droga, nao tenho nao.", "edit_history_tweet_ids": ["1173978739916623872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "863017226", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.3867, "type": "Other", "normalized_text": "Denize"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1174143199721480193", "in_reply_to_user_id": "2269031454", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mendes_ph", "id": "2269031454"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:08:47.000Z", "text": "@mendes_ph @SadFemDada S\u00e9rio, eu s\u00f3 vi gente elogiando", "edit_history_tweet_ids": ["1174143199721480193"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "37469584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174142502582050817"}]}, {"lang": "es", "id": "1174142291910516736", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/aDIKkFIN5G", "expanded_url": "http://bit.ly/2AdcNaS", "display_url": "bit.ly/2AdcNaS", "status": 200, "title": "Eventos archivo - Universal M\u00e9xico", "description": "La Universal expresa su fe y creencia en el Dios vivo. En base a la Biblia, revela el poder que el Padre, el Hijo y el Esp\u00edritu Santo tienen para transformar y salvar vidas.", "unwound_url": "https://universal.org.mx/agenda-semanal/"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "suicidio"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "celular"}, {"start": 119, "end": 129, "tag": "berrinche"}, {"start": 130, "end": 140, "tag": "depresion"}, {"start": 141, "end": 151, "tag": "arranques"}, {"start": 152, "end": 165, "tag": "padecimiento"}, {"start": 166, "end": 176, "tag": "emocional"}, {"start": 177, "end": 185, "tag": "jovenes"}, {"start": 186, "end": 199, "tag": "adolescentes"}, {"start": 200, "end": 215, "tag": "automutilacion"}, {"start": 216, "end": 234, "tag": "SaliendoDelCuarto"}, {"start": 235, "end": 256, "tag": "FuerzaJovenUniversal"}, {"start": 257, "end": 270, "tag": "ProyectoHelp"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:05:11.000Z", "text": "\ud83d\udd34\u00a0Ni\u00f1o se suicida despu\u00e9s de que le quitaran el celular\ud83d\udcf1\nLea m\u00e1s aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\u27a1\ufe0f\u00a0https://t.co/aDIKkFIN5G\n#suicidio #celular #berrinche #depresion #arranques #padecimiento #emocional #jovenes #adolescentes #automutilacion #SaliendoDelCuarto #FuerzaJovenUniversal #ProyectoHelp", "edit_history_tweet_ids": ["1174142291910516736"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2535406268"}, {"lang": "es", "id": "1173944854935670785", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/sO5CbTP24x", "expanded_url": "http://m.uy/uc730065", "display_url": "m.uy/uc730065"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 223, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.9502, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:00:38.000Z", "text": "Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas de apoyo a regimenes dictatoriales a esta altura seria suicida. https://t.co/sO5CbTP24x v\u00eda @portalmvd", "edit_history_tweet_ids": ["1173944854935670785"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 9, "like_count": 60, "quote_count": 3}, "author_id": "4822658236"}, {"lang": "es", "id": "1174032216780939265", "created_at": "2019-09-17T18:47:47.000Z", "text": "Mierda!\nVamos en metro y alguien se tir\u00f3 entre estaciones.\nAfortunadamente no fue atropellado.\nEstamos esperando que lo saquen.\nSuicida?\nAlcohol?\nImprudencia?\n#LeyDeSaludMentalAhora\n#LeyDeSaludMental", "edit_history_tweet_ids": ["1174032216780939265"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "98944823", "entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 181, "tag": "LeyDeSaludMentalAhora"}, {"start": 182, "end": 199, "tag": "LeyDeSaludMental"}]}}, {"lang": "es", "id": "1174072037368901632", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/TUDK5Mtr2j", "expanded_url": "https://twitter.com/NuModEnergetico/status/1133780042767642624", "display_url": "twitter.com/NuModEnergetic\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9814, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:26:01.000Z", "text": "Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que tener barcos es estupendo. https://t.co/TUDK5Mtr2j", "edit_history_tweet_ids": ["1174072037368901632"], "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 40, "like_count": 1670, "quote_count": 14}, "author_id": "715476691460558848", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1133780042767642624"}]}, {"lang": "und", "id": "1174132749046833152", "in_reply_to_user_id": "1044670000244625410", "created_at": "2019-09-18T01:27:16.000Z", "text": "@93ffly \ud83d\udc4d", "edit_history_tweet_ids": ["1174132749046833152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1100161200170721280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174132268799074305"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174140987033055233", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/7GroyTvMBH", "expanded_url": "http://bit.ly/2meW7vR", "display_url": "bit.ly/2meW7vR"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/OfMnHOd777", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1174140987033055233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OfMnHOd777", "media_key": "3_1173997610769817603"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 117, "username": "birdsofpreywb", "id": "1029092401262948352"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3895, "type": "Organization", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.5438, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.3327, "type": "Place", "normalized_text": "Rapina"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:00:00.000Z", "text": "Arlequina ganha asas no primeiro p\u00f4ster oficial de Aves de Rapina; veja https://t.co/7GroyTvMBH (\ud83d\udcf8 via @birdsofpreywb) https://t.co/OfMnHOd777", "edit_history_tweet_ids": ["1174140987033055233"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 158, "quote_count": 10}, "author_id": "9612112"}, {"lang": "pt", "id": "1174132754973437953", "in_reply_to_user_id": "42585102", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LekkoMr", "id": "42585102"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:27:17.000Z", "text": "@LekkoMr Foi encontrado morto em casa. Divulgaram a causa? Algu\u00e9m est\u00e1 sabendo?", "edit_history_tweet_ids": ["1174132754973437953"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "60903226", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174117584096169984"}]}, {"lang": "es", "id": "1172644888971743233", "in_reply_to_user_id": "37311476", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "manzottipablo", "id": "37311476"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.4718, "type": "Other", "normalized_text": "MS"}]}, "created_at": "2019-09-13T22:55:02.000Z", "text": "@manzottipablo Lastima que le cortaron el chiste del anillo suicida. \nMS:\u00bfCual es el elemento suicida?\nS:Mi mujer me dijo que si en alg\u00fan momento me la saco ella me mata.", "edit_history_tweet_ids": ["1172644888971743233"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "177767829", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172643309803712517"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173356965038309378", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/1i0j2b5HcV", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1i0j2b5HcV", "media_key": "3_1173356955257180163"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.6261, "type": "Person", "normalized_text": "myrella"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.8161, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.7297, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:04:35.000Z", "text": "Sabemos que o suic\u00eddio \u00e9 algo s\u00e9rio, mas myrella era apenas uma menina de 10 anos que estava sofrendo,  Que deus a perdoe porque s\u00f3 Deus pode entender o que se passava naquela cabecinha. Que Deus conforte minha amiga e a fam\u00edlia vilela.\ud83d\ude07\ud83d\ude22\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\u26b0\ufe0f https://t.co/1i0j2b5HcV", "edit_history_tweet_ids": ["1173356965038309378"], "public_metrics": {"retweet_count": 2330, "reply_count": 121, "like_count": 7785, "quote_count": 1871}, "author_id": "1097940989468205059"}, {"lang": "es", "id": "1173911577172545539", "created_at": "2019-09-17T10:48:24.000Z", "text": "...\nVidal se suicida tuiteando algo sobre La Noche de los L\u00e1pices como si fuera algo en lo que cree. Pretende diferenciarse de Macri para ganar votos imposibles, haciendo que se le recurran los potenciales. \n\nEst\u00e1n muy desesperados.\n\n#SinElPanYSinLaTorta", "edit_history_tweet_ids": ["1173911577172545539"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "author_id": "4632893727", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 45, "end": 64, "probability": 0.7096, "type": "Other", "normalized_text": "Noche de los L\u00e1pices"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 254, "tag": "SinElPanYSinLaTorta"}]}}, {"lang": "es", "id": "1174115490685444096", "created_at": "2019-09-18T00:18:41.000Z", "text": "Q esta pasando con los pibes loco todos los d\u00edas se suicida alguien mas! Algo hay q hacer vieja no entiendo mas nada, q dolor en el alma loco, que descanses en paz wachin \ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a", "edit_history_tweet_ids": ["1174115490685444096"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1042252865291673600"}, {"lang": "pt", "id": "1173737486838915075", "created_at": "2019-09-16T23:16:38.000Z", "text": "uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o da gravidade q isso ta tomando????????", "edit_history_tweet_ids": ["1173737486838915075"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 3}, "author_id": "823974702855188482"}, {"lang": "pt", "id": "1174135626934996992", "in_reply_to_user_id": "1003417525353402369", "created_at": "2019-09-18T01:38:42.000Z", "text": "@28doze97 Sim, eu acredito que o Flash ser\u00e1 a ponte pra isso.", "edit_history_tweet_ids": ["1174135626934996992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1076971229515530241", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7752, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174135462409179137"}]}, {"lang": "es", "id": "1174109615598002176", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/vj0UDrPXO6", "expanded_url": "https://twitter.com/PUEDJSUNAM/status/1174063427678924801", "display_url": "twitter.com/PUEDJSUNAM/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 80, "username": "UNAM_MX", "id": "50626996"}]}, "created_at": "2019-09-17T23:55:20.000Z", "text": "Neta no soporto que desde esta cuenta perteneciente a un programa de la @UNAM_MX, es decir que funciona con dinero p\u00fablico, se haga este tipo de propaganda gubernamental.\n\u00bfQu\u00e9 clase de di\u00e1logo democr\u00e1tico promueven? Esto es mero linchamiento desde el poder. https://t.co/vj0UDrPXO6", "edit_history_tweet_ids": ["1174109615598002176"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "91944471", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174063427678924801"}]}, {"lang": "es", "id": "1174097500153663488", "in_reply_to_user_id": "1122146689907818496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Emilia07409803", "id": "1122146689907818496"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "hhvazquezac1982", "id": "308110165"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "rob_riv", "id": "1253416621894320131"}, {"start": 42, "end": 51, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 52, "end": 63, "username": "Aeromexico", "id": "50505691"}]}, "created_at": "2019-09-17T23:07:12.000Z", "text": "@Emilia07409803 @hhvazquezac1982 @Rob_Riv @interjet @Aeromexico D\u00edselo a las familias de 149 pasajeros muertos por piloto suicida en 2015, hab\u00eda amenazado con estrellar avi\u00f3n. No hubo gran diferencia entre decir y hacer.\nPor m\u00e1s desacuerdo q' tengas contra alguien, no amenazas con lanzar una bomba, mejor mi\u00e9ntales la madre es m\u00e1s cat\u00e1rtico.", "edit_history_tweet_ids": ["1174097500153663488"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "726955868692959232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174093254515728384"}]}, {"lang": "es", "id": "1172583896657072129", "created_at": "2019-09-13T18:52:41.000Z", "text": "Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes en pedirla, apoyate en tus amigos, familiares y mascotas. \nSi estas en crisis podes llamar a la l\u00ednea gratuita de prevenci\u00f3n al suicida marcando 135.", "edit_history_tweet_ids": ["1172583896657072129"], "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 1, "like_count": 95, "quote_count": 2}, "author_id": "2492086854"}, {"lang": "pt", "id": "1174139932123762693", "in_reply_to_user_id": "797622453581348864", "created_at": "2019-09-18T01:55:48.000Z", "text": "@Clarachaos3 Espero q n\u00e3o seja outro esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1174139932123762693"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "860244696882401280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174108323672670208"}]}, {"lang": "es", "id": "1174139228952891392", "created_at": "2019-09-18T01:53:01.000Z", "text": "ESTOY DEMASIADO CANSADA DE LAS MENTES CERRADAS MAES, ESTAMOS EN EL SIGLO 21!!", "edit_history_tweet_ids": ["1174139228952891392"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1116361085693693952"}, {"lang": "en", "id": "1173990046237519874", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/c2D0fl1YZp", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1173990046237519874/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c2D0fl1YZp", "media_key": "3_1173990040885592064"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9284, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:00:13.000Z", "text": "Mind over mayhem. #BirdsOfPrey 2.7.20 https://t.co/c2D0fl1YZp", "edit_history_tweet_ids": ["1173990046237519874"], "public_metrics": {"retweet_count": 18064, "reply_count": 988, "like_count": 46927, "quote_count": 5392}, "author_id": "1029092401262948352"}, {"lang": "pt", "id": "1174134800229261312", "in_reply_to_user_id": "960908249624170496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "whyseraph", "id": "1498918789798375425"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:35:25.000Z", "text": "@whyseraph Eu adoraria ouvir sua explica\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1174134800229261312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064679737556172800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174134226435883009"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174139270489096193", "in_reply_to_user_id": "18291912", "created_at": "2019-09-18T01:53:11.000Z", "text": "Agora me pego numa noite triste e calorenta, que eu deveria estar curtindo meu pai comigo em SP pensando que em duas discuss\u00f5es essa noite, esqueceram de pensar em mim nas duas. Eu me coloco assim nas situa\u00e7\u00f5es? N\u00e3o sei", "edit_history_tweet_ids": ["1174139270489096193"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18291912", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174139204089077760"}]}, {"lang": "es", "id": "1174133010175844354", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/qPbLdbKDRk", "expanded_url": "https://twitter.com/jg_valdes/status/1173691271006826496", "display_url": "twitter.com/jg_valdes/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.3477, "type": "Other", "normalized_text": "Valdes"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 269, "tag": "Bachelet101millones"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:28:18.000Z", "text": "Sr Valdes, \u00bfhabla de corruptos\ud83d\ude44?\nAqu\u00ed, sus amigos en la Regi\u00f3n\ud83d\udc47!\n\u2022Maduro\ud83c\uddfb\ud83c\uddea:NarcoDictador \n\u2022Kirchner\ud83c\udde6\ud83c\uddf7:Procesada\n\u2022Correa\ud83c\uddea\ud83c\udde8:Fugado\n\u2022Castro\ud83c\udde8\ud83c\uddfa:Dictador\n\u2022Lula\ud83c\udde7\ud83c\uddf7:Reo\n\u2022Ortega\ud83c\uddf3\ud83c\uddee:Dictador \n\u2022Bachelet\ud83c\udde8\ud83c\uddf1:Acusada de Corrupci\u00f3n\nAnte sus fracasos, culpan a otros!\n#Bachelet101millones https://t.co/qPbLdbKDRk", "edit_history_tweet_ids": ["1174133010175844354"], "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 27, "like_count": 390, "quote_count": 10}, "author_id": "187341721", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173691271006826496"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173399283254681601", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/qRNdhyS8qs", "expanded_url": "https://twitter.com/thedepthsbeIow/status/1172441438535110666/video/1", "display_url": "twitter.com/thedepthsbeIow\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:52:44.000Z", "text": "agrot\u00f3xico n\u00e3o faz mal n\u00e3o po\n\na amora:  https://t.co/qRNdhyS8qs", "edit_history_tweet_ids": ["1173399283254681601"], "public_metrics": {"retweet_count": 8781, "reply_count": 457, "like_count": 29778, "quote_count": 1206}, "author_id": "1146890600953929740"}, {"lang": "es", "id": "1173686312345513984", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/6WBIkOlW9J", "expanded_url": "https://twitter.com/lacapitalmdq/status/1173685843304882177", "display_url": "twitter.com/lacapitalmdq/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 123, "probability": 0.4171, "type": "Other", "normalized_text": "Mar"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5564, "type": "Other", "normalized_text": "Gilead"}]}, "created_at": "2019-09-16T19:53:17.000Z", "text": "En esta ciudad del culo alguien dice q se suicida de 114 pu\u00f1aladas sin sonrojarse ni desde el t\u00edtulo poner en duda nada. Mar del Gilead. https://t.co/6WBIkOlW9J", "edit_history_tweet_ids": ["1173686312345513984"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "87012144", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173685843304882177"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173987439737810945", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/DJaypKSmqg", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.833, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:49:51.000Z", "text": "uma crian\u00e7a de 10 anos se matou, e ainda no s\u00e9culo 21 vemos a depress\u00e3o sendo vista como \"frescura/drama e falta de Deus.\" Essa not\u00edcia acabou comigo. https://t.co/DJaypKSmqg", "edit_history_tweet_ids": ["1173987439737810945"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "972575385002151937", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173755547025367040", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/QEcka3V24j", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "created_at": "2019-09-17T00:28:24.000Z", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/QEcka3V24j", "edit_history_tweet_ids": ["1173755547025367040"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 10, "like_count": 117, "quote_count": 2}, "author_id": "28988784"}, {"lang": "es", "id": "1174110341334274048", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/0e2PkPF5TI", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1174042124247080962", "display_url": "twitter.com/El_Universal_M\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T23:58:13.000Z", "text": "La piloto de mente suicida que en vez de llenarnos de orgullo a las mujeres nos averg\u00fcenza y la amiga piloto tambi\u00e9n de la misma aerol\u00ednea est\u00e1 de acuerdo con ella\ud83e\udd14 es lamentable https://t.co/0e2PkPF5TI", "edit_history_tweet_ids": ["1174110341334274048"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1154201923450486790", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174042124247080962"}]}, {"lang": "es", "id": "1173998931577069572", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/InnWB2b88O", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1173977863525212163", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 98, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Odebrecht"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.7122, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Zeballos"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:35:31.000Z", "text": "Sobre esa muerte hay muchos que tienen que dar explicaciones,sobre todo los fiscales Lava Odebrecht,el Pdte.Vizcarra,el Ministro Zeballos,el Premier del Solar y siguen nombres https://t.co/InnWB2b88O", "edit_history_tweet_ids": ["1173998931577069572"], "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 105, "like_count": 293, "quote_count": 9}, "author_id": "525822471", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173977863525212163"}]}, {"lang": "es", "id": "1173973361850028033", "created_at": "2019-09-17T14:53:55.000Z", "text": "seg\u00fan una encuesta..AF ganar\u00eca x el 53 %..bueno..se confirma que el Argento es suicida y que muchos solo votan a ganador..subirse al c\u00e0rro del que g\u00e0na..despu\u00e9s..veremos..que nadie lo vot\u00f2..ya hay experiencias parecidas", "edit_history_tweet_ids": ["1173973361850028033"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "author_id": "1553568727", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.5117, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.3075, "type": "Person", "normalized_text": "Argento"}]}}, {"lang": "es", "id": "1173977863525212163", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 44, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 273, "end": 278, "probability": 0.8442, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:11:48.000Z", "text": "Pasan 5 meses de suicidio de @AlanGarciaPeru luego de una de las persecuciones pol\u00edticas m\u00e1s implacables de nuestra historia. Nadie explica por qu\u00e9 se quiso detener a Presidente elegido en dos comicios impecables que entreg\u00f3 poder como dem\u00f3crata. Ni una sola prueba contra Garc\u00eda!", "edit_history_tweet_ids": ["1173977863525212163"], "public_metrics": {"retweet_count": 521, "reply_count": 668, "like_count": 1348, "quote_count": 93}, "author_id": "1120300927"}, {"lang": "es", "id": "1173976605846376448", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0MP51BLpOw", "expanded_url": "https://twitter.com/abecor_BOLIVIA/status/1173564882979045376", "display_url": "twitter.com/abecor_BOLIVIA\u2026"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 185, "tag": "YaEsDemasiada"}, {"start": 195, "end": 209, "tag": "YaEsDemasiado"}, {"start": 224, "end": 238, "tag": "YaEsDemasiado"}, {"start": 247, "end": 261, "tag": "YaEsDemasiada"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:06:48.000Z", "text": "Rojo, amarillo y ... \n\nContin\u00faa la devastaci\u00f3n nacional en nombre de una visi\u00f3n suicida del desarrollo y de una perversa y acomplejada versi\u00f3n de la soberan\u00eda nacional.\n\n\u00a1#YaEsDemasiada muerte!\n\u00a1#YaEsDemasiado sufrimiento!\n\u00a1#YaEsDemasiado abuso!\n\u00a1#YaEsDemasiada incompetencia! https://t.co/0MP51BLpOw", "edit_history_tweet_ids": ["1173976605846376448"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "258931189", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173564882979045376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174103780331315200", "in_reply_to_user_id": "45870897", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "Patr\u00edcia Acioly"}]}, "created_at": "2019-09-17T23:32:09.000Z", "text": "@MarceloFreixo Fa\u00e7o a mesma pergunta sobre a promotora Patr\u00edcia Acioly.", "edit_history_tweet_ids": ["1174103780331315200"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1011651652435226630", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174101359525847040"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173735910346821632", "in_reply_to_user_id": "962687028268818432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GenPauloChagas", "id": "962687028268818432"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 110, "probability": 0.5466, "type": "Organization", "normalized_text": "CPI"}, {"start": 232, "end": 234, "probability": 0.5025, "type": "Organization", "normalized_text": "CPI"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:10:22.000Z", "text": "@GenPauloChagas Corruptos de estima\u00e7\u00e3o? N\u00e3o deturpe as coisas! O professor em nenhum momento disse que essa CPI n\u00e3o deveria acontecer, ele somente concorda que este n\u00e3o \u00e9 o momento devido a in\u00fameros fatores. Todos n\u00f3s queremos essa CPI, por\u00e9m fazer isso agora \u00e9 precipitado \u00e9 agir sem estrat\u00e9gia", "edit_history_tweet_ids": ["1173735910346821632"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "898083943", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173732058184736768"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174136817454632962", "in_reply_to_user_id": "3345778073", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "comicxgrl", "id": "3345778073"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:43:26.000Z", "text": "@comicxgrl ai mano que decep\u00e7\u00e3o, a s\u00e9rie tinha potencial", "edit_history_tweet_ids": ["1174136817454632962"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4442289435", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174136291841196032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174135332499009536", "in_reply_to_user_id": "785630178575777792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gixnesini", "id": "785630178575777792"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Murilo66075583", "id": "998694671303041025"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:37:32.000Z", "text": "@gixnesini @Murilo66075583 Faz tempo...", "edit_history_tweet_ids": ["1174135332499009536"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373708174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173772036856057857"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173813847976816640", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/Ft7Bnb5T71", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T04:20:04.000Z", "text": "mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem idade e a gente n\u00e3o escolhe ter isso, que doen\u00e7a maldita! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nE vcs ainda falam que \u00e9 frescura/bobeira, ok. https://t.co/Ft7Bnb5T71", "edit_history_tweet_ids": ["1173813847976816640"], "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "729712838944690176", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}]}, {"lang": "en", "id": "1174132954148290561", "in_reply_to_user_id": "2579354263", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/YyPVhOzD4H", "expanded_url": "https://twitter.com/httpetitmafia/status/1174132954148290561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YyPVhOzD4H", "media_key": "3_1174132933378097152"}, {"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/YyPVhOzD4H", "expanded_url": "https://twitter.com/httpetitmafia/status/1174132954148290561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YyPVhOzD4H", "media_key": "3_1174132944094601216"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:28:05.000Z", "text": "\u279d\u00a0 Season 3\u300c\u2764\ud83d\udda4\u300d https://t.co/YyPVhOzD4H", "edit_history_tweet_ids": ["1174132954148290561"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 73, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2579354263", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169048767154327553"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173336919255764994", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/ZqmjkOA89t", "expanded_url": "https://twitter.com/NayanePonteVian/status/1173336919255764994/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZqmjkOA89t", "media_key": "7_1173336837215182850"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.8443, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Maria Machado"}]}, "created_at": "2019-09-15T20:44:55.000Z", "text": "Um livro para crian\u00e7as da autora Ana Maria Machado circulando nas escolas e nas livrarias com conte\u00fado pr\u00f3 suicida....essas coisas deveriam ser barradas! Enquanto se faz um trabalho t\u00e3o dif\u00edcil contra, vem um livro desses para levar nossas crian\u00e7as ing\u00eanuas...deprimente! \ud83d\ude2d\ud83d\ude13\ud83d\ude1e https://t.co/ZqmjkOA89t", "edit_history_tweet_ids": ["1173336919255764994"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "537497997"}, {"lang": "pt", "id": "1174136346975363072", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/Mi8j41uSwN", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1174136346975363072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mi8j41uSwN", "media_key": "16_1174136063452942336"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.8837, "type": "Other", "normalized_text": "EstreiaAFazenda"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 26, "tag": "EstreiaAFazenda"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:41:34.000Z", "text": "\ud83d\udea8COME\u00c7OU! #EstreiaAFazenda https://t.co/Mi8j41uSwN", "edit_history_tweet_ids": ["1174136346975363072"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 49, "like_count": 227, "quote_count": 2}, "author_id": "788794760764985344"}, {"lang": "pt", "id": "1174092307366326279", "in_reply_to_user_id": "3129885339", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CFAnyGabrielly", "id": "3129885339"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 110, "probability": 0.679, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.9055, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 111, "tag": "MPN"}, {"start": 112, "end": 122, "tag": "NowUnited"}, {"start": 123, "end": 131, "tag": "Uniters"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:46:34.000Z", "text": "@CFAnyGabrielly Posha teve gente que se matou de votar, a outra meta j\u00e1 bateu , mas tudo bem :(((\nDesculpa #MPN #NowUnited #Uniters", "edit_history_tweet_ids": ["1174092307366326279"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1137093294176002048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174090042240917504"}]}, {"lang": "es", "id": "1171958701705461760", "created_at": "2019-09-12T01:28:23.000Z", "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sientes suicida / depresivo y ocupas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo te quiero vivo.", "edit_history_tweet_ids": ["1171958701705461760"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "author_id": "101823090"}, {"lang": "pt", "id": "1173553113053237249", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:04:00.000Z", "text": "O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "edit_history_tweet_ids": ["1173553113053237249"], "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 68, "like_count": 3975, "quote_count": 68}, "author_id": "57771039"}, {"lang": "ja", "id": "1174094831779377152", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/SpVJrJ2GV2", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12207", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12207", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12207"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.7787, "type": "Person", "normalized_text": "\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9431, "type": "Person", "normalized_text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.626, "type": "Person", "normalized_text": "\u95d8\u3044\u305f\u3044\u306e"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.6553, "type": "Person", "normalized_text": "\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.6271, "type": "Person", "normalized_text": "\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 158, "tag": "njpw"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:56:36.000Z", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b\u304c\u5f15\u9000\u524d\u306e\u7363\u795e\u30b5\u30f3\u30c0\u30fc\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u3068\u95d8\u3044\u305f\u3044\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5f15\u9000\u3059\u308b\u307e\u3067\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u306f\u898b\u305f\u3044\u3067\u3059\u304c\u3001\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b\u304c\u95d8\u3044\u305f\u3044\u306e\u306f\u6050\u3089\u304f\u201c\u9055\u3046\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u201d\u306a\u306e\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u306e\u52d5\u753b\u30ea\u30f3\u30af\u3082\u8cbc\u3063\u3066\u307e\u3059\u3002\nhttps://t.co/SpVJrJ2GV2\n\n#njpw", "edit_history_tweet_ids": ["1174094831779377152"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 115, "quote_count": 1}, "author_id": "878344857734987776"}, {"lang": "pt", "id": "1174134487577497605", "created_at": "2019-09-18T01:34:10.000Z", "text": "Uma crian\u00e7a de 10 anos se matou,,, acabou meu dia todinho", "edit_history_tweet_ids": ["1174134487577497605"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057469976385347584"}, {"lang": "pt", "id": "1174056921252421636", "in_reply_to_user_id": "358905811", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sapulhaz", "id": "358905811"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "Catiasbor", "id": "56495839"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:25:57.000Z", "text": "@sapulhaz @Catiasbor @opropriolavo Copiou a mesma idiotice da adolescente a\u00ed de cima??? Conservador mas n\u00e3o hip\u00f3crita, querido! Voc\u00eas n\u00e3o sabem o que \u00e9 isso! Nasceram sob a edige da canalhice e se julgam moralmente superiores mesmo defendendo ideologia que matou mais de 100.000.000!!", "edit_history_tweet_ids": ["1174056921252421636"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1044660705620889605", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174017232252411905"}]}, {"lang": "es", "id": "1174098216867880960", "in_reply_to_user_id": "1083032869440753664", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Juan5alvador", "id": "1083032869440753664"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "luizrobb", "id": "1945943803"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 71, "end": 86, "username": "DeniseDresserG", "id": "435299501"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 167, "probability": 0.7298, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-17T23:10:03.000Z", "text": "@Juan5alvador @luizrobb @interjet La neta si \nUn recuerdo tengo cuando @DeniseDresserG \"bromeaba\" diciendo que ojal\u00e1 contrataran un piloto suicida para el avi\u00f3n de Pe\u00f1a, sin tomar en cuenta que en el viajaban tambi\u00e9n miembros de la prensa, m\u00e1s dem\u00e1s tripulantes.\nAs\u00ed se han hecho de delicaditos", "edit_history_tweet_ids": ["1174098216867880960"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2730823897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174070130852192256"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174108226230657025", "in_reply_to_user_id": "827968013102088192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_mellark", "id": "432617976"}]}, "created_at": "2019-09-17T23:49:49.000Z", "text": "@_mellark eles acham q eh tipo \u201cdiga n\u00e3o as drogas\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1174108226230657025"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1047616607336452096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174107692660641792"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173936152526688257", "created_at": "2019-09-17T12:26:04.000Z", "text": "N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de algu\u00e9m, IMEDIATAMENTE pe\u00e7o mil desculpas. Eu sou contra o discurso de matar quem matou, mas essa pessoa precisa pagar e ter medidas para n\u00e3o cometer o mesmo erro.", "edit_history_tweet_ids": ["1173936152526688257"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 2, "like_count": 292, "quote_count": 2}, "author_id": "70577513"}, {"lang": "es", "id": "1173777653909864448", "in_reply_to_user_id": "1283912106", "created_at": "2019-09-17T01:56:15.000Z", "text": "@luana1gomez Es irresponsable minimizar una enfermedad tan grave a \u201cestar distra\u00eddo\u201d, la gente no se suicida por estar distra\u00edda.", "edit_history_tweet_ids": ["1173777653909864448"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 112, "quote_count": 0}, "author_id": "1283912106", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173777312338337794"}]}, {"lang": "es", "id": "1174124585584930817", "created_at": "2019-09-18T00:54:50.000Z", "text": "entras a twitter y es un conjunto de malas energ\u00edas. me quiero mori,morite flaca,que vida de mierd etc .salio dejar de seguir a todos ahre", "edit_history_tweet_ids": ["1174124585584930817"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "955529549630115841", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9533, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1174092367562977281", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/xzfFw7DGOz", "expanded_url": "https://twitter.com/revistaforum/status/1174049036049010689", "display_url": "twitter.com/revistaforum/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 251, "end": 265, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:46:48.000Z", "text": "\u201cAs pessoas n\u00e3o t\u00eam dimens\u00e3o do que \u00e9 viver esse terror. E se trata disso: terrorismo. Somos sequestrados pelo medo e pelas d\u00favidas: trata-se de uma intimida\u00e7\u00e3o apenas ou s\u00e3o capazes de executar as amea\u00e7as? Como pensar que \u00e9 s\u00f3 intimida\u00e7\u00e3o se mataram Marielle Franco?\u201d. https://t.co/xzfFw7DGOz", "edit_history_tweet_ids": ["1174092367562977281"], "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 77, "like_count": 1004, "quote_count": 2}, "author_id": "111123176", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174049036049010689"}]}, {"lang": "es", "id": "1174052564121411585", "created_at": "2019-09-17T20:08:38.000Z", "text": "Entonces #LadyBomba es mala persona pero ustedes no lo eran cuando dec\u00edan que mataran a EPN.\n\nNo lo s\u00e9, mucha doble moral.", "edit_history_tweet_ids": ["1174052564121411585"], "public_metrics": {"retweet_count": 710, "reply_count": 237, "like_count": 3306, "quote_count": 37}, "author_id": "209894558", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.5613, "type": "Other", "normalized_text": "LadyBomba"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.4882, "type": "Person", "normalized_text": "EPN"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 19, "tag": "LadyBomba"}]}}, {"lang": "es", "id": "1174057067449131009", "created_at": "2019-09-17T20:26:32.000Z", "text": "Lo que pasa es que llevamos A\u00d1OS haciendo chistes de bombardear Los Pinos, el estadio azteca durante un Pumas-America, el congreso o el z\u00f3calo, pero no estaba mal hasta que lo dijo alguien a quien no le gusta la 4T. En M\u00e9xico solo eres bueno si eres fan del presidente en turno.", "edit_history_tweet_ids": ["1174057067449131009"], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 10, "like_count": 207, "quote_count": 2}, "author_id": "1115506393", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3934, "type": "Place", "normalized_text": "Los Pinos"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.6673, "type": "Place", "normalized_text": "azteca"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.7034, "type": "Organization", "normalized_text": "Pumas-America"}, {"start": 212, "end": 213, "probability": 0.4403, "type": "Organization", "normalized_text": "4T"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1174124389593489408", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/FNH2wUumEh", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/politica/executivo-da-odebrecht-que-disse-ter-pago-r-50-milhoes-a-aecio-neves-e-encontrado-morto/", "display_url": "revistaforum.com.br/politica/execu\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/politica/executivo-da-odebrecht-que-disse-ter-pago-r-50-milhoes-a-aecio-neves-e-encontrado-morto/"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9192, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio Neves"}]}, "created_at": "2019-09-18T00:54:03.000Z", "text": "Executivo da Odebrecht que disse ter pago R$ 50 milh\u00f5es a A\u00e9cio Neves \u00e9 encontrado morto https://t.co/FNH2wUumEh", "edit_history_tweet_ids": ["1174124389593489408"], "public_metrics": {"retweet_count": 445, "reply_count": 83, "like_count": 875, "quote_count": 71}, "author_id": "718770508498673664"}, {"lang": "pt", "id": "1174128211753668608", "in_reply_to_user_id": "1163102894830301184", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "celestzangel", "id": "1163102894830301184"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "llewyngunner", "id": "760185739246202880"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:09:14.000Z", "text": "@celestzangel @llewyngunner @Rifraser @bloodysesh \u00c9 quest\u00e3o da sa\u00fade da mulher tbm. A mulher que aborta tem chances de ter pensamentos suicidas ou at\u00e9 se suicidar, s\u00edndrome do p\u00e2nico, depress\u00e3o e al\u00e9m dos traumas f\u00edsicos. Seguindo com a gesta\u00e7\u00e3o ela pode at\u00e9 desistir de abortar, se fosse uma op\u00e7\u00e3o a considerar", "edit_history_tweet_ids": ["1174128211753668608"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012507411595317248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174127024220364801"}]}, {"lang": "und", "id": "1174132446885011456", "in_reply_to_user_id": "1044670000244625410", "created_at": "2019-09-18T01:26:04.000Z", "text": "@93ffly \ud83d\udc9b", "edit_history_tweet_ids": ["1174132446885011456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1008795890453229568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174132268799074305"}]}, {"lang": "es", "id": "1174102168170835972", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/GYPjXeteg9", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1174102168170835972/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GYPjXeteg9", "media_key": "13_1173923643841273858"}]}, "created_at": "2019-09-17T23:25:45.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/UyFBuLSSQc https://t.co/GYPjXeteg9", "edit_history_tweet_ids": ["1174102168170835972"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "author_id": "100731315"}, {"lang": "pt", "id": "1174128653556486146", "created_at": "2019-09-18T01:10:59.000Z", "text": "Saindo um pouco do personagem aqui...\n - Eu ja to cansada de ver o tanto de hate que Birds of Prey est\u00e1 recebendo,quanto mais divulgam(quase nada),mais o povo fala mal,compara com esquadr\u00e3o suicida ou vao hatear por causa de n\u00e3o ter uma sequ\u00eancia de homem de a\u00e7o,sinceramente...", "edit_history_tweet_ids": ["1174128653556486146"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1171975414182551552", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 97, "probability": 0.9506, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1174131802006577152", "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.5949, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:23:30.000Z", "text": "@DCBrasil3 Eu quero entender como \u00e9 que vai ficar a ordem cronol\u00f3gica do DCEU.", "edit_history_tweet_ids": ["1174131802006577152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1003417525353402369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174131565573681154"}]}, {"lang": "es", "id": "1174131218796777472", "in_reply_to_user_id": "437782424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Hector_ska", "id": "437782424"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Lupita66909660", "id": "1085206443362443265"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "donainesdsuarez", "id": "92306762"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 55, "end": 66, "username": "Aeromexico", "id": "50505691"}, {"start": 67, "end": 77, "username": "ISSSTE_mx", "id": "1183751622"}], "annotations": [{"start": 271, "end": 277, "probability": 0.6686, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:21:11.000Z", "text": "@Hector_ska @Lupita66909660 @donainesdsuarez @NachoRgz @Aeromexico @ISSSTE_mx Ya ves, ya ahora son jueces que determinan que una cosa amerita un despido y la otra no, ja..su sabidur\u00eda les da para determinar eso y m\u00e1s. Lo raro es q ni una sanci\u00f3n chiquita han pedido para Mireles, ah\u00ed la doble moral y la mayor de las incongruencias. Le dieron el perd\u00f3n, jaja", "edit_history_tweet_ids": ["1174131218796777472"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058229720133914624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174128670111199233"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173809975640170496", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/FLrX2gmviO", "expanded_url": "https://twitter.com/lorrayneneryy/status/1173694070679642124", "display_url": "twitter.com/lorrayneneryy/\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6003, "type": "Person", "normalized_text": "Soler"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Person", "normalized_text": "Soler"}]}, "created_at": "2019-09-17T04:04:41.000Z", "text": "- Foi aluna do Soler?\n\n- Sim\n\n- J\u00e1 se matou p fazer um trabalho dele?\n\n- N\u00e3o\n\n- E foi aluna do Soler???? https://t.co/FLrX2gmviO", "edit_history_tweet_ids": ["1173809975640170496"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "3331621096", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173694070679642124"}]}, {"lang": "und", "id": "1174132136934289408", "in_reply_to_user_id": "1037073992291639298", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "soto1901", "id": "1037073992291639298"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:24:50.000Z", "text": "@soto1901 X2", "edit_history_tweet_ids": ["1174132136934289408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1069609397846982657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174100557008658432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174067286866612224", "created_at": "2019-09-17T21:07:08.000Z", "text": "Hoje um jovem se suicidou em uma faculdade de Bel\u00e9m. Estamos doentes, a civiliza\u00e7\u00e3o idealizada pelo progresso cient\u00edfico est\u00e1 em colapso.\nO que fazer?", "edit_history_tweet_ids": ["1174067286866612224"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 71, "quote_count": 3}, "author_id": "64070338", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8963, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}]}}, {"lang": "es", "id": "1173784857572532225", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/PaRM2ExKvA", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1173420233761132544", "display_url": "twitter.com/Omarquesadamar\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.6749, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "geo": {"place_id": "0160e5116fbd85d6"}, "created_at": "2019-09-17T02:24:52.000Z", "text": "\" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue doloroso debe ser para un aprista leerlo y que su l\u00edder ni siquiera intent\u00f3 prohibir su publicaci\u00f3n. https://t.co/PaRM2ExKvA", "edit_history_tweet_ids": ["1173784857572532225"], "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 5, "like_count": 195, "quote_count": 2}, "author_id": "102830647", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173420233761132544"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174131388012007430", "in_reply_to_user_id": "1404941239", "created_at": "2019-09-18T01:21:51.000Z", "text": "Certo dia ouvi de algu\u00e9m que amava muito \u201cn\u00e3o to dando conta de cuidar de vc so. Vc precisa de ajuda\u201d. E a\u00ed eu entendi que precisava de ajuda e fui atr\u00e1s do anjo salvador da minha vida: Renata", "edit_history_tweet_ids": ["1174131388012007430"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1404941239", "entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 191, "probability": 0.5114, "type": "Other", "normalized_text": "Renata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174131385159880704"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174131379166208001", "in_reply_to_user_id": "1404941239", "created_at": "2019-09-18T01:21:49.000Z", "text": "NOTA: a minha irm\u00e3 \u00e9 a minha pessoa no mundo. A gente nunca se desentende. Nunca briga. \u00c9 a \u00fanica pessoa q eu consigo amar mais q a mim mesma ... \n\nContinuando", "edit_history_tweet_ids": ["1174131379166208001"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1404941239", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174131375630364673"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174130439138795521", "created_at": "2019-09-18T01:18:05.000Z", "text": "quem eh do obj leva um dinheirin amanha q eu vou estar vendendo doce, eh nois", "edit_history_tweet_ids": ["1174130439138795521"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2979829889"}, {"lang": "es", "id": "1174118448928088064", "in_reply_to_user_id": "1130226422", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "katyrant_", "id": "1130226422"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8074, "type": "Other", "normalized_text": "PSICOPATA"}]}, "created_at": "2019-09-18T00:30:26.000Z", "text": "@katyrant_ como me vas a stalkear PSICOPATA", "edit_history_tweet_ids": ["1174118448928088064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "416801026", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174073043251073029"}]}, {"lang": "es", "id": "1173767094674034693", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/iwAxikre4Q", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1173642140301193217", "display_url": "twitter.com/INPRFM/status/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 154, "tag": "Suicidio"}, {"start": 155, "end": 177, "tag": "Prevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-17T01:14:17.000Z", "text": "La persona con conducta suicida suele estar ambivalente sobre querer morir o seguir con vida. Siempre es necesario acudir con ayuda profesional. #Suicidio #Prevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/iwAxikre4Q", "edit_history_tweet_ids": ["1173767094674034693"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "69699937", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173642140301193217"}]}, {"lang": "es", "id": "1171512138499624961", "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T19:53:54.000Z", "text": "MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q se desarrolla a veces durante a\u00f1os. Que se calmen las aguas no significa que haya pasado el peligro. Si no se aborda la causa, la crisis puede repetirse.", "edit_history_tweet_ids": ["1171512138499624961"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 1, "like_count": 309, "quote_count": 0}, "author_id": "6558552", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7051, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511403271704583"}]}, {"lang": "es", "id": "1174129838086664197", "in_reply_to_user_id": "740169792796119040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lean7010", "id": "740169792796119040"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.8024, "type": "Other", "normalized_text": "Sota de oro"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:15:42.000Z", "text": "@lean7010 \ud83d\ude02tambien estoy del lado de la Sota de oro", "edit_history_tweet_ids": ["1174129838086664197"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "302388029", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174129523077648384"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174099462525861889", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/bY9JtwmRs0", "expanded_url": "https://glo.bo/2LBuQxY", "display_url": "glo.bo/2LBuQxY", "status": 403, "unwound_url": "https://glo.bo/2LBuQxY"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 122, "probability": 0.7423, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 123, "tag": "G1"}]}, "created_at": "2019-09-17T23:15:00.000Z", "text": "\"Eu n\u00e3o sei porque ele se envolveu j\u00e1 que era briga de casal. Quem \u00e9 ele para matar meu irm\u00e3o?\"\nhttps://t.co/bY9JtwmRs0 #G1", "edit_history_tweet_ids": ["1174099462525861889"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 185, "like_count": 357, "quote_count": 131}, "author_id": "8802752"}, {"lang": "pt", "id": "1174124488369344512", "in_reply_to_user_id": "23606047", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "josegomees26", "id": "723669901760696320"}, {"start": 14, "end": 19, "username": "RFKA", "id": "16152698"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "created_at": "2019-09-18T00:54:26.000Z", "text": "@josegomees26 @RFKA @gugachacra Onde foi que uma mulher se suicidou por ter sido condenada porque foi a um jogo de futebol?\nVoc\u00ea \u00e9 doente?", "edit_history_tweet_ids": ["1174124488369344512"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "23606047", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174123895147966464"}]}, {"lang": "es", "id": "1174032991586332672", "in_reply_to_user_id": "1171981979790671873", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MartnCo74752090", "id": "1171981979790671873"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "created_at": "2019-09-17T18:50:52.000Z", "text": "@MartnCo74752090 @interjet @NoMeDepositaron Pues ser\u00e1 pero tenemos los suficientes \ud83e\udd5a \ud83e\udd5a  para montarle un boicot a interjet, informando q tiene una mujer piloto con pensamientos suicida que no vuelen por interjet", "edit_history_tweet_ids": ["1174032991586332672"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "2218954016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174030136900849664"}]}, {"lang": "es", "id": "1174124353405014017", "in_reply_to_user_id": "1047918672113795074", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CarlosCln3", "id": "1047918672113795074"}]}, "created_at": "2019-09-18T00:53:54.000Z", "text": "@CarlosCln3 @DrJMMireles Estuvo mal que dijera eso. Pero hay gente que no lo dice, si no lo hace, y eso es a\u00fan peor!", "edit_history_tweet_ids": ["1174124353405014017"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "68039781", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174123262185529344"}]}, {"lang": "es", "id": "1104079348276051968", "in_reply_to_user_id": "73485035", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/wJj5Vb2CfY", "expanded_url": "https://twitter.com/interjet/status/1104079348276051968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wJj5Vb2CfY", "media_key": "3_1104079341602988032"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4896, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00ed"}, {"start": 4, "end": 16, "probability": 0.7177, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 156, "tag": "D\u00edaInternacionalDeLaMujer"}, {"start": 157, "end": 160, "tag": "8M"}, {"start": 161, "end": 177, "tag": "FamiliaInterjet"}]}, "created_at": "2019-03-08T18:00:04.000Z", "text": "Al\u00ed Ximena Garc\u00eda, Primer Oficial. Segunda al mando de la aeronave, su labor es auxiliar a la capitana en la operaci\u00f3n del vuelo. #D\u00edaInternacionalDeLaMujer #8M #FamiliaInterjet https://t.co/wJj5Vb2CfY", "edit_history_tweet_ids": ["1104079348276051968"], "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 1093, "like_count": 530, "quote_count": 330}, "author_id": "73485035", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1104079336817205250"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174128750902030336", "in_reply_to_user_id": "760648064986210305", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gabrieelanardi", "id": "760648064986210305"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4214, "type": "Person", "normalized_text": "abelhas"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:11:23.000Z", "text": "@gabrieelanardi @JornalOGlobo @kelpmair Morte as abelhas", "edit_history_tweet_ids": ["1174128750902030336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "449179254", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174121192288149509"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174097862671699969", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/5GmU0zzurV", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/o-agrotoxico-que-matou-50-milhoes-de-abelhas-em-santa-catarina-em-um-so-mes-23954551?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=post", "display_url": "epoca.globo.com/o-agrotoxico-q\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Catarina"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8692, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-17T23:08:38.000Z", "text": "Santa Catarina \u00e9 o maior produtor de mel do Brasil. Quase e totalidade \u00e9 exportada e certificado com org\u00e2nico. A aplica\u00e7\u00e3o do agrot\u00f3xico se deu na \u00e9poca da flora\u00e7\u00e3o da soja. A morte das abelhas pode impedir  a flora\u00e7\u00e3o de outras culturas como as ma\u00e7\u00e3s. https://t.co/5GmU0zzurV", "edit_history_tweet_ids": ["1174097862671699969"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "730111711974412289"}, {"lang": "pt", "id": "1174118238655057921", "created_at": "2019-09-18T00:29:36.000Z", "text": "oLh\u00e3N eu ou\u00e7o gHoStamE e sUIciDeBOys sou satanista, suicida e usu\u00e1rio de dRoGaS", "edit_history_tweet_ids": ["1174118238655057921"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4619308756", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.5581, "type": "Other", "normalized_text": "gHoStamE"}]}}, {"lang": "es", "id": "1174118835940659200", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MSpnWoA7so", "expanded_url": "https://twitter.com/MEF1964/status/1174118835940659200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MSpnWoA7so", "media_key": "3_1174118832056741889"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/NRBODTogut", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1173831674595033088", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 93, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 148, "end": 161, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.8677, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}]}, "geo": {"place_id": "0160e5116fbd85d6"}, "created_at": "2019-09-18T00:31:59.000Z", "text": "Su legado del cobarde suicida est\u00e1 resumido en gran parte en \"El Caso Garc\u00eda\" de @PCaterianoB .\nSu dignidad lo llev\u00f3 al refugio una vez, su bancada @APRA_Oficial intent\u00f3 refugiarlo por segunda vez cuando la justicia toc\u00f3 su puerta.\nLa dignidad se demuestra con hechos,no palabras. https://t.co/MSpnWoA7so https://t.co/NRBODTogut", "edit_history_tweet_ids": ["1174118835940659200"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "author_id": "102830647", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173831674595033088"}]}, {"lang": "es", "id": "1173777518752669696", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Oh5fYLBJIW", "expanded_url": "https://t.co/Oh5fYLBJIW", "display_url": "t.co/Oh5fYLBJIW"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 123, "probability": 0.6821, "type": "Person", "normalized_text": "Rodolfo Orellana"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.7763, "type": "Person", "normalized_text": "Jim\u00e9nez"}, {"start": 271, "end": 278, "probability": 0.5081, "type": "Person", "normalized_text": "Orellana"}]}, "created_at": "2019-09-17T01:55:42.000Z", "text": "\u00a1Qu\u00e9 tal honor! el de tener a un ser tan despreciable que fue parte de una organizaci\u00f3n criminal como la de Rodolfo Orellana.  Jim\u00e9nez  manejaba el pasqu\u00edn Juez  Justo que serv\u00eda para difamar, amedrentar a todo aquel que denunciaba el accionar delincuencial de su patr\u00f3n Orellana. https://t.co/Oh5fYLBJIW", "edit_history_tweet_ids": ["1173777518752669696"], "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 21, "like_count": 344, "quote_count": 7}, "author_id": "964661215"}, {"lang": "es", "id": "1173420233761132544", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/QnGY4ThefQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1173420233761132544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QnGY4ThefQ", "media_key": "3_1173420217147547651"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 163, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "Luz Verde"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.7778, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}]}, "created_at": "2019-09-16T02:15:59.000Z", "text": "Tristemente c\u00e9lebre \u201cLuz Verde\u201d Cateriano, envuelto en millonario esc\u00e1ndalo de compras irregulares para la Marina. Es denunciado por la Procuradur\u00eda. \u2066@PanoramaPTV\u2069 https://t.co/QnGY4ThefQ", "edit_history_tweet_ids": ["1173420233761132544"], "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 174, "like_count": 683, "quote_count": 49}, "author_id": "783471864"}, {"lang": "es", "id": "1174110453183766528", "created_at": "2019-09-17T23:58:40.000Z", "text": "Repitan conmigo: la depresi\u00f3n NO ES TRISTEZA.\n\nLa depresi\u00f3n NO ES TRISTEZA.", "edit_history_tweet_ids": ["1174110453183766528"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "author_id": "298315251"}, {"lang": "pt", "id": "1174126373906145280", "created_at": "2019-09-18T01:01:56.000Z", "text": "q porra eh esse gatolapis", "edit_history_tweet_ids": ["1174126373906145280"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3359465097"}, {"lang": "es", "id": "1174083935124561920", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:13:18.000Z", "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "edit_history_tweet_ids": ["1174083935124561920"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "82794341"}, {"lang": "pt", "id": "1174123181143207936", "created_at": "2019-09-18T00:49:15.000Z", "text": "\"Casa comigo, sen\u00e3o boto ele na cadeia. \u00c9 a sua \u00fanica alternativa\"\n\n2020 n\u00e3o merece um entrecho t\u00e3o mequetrefe....\n#ADonaDoPeda\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1174123181143207936"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 41, "like_count": 535, "quote_count": 7}, "author_id": "137777595", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 128, "probability": 0.8334, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 129, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1174064404301864960", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/raRG22MTc3", "expanded_url": "https://glo.bo/304PJL1", "display_url": "glo.bo/304PJL1"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.6922, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.8831, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboNews"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.4523, "type": "Other", "normalized_text": "Edicao16"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 161, "tag": "GloboNews"}, {"start": 162, "end": 171, "tag": "Edicao16"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:55:41.000Z", "text": "Terror na corrida eleitoral no Afeganist\u00e3o: 48 pessoas morreram em um ataque suicida durante um com\u00edcio do presidente do pa\u00eds: https://t.co/raRG22MTc3 #GloboNews #Edicao16", "edit_history_tweet_ids": ["1174064404301864960"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "142393421"}, {"lang": "pt", "id": "1174125406712188928", "created_at": "2019-09-18T00:58:05.000Z", "text": "O Gabriel se matou... to devastada.", "edit_history_tweet_ids": ["1174125406712188928"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "848969635030585344", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.7494, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}}, {"lang": "es", "id": "1174124659345960960", "in_reply_to_user_id": "73485035", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 223, "end": 238, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}]}, "created_at": "2019-09-18T00:55:07.000Z", "text": "@interjet debe enviarla al psiquiatra que la valore o quitarla est\u00e1 incitando a la muerte masiva de personas cuando dices algo lo deseas es suicida quien garantiza que un d\u00eda se quite la vida con pasajeros como ocurri\u00f3 con @nomesecuestres.", "edit_history_tweet_ids": ["1174124659345960960"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2354177238"}, {"lang": "pt", "id": "1174125658060066817", "created_at": "2019-09-18T00:59:05.000Z", "text": "Apesar dos pesares o Camilo tem um pouco de raz\u00e3o. O Chiclete \u00e9 um bandido mesmo. \n\n#ADonaDoPeda\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1174125658060066817"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "161823389", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8807, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 85, "end": 97, "probability": 0.8915, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 98, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}}, {"lang": "es", "id": "1174125733058416640", "in_reply_to_user_id": "225273523", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "cragut", "id": "225273523"}]}, "created_at": "2019-09-18T00:59:23.000Z", "text": "@cragut pero como seduce el peronismo eh...\nestoy impresionado lo de cierto radicalismo apoyandolos", "edit_history_tweet_ids": ["1174125733058416640"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "305739339", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174125386441117698"}]}, {"lang": "es", "id": "1174125449166893056", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/1R47yYNBvx", "expanded_url": "https://twitter.com/marcelaguinaga/status/1174125449166893056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1R47yYNBvx", "media_key": "3_1174125438244966400"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "COIP"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 134, "tag": "COIP"}, {"start": 273, "end": 278, "tag": "COIP"}]}, "created_at": "2019-09-18T00:58:15.000Z", "text": "Ni dogmas ni creencias en textos legislativos, as\u00ed como tampoco ni demagogia ni populismo.\nLamentablemente muchas de reformas al #COIP han sido cambiadas en \u00faltimo momento, sin que existan criterios t\u00e9cnicos o jur\u00eddicos que lo justifiquen.\nMi posici\u00f3n respecto de reformas #COIP\u2935\ufe0f https://t.co/1R47yYNBvx", "edit_history_tweet_ids": ["1174125449166893056"], "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 63, "like_count": 235, "quote_count": 2}, "author_id": "285137536"}, {"lang": "es", "id": "1174016203251048449", "in_reply_to_user_id": "1195655917", "created_at": "2019-09-17T17:44:09.000Z", "text": "@lourdeskeree ahora que", "edit_history_tweet_ids": ["1174016203251048449"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4843277873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174012146776190978"}]}, {"lang": "es", "id": "1174122672017563648", "created_at": "2019-09-18T00:47:13.000Z", "text": "Voy a hacer lista de muertes en peliculas/series/libros que me hayan chocado.\nRemus y Tonks\nFrenchie y la Hembra (me re enoj\u00e9)\nRobb\nMarley (marley y yo, pelicula de mierda)\nLa fucking mama de bambi\nPablo Sandoval\nApollo Creed\nV\nRorschach\nAce", "edit_history_tweet_ids": ["1174122672017563648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740579186", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5474, "type": "Person", "normalized_text": "Remus"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.5037, "type": "Other", "normalized_text": "Tonks\nFrenchie"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.347, "type": "Other", "normalized_text": "Hembra"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.6159, "type": "Person", "normalized_text": "Robb\nMarley"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.4384, "type": "Other", "normalized_text": "marley"}, {"start": 198, "end": 211, "probability": 0.7434, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Sandoval"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.5705, "type": "Other", "normalized_text": "Apollo"}, {"start": 228, "end": 240, "probability": 0.3587, "type": "Other", "normalized_text": "Rorschach\nAce"}]}}, {"lang": "es", "id": "1174018095716950017", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/UhpWXPV6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/Hunter19581981/status/1174013958187048961", "display_url": "twitter.com/Hunter19581981\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T17:51:40.000Z", "text": "Yo digo q tu mam\u00e1 es puta ... demuestra lo contrario. https://t.co/UhpWXPV6w2", "edit_history_tweet_ids": ["1174018095716950017"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "422056775", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174013958187048961"}]}, {"lang": "es", "id": "1173737319909797889", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/OfVYlluLK0", "expanded_url": "https://www.poresto.net/2019/09/14/el-70-de-la-conducta-suicida-tiene-un-rasgo-hereditario/", "display_url": "poresto.net/2019/09/14/el-\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.5956, "type": "Person", "normalized_text": "Humberto Nicolini"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 118, "tag": "Suicidio"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "Herencia"}, {"start": 129, "end": 145, "tag": "ConductaSuicida"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:15:58.000Z", "text": "De acuerdo con nuestro director Humberto Nicolini, el 70% de la conducta suicida tiene un rasgo hereditario. #Suicidio #Herencia #ConductaSuicida  https://t.co/OfVYlluLK0", "edit_history_tweet_ids": ["1173737319909797889"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "69699937"}, {"lang": "pt", "id": "1174123895147966464", "in_reply_to_user_id": "723669901760696320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "josegomees26", "id": "723669901760696320"}, {"start": 14, "end": 19, "username": "RFKA", "id": "16152698"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.5897, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9277, "type": "Organization", "normalized_text": "Hamas"}]}, "created_at": "2019-09-18T00:52:05.000Z", "text": "@josegomees26 @RFKA @gugachacra Jos\u00e9, o Ir\u00e3 enforca gays, sim ou n\u00e3o? Financia o Hamas e o hesbola, sim ou n\u00e3o?", "edit_history_tweet_ids": ["1174123895147966464"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "23606047", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174110269162827776"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173582241538199553", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/C0iB3OT34y", "expanded_url": "https://twitter.com/AAssembleBR/status/1173582241538199553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C0iB3OT34y", "media_key": "3_1173582229030821889"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5707, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.8302, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.7805, "type": "Organization", "normalized_text": "MTV"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Waititi"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.5569, "type": "Person", "normalized_text": "Rockwell"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.7308, "type": "Other", "normalized_text": "TIFF19"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.4568, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 240, "end": 241, "probability": 0.8066, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 174, "tag": "TIFF19"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:59:45.000Z", "text": "\ud83c\udd95 Taika Waititi revela se a Marvel sabia que ele estava estrelando em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nA MTV News\u00a0conversou com Waititi e seu\u00a0ator\u00a0Jojo Rabbit\u00a0Sam Rockwell durante #TIFF19, onde foi perguntado se Marvel sabia sobre seu papel no filme da DC.\n\n\"Bem, eles n\u00e3o sabiam at\u00e9 saber + https://t.co/C0iB3OT34y", "edit_history_tweet_ids": ["1173582241538199553"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1073607966954307585"}], "places": [{"full_name": "Montanha, Brasil", "id": "022ea6207eda147e"}, {"full_name": "Guarulhos, Brasil", "id": "7116b0fe9c89e2bf"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "Victor Larco Herrera, Peru", "id": "0003325e5c63a062"}]}, "errors": [{"value": "1174147260990574594", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174147260990574594].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174147260990574594", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173922086127067136", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173922086127067136", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173922086127067136].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1103546876719230976", "value": "1103546876719230976", "detail": "User has been suspended: [1103546876719230976].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174128689879101440", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174128689879101440", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174128689879101440].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4581432982", "value": "4581432982", "detail": "User has been suspended: [4581432982].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173949232551739398", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173949232551739398", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173949232551739398].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174109254933983232", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174109254933983232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174109254933983232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1460856716", "value": "1460856716", "detail": "User has been suspended: [1460856716].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174140004467171328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174140004467171328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174140004467171328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1174130138360901634", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174130138360901634", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174130138360901634].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "797622453581348864", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [797622453581348864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "797622453581348864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174108323672670208", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174108323672670208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174108323672670208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174072075818033152", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174072075818033152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174072075818033152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174137017304854529", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174137017304854529", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174137017304854529].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2350731280", "value": "2350731280", "detail": "User has been suspended: [2350731280].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174123969756221442", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174123969756221442", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174123969756221442].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1055250329296605184", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1055250329296605184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1055250329296605184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173788615316557824", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173788615316557824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173788615316557824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174130607791792128", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174130607791792128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174130607791792128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174111491961827335", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174111491961827335", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174111491961827335].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1151882166630068228", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1151882166630068228].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1151882166630068228", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174126729901813761", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174126729901813761].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174126729901813761", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3000134400", "value": "3000134400", "detail": "User has been suspended: [3000134400].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174127181846450183", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174127181846450183", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174127181846450183].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1174148933242765312", "oldest_id": "1174124229387792384", "result_count": 409, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm601d1702v69uv6phzewtoi795rx"}}