{"data": [{"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "67165371", "id": "1172997245354070016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:15:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172997245354070016"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "2381303568", "id": "1172997222742548482", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:15:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172997222742548482"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "2942741404", "id": "1172997135446487040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:14:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172997135446487040"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "185691217", "id": "1172996967376543745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:14:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172996967376543745"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172715971909492736"}], "author_id": "393488810", "id": "1172996916508004360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9643, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:13:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172996916508004360"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Poxa, @Haddad_Fernando! Est\u00e1 parecendo comigo que entrei na sala de cinema pra ver Esquadr\u00e3o Suicida e sai em menos de\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "254838310", "id": "1172996893170909188", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:13:47.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/gBQAVeSkzg", "expanded_url": "https://libertadbajopalabra.com/2019/09/14/nina-de-14-anos-se-suicida-luego-de-que-la-maestra-se-burlo-de-ella-al-ver-que-habia-manchado-su-ropa-por-la-menstruacion/", "display_url": "libertadbajopalabra.com/2019/09/14/nin\u2026"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/k4ISg98bT1", "expanded_url": "https://twitter.com/aortiz52/status/1172996893170909188/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k4ISg98bT1", "media_key": "3_1172996891354783746"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172996893170909188"], "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida luego de que la maestra se burl\u00f3 de ella al ver que hab\u00eda manchado su ropa por la\u00a0menstruaci\u00f3n https://t.co/gBQAVeSkzg https://t.co/k4ISg98bT1"}, {"lang": "es", "author_id": "1126181354", "id": "1172996886078414849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:13:45.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/f4g7r7raxQ", "expanded_url": "https://libertadbajopalabra.com/2019/09/14/nina-de-14-anos-se-suicida-luego-de-que-la-maestra-se-burlo-de-ella-al-ver-que-habia-manchado-su-ropa-por-la-menstruacion/", "display_url": "libertadbajopalabra.com/2019/09/14/nin\u2026"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/yrd1lHFWD9", "expanded_url": "https://twitter.com/toscar1317/status/1172996886078414849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yrd1lHFWD9", "media_key": "3_1172996884316721153"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172996886078414849"], "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida luego de que la maestra se burl\u00f3 de ella al ver que hab\u00eda manchado su ropa por la\u00a0menstruaci\u00f3n https://t.co/f4g7r7raxQ https://t.co/yrd1lHFWD9"}, {"lang": "es", "author_id": "3273096642", "id": "1172996864230207491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:13:40.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/FUkuID0NjY", "expanded_url": "https://libertadbajopalabra.com/2019/09/14/nina-de-14-anos-se-suicida-luego-de-que-la-maestra-se-burlo-de-ella-al-ver-que-habia-manchado-su-ropa-por-la-menstruacion/", "display_url": "libertadbajopalabra.com/2019/09/14/nin\u2026"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/COQYdVIrsp", "expanded_url": "https://twitter.com/lbajopalabra/status/1172996864230207491/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/COQYdVIrsp", "media_key": "3_1172996862569320448"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172996864230207491"], "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida luego de que la maestra se burl\u00f3 de ella al ver que hab\u00eda manchado su ropa por la\u00a0menstruaci\u00f3n https://t.co/FUkuID0NjY https://t.co/COQYdVIrsp"}, {"lang": "pt", "author_id": "971063405762277376", "id": "1172996807208706048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.5039, "type": "Person", "normalized_text": "yasmin gabriele"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9166, "type": "Person", "normalized_text": "raul gill"}]}, "created_at": "2019-09-14T22:13:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172996807208706048"], "text": "tava pensando aqui, meu anivers\u00e1rio vou sempre lembrar da yasmin gabriele do raul gill, ela se matou no dia do meu anivers\u00e1rio... e vcs n\u00e3o fazem ideia o tanto q eu gostava dela desde de quando era pequena :("}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172948752140816384"}], "author_id": "3827878857", "id": "1172996791471673345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9072, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/R9g95Pb3C9", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1172948752140816384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R9g95Pb3C9", "media_key": "3_1172948748458233856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:13:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172996791471673345"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Jared Leto n\u00e3o estar\u00e1 no novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/R9g95Pb3C9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172690698925162497"}], "author_id": "1345388172", "id": "1172996710676611072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}, {"start": 176, "end": 184, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}, {"start": 185, "end": 198, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 199, "end": 215, "username": "msalazarcongres", "id": "764219808145629184"}, {"start": 216, "end": 231, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}, {"start": 232, "end": 247, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.549, "type": "Other", "normalized_text": "Fujiaprista"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.4316, "type": "Person", "normalized_text": "Heraclito"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.3891, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:13:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "127324067", "edit_history_tweet_ids": ["1172996710676611072"], "text": "@CARLOSMESIA Fujiaprista arrastrado parece que Heraclito te dejo bien abiertito y descerebradito q lo mencionas, o fue AG suicida y corrupto el que te regalo un puestito en el @TC_Peru @congresoperu @msalazarcongres @Pedro_Olaechea @vocero_aprista"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}], "author_id": "548705837", "id": "1172996563498610691", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:12:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172996563498610691"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1097146397172862976", "id": "1172996555672051713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:12:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172996555672051713"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}], "author_id": "821136713842098176", "id": "1172996531206742022", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:12:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172996531206742022"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3"}, {"lang": "pt", "author_id": "1171500535540699136", "id": "1172996446859223040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:12:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172996446859223040"], "text": "Puta que pariu, minha irm\u00e3 t\u00e1 fazendo pipoca como se fosse uma miss\u00e3o super imposs\u00edvel... (quase matou todo mundo agora pouco)"}, {"lang": "es", "author_id": "1916995171", "id": "1172996333139087361", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.4614, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1n Boomerang"}, {"start": 76, "end": 92, "probability": 0.9198, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 217, "end": 233, "probability": 0.9132, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/vWkII4tiyd", "expanded_url": "https://twitter.com/JaviBenedict/status/1172996333139087361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vWkII4tiyd", "media_key": "3_1172995632186953728"}]}, "created_at": "2019-09-14T22:11:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172996333139087361"], "text": "He visto bastante cachondeo con respecto al regreso de Capit\u00e1n Boomerang en The Suicide Squad, pero yo creo que James Gunn puede sacar oro de este personaje. Adem\u00e1s que m\u00e1s all\u00e1 de la ficha que nos mostraron de \u00e9l en Escuadr\u00f3n Suicida es pr\u00e1cticamente un lienzo en blanco. https://t.co/vWkII4tiyd"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}], "author_id": "2718265125", "id": "1172996281901432832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:11:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172996281901432832"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172544666715217920"}], "author_id": "200763707", "id": "1172996263144579074", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:11:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "58946189", "edit_history_tweet_ids": ["1172996263144579074"], "text": "@iallendebussi eeeellllaaaaaaa, la inaceptable, la unica wea q ha hecho esta i\u00f1ora es ser hija del borracho suicida, manso logro"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "195236072", "id": "1172996193682677763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:11:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172996193682677763"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "723267331057692673", "id": "1172996170995720195", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:10:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172996170995720195"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "author_id": "3138437808", "id": "1172996027357511680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:10:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172996027357511680"], "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "335037182", "id": "1172995981350227969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:10:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172995981350227969"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}], "author_id": "3174321761", "id": "1172995979060154368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:10:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172995979060154368"], "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172962247083208704"}], "author_id": "1150838667591716870", "id": "1172995848244006912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "badtrainor", "id": "1148769108701458432"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.6717, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/60BTHvl6Ow", "expanded_url": "https://twitter.com/Cerejadalua1/status/1172995848244006912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/60BTHvl6Ow", "media_key": "16_1172995834549592065"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:09:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1148769108701458432", "edit_history_tweet_ids": ["1172995848244006912"], "text": "@badtrainor @bchartsnet Eu dizia isso do esquadr\u00e3o suicida... https://t.co/60BTHvl6Ow"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172984820437270529"}], "author_id": "312920726", "id": "1172995632891650048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9358, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 70, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XR79GocMZp", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1172984820437270529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XR79GocMZp", "media_key": "3_1172984774580932613"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XR79GocMZp", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1172984820437270529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XR79GocMZp", "media_key": "3_1172984774585135105"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:08:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172995632891650048"], "text": "RT @DCBrasil3: Idris Elba comemora chega ao elenco de #TheSuicideSquad \n\n\"O ... Esquadr\u00e3o ... Suicida\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\" https://t.co/XR79GocMZp"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "1004124877518004224", "id": "1172995425080631298", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:07:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172995425080631298"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172994457249165314"}], "author_id": "1045129080226684930", "id": "1172995410606153730", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vlwchan", "id": "1020520924343341056"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7398, "type": "Person", "normalized_text": "aline"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:07:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1020520924343341056", "edit_history_tweet_ids": ["1172995410606153730"], "text": "@vlwchan a aline eh a mais suicida. ela deita so com a cabecinha atr\u00e1s da porta, em tempo de algu\u00e9m abrir e decaptar ela. coitada, eu tenho certeza q \u00e9 por causa do nome q a dona deu"}, {"lang": "es", "author_id": "830094260078837760", "id": "1172995127230574598", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 169, "probability": 0.8576, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 210, "end": 222, "probability": 0.9109, "type": "Other", "normalized_text": "Resident evil"}, {"start": 227, "end": 238, "probability": 0.7898, "type": "Other", "normalized_text": "ResidentEvil"}], "hashtags": [{"start": 226, "end": 239, "tag": "ResidentEvil"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/uALvmvFj4O", "expanded_url": "https://youtu.be/sdCIbFpy3YM", "display_url": "youtu.be/sdCIbFpy3YM", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=sdCIbFpy3YM&feature=youtu.be"}]}, "created_at": "2019-09-14T22:06:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172995127230574598"], "text": "Bajare hoy video de noticias porque tengo bastantes acumulados, asi tengo muchos bajare uno el domingo, el lunes el video de la noticia de semana con el cast de Escuadron suicida 2.\nEste tematica del reboot de Resident evil!!\n#ResidentEvil \nhttps://t.co/uALvmvFj4O"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "130931355", "id": "1172995033856978945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:06:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172995033856978945"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "923184025530961920", "id": "1172994790675365889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:05:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172994790675365889"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "106794498", "id": "1172994716012634112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:05:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172994716012634112"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2586243625", "id": "1172994702691459077", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:05:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "LoM\u00e1sComentado"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/pxHnFsqtqm", "expanded_url": "http://ow.ly/JZuY50w9BXc", "display_url": "ow.ly/JZuY50w9BXc"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/br8zC3WfI0", "expanded_url": "https://twitter.com/ChontalpaDiario/status/1172994702691459077/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/br8zC3WfI0", "media_key": "3_1172994701286367232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172994702691459077"], "text": "#LoM\u00e1sComentado Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra | Ent\u00e9rate: https://t.co/pxHnFsqtqm https://t.co/br8zC3WfI0"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172693696464261120"}], "author_id": "1089730310345052160", "id": "1172994622727041029", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PatriciaWeffer", "id": "833711942242025472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:04:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172994622727041029"], "text": "RT @PatriciaWeffer: Todos los puentes est\u00e1n enamorados de un suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "293636940", "id": "1172994457496457216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:04:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172994457496457216"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1086861786719182848", "id": "1172994451049984001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:04:04.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/vFYUh0xZf5", "expanded_url": "https://republicaciudadana.com/nina-de-14-anos-se-suicida-luego-de-que-la-maestra-se-burlo-de-ella-al-ver-que-habia-manchado-su-ropa-por-la-menstruacion/", "display_url": "republicaciudadana.com/nina-de-14-ano\u2026"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/Xpsg73RdFp", "expanded_url": "https://twitter.com/Repblicaciudad1/status/1172994451049984001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xpsg73RdFp", "media_key": "3_1172994449657540610"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172994451049984001"], "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida luego de que la maestra se burl\u00f3 de ella al ver que hab\u00eda manchado su ropa por la\u00a0menstruaci\u00f3n https://t.co/vFYUh0xZf5 https://t.co/Xpsg73RdFp"}, {"lang": "es", "author_id": "296561827", "id": "1172994295592177664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:03:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/hOOZWReZLb", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172994295592177664"], "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/hOOZWReZLb"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "author_id": "1143927330353664001", "id": "1172994274855702531", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:03:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172994274855702531"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1034394277307183110", "id": "1172994235123019777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.7541, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.5465, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/grEw6JYfvk", "expanded_url": "https://twitter.com/goodwitch182/status/1172994235123019777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/grEw6JYfvk", "media_key": "16_1172994213899902976"}]}, "created_at": "2019-09-14T22:03:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172994235123019777"], "text": "PRA QUE fazer outro Esquadr\u00e3o Suicida meu deus do c\u00e9u. J\u00e1 t\u00f4 saturada dessa hist\u00f3ria\nEra s\u00f3 isso mesmo https://t.co/grEw6JYfvk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "4925786470", "id": "1172994158958657539", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:02:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172994158958657539"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172984820437270529"}], "author_id": "910270302407585792", "id": "1172994097600245760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9358, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 70, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XR79GocMZp", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1172984820437270529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XR79GocMZp", "media_key": "3_1172984774580932613"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XR79GocMZp", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1172984820437270529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XR79GocMZp", "media_key": "3_1172984774585135105"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:02:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172994097600245760"], "text": "RT @DCBrasil3: Idris Elba comemora chega ao elenco de #TheSuicideSquad \n\n\"O ... Esquadr\u00e3o ... Suicida\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\" https://t.co/XR79GocMZp"}, {"lang": "pt", "author_id": "567616563", "id": "1172993982353289221", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:02:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172993982353289221"], "text": "todo dia eu me pergunto que se fosse pra sentir os efeitos colaterais de depress\u00e3o e idea\u00e7\u00e3o suicida eu j\u00e1 teria sentido ou se ainda \u00e9 poss\u00edvel que eles apare\u00e7am"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172905114622943235"}], "author_id": "2495275066", "id": "1172993969883688962", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "kelcamargob", "id": "844370818725531649"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:02:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "844370818725531649", "edit_history_tweet_ids": ["1172993969883688962"], "text": "@kelcamargob vc se matou de rir kkkkkkkkkkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172693260978085888"}], "author_id": "63480806", "id": "1172993817449861120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:01:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "127324067", "edit_history_tweet_ids": ["1172993817449861120"], "text": "@CARLOSMESIA Por eso preferiste al CORRUPTO suicida de Alan Garc\u00eda, \u00bfcierto?"}, {"lang": "es", "author_id": "1169414460651593729", "id": "1172993778082340865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:01:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172993778082340865"], "text": "-Perd\u00f3n \n-No\n NOTICIAS: Joven se suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "author_id": "138839255", "id": "1172993599920836608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:00:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172993599920836608"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172982398616821761"}], "author_id": "3521844017", "id": "1172993370563780610", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Deltaaahh", "id": "904454279745998850"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8692, "type": "Person", "normalized_text": "gajo"}, {"start": 26, "end": 29, "probability": 0.4209, "type": "Organization", "normalized_text": "aqua"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.8263, "type": "Other", "normalized_text": "endgame"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:59:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "904454279745998850", "edit_history_tweet_ids": ["1172993370563780610"], "text": "@Deltaaahh o gajo matou o aqua meteu se a dancar em endgame no meio da rotation xD"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "1347399595", "id": "1172993328717225984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:59:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172993328717225984"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172914782577541122"}], "author_id": "1105121181844365319", "id": "1172993278783959040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.5809, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 223, "end": 226, "probability": 0.4963, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:59:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "1005554184677199872", "edit_history_tweet_ids": ["1172993278783959040"], "text": "@manoelmsgontijo KI HORROR ISSO!!!\nMORO EM FLORIAN\u00d3POLIS, BEM PERTO DA UFSC.\n\u00c9 LAMENT\u00c1VEL O QUE ACONTECE ALI DENTRO. TENHO PENA DOS PAIS QUE T\u00caM SEUS FILHOS L\u00c1. \nO REITOR SE SUICIDOU QUANDO DESCOBRIRAM AS FRAUDES DO EAD DA UFSC \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udc79"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "2274159285", "id": "1172993263109890049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:59:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172993263109890049"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "945537416", "id": "1172993195099283456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:59:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172993195099283456"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "86342742", "id": "1172993102942035974", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:58:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172993102942035974"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "377721463", "id": "1172993099641098240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.6627, "type": "Person", "normalized_text": "zach"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6469, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/D2IHnoR9SW", "expanded_url": "https://twitter.com/mjxcrv/status/1172993099641098240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D2IHnoR9SW", "media_key": "16_1172993090661113856"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:58:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172993099641098240"], "text": "se n foi o zach q matou o bryce\n\ns\u00f3 tem uma uma pessoa na s\u00e9rie que anda arrastando a perna direita........... https://t.co/D2IHnoR9SW"}, {"lang": "pt", "author_id": "3231357197", "id": "1172993089864179712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 41, "probability": 0.5543, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:58:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172993089864179712"], "text": "J\u00e1 estou iludida com o Esquadr\u00e3o suicida 2, \u00e9 isto"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172989649855209473"}], "author_id": "134828907", "id": "1172993069354029057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/7ozNAcdq9d", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/", "display_url": "20minutos.es/noticia/376347\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:58:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172993069354029057"], "text": "RT @20m: Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/7ozNAcdq9d"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "957663892896911360", "id": "1172992895919493125", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:57:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172992895919493125"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "author_id": "382137919", "id": "1172992879305924609", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "raulc82", "id": "22116485"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "rcasapiaz", "id": "59250406"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/iIMwmjfPZv", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:57:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "22116485", "edit_history_tweet_ids": ["1172992879305924609"], "text": "@raulc82 @rcasapiaz jajaja suicida el gato del meme. https://t.co/iIMwmjfPZv"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "51546219", "id": "1172992879272374278", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:57:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172992879272374278"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "1837376005", "id": "1172992863409303552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:57:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172992863409303552"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "117571961", "id": "1172992801807556609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.7163, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e9xicoyelMundo"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9598, "type": "Place", "normalized_text": "Kenya"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "M\u00e9xicoyelMundo"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/H3pqWLuenY", "expanded_url": "https://bit.ly/2lNUpSb", "display_url": "bit.ly/2lNUpSb"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/OeRoqkc3iE", "expanded_url": "https://twitter.com/period_victoria/status/1172992801807556609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OeRoqkc3iE", "media_key": "3_1172992795495108609"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:57:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172992801807556609"], "text": "#M\u00e9xicoyelMundo En Kenya, una joven de 14 a\u00f1os se suicid\u00f3 luego de que su maestra se burlara de ella tras mancharse con sangre de su menstruaci\u00f3n.\n\nNota completa: \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/H3pqWLuenY https://t.co/OeRoqkc3iE"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "author_id": "2928096323", "id": "1172992602632798209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:56:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172992602632798209"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "21931286", "id": "1172992470663270401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:56:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172992470663270401"], "text": "Que horrible.  800.000 personas murieron por sus propias manos en 2016.  Cada 40 segundos se suicida una persona.  Alarmante.   Depresi\u00f3n? Soledad?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172989260959555584"}], "author_id": "4832239323", "id": "1172992411842306049", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "adc_confianca", "id": "800757199135903744"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "_SampaioCorrea", "id": "1190735337871544320"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "dragaodearacaju", "id": "263822794"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "DAZN_BRA", "id": "1048174834931453953"}, {"start": 83, "end": 97, "username": "adc_confianca", "id": "800757199135903744"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "_SampaioCorrea", "id": "1190735337871544320"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 139, "probability": 0.7815, "type": "Organization", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}, {"start": 296, "end": 301, "probability": 0.9308, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e9rieC"}], "hashtags": [{"start": 295, "end": 302, "tag": "S\u00e9rieC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:55:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "4832239323", "edit_history_tweet_ids": ["1172992411842306049"], "text": "@adc_confianca @_SampaioCorrea @dragaodearacaju @DAZN_BRA Fim de jogo no Batist\u00e3o: @adc_confianca 0-2 @_SampaioCorrea. De um lado, a Bol\u00edvia Querida jogou muito bem, marcou bem e matou nos contra-ataques. Drag\u00e3o se desesperou em alguns momentos e criou pouco para al\u00e9m de cruzamento para a \u00e1rea #S\u00e9rieC"}, {"lang": "es", "author_id": "1076502891907727360", "id": "1172992392259100672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:55:54.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/GyqF6bTF7N", "expanded_url": "https://t.co/GyqF6bTF7N", "display_url": "t.co/GyqF6bTF7N"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172992392259100672"], "text": "Me ve a mi y se suicida pobre https://t.co/GyqF6bTF7N"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1917993415", "id": "1172992359468085248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:55:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172992359468085248"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO"}, {"lang": "pt", "author_id": "730191177006366721", "id": "1172992251070484481", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Guy"}, {"start": 39, "end": 52, "probability": 0.8008, "type": "Person", "normalized_text": "Madara rikudou"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:55:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172992251070484481"], "text": "Se tu n\u00e3o acha que o Guy quase matou o Madara rikudou \u00e9 s\u00f3 encostar aqui na rua p gente sair no soco o seu fodido"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "219394662", "id": "1172992247924776960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:55:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172992247924776960"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "172693096", "id": "1172992157021593600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:54:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172992157021593600"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "749811336746414080", "id": "1172992152546238464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:54:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172992152546238464"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "1043194449592045569", "id": "1172992021780414464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:54:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172992021780414464"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172849713042866176"}], "author_id": "1156739939436040192", "id": "1172992013324697600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:54:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "27703690", "edit_history_tweet_ids": ["1172992013324697600"], "text": "@samiabomfim Deixe a mo\u00e7a descansar.\nE tem mais, ELA MESMA, SABE QUEM A MATOU. \n Ou ent\u00e3o, pergunte para o amiguinho, Frouxo.\ud83d\ude09"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172990780249706496"}], "author_id": "754905768", "id": "1172991953539084288", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AngelLPS5", "id": "1013810487841230848"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:54:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1013810487841230848", "edit_history_tweet_ids": ["1172991953539084288"], "text": "@AngelLPS5 La gente que se suicida primero se dijo que no dejar\u00eda que eso le afectara. Pero en fin, mejor pensar que el bullying te hace fuerte y es necesario porque as\u00ed no eres una... c\u00f3mo era? Ah s\u00ed, \"ni\u00f1ita\", y que suicidarse es de cobardes en vez de aguantar lo que le hacen."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172991680829632512"}], "author_id": "4397233113", "id": "1172991937785356288", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kiko34_", "id": "2766304882"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:54:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "2766304882", "edit_history_tweet_ids": ["1172991937785356288"], "text": "@kiko34_ QUERES QUE ME SUICIDA CRLHO? 25.."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "293686914", "id": "1172991846248833025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:53:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172991846248833025"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "738443890286596097", "id": "1172991842666852352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:53:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172991842666852352"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO"}, {"lang": "pt", "author_id": "839231654669451264", "id": "1172991821775101952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:53:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172991821775101952"], "text": "Povo se matou hj no trabalho"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172661315007078400"}], "author_id": "899965311386046465", "id": "1172991807527051265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "duohwrmony", "id": "271108639"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.8996, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:53:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172991807527051265"], "text": "RT @duohwrmony: Ok, a Alice Braga vai estar no novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida, mas voc\u00eas j\u00e1 viram o qu\u00e3o perfeita ela t\u00e1 nessas fotos da a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172989649855209473"}], "author_id": "427677282", "id": "1172991748479627270", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/7ozNAcdq9d", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/", "display_url": "20minutos.es/noticia/376347\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:53:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172991748479627270"], "text": "RT @20m: Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/7ozNAcdq9d"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "63452413", "id": "1172991731576557568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:53:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172991731576557568"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}], "author_id": "2551762815", "id": "1172991713465389057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:53:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172991713465389057"], "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "891981502946435074", "id": "1172991556762181632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:52:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172991556762181632"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "3140123104", "id": "1172991528429641728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:52:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172991528429641728"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "261057522", "id": "1172991506728325121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:52:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172991506728325121"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "author_id": "1135636016809877505", "id": "1172991471009619970", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:52:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172991471009619970"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1026068268904271873", "id": "1172991457512308738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:52:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172991457512308738"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt zoado n\u00e9 putz q droga tinha tudo p ser bom"}, {"lang": "es", "author_id": "781971789211721728", "id": "1172991457281679363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.7047, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.6761, "type": "Person", "normalized_text": "Puro"}, {"start": 236, "end": 241, "probability": 0.5416, "type": "Place", "normalized_text": "MADRID"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/BEZAt7Cuay", "expanded_url": "https://twitter.com/_Jmalasangre/status/1172411796562436096", "display_url": "twitter.com/_Jmalasangre/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:52:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172991457281679363"], "text": "El c\u00ednico socialismo, no es m\u00e1s que cristianismo ateo\ny el cristianista de pose,farsante cristiano; no es m\u00e1s que un socialismo suicida\nEl cristianismo, ser\u00e1 degollado de Puro \u00c9xito!\n\nDE QU\u00c9 HA SERVIDO VOTAR AL suicida PP globalista EN MADRID \u00a124 MILLONES DE EUROS PARA LOS MENAS! https://t.co/BEZAt7Cuay"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "139172289", "id": "1172991445638291457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:52:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172991445638291457"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172989649855209473"}], "author_id": "578961135", "id": "1172991346736603137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/7ozNAcdq9d", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/", "display_url": "20minutos.es/noticia/376347\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:51:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172991346736603137"], "text": "RT @20m: Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/7ozNAcdq9d"}, {"lang": "es", "author_id": "30337454", "id": "1172991311948976131", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.7732, "type": "Place", "normalized_text": "Tame ("}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.51, "type": "Place", "normalized_text": "Arauca"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:51:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172991311948976131"], "text": "Se suicida militar en batall\u00f3n militar en Tame (Arauca)..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1099302750066757632", "id": "1172991226796216322", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:51:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172991226796216322"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO"}, {"lang": "es", "author_id": "781971789211721728", "id": "1172991167488843776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 195, "probability": 0.6597, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}, {"start": 269, "end": 272, "probability": 0.5652, "type": "Person", "normalized_text": "Puro"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kkLoUpWzmG", "expanded_url": "https://twitter.com/_Jmalasangre/status/1172423137935286272", "display_url": "twitter.com/_Jmalasangre/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:51:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172991167488843776"], "text": "est\u00e1s de suerte, si eres de dar porculo\nmira el mensajito del muslin\nP\u00e1salo a qui\u00e9n pones el culo\nEl c\u00ednico socialismo, no es m\u00e1s que cristianismo ateo\ny el cristianista de pose,farsante cristiano; no es m\u00e1s que un socialismo suicida\nEl cristianismo, ser\u00e1 degollado de Puro \u00c9xito! https://t.co/kkLoUpWzmG"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172984820437270529"}], "author_id": "1094724661575892997", "id": "1172991018460942338", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9358, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 70, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XR79GocMZp", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1172984820437270529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XR79GocMZp", "media_key": "3_1172984774580932613"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XR79GocMZp", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1172984820437270529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XR79GocMZp", "media_key": "3_1172984774585135105"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:50:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172991018460942338"], "text": "RT @DCBrasil3: Idris Elba comemora chega ao elenco de #TheSuicideSquad \n\n\"O ... Esquadr\u00e3o ... Suicida\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\" https://t.co/XR79GocMZp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172892761336504320"}], "author_id": "730653703", "id": "1172991012983230465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/T4PWS4k9sN", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZVY1nh", "display_url": "bit.ly/2ZVY1nh", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:50:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172991012983230465"], "text": "RT @abc_es: Una alumna se suicida despu\u00e9s de que su profesora la llamara \u00absucia\u00bb al venirle su primera la regla https://t.co/T4PWS4k9sN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "57195775", "id": "1172990942392942592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:50:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172990942392942592"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1684503848", "id": "1172990814999461888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:49:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172990814999461888"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172959558060449796"}], "author_id": "1013810487841230848", "id": "1172990780249706496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AndreaLopez_17", "id": "754905768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:49:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "754905768", "edit_history_tweet_ids": ["1172990780249706496"], "text": "@AndreaLopez_17 ese es el problema, la gente que se suicida, lo hace porque no lo supera, deja que eso lo afecte.\nmientras la gente que no lo hace, es porque dice: la vida no es perfecta, pero yo solo vivo una vez, no dejare que el pasado me joda toda la vida, no vine al mundo para eso"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172989649855209473"}], "author_id": "716066487", "id": "1172990766513303558", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/7ozNAcdq9d", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/", "display_url": "20minutos.es/noticia/376347\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:49:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172990766513303558"], "text": "RT @20m: Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/7ozNAcdq9d"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "3386287996", "id": "1172990763392741378", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:49:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172990763392741378"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172989649855209473"}], "author_id": "2657614386", "id": "1172990718790524928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/7ozNAcdq9d", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/", "display_url": "20minutos.es/noticia/376347\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:49:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172990718790524928"], "text": "RT @20m: Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/7ozNAcdq9d"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "111670197", "id": "1172990684040769542", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:49:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172990684040769542"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "125191362", "id": "1172990521045921793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:48:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172990521045921793"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172989583669288961"}], "author_id": "1086437428519419904", "id": "1172990509813514245", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "TXT_BR", "id": "1067213661821898752"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:48:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172990509813514245"], "text": "RT @TXT_BR: 1) Preste aten\u00e7\u00e3o nos sinais:\n\nUma pessoa suicida tende a perder h\u00e1bitos de organiza\u00e7\u00e3o e higiene na maioria das vezes, por iss\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "1148663759617101824", "id": "1172990476506583041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:48:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172990476506583041"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172671212285288448"}], "author_id": "1164779850457993216", "id": "1172990285984518144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brujito_bonito", "id": "1077957556369350656"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:47:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "1077957556369350656", "edit_history_tweet_ids": ["1172990285984518144"], "text": "@brujito_bonito @MARLENP89141070 Pobre perro no tienes coraz\u00f3n aver si no se suicida el pobre animalito"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "author_id": "709773778658660352", "id": "1172990281999953920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:47:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172990281999953920"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172984820437270529"}], "author_id": "575825793", "id": "1172990154660880390", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9358, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 70, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XR79GocMZp", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1172984820437270529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XR79GocMZp", "media_key": "3_1172984774580932613"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XR79GocMZp", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1172984820437270529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XR79GocMZp", "media_key": "3_1172984774585135105"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:47:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172990154660880390"], "text": "RT @DCBrasil3: Idris Elba comemora chega ao elenco de #TheSuicideSquad \n\n\"O ... Esquadr\u00e3o ... Suicida\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\" https://t.co/XR79GocMZp"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172725482661584901"}], "author_id": "899965311386046465", "id": "1172990142824550402", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:46:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172990142824550402"], "text": "RT @rocierpratudo: Vi not\u00edcia de que a Alice Braga t\u00e1 est\u00e1 presente no novo esquadr\u00e3o suicida, achei \u00f3timo estou feliz por ela. Mas, e EDUA\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "author_id": "368357178", "id": "1172990074855800835", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:46:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172990074855800835"], "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171774908478689287"}], "author_id": "1115200470", "id": "1172989989237547009", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marcelodiazd", "id": "66854685"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "EquipoMDD", "id": "910659267295895553"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "amarolabra", "id": "501456046"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "Pepeossandon72", "id": "4857156100"}, {"start": 70, "end": 85, "username": "bancadaPSchile", "id": "548757389"}, {"start": 86, "end": 102, "username": "ChilePeriodista", "id": "284074479"}], "annotations": [{"start": 228, "end": 245, "probability": 0.7885, "type": "Other", "normalized_text": "Valientes Soldadod"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:46:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "66854685", "edit_history_tweet_ids": ["1172989989237547009"], "text": "@marcelodiazd @DrRosasDiputado @EquipoMDD @amarolabra @Pepeossandon72 @bancadaPSchile @ChilePeriodista Oye totalitarista, la falta de empat\u00eda la tienes tu, al no aceptar que habemos millones de chilenos agradecidos de nuestros \"Valientes Soldadod\" por sacar al Borracho, Cobarde, Suicida de la moneda."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "423630845", "id": "1172989972967768064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:46:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172989972967768064"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "author_id": "1105224991711395858", "id": "1172989968874201089", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:46:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172989968874201089"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "955964828", "id": "1172989922258477056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:46:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172989922258477056"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172940666160275456"}], "author_id": "1470620532", "id": "1172989889383718912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gisb_sus", "id": "1012146463"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/0KPCsU2Smr", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:45:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172989889383718912"], "text": "RT @gisb_sus: Una alumna se suicida despu\u00e9s de que su profesora la llamara \u00absucia\u00bb al venirle su primera la regla https://t.co/0KPCsU2Smr v\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "3029625350", "id": "1172989870412828676", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:45:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172989870412828676"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "73026832", "id": "1172989836254437376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:45:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172989836254437376"], "text": "Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 FREECURA, gente! O primo da minha amiga se enforcou... \ud83e\udd7a"}, {"lang": "pt", "author_id": "3047317824", "id": "1172989810748903424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:45:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172989810748903424"], "text": "Outro esquadr\u00e3o suicida? pensei que eles tinham desistido depois do mico"}, {"lang": "es", "author_id": "31090827", "id": "1172989649855209473", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-14T21:45:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/7ozNAcdq9d", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/", "display_url": "20minutos.es/noticia/376347\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172989649855209473"], "text": "Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/7ozNAcdq9d"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172333022873415685"}], "author_id": "406055704", "id": "1172989639730221056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Sampebrito", "id": "130882286"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "marissaprietot", "id": "1100155980141219841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:44:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "130882286", "edit_history_tweet_ids": ["1172989639730221056"], "text": "@Sampebrito @marissaprietot Olv qu\u00e9 pedo con eso jajaja el beso suicida le llamar\u00eda yo jajajaja"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172989580540350467"}], "author_id": "1067213661821898752", "id": "1172989583669288961", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:44:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1067213661821898752", "edit_history_tweet_ids": ["1172989583669288961"], "text": "1) Preste aten\u00e7\u00e3o nos sinais:\n\nUma pessoa suicida tende a perder h\u00e1bitos de organiza\u00e7\u00e3o e higiene na maioria das vezes, por isso \u00e9 bom ficar atento a isso. Al\u00e9m de algumas afirma\u00e7\u00f5es verbais que as pessoas podem fazer e servem de aviso do que est\u00e1 acontecendo: +"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172988734880530433"}], "author_id": "1173121356", "id": "1172989548638420998", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 78, "probability": 0.584, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida: La"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:44:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1173121356", "edit_history_tweet_ids": ["1172989548638420998"], "text": "And maybe it gets mistranslated in foreign markets like, \"Escuadr\u00f3n Suicida: La\"."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172663109732982785"}], "author_id": "725148304665939969", "id": "1172989534960857090", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MSorovoe", "id": "966373078463864832"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "HCAQUILMES", "id": "247510438"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 155, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 157, "end": 161, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:44:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "966373078463864832", "edit_history_tweet_ids": ["1172989534960857090"], "text": "@MSorovoe @HCAQUILMES @mauriciomacri Ten\u00e9s raz\u00f3n. Los Empresarios y Pymes nacionales tienen MUY crecido el gen suicida.\nVotar\u00e1n cualquier cosa menos a Macri-Vidal porque en el fondo buscan extinguirse."}, {"lang": "pt", "author_id": "338849920", "id": "1172989338688339968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.4585, "type": "Other", "normalized_text": "Cec\u00edlia"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:43:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172989338688339968"], "text": "T\u00e1 eu vendo esquadr\u00e3o suicida com a Cec\u00edlia e pega e fala m\u00e3e a arlequina \u00e9 muito brabaaaaa... T\u00f4 rindo muito \ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172986561534857217"}], "author_id": "990280213987758081", "id": "1172989114356043776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.838, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/vjpXexsyiU", "expanded_url": "https://twitter.com/veusacro/status/1172989114356043776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vjpXexsyiU", "media_key": "16_1172989100938412033"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:42:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "70139140", "edit_history_tweet_ids": ["1172989114356043776"], "text": "@Juarezelone @mrlpn_ Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um lixo. J\u00e1 homem de a\u00e7o e origem da justi\u00e7a s\u00e3o obras de arte. Kkkkkkkkkk https://t.co/vjpXexsyiU"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "author_id": "1678786722", "id": "1172989094684758016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:42:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172989094684758016"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "author_id": "939205664", "id": "1172989074115846144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marubrunella", "id": "2159478694"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/DEwBaaj7yh", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:42:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "2159478694", "edit_history_tweet_ids": ["1172989074115846144"], "text": "@marubrunella aqu\u00ed tenes otro suicida m\u00e1s https://t.co/DEwBaaj7yh"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172963225396285441"}], "author_id": "439123453", "id": "1172989005786488832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CINEMANIA_ES", "id": "119332466"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.4886, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida2"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 46, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida2"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/jzsxurphA9", "expanded_url": "https://cinemania.20minutos.es/noticias/margot-robbie-idris-elba-y-juan-diego-botto-presentado-al-completo-el-reparto-de-escuadron-suicida-2/", "display_url": "cinemania.20minutos.es/noticias/margo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/cinemania/noticias/margot-robbie-idris-elba-y-juan-diego-botto-presentado-al-completo-el-reparto-de-escuadron-suicida-2-135783/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:42:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172989005786488832"], "text": "RT @CINEMANIA_ES: \u00bfGanas de #Escuadr\u00f3nSuicida2? https://t.co/jzsxurphA9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "219701642", "id": "1172988995405590528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:42:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172988995405590528"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "author_id": "1141067725789261824", "id": "1172988883643973632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:41:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172988883643973632"], "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "1067011623003594753", "id": "1172988820561813504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:41:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172988820561813504"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172704058198700034"}], "author_id": "376494819", "id": "1172988770922258434", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nerdreverso", "id": "163071406"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.8038, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 123, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Santoro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:41:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172988770922258434"], "text": "RT @nerdreverso: Torcendo pra participa\u00e7\u00e3o da Alice Braga no novo Esquadr\u00e3o Suicida ser t\u00e3o ic\u00f4nica quanto o Rodrigo Santoro fazendo o ines\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1031356115106377730", "id": "1172988742501576711", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:41:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172988742501576711"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172988486921703426"}], "author_id": "1490487462", "id": "1172988721781727232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PirataDelDeseo1", "id": "781971789211721728"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "melilla_de", "id": "1242772580127440896"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "Barandaand", "id": "1490487462"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:41:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172988721781727232"], "text": "RT @PirataDelDeseo1: @melilla_de @Barandaand El c\u00ednico socialismo,no es m\u00e1s que cristianismo ateo\ny el cristianista de pose, farsante crist\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172988249339568128"}], "author_id": "1490487462", "id": "1172988625828667392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PirataDelDeseo1", "id": "781971789211721728"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "melilla_de", "id": "1242772580127440896"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "Barandaand", "id": "1490487462"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:40:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172988625828667392"], "text": "RT @PirataDelDeseo1: @melilla_de @Barandaand El c\u00ednico socialismo, no es m\u00e1s que cristianismo ateo\ny el cristianista de pose, farsante cris\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172654525737558016"}], "author_id": "1362233180", "id": "1172988521654685696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:40:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172988521654685696"], "text": "RT @krugger65: @PeruanoComunica @lescribas @MartinVizcarraC Seguidor del #suicida pero de la banda de est\u00fapidos"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "291826891", "id": "1172988506878164993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:40:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172988506878164993"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "author_id": "2533538347", "id": "1172988497218740224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:40:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172988497218740224"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172621954056146945"}], "author_id": "781971789211721728", "id": "1172988486921703426", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "melilla_de", "id": "1242772580127440896"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Barandaand", "id": "1490487462"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 121, "probability": 0.7372, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}, {"start": 194, "end": 197, "probability": 0.5998, "type": "Person", "normalized_text": "Puro"}, {"start": 259, "end": 264, "probability": 0.589, "type": "Place", "normalized_text": "MADRID"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:40:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1171154052853506054", "edit_history_tweet_ids": ["1172988486921703426"], "text": "@melilla_de @Barandaand El c\u00ednico socialismo,no es m\u00e1s que cristianismo ateo\ny el cristianista de pose, farsante cristiano;no es m\u00e1s que un socialismo suicida\nEl cristianismo, ser\u00e1 degollado de Puro \u00c9xito!\n\nDE QU\u00c9 HA SERVIDO VOTAR AL suicida PP globalista EN MADRID \u00a124 MILLONES DE EUROS PARA LOS MENAS!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172988106682843141"}], "author_id": "1031493165835059200", "id": "1172988394030477314", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PirataDelDeseo1", "id": "781971789211721728"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 118, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:40:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172988394030477314"], "text": "RT @PirataDelDeseo1: El c\u00ednico socialismo, no es m\u00e1s que cristianismo ateo\ny el cristianista de pose,farsante cristiano; no es m\u00e1s que un s\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172485193220984833"}], "author_id": "781971789211721728", "id": "1172988249339568128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "melilla_de", "id": "1242772580127440896"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Barandaand", "id": "1490487462"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 122, "probability": 0.7372, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}, {"start": 196, "end": 199, "probability": 0.5998, "type": "Person", "normalized_text": "Puro"}, {"start": 260, "end": 265, "probability": 0.589, "type": "Place", "normalized_text": "MADRID"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:39:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "1171154052853506054", "edit_history_tweet_ids": ["1172988249339568128"], "text": "@melilla_de @Barandaand El c\u00ednico socialismo, no es m\u00e1s que cristianismo ateo\ny el cristianista de pose, farsante cristiano; no es m\u00e1s que un socialismo suicida\nEl cristianismo, ser\u00e1 degollado de Puro \u00c9xito!\nDE QU\u00c9 HA SERVIDO VOTAR AL suicida PP globalista EN MADRID \u00a124 MILLONES DE EUROS PARA LOS MENAS!"}, {"lang": "es", "author_id": "781971789211721728", "id": "1172988106682843141", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.7047, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.6761, "type": "Person", "normalized_text": "Puro"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.5416, "type": "Place", "normalized_text": "MADRID"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/33i1gSLI3N", "expanded_url": "https://twitter.com/_Jmalasangre/status/1172621954056146945", "display_url": "twitter.com/_Jmalasangre/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:38:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172988106682843141"], "text": "El c\u00ednico socialismo, no es m\u00e1s que cristianismo ateo\ny el cristianista de pose,farsante cristiano; no es m\u00e1s que un socialismo suicida\nEl cristianismo, ser\u00e1 degollado de Puro \u00c9xito!\nDE QU\u00c9 HA SERVIDO VOTAR AL suicida PP globalista EN MADRID \u00a124 MILLONES DE EUROS PARA LOS MENAS! https://t.co/33i1gSLI3N"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172983396320108544"}], "author_id": "1031493165835059200", "id": "1172988079310815232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PirataDelDeseo1", "id": "781971789211721728"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9216, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:38:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172988079310815232"], "text": "RT @PirataDelDeseo1: .......Lo que te viene\n....poco a poco.....le dice el gallo a la gallina\nsolo Con Vox podemos salir de esta\n.......DE\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "161898298", "id": "1172988012839538694", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:38:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172988012839538694"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "1065222139", "id": "1172988005557997569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:38:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172988005557997569"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "24962102", "id": "1172987923106619393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:38:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172987923106619393"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172948752140816384"}], "author_id": "3691802476", "id": "1172987882753204225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9072, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/R9g95Pb3C9", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1172948752140816384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R9g95Pb3C9", "media_key": "3_1172948748458233856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:37:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172987882753204225"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Jared Leto n\u00e3o estar\u00e1 no novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/R9g95Pb3C9"}, {"lang": "es", "author_id": "781971789211721728", "id": "1172987796388274178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.7047, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}, {"start": 172, "end": 175, "probability": 0.6761, "type": "Person", "normalized_text": "Puro"}, {"start": 236, "end": 241, "probability": 0.5416, "type": "Place", "normalized_text": "MADRID"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/33i1gSLI3N", "expanded_url": "https://twitter.com/_Jmalasangre/status/1172621954056146945", "display_url": "twitter.com/_Jmalasangre/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:37:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172987796388274178"], "text": "El c\u00ednico socialismo, no es m\u00e1s que cristianismo ateo\ny el cristianista de pose, farsante cristiano; no es m\u00e1s que un socialismo suicida\nEl cristianismo, ser\u00e1 degollado de Puro \u00c9xito!\nDE QU\u00c9 HA SERVIDO VOTAR AL suicida PP globalista EN MADRID \u00a124 MILLONES DE EUROS PARA LOS MENAS! https://t.co/33i1gSLI3N"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172614428170305541"}], "author_id": "56417682", "id": "1172987786913337351", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.6681, "type": "Person", "normalized_text": "Soberbio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-14T21:37:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "127324067", "edit_history_tweet_ids": ["1172987786913337351"], "text": "@CARLOSMESIA @AccionDeAmparo Soberbio en su vasta bastedad e ignorancia. Digno pros\u00e9lito del suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "1086533017689042945", "id": "1172987696157007873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:37:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172987696157007873"], "text": "Se\u00f1ores me voy y nose si estar\u00e1 Jajajajjajaa misi\u00f3n suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "133055274", "id": "1172987686610767872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:37:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172987686610767872"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172936001486036992"}], "author_id": "303443643", "id": "1172987615768915968", "entities": {"mentions": [{"start": 59, "end": 69, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:36:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172987615768915968"], "text": "RT @_DiegoPinzon: Le han dado muy duro al capit\u00e1n tocineta @IvanDuque por sus declaraciones. Lo que est\u00e1 de moda es el antiheroe, \u00e9l quer\u00eda\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172624501407932416"}], "author_id": "1155590115839942657", "id": "1172987533715738626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9112, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana Zuvic"}, {"start": 58, "end": 78, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/VSbCP02bkt", "expanded_url": "https://twitter.com/MisterDaiola/status/1172624501407932416", "display_url": "twitter.com/MisterDaiola/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:36:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172987533715738626"], "text": "Mariana Zuvic tiene pruebas contra el testaferro pol\u00edtico Albertitere Fern\u00e1ndez.\n\n\u00bfPor eso se \"suicida\" su padre? https://t.co/VSbCP02bkt"}, {"lang": "pt", "author_id": "1078691011306631168", "id": "1172987526887481344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.6683, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:36:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172987526887481344"], "text": "odiei quem matou o bryce, teria sido mt mais inesperado se o **** tivesse msm matado"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "22044094", "id": "1172987488610258947", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:36:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172987488610258947"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172930416636022786"}], "author_id": "3343047351", "id": "1172987488266268672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.658, "type": "Person", "normalized_text": "Marvete"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5258, "type": "Other", "normalized_text": "Vence"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.8248, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00e3o de Ouro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:36:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172987488266268672"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Marvete: Esse filme do Coringa vai ser uma merda, l\u00e1 vem outro Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa: Vence o Le\u00e3o de Ouro, receb\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "author_id": "2367834092", "id": "1172987479483408384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:36:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172987479483408384"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "1008138348215590914", "id": "1172987479290519553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:36:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172987479290519553"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172983396320108544"}], "author_id": "1107752169166589952", "id": "1172987457790517250", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PirataDelDeseo1", "id": "781971789211721728"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9216, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:36:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172987457790517250"], "text": "RT @PirataDelDeseo1: .......Lo que te viene\n....poco a poco.....le dice el gallo a la gallina\nsolo Con Vox podemos salir de esta\n.......DE\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "825449328269471744", "id": "1172987319751757830", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:35:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172987319751757830"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO"}, {"lang": "pt", "author_id": "1106717749269667840", "id": "1172986991895601152", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 18, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 51, "probability": 0.8915, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/9qZzG93mfz", "expanded_url": "https://twitter.com/galaxiadosnerdx/status/1172986991895601152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9qZzG93mfz", "media_key": "3_1172986983859261440"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:34:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172986991895601152"], "text": "Not\u00edcia Decepcionante: elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 foi divulgado, mas Jared Leto n\u00e3o est\u00e1 nele https://t.co/9qZzG93mfz"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "33c4b9983fe31b5d"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "author_id": "2914956221", "id": "1172986729596428289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:33:24.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/6OdecopM7A", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172986729596428289"], "text": "JAJAJAJA GATO SUICIDA https://t.co/6OdecopM7A"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "author_id": "1116733220844916737", "id": "1172986655675953152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:33:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172986655675953152"], "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "70139140", "id": "1172986561534857217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.364, "type": "Person", "normalized_text": "snydete"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.9231, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:32:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172986561534857217"], "text": "Minha amiga decenauta and snydete @mrlpn_ criticando demais o filme Esquadr\u00e3o Suicida (e tem decenauta q passa pano ainda)"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "2457426269", "id": "1172986548511531008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:32:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172986548511531008"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172872582200274945"}], "author_id": "1055217374603948033", "id": "1172986506492993541", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SOS_RIO", "id": "100615509"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:32:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172986506492993541"], "text": "RT @SOS_RIO: @revistaforum Lula est\u00e1 gritando para o mundo, que se por acaso ele aparecer suicidado, nao foi ele que se suicidou."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "author_id": "62285317", "id": "1172986487002009603", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:32:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172986487002009603"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172897150986010624"}], "author_id": "1284692528", "id": "1172986363500728321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.3558, "type": "Person", "normalized_text": "Coya"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/MEsfZiLljV", "expanded_url": "https://twitter.com/elcoya1977/status/1172897150986010624", "display_url": "twitter.com/elcoya1977/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:31:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172986363500728321"], "text": "Este pibe Coya, alguien que lo ayude. En diciembre se suicida pobre hombre https://t.co/MEsfZiLljV"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "2209625468", "id": "1172986336015503362", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:31:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172986336015503362"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "148747985", "id": "1172986292310880256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:31:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172986292310880256"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "author_id": "889668912987721728", "id": "1172986284274540549", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:31:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172986284274540549"], "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "121167594", "id": "1172986158659321856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:31:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172986158659321856"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "341296897", "id": "1172985876458168320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172985876458168320"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "2898964852", "id": "1172985817180119041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:29:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172985817180119041"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "779295987584143360", "id": "1172985803741552645", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.8351, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.8838, "type": "Person", "normalized_text": "idris elba"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:29:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172985803741552645"], "text": "n\u00e3o acredito que vou ter que ir ver esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 por causa do idris elba"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172984820437270529"}], "author_id": "801118622286487552", "id": "1172985596568047618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9358, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 70, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XR79GocMZp", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1172984820437270529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XR79GocMZp", "media_key": "3_1172984774580932613"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XR79GocMZp", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1172984820437270529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XR79GocMZp", "media_key": "3_1172984774585135105"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:28:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172985596568047618"], "text": "RT @DCBrasil3: Idris Elba comemora chega ao elenco de #TheSuicideSquad \n\n\"O ... Esquadr\u00e3o ... Suicida\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\" https://t.co/XR79GocMZp"}, {"lang": "es", "author_id": "781971789211721728", "id": "1172985527320096770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 122, "probability": 0.7497, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.8509, "type": "Person", "normalized_text": "Puro"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/ShRQthB9YK", "expanded_url": "https://twitter.com/RobinDelEspacio/status/1172416649762242560", "display_url": "twitter.com/RobinDelEspaci\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:28:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172985527320096770"], "text": "Recuerda\n.......el c\u00ednico socialismo, no es m\u00e1s que cristianismo ateo\n........y el cristianista de pose, farsante cristiano; no es m\u00e1s que un socialismo suicida\n\nDe aqu\u00ed que\nEl cristianismo, por esto, ser\u00e1 degollado de Puro \u00ebxito!!! https://t.co/ShRQthB9YK"}, {"lang": "es", "author_id": "4698278688", "id": "1172985467404476416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6864, "type": "Person", "normalized_text": "Lim"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "Camp Nou"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Celades"}], "hashtags": [{"start": 274, "end": 280, "tag": "Amunt"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:28:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172985467404476416"], "text": "La temporada pinta horrible y el m\u00e1ximo culpable es Lim. Perder x goleada en el Camp Nou, a\u00fan siendo doloroso, es algo q puede pasar. La apuesta x Celades es incomprensible, temeraria y casi suicida, pero no se le puede matar x este partido, dados todos los condicionantes. #Amunt"}, {"lang": "es", "author_id": "270196028", "id": "1172985371384135680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.9048, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/iKKkgKZOql", "expanded_url": "https://www.animalpolitico.com/2019/09/suicidio-policia-investigacion-cdmx-imss/", "display_url": "animalpolitico.com/2019/09/suicid\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:28:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172985371384135680"], "text": "Una polic\u00eda de investigaci\u00f3n de la CDMX se suicida en estacionamiento de hospital\nhttps://t.co/iKKkgKZOql"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172416649762242560"}], "author_id": "781971789211721728", "id": "1172985333761417217", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "mavegan", "id": "4502426357"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 147, "probability": 0.7677, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}, {"start": 243, "end": 246, "probability": 0.8449, "type": "Person", "normalized_text": "Puro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:27:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "877894890218246144", "edit_history_tweet_ids": ["1172985333761417217"], "text": "@RobinDeEspacio @mavegan Recuerda\n.......el c\u00ednico socialismo, no es m\u00e1s que cristianismo ateo\n........y el cristianista de pose, farsante cristiano; no es m\u00e1s que un socialismo suicida\nDe aqu\u00ed que\nEl cristianismo, por esto, ser\u00e1 degollado de Puro \u00ebxito!!!"}, {"lang": "pt", "author_id": "863021956517568512", "id": "1172985312705941505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:27:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172985312705941505"], "text": "minha \u00faltima crise suicida faz DOIS ANOS!!!\nestar amando a vida e ter superado tudo aquilo me da a certeza que a gente sempre cresce com dificuldades e que amanh\u00e3 eh um novo dia cheio de outras chances pra amar dnv"}, {"lang": "es", "author_id": "218452021", "id": "1172985227179909125", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:27:25.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yJDtCb6nMp", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/sYTjcc", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/sYTjcc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172985227179909125"], "text": "Expulsi\u00f3n... Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara por manchar el uniforme con la regla https://t.co/yJDtCb6nMp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "324106768", "id": "1172985219579863041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:27:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172985219579863041"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "187999155", "id": "1172985171949363202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:27:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172985171949363202"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172984820437270529"}], "author_id": "1050189261742465025", "id": "1172985150126342144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9358, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 70, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XR79GocMZp", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1172984820437270529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XR79GocMZp", "media_key": "3_1172984774580932613"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XR79GocMZp", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1172984820437270529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XR79GocMZp", "media_key": "3_1172984774585135105"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:27:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172985150126342144"], "text": "RT @DCBrasil3: Idris Elba comemora chega ao elenco de #TheSuicideSquad \n\n\"O ... Esquadr\u00e3o ... Suicida\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\" https://t.co/XR79GocMZp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}], "author_id": "4846460945", "id": "1172984997378236416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:26:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172984997378236416"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3"}, {"lang": "pt", "author_id": "47028148", "id": "1172984959340036097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5583, "type": "Person", "normalized_text": "Sampa"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:26:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172984959340036097"], "text": "Sampa ligou o modo Suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "351095129", "id": "1172984872346050560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:26:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172984872346050560"], "text": "No teme a la muerte si vive como un suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "id": "1172984820437270529", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 10, "like_count": 186, "quote_count": 6}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.9455, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 55, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/XR79GocMZp", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1172984820437270529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XR79GocMZp", "media_key": "3_1172984774580932613"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/XR79GocMZp", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1172984820437270529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XR79GocMZp", "media_key": "3_1172984774585135105"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:25:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172984820437270529"], "text": "Idris Elba comemora chega ao elenco de #TheSuicideSquad \n\n\"O ... Esquadr\u00e3o ... Suicida\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\" https://t.co/XR79GocMZp"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "2832160761", "id": "1172984628577280002", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:25:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172984628577280002"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "258687832", "id": "1172984564114952194", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:24:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172984564114952194"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "781971789211721728", "id": "1172984559916539911", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9324, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 158, "end": 159, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.7093, "type": "Place", "normalized_text": "MADRID"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/kgwTp2qf8Q", "expanded_url": "https://twitter.com/lasotrasmanadas/status/1172927188926128128", "display_url": "twitter.com/lasotrasmanada\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:24:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172984559916539911"], "text": ".......Lo que te viene\n....poco a poco.....le dice el gallo a la gallina\n\n.......Solo Con Vox podemos salir de esta\n\n......DE QU\u00c9 HA SERVIDO VOTAR AL suicida PP globalista EN MADRID \u00a124 MILLONES DE EUROS PARA LOS MENAS! https://t.co/kgwTp2qf8Q"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172927188926128128"}], "author_id": "781971789211721728", "id": "1172984325471707136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lasotrasmanadas", "id": "1122690243323363328"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "mavegan", "id": "4502426357"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 116, "probability": 0.96, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 182, "end": 183, "probability": 0.4987, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.7048, "type": "Place", "normalized_text": "MADRID"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:23:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "1122690243323363328", "edit_history_tweet_ids": ["1172984325471707136"], "text": "@lasotrasmanadas @mavegan .......Lo que te viene\n....poco a poco.....le dice el gallo a la gallina\n......solo Con Vox podemos salir de esta\n.......DE QU\u00c9 HA SERVIDO VOTAR AL suicida PP globalista EN MADRID \u00a124 MILLONES DE EUROS PARA LOS MENAS!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "author_id": "757708045925376004", "id": "1172984294769340421", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:23:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172984294769340421"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "80473637", "id": "1172984264499060737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:23:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172984264499060737"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "1130095771158798337", "id": "1172984257440075776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:23:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172984257440075776"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172940666160275456"}], "author_id": "262747455", "id": "1172984239006081025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gisb_sus", "id": "1012146463"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/0KPCsU2Smr", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:23:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172984239006081025"], "text": "RT @gisb_sus: Una alumna se suicida despu\u00e9s de que su profesora la llamara \u00absucia\u00bb al venirle su primera la regla https://t.co/0KPCsU2Smr v\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172983946172346369"}], "author_id": "3375212914", "id": "1172984118382092291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:23:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "1049603689797816320", "edit_history_tweet_ids": ["1172984118382092291"], "text": "@Hey_Razor Esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172982591470931970"}], "author_id": "396281263", "id": "1172984062010638337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:22:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "396281263", "edit_history_tweet_ids": ["1172984062010638337"], "text": "\u00c0 t\u00edtulo de informa\u00e7\u00e3o nunca se matou tanto as mulheres quanto na atualidade! Tanta viol\u00eancia contra as mulheres, desrespeito!\nE nem assim as pessoas acordam da hipnose que induz \u00e0 erro! Pensar \u00e9 preciso! Ignorar/Violentar/Destruir/ Desmoralizar n\u00e3o \u00e9 preciso!\n\u00c9 preciso acordar!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172216157291581442"}], "author_id": "45231559", "id": "1172983932771602432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 39, "tag": "Justi\u00e7aParaMarielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:22:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172983932771602432"], "text": "RT @anistiabrasil: #Justi\u00e7aParaMarielle - Em mar\u00e7o de 2019, as autoridades se comprometeram a mobilizar recursos e empreender todos os esfo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172982358557020160"}], "author_id": "2732894558", "id": "1172983921140781056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jucabiebs", "id": "174051375"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:22:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172983921140781056"], "text": "RT @jucabiebs: A Daniela Melchior vai participar no esquadr\u00e3o suicida 2, how fucking amazing is that"}, {"lang": "pt", "author_id": "757180600591802368", "id": "1172983851431469057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.4731, "type": "Place", "normalized_text": "Rainha do Sul"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/WVvyjI2sCI", "expanded_url": "https://trabalhogeek.xyz/2019/09/esquadrao-suicida-brasileira-alice-braga-celebra-chegada-ao-elenco/", "display_url": "trabalhogeek.xyz/2019/09/esquad\u2026"}, {"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/zCjeNnVwEv", "expanded_url": "https://twitter.com/TrabalhoGeek/status/1172983851431469057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zCjeNnVwEv", "media_key": "3_1172983849833435137"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:21:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172983851431469057"], "text": "A Rainha do Sul https://t.co/WVvyjI2sCI https://t.co/zCjeNnVwEv"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172198151987630082"}], "author_id": "45231559", "id": "1172983801582149634", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:21:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172983801582149634"], "text": "RT @anistiabrasil: Um ano e seis meses se passaram... \u00e9 tempo demais! Queremos saber quem matou, quem mandou matar a vereadora e defensora\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "176368997", "id": "1172983689355112449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:21:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172983689355112449"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172892761336504320"}], "author_id": "1170094860", "id": "1172983423897612288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/T4PWS4k9sN", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZVY1nh", "display_url": "bit.ly/2ZVY1nh", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:20:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172983423897612288"], "text": "RT @abc_es: Una alumna se suicida despu\u00e9s de que su profesora la llamara \u00absucia\u00bb al venirle su primera la regla https://t.co/T4PWS4k9sN"}, {"lang": "es", "author_id": "781971789211721728", "id": "1172983396320108544", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.9546, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.5124, "type": "Place", "normalized_text": "MADRID"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.4749, "type": "Person", "normalized_text": "EUROS"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/VeF2IqZsvB", "expanded_url": "https://twitter.com/RobinDelEspacio/status/1172915758676041729", "display_url": "twitter.com/RobinDelEspaci\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:20:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172983396320108544"], "text": ".......Lo que te viene\n....poco a poco.....le dice el gallo a la gallina\nsolo Con Vox podemos salir de esta\n.......DE QU\u00c9 HA SERVIDO VOTAR AL suicida PP globalista EN MADRID \u00a124 MILLONES DE EUROS PARA LOS MENAS! https://t.co/VeF2IqZsvB"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "870381596", "id": "1172983383980478464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:20:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172983383980478464"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "4823537957", "id": "1172983296663465984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:19:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172983296663465984"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172936001486036992"}], "author_id": "970801814395383808", "id": "1172983274844688384", "entities": {"mentions": [{"start": 59, "end": 69, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:19:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172983274844688384"], "text": "RT @_DiegoPinzon: Le han dado muy duro al capit\u00e1n tocineta @IvanDuque por sus declaraciones. Lo que est\u00e1 de moda es el antiheroe, \u00e9l quer\u00eda\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172915758676041729"}], "author_id": "781971789211721728", "id": "1172983251369189378", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "mavegan", "id": "4502426357"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.9425, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.6975, "type": "Place", "normalized_text": "MADRID"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:19:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "877894890218246144", "edit_history_tweet_ids": ["1172983251369189378"], "text": "@RobinDeEspacio @mavegan .......Lo que te viene....poco a poco.....le dice el gallo a la gallina\nsolo Con Vox podemos salir de esta\n.......DE QU\u00c9 HA SERVIDO VOTAR AL suicida PP globalista EN MADRID \u00a124 MILLONES DE EUROS PARA LOS MENAS!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "1103804251069911047", "id": "1172983197489082368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:19:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172983197489082368"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "211313878", "id": "1172983141314781184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/BqKtXXvaQT", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:19:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172983141314781184"], "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/BqKtXXvaQT"}, {"lang": "pt", "author_id": "334989651", "id": "1172983134582951937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:19:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172983134582951937"], "text": "sera q quando ****** se matou ele estava numa situacao pior que a minha? nao \u00e9 possivel"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "115827640", "id": "1172983111312912385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:19:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172983111312912385"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "1049011036525871109", "id": "1172982885831385088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:18:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172982885831385088"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172982358557020160"}], "author_id": "1723343780", "id": "1172982872971644930", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jucabiebs", "id": "174051375"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:18:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172982872971644930"], "text": "RT @jucabiebs: A Daniela Melchior vai participar no esquadr\u00e3o suicida 2, how fucking amazing is that"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172921987263602689"}], "author_id": "781971789211721728", "id": "1172982859604340741", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ShakRiet", "id": "405655063"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "Espinakka", "id": "707363503494012928"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 104, "probability": 0.9425, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.6975, "type": "Place", "normalized_text": "MADRID"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:18:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "405655063", "edit_history_tweet_ids": ["1172982859604340741"], "text": "@ShakRiet @Espinakka .......Lo que te viene....poco a poco.....le dice el gallo a la gallina\nsolo Con Vox podemos salir de esta\n.......DE QU\u00c9 HA SERVIDO VOTAR AL suicida PP globalista EN MADRID \u00a124 MILLONES DE EUROS PARA LOS MENAS!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "114993675", "id": "1172982856429293570", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:18:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172982856429293570"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172982636224090112"}], "author_id": "713938281025507328", "id": "1172982797721579520", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.6998, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6583, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7783, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 106, "end": 125, "probability": 0.8962, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 157, "end": 161, "probability": 0.5724, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 235, "end": 251, "probability": 0.9024, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:17:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "713938281025507328", "edit_history_tweet_ids": ["1172982797721579520"], "text": "despido temporal, Warner y DC llegaron a un acuerdo con James para que se encargara del nuevo proyecto de El Escuadr\u00f3n Suicida, unas cuantas semanas despu\u00e9s James anuncio que se encargar\u00eda de Dirigir y Escribir la nueva entrega de DC \"The Suicide Squad\" con una fecha para..."}, {"lang": "pt", "author_id": "1058511038", "id": "1172982789853143041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/gsLqkgEAGj", "expanded_url": "https://twitter.com/javaddwmalik/status/1172982789853143041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gsLqkgEAGj", "media_key": "16_1172982781669982208"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:17:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172982789853143041"], "text": "ALICE BRAGA EM ESQUADRAO SUICIDA https://t.co/gsLqkgEAGj"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "author_id": "944264105128529921", "id": "1172982676510445569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:17:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172982676510445569"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "3377550245", "id": "1172982675289923585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:17:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172982675289923585"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}], "author_id": "2731972894", "id": "1172982562018484224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:16:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172982562018484224"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "1048900850", "id": "1172982555894833152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:16:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172982555894833152"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172617246646132736"}], "author_id": "50149897", "id": "1172982402051977216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CINEMA505", "id": "459489950"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 45, "end": 63, "probability": 0.9578, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:16:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172982402051977216"], "text": "RT @CINEMA505: James Gunn divulga elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2', Alice Braga est\u00e1 confirmada.\n\nEstreia em 6 de agosto de 2021. https://t.\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "415074695", "id": "1172982394225418240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:16:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172982394225418240"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "pt", "author_id": "174051375", "id": "1172982358557020160", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 17, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:16:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172982358557020160"], "text": "A Daniela Melchior vai participar no esquadr\u00e3o suicida 2, how fucking amazing is that"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172981708439871488"}], "author_id": "253137957", "id": "1172982239119978497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 93, "probability": 0.9547, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:15:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "253137957", "edit_history_tweet_ids": ["1172982239119978497"], "text": "Sinceramente, eu acho que o \u00fanico filme que eu vi no cinema que eu ODIEI foi Esquadr\u00e3o Suicida\n3 anos depois eu ainda quero meu dinheiro de volta"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172980414258057217"}], "author_id": "816438993931956224", "id": "1172982235940753411", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "aquijugosalenko", "id": "766969089134735361"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Celades"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:15:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172982235940753411"], "text": "RT @aquijugosalenko: Con la cara de amargado deprimido que tiene Celades ya podemos dar gracias si alg\u00fan jugador no se suicida esta tempora\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172602484969431045"}], "author_id": "887047509566214144", "id": "1172982220262453249", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "peruano1986", "id": "1279610593"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "RCamachoVzla", "id": "218387076"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "paramedicosmtt", "id": "2182873932"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/gAE3dpCYmT", "expanded_url": "https://rpp.pe/mundo/espana/feminicidio-en-espana-un-peruano-asesina-a-su-esposa-y-luego-se-suicida-noticia-1188112", "display_url": "rpp.pe/mundo/espana/f\u2026"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/9nAJxUJvjV", "expanded_url": "https://www.americatv.com.pe/noticias/internacionales/chile-peruano-ebrio-asesino-hombre-pelea-celos-n354875", "display_url": "americatv.com.pe/noticias/inter\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:15:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1279610593", "edit_history_tweet_ids": ["1172982220262453249"], "text": "@peruano1986 @RCamachoVzla @paramedicosmtt Nunca falta un PERUANO IDIOTA que generaliza...Debe ser que el tu pa\u00eds no hay PERUANOS delincuentes y PERUANOS que van a Europa y otros pa\u00edses a delinquir  https://t.co/gAE3dpCYmT \nhttps://t.co/9nAJxUJvjV \ny pare ud de de contar...NO GENERALICES, TARADO!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "author_id": "174717141", "id": "1172982213656416257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:15:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172982213656416257"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "1093233831400869890", "id": "1172982209936072707", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:15:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172982209936072707"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1093233831400869890", "id": "1172982101806866432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:15:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172982101806866432"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "374240725", "id": "1172981998018859010", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:14:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172981998018859010"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171941371961389057"}], "author_id": "185226572", "id": "1172981911368720385", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "N_Portada", "id": "2385999246"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.3504, "type": "Other", "normalized_text": "Panzon"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:14:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "248692867", "edit_history_tweet_ids": ["1172981911368720385"], "text": "@canalN_ @N_Portada La repetida historia del Panzon cobarde suicida ladron y prescriptor, en alianza con el fujimontesinismo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "505775763", "id": "1172981867173285893", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:14:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172981867173285893"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "author_id": "155767963", "id": "1172981802467811332", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:13:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172981802467811332"], "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172643309803712517"}], "author_id": "45476674", "id": "1172981498661756930", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "manzottipablo", "id": "37311476"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:12:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "37311476", "edit_history_tweet_ids": ["1172981498661756930"], "text": "@manzottipablo Te falto el remate!! El mejor chiste de la saga! El anillo suicida! C\u00f3mo funciona? Si me lo saco mi mujer me mata!!! Ja! Un himno para los casados!!"}, {"lang": "pt", "author_id": "62316594", "id": "1172981494706573313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 156, "probability": 0.5558, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:12:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172981494706573313"], "text": "Tenho mania de assistir filmes que j\u00e1 tinha assistido, por\u00e9m tem 2 filmes que n\u00e3o me passam pela cabe\u00e7a reprisar, s\u00e3o eles: esquadr\u00e3o suicida e capit\u00e3 Marvel."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676498433728512"}], "author_id": "2604713452", "id": "1172981433738117120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DboraFontes", "id": "1301964384093319169"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.7721, "type": "Person", "normalized_text": "Capitu"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Bentinho"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:12:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172981433738117120"], "text": "RT @DboraFontes: Gente, s\u00e9rio\n\nO corno manso quase matou uma crian\u00e7a!\n\nSe Capitu n\u00e3o traiu Bentinho deveria e ainda seria pouco pq QUE ARRO\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "146150333", "id": "1172981409444761606", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:12:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172981409444761606"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172980691904147457"}], "author_id": "1118298038068498432", "id": "1172981399244161025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HugoGloss", "id": "15292534"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.927, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.947, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:12:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172981399244161025"], "text": "RT @HugoGloss: \u00c9 do Brasil! Descobrimos, com a divulga\u00e7\u00e3o do novo elenco de \"Esquadr\u00e3o Suicida\", que a brasileira Alice Braga far\u00e1 parte do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172939134580789249"}], "author_id": "401363212", "id": "1172981357821288448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9281, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/KPEuEX3sux", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1172939134580789249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KPEuEX3sux", "media_key": "3_1172939113101758466"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/KPEuEX3sux", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1172939134580789249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KPEuEX3sux", "media_key": "3_1172939116926971904"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:12:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172981357821288448"], "text": "RT @terraverso: O elenco do novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida! &lt;3 https://t.co/KPEuEX3sux"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "138559019", "id": "1172981319451729921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:11:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172981319451729921"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "ca", "author_id": "14079548", "id": "1172981188631367685", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:11:22.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/BoMJYxIgpG", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172981188631367685"], "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida - https://t.co/BoMJYxIgpG"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}], "author_id": "740324968848842752", "id": "1172981183350759425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:11:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172981183350759425"], "text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172980691904147457"}], "author_id": "1033508511123156993", "id": "1172981146055041024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HugoGloss", "id": "15292534"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.927, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.947, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:11:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172981146055041024"], "text": "RT @HugoGloss: \u00c9 do Brasil! Descobrimos, com a divulga\u00e7\u00e3o do novo elenco de \"Esquadr\u00e3o Suicida\", que a brasileira Alice Braga far\u00e1 parte do\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2807602278", "id": "1172980983152488448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8924, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "ROITMAN"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:10:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172980983152488448"], "text": "EU QUERO \u00c9 VALE TUDO DEPOIS DE AVENIDA BRASIL, IMAGINA NEM TE SE RECUPERADO DE \u201c\u00c9 TUDO CULPA DA RITA\u201d VIM \u201cQUEM MATOU ODETE ROITMAN\u201d"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172980804840042501"}], "author_id": "710645595", "id": "1172980922674814977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.4709, "type": "Other", "normalized_text": "Eia"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:10:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1068279196177313793", "edit_history_tweet_ids": ["1172980922674814977"], "text": "@filipaaps Eia suicida te"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "2958429262", "id": "1172980896313610240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:10:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172980896313610240"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "456137808", "id": "1172980888923181056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:10:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172980888923181056"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "456137808", "id": "1172980879720886275", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:10:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172980879720886275"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "115796748", "id": "1172980872741564421", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:10:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172980872741564421"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "456137808", "id": "1172980869688115205", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:10:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172980869688115205"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172980414258057217"}], "author_id": "287779100", "id": "1172980824729444352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "aquijugosalenko", "id": "766969089134735361"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Celades"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:09:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172980824729444352"], "text": "RT @aquijugosalenko: Con la cara de amargado deprimido que tiene Celades ya podemos dar gracias si alg\u00fan jugador no se suicida esta tempora\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172980691904147457"}], "author_id": "2343831996", "id": "1172980809608957956", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HugoGloss", "id": "15292534"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.927, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.947, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:09:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172980809608957956"], "text": "RT @HugoGloss: \u00c9 do Brasil! Descobrimos, com a divulga\u00e7\u00e3o do novo elenco de \"Esquadr\u00e3o Suicida\", que a brasileira Alice Braga far\u00e1 parte do\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "15292534", "id": "1172980691904147457", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 224, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.8943, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9533, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.5826, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 185, "end": 193, "probability": 0.9509, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/kfKtf5cWDh", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2Z_m6iAeZQ/?igshid=q3hn1eau37kr", "display_url": "instagram.com/p/B2Z_m6iAeZQ/\u2026"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/4LJ3dbXxf9", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGloss/status/1172980691904147457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4LJ3dbXxf9", "media_key": "3_1172980686728433666"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:09:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172980691904147457"], "text": "\u00c9 do Brasil! Descobrimos, com a divulga\u00e7\u00e3o do novo elenco de \"Esquadr\u00e3o Suicida\", que a brasileira Alice Braga far\u00e1 parte do filme de anti-her\u00f3is da DC Comics! Amamos a not\u00edcia! Em seu Instagram, a atriz compartilhou um post... https://t.co/kfKtf5cWDh (Foto: Getty/Divulga\u00e7\u00e3o) https://t.co/4LJ3dbXxf9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "1049710034", "id": "1172980638946856961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:09:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172980638946856961"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172980414258057217"}], "author_id": "269288744", "id": "1172980605652541440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "aquijugosalenko", "id": "766969089134735361"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Celades"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:09:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172980605652541440"], "text": "RT @aquijugosalenko: Con la cara de amargado deprimido que tiene Celades ya podemos dar gracias si alg\u00fan jugador no se suicida esta tempora\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172626790734393344"}], "author_id": "604685552", "id": "1172980551105404928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Yo_invitoelcine", "id": "955099895098159104"}, {"start": 112, "end": 123, "username": "wbpictures", "id": "20255162"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 84, "probability": 0.9723, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 85, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:08:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172980551105404928"], "text": "RT @Yo_invitoelcine: Y con ustedes el elenco COMPLETO de la pel\u00edcula #TheSuicideSquad (El escuadr\u00f3n suicida) de @wbpictures \n\nY para sorpre\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "2483784745", "id": "1172980501721825281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:08:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172980501721825281"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "766969089134735361", "id": "1172980414258057217", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Celades"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:08:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172980414258057217"], "text": "Con la cara de amargado deprimido que tiene Celades ya podemos dar gracias si alg\u00fan jugador no se suicida esta temporada."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "author_id": "532572724", "id": "1172980409568833544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:08:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172980409568833544"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "3227008414", "id": "1172980395035570176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:08:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172980395035570176"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "30765753", "id": "1172980294913314816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:07:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 82, "tag": "voltaquedeumerda"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/vUj2de76jO", "expanded_url": "http://visao.sapo.pt/actualidade/sociedade/2019-09-13-Adolescente-queniana-enforcou-se-depois-de-ser-humilhada-pelo-professor-por-estar-com-o-periodo", "display_url": "visao.sapo.pt/actualidade/so\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172980294913314816"], "text": "Ah, balente!!! \u00c9 mais uma da s\u00e9rie \"assim vai o mundo\". Siga pra #voltaquedeumerda\n https://t.co/vUj2de76jO"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "166219499", "id": "1172980239938523142", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:07:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172980239938523142"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "pt", "author_id": "953722139470979077", "id": "1172980179930624000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:07:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172980179930624000"], "text": "''\nO suicida estava prestes a pular\nAs pessoas se apressaram pra pegar o celular\nAs mem\u00f3rias estavam cheias e pediram pra esperar\n\"Por favor, n\u00e3o pule agora, n\u00f3s queremos te filmar!\"   \n                                                                                       ''"}, {"lang": "pt", "author_id": "3354024437", "id": "1172980169046450180", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:07:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172980169046450180"], "text": "Se for ver pelo lado do mv, TOP com certeza acha que ele n\u00e3o matou."}, {"lang": "pt", "author_id": "1039476861150085120", "id": "1172980168039833607", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:07:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172980168039833607"], "text": "ai mano n\u00e3o to bem e n\u00e3o sei mais o que fazer\n eu odeio essa instabilidade emocional do caralho que um dia eu to 100% tranquilo e feliz e no outro s\u00f3 tenho pensamento suicida puta merda"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "author_id": "1098371310625927170", "id": "1172979957779316736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:06:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172979957779316736"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "417941527", "id": "1172979928763174912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:06:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172979928763174912"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "31572558", "id": "1172979909721038850", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:06:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172979909721038850"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172979236879122438"}], "author_id": "1146453863848960001", "id": "1172979868021207040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.4854, "type": "Other", "normalized_text": "Cruel Summer"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.5879, "type": "Other", "normalized_text": "the man"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:06:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "958469605441331201", "edit_history_tweet_ids": ["1172979868021207040"], "text": "@TaylorSwiftRDT olha aqui, se minha Cruel Summer n\u00e3o tiver clipe e essa bomba de the man tiver eu a mato, ela matou minha getaway car e n\u00e3o vai fazer de novo"}, {"lang": "pt", "author_id": "1284333769", "id": "1172979753806180352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "jun togawa"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.5987, "type": "Person", "normalized_text": "angel baby"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:05:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172979753806180352"], "text": "jun togawa cantando angel baby e minha idea\u00e7\u00e3o suicida ambas a 80km/h"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "author_id": "261171325", "id": "1172979604937695232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:05:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172979604937695232"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172973553932742658"}], "author_id": "957996827307102209", "id": "1172979470254465024", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:04:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172979470254465024"], "text": "RT @MIsabel2019: Resulta sorprendente que sea una mujer la que te humilla. \nUna mujer que sabe lo que cuesta estar limpia, no mancharte, no\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172978962869432321"}], "author_id": "921491541230833664", "id": "1172979360866996225", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SamDasNeves", "id": "699026631847997440"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "PeraltaSnow", "id": "1073917058939805696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:04:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "699026631847997440", "edit_history_tweet_ids": ["1172979360866996225"], "text": "@SamDasNeves @PeraltaSnow @batsyPH N\u00e9? Ele s\u00f3 um pobre psicopata suicida completamente insano"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172977383860789256"}], "author_id": "954118678022324224", "id": "1172979305581821958", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4869, "type": "Person", "normalized_text": "Thaina"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/auUR2dxkM1", "expanded_url": "https://twitter.com/thisevilregal/status/1172977383860789256", "display_url": "twitter.com/thisevilregal/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:03:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172979305581821958"], "text": "Thaina, o meu pai foi manipulado por nossa m\u00e3e a vida toda. Ela matou ele. Eu jogado em uma escola cat\u00f3lica interna, cresci l\u00e1, deixei o \u00fanico amigo que eu tinha lugar se matar e nem por isso fico afetado por um nome ou culpo algu\u00e9m pelas merdas que aconteceram na minha vida. https://t.co/auUR2dxkM1"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}], "author_id": "1318193461", "id": "1172979225999093769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:03:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172979225999093769"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "950041614419943425", "id": "1172979153936834561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:03:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172979153936834561"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "133001334", "id": "1172979152976150528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:03:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172979152976150528"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172936048457875457"}], "author_id": "2615261330", "id": "1172979151395008512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vox_vizcaya", "id": "2377338286"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "canuto6969", "id": "1577191560"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.9376, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:03:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "2377338286", "edit_history_tweet_ids": ["1172979151395008512"], "text": "@vox_vizcaya @canuto6969 Cada d\u00eda que pasa da mas verg\u00fcenza este PP. Ni Casado ni nadie har\u00e1 que cambie la deriva suicida que ha tomado."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172978798641471488"}], "author_id": "13361652", "id": "1172978836851568640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BlogFarofeiros", "id": "1006980644264652801"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9181, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.533, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.8661, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 104, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 105, "end": 112, "tag": "Filmes"}, {"start": 113, "end": 123, "tag": "JamesGunn"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/G1NE9P2pgh", "expanded_url": "http://www.farofeiros.com.br/quem-e-quem-no-elenco-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "farofeiros.com.br/quem-e-quem-no\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:02:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172978836851568640"], "text": "RT @BlogFarofeiros: Quem \u00e9 quem no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/G1NE9P2pgh #Esquadr\u00e3oSuicida #Filmes #JamesGunn https://t.co/kv\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1009487166123233283", "id": "1172978836641914880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:02:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172978836641914880"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172932287723450368"}], "author_id": "954786134", "id": "1172978817012523008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lepitti", "id": "277318724"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "flormizrachi", "id": "332037985"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "rmartinelli", "id": "250265046"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:01:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "277318724", "edit_history_tweet_ids": ["1172978817012523008"], "text": "@lepitti @flormizrachi @rmartinelli El peruano fue Alan Garc\u00eda, \u00bfse suicida Cachaza para evitar rendir cuentas?."}, {"lang": "pt", "author_id": "1006980644264652801", "id": "1172978798641471488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.9189, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 68, "end": 83, "probability": 0.5634, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.8631, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 84, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 85, "end": 92, "tag": "Filmes"}, {"start": 93, "end": 103, "tag": "JamesGunn"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/G1NE9P2pgh", "expanded_url": "http://www.farofeiros.com.br/quem-e-quem-no-elenco-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "farofeiros.com.br/quem-e-quem-no\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/kvtYM0kG4u", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogFarofeiros/status/1172978798641471488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kvtYM0kG4u", "media_key": "3_1172978796842143745"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:01:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172978798641471488"], "text": "Quem \u00e9 quem no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/G1NE9P2pgh #Esquadr\u00e3oSuicida #Filmes #JamesGunn https://t.co/kvtYM0kG4u"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172845958293573633"}], "author_id": "241997852", "id": "1172978770963247104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nacho8gonz", "id": "725970102009614337"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00fabravka"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:01:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172978770963247104"], "text": "RT @nacho8gonz: Es un buen momento para decir que D\u00fabravka sigue siendo con sus errores un portero extraordinario y que estas son las lagun\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "author_id": "3165608956", "id": "1172978735756320769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:01:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172978735756320769"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172977421731225600"}], "author_id": "1027580105021956097", "id": "1172978680513142791", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:01:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "3020451515", "edit_history_tweet_ids": ["1172978680513142791"], "text": "@zainoriginals ele se suicidou no fim de 2015"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "author_id": "1189981854", "id": "1172978621557956610", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:01:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172978621557956610"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "35520430", "id": "1172978480604155907", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:00:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172978480604155907"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "author_id": "4746197243", "id": "1172978415743488006", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:00:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172978415743488006"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1116398966139162624"}], "author_id": "3653287933", "id": "1172978405844889601", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DobesLeonardo", "id": "1115309562268127232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:00:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1115309562268127232", "edit_history_tweet_ids": ["1172978405844889601"], "text": "@DobesLeonardo Como reconhecer um suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "80967958", "id": "1172978404641128453", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:00:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172978404641128453"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "author_id": "483225838", "id": "1172978398395883520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:00:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172978398395883520"], "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1157339111075799040", "id": "1172978359799877632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:00:08.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/7SiC5WRHek", "expanded_url": "https://www.betaquest.com.br/2019/09/esquadrao-suicida-elenco.html", "display_url": "betaquest.com.br/2019/09/esquad\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172978359799877632"], "text": "O filme contar\u00e1 com apenas tr\u00eas atores do elenco original \ud83d\ude2f\n\nhttps://t.co/7SiC5WRHek"}, {"lang": "es", "author_id": "486104564", "id": "1172978327277039618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.8744, "type": "Place", "normalized_text": "Santander"}, {"start": 16, "end": 40, "probability": 0.556, "type": "Other", "normalized_text": "Secretar\u00eda Local de Salud"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Santander"}, {"start": 186, "end": 200, "tag": "YoLeoElFrente"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/xeG3GF8UWG", "expanded_url": "http://www.elfrente.com.co/web/index.php?ecsmodule=frmstasection&ida=57&idb=96&idc=42424", "display_url": "elfrente.com.co/web/index.php?\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172978327277039618"], "text": "#Santander - La Secretar\u00eda Local de Salud inform\u00f3 que la implementaci\u00f3n en el a\u00f1o 2017 del Plan de Respuesta Inmediata para la Atenci\u00f3n de la Conducta Suicida y Prevenci\u00f3n de Suicidios.\n#YoLeoElFrente\n\n  https://t.co/xeG3GF8UWG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "825015732", "id": "1172978294167351296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:59:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172978294167351296"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "780575661081505792", "id": "1172978277482467329", "entities": {"mentions": [{"start": 91, "end": 99, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/8cF3RTtj7l", "expanded_url": "https://youtu.be/CHDPYj5PZ6E", "display_url": "youtu.be/CHDPYj5PZ6E"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:59:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172978277482467329"], "text": "ESQUADR\u00c3O SUICIDA | ATORES REVELADOS - PERSONAGENS ESPECULADOS https://t.co/8cF3RTtj7l via @YouTube"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172962532304334849"}], "author_id": "1158756935874875393", "id": "1172978264530440192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Altapana_", "id": "1237185401028251648"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:59:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "1158061296128073742", "edit_history_tweet_ids": ["1172978264530440192"], "text": "@altapana_ Jajajajqjaj dicen \"vamos a seguir a una cuenta suicida\""}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172943010205786113"}], "author_id": "4592552423", "id": "1172978054475472901", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/d8yYOEmQ5C", "expanded_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/", "display_url": "elcooperante.com/deprimida-por-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:58:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172978054475472901"], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/d8yYOEmQ5C"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172936001486036992"}], "author_id": "430212850", "id": "1172977927312564225", "entities": {"mentions": [{"start": 59, "end": 69, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:58:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172977927312564225"], "text": "RT @_DiegoPinzon: Le han dado muy duro al capit\u00e1n tocineta @IvanDuque por sus declaraciones. Lo que est\u00e1 de moda es el antiheroe, \u00e9l quer\u00eda\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "author_id": "172636364", "id": "1172977874661457920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:58:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172977874661457920"], "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172886364825821186"}], "author_id": "2973040769", "id": "1172977861801758722", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fuckingg_mine", "id": "721733449481064448"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:58:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172977861801758722"], "text": "RT @fuckingg_mine: Mano um homem acabou de se SUICIDAR no meu bairro. Ele tem filhos, uma fam\u00edlia, tinha seu neg\u00f3cio. E ele simplesmente se\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "170505622", "id": "1172977784471334913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:57:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172977784471334913"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172977585942409219"}], "author_id": "1150263291639476224", "id": "1172977775961104386", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MonkeyD_H", "id": "1337080375789690891"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:57:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "2611389915", "edit_history_tweet_ids": ["1172977775961104386"], "text": "@MonkeyD_H mano simmmmm mas ela n chegou a falar bosta pra garota igual a ueno velho\na guria tentou SE MATAR e ela \"AIN TUDO CULPA SUA FRESCURAH VC MATOU MEU SENPAI\""}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "1145533074", "id": "1172977757317410817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:57:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172977757317410817"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "449377958", "id": "1172977656511553538", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:57:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172977656511553538"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}], "author_id": "449377958", "id": "1172977615730290689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:57:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172977615730290689"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "53979508", "id": "1172977525569597440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:56:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172977525569597440"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "2837179263", "id": "1172977481382600705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:56:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172977481382600705"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172912740932968454"}], "author_id": "958453028323053568", "id": "1172977462977990656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:56:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172977462977990656"], "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "775067852701327362", "id": "1172977432917397504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:56:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172977432917397504"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172973178349641729"}], "author_id": "3021573159", "id": "1172977376210366467", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Jotatrader_ok", "id": "1045291093808549889"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "PicassoBursatil", "id": "1016835642007965696"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:56:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "1045291093808549889", "edit_history_tweet_ids": ["1172977376210366467"], "text": "@Jotatrader_ok @PicassoBursatil Hoy el flaco que piensa en invertir en algo en Argentina merece una medalla por amor a la patria. Pero es algo de suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "819298497375703040", "id": "1172977329787850753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:56:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172977329787850753"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "876425704379953152", "id": "1172977314906464256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:55:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172977314906464256"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "266570531", "id": "1172977239987818497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:55:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172977239987818497"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "pt", "author_id": "584951294", "id": "1172977175794003968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "created_at": "2019-09-14T20:55:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172977175794003968"], "text": "Bem que o Moro podia fazer a lei anti suic\u00eddio, que a\u00ed ningu\u00e9m mais se suicida, ai quem comete suic\u00eddio vai pegar pena de morte"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172933473872601089"}], "author_id": "881170215387766784", "id": "1172977158710579201", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fael_moe", "id": "747336888"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:55:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "747336888", "edit_history_tweet_ids": ["1172977158710579201"], "text": "@fael_moe exato, oq eles fizeram colocando ele como o \"carro chefe\" do esquadr\u00e3o suicida e chegando na hora sendo nada disso \u00e9 escroto num nivel"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "910258427334717441", "id": "1172977116633321477", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:55:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172977116633321477"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "author_id": "3331059982", "id": "1172977112606748672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:55:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172977112606748672"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172975605505245184"}], "author_id": "125191756", "id": "1172977089596809217", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ademirquintino", "id": "53347651"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.649, "type": "Other", "normalized_text": "WANDERLEY 2"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:55:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "53347651", "edit_history_tweet_ids": ["1172977089596809217"], "text": "@ademirquintino @Flamengo VOLTA WANDERLEY 2 TURNO \u00c9 SEU.SASHA ESPETADO S\u00d3 SE FOR NA CHURRASQUEIRA MATOU O TIME."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "715364459099856896", "id": "1172977087696822278", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:55:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172977087696822278"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1005098794743148544", "id": "1172976923686899712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:54:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172976923686899712"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "959878334", "id": "1172976906913890304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:54:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172976906913890304"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "237046677", "id": "1172976888979087360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:54:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172976888979087360"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "68983639", "id": "1172976753364459520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:53:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172976753364459520"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172222378430087170"}], "author_id": "701849879677681664", "id": "1172976694170476544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Weyz_Mad", "id": "720025572"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:53:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172976694170476544"], "text": "RT @Weyz_Mad: No teme a la muerte el que vive como un suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "3710886681", "id": "1172976656618795011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 41, "end": 62, "probability": 0.8977, "type": "Other", "normalized_text": "The Queen of the south"}]}, "created_at": "2019-09-14T20:53:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172976656618795011"], "text": "Acompanho a Alice Braga desde do 1 ep do The Queen of the south ( que \u00e9 muito bom) e agr ela t\u00e1 no esquadr\u00e3o suicida. Talento \u00e9 talento !"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}], "author_id": "4730904291", "id": "1172976648200871942", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:53:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172976648200871942"], "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "author_id": "469079026", "id": "1172976556404289537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4507, "type": "Other", "normalized_text": "michi"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/yO9VH5Ue0X", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T20:52:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172976556404289537"], "text": "Re suicida el michi jajajaja https://t.co/yO9VH5Ue0X"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "1055229670608777216", "id": "1172976541787217920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:52:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172976541787217920"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "799708679377256448", "id": "1172976416792752130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:52:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172976416792752130"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "1057674291695833088", "id": "1172976392914526210", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:52:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172976392914526210"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "115519131", "id": "1172976385373155328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:52:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172976385373155328"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "540849229", "id": "1172976359917834240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:52:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172976359917834240"], "text": "Non ho detto che \u00e9 gi\u00e0 scritto ribadisco ho detto che sta stagione rischia di assomigliare alla nostra 11/12 dove la squadra pi\u00f9 forte si suicida e quella con meno qualit\u00e0 ma pi\u00f9 operaia e che subisce poco poi ti scavalca e vince il campionato.\nPoi magari mi sbaglier\u00f2... Per\u00f2."}, {"lang": "es", "author_id": "2925481419", "id": "1172976271166529536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5832, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/olQo3Nfqkr", "expanded_url": "https://minutounotamaulipas.com/2019/09/14/nina-se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-menstruacion-por-la-maestra/", "display_url": "minutounotamaulipas.com/2019/09/14/nin\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/NXXqTGRaZm", "expanded_url": "https://twitter.com/MinutoUnoTam/status/1172976271166529536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NXXqTGRaZm", "media_key": "3_1172976269635588098"}]}, "created_at": "2019-09-14T20:51:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172976271166529536"], "text": "Ni\u00f1a se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la\u00a0maestra https://t.co/olQo3Nfqkr https://t.co/NXXqTGRaZm"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "107575225", "id": "1172976218703970304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:51:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172976218703970304"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "1162120859563286529", "id": "1172976172130603008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:51:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172976172130603008"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "author_id": "955454690824785921", "id": "1172976167961485314", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:51:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172976167961485314"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172930416636022786"}], "author_id": "908850602859532289", "id": "1172976113192243206", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.658, "type": "Person", "normalized_text": "Marvete"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5258, "type": "Other", "normalized_text": "Vence"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.8248, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00e3o de Ouro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:51:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172976113192243206"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Marvete: Esse filme do Coringa vai ser uma merda, l\u00e1 vem outro Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa: Vence o Le\u00e3o de Ouro, receb\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1053722690467622912", "id": "1172976108565925889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:51:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172976108565925889"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "author_id": "4004844694", "id": "1172976088902975489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:51:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172976088902975489"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "author_id": "822251828138086400", "id": "1172976039796137984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:50:55.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Vgrisg7kgy", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172976039796137984"], "text": "le mostr\u00e9 esto a mi pap\u00e1 y me dijo \"y si hija, es un gato suicida eso\" jajajajajjaj https://t.co/Vgrisg7kgy"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "2957662121", "id": "1172975981608493056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:50:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172975981608493056"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172236817917198346"}], "author_id": "938904410201231360", "id": "1172975955310206978", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Natibessone", "id": "227472617"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:50:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172975955310206978"], "text": "RT @Natibessone: Amiga mand\u00f3 un msj re suicida al grupo a lo que sal\u00ed corriendo a buscarla y la saqu\u00e9 a caminar con todos sus pichichos, su\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163567863799721984"}], "author_id": "3344670058", "id": "1172975936691740673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rhysieebaby", "id": "1190633631871651840"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.5884, "type": "Person", "normalized_text": "octavia blake"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:50:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172975936691740673"], "text": "RT @rhysieebaby: entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a octavia blake matou varias pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continua\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "6859972", "id": "1172975853824876544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:50:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172975853824876544"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "e7b0d5bd198e0580"}, "author_id": "881373830475907072", "id": "1172975836091338752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:50:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172975836091338752"], "text": "algu\u00e9m me suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "897595937756983296", "id": "1172975816986071040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:50:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172975816986071040"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "57083268", "id": "1172975812196360192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.96, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "JARED LETO"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 49, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/T8lHS0mSrY", "expanded_url": "http://ver.ec/n56396", "display_url": "ver.ec/n56396"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/b7XOgBsiLW", "expanded_url": "https://twitter.com/ecartelera/status/1172975812196360192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b7XOgBsiLW", "media_key": "16_1172975809851789314"}]}, "created_at": "2019-09-14T20:50:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172975812196360192"], "text": "Este es el REPARTO definitivo de #TheSuicideSquad, y los fans de JARED LETO est\u00e1n que trinan por no verle ah\u00ed https://t.co/T8lHS0mSrY https://t.co/b7XOgBsiLW"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "1975187095", "id": "1172975767703162881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:49:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172975767703162881"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "939316169332445184", "id": "1172975752750522368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:49:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172975752750522368"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "1610703876", "id": "1172975750598799361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:49:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172975750598799361"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1018967363012648960", "id": "1172975679270457348", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:49:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172975679270457348"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO"}, {"lang": "pt", "author_id": "2829999127", "id": "1172975489943838721", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "YouTube", "id": "10228272"}, {"start": 31, "end": 37, "username": "clone", "id": "411493207"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.6689, "type": "Other", "normalized_text": "Comigo"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/OJqV0fwNbQ", "expanded_url": "http://youtu.be/SkNVjPbGJos", "display_url": "youtu.be/SkNVjPbGJos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:48:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172975489943838721"], "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @clone https://t.co/OJqV0fwNbQ Uma Familia que se Suicidou Entrou em Contato Comigo"}, {"lang": "pt", "author_id": "1172941673116000256", "id": "1172975302194036736", "entities": {"mentions": [{"start": 54, "end": 67, "username": "CoringaFilme", "id": "1172941673116000256"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 236, "probability": 0.6391, "type": "Other", "normalized_text": "JokerMovie"}, {"start": 239, "end": 256, "probability": 0.7992, "type": "Other", "normalized_text": "VeniceFilmFestival"}], "hashtags": [{"start": 219, "end": 225, "tag": "Joker"}, {"start": 226, "end": 237, "tag": "JokerMovie"}, {"start": 238, "end": 257, "tag": "VeniceFilmFestival"}, {"start": 258, "end": 271, "tag": "ToddPhillips"}, {"start": 272, "end": 280, "tag": "Coringa"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/oJgWqDDHV6", "expanded_url": "https://twitter.com/CoringaFilme/status/1172975302194036736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oJgWqDDHV6", "media_key": "3_1172975296938561536"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:47:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172975302194036736"], "text": "Assistir Esquadr\u00e3o Suicida Online Dublado e Legendado @CoringaFilme Assistir Coringa online, Coringa 1080p, Coringa 720p, Assistir Coringa gr\u00e1tis, Assistir Coringa Online Gr\u00e1tis, Ver Coringa Online, Assistir Coringa HD #Joker #JokerMovie #VeniceFilmFestival #ToddPhillips #Coringa https://t.co/oJgWqDDHV6"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "author_id": "1071422756154195969", "id": "1172975284821352449", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:47:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172975284821352449"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "author_id": "1161727848", "id": "1172975199928684545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:47:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172975199928684545"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "60071006", "id": "1172975176490934273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:47:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172975176490934273"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "2978679531", "id": "1172975006185394178", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:46:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172975006185394178"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172553032246149121"}], "author_id": "4691610102", "id": "1172974967253798912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/kspr52Wnrs", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/suicidi-nena-humiliada-taca-sang-menstrual-kenia_15147_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:46:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172974967253798912"], "text": "RT @elcasocat: Una nena se su\u00efcida: la mestra la va humiliar en tacar-se l'uniforme amb sang menstrual https://t.co/kspr52Wnrs"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "985938109027233798", "id": "1172974848798285824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:46:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172974848798285824"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "1074455253448310785", "id": "1172974757165318145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:45:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172974757165318145"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "1000384452147793921", "id": "1172974736055373825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:45:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172974736055373825"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "162045132", "id": "1172974653545025536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 42, "end": 43, "probability": 0.523, "type": "Other", "normalized_text": "VJ"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/43Luek6rg3", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T20:45:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172974653545025536"], "text": "Alice Braga no esquadr\u00e3o suicida 2. Porra VJ https://t.co/43Luek6rg3"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "2314876961", "id": "1172974641259917312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:45:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172974641259917312"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172933761140322304"}], "author_id": "2737690554", "id": "1172974636847501312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ELPINERO", "id": "76232882"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 24, "tag": "POLICIACA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:45:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172974636847501312"], "text": "RT @ELPINERO: #POLICIACA\u2502\ud83d\ude94\ud83d\udea8\n\nNi\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra\n\nUna estudiante de 14 a\u00f1os se\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "author_id": "152182451", "id": "1172974635995914240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:45:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172974635995914240"], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172955531289477120"}], "author_id": "1443353778", "id": "1172974553527664641", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "caprifoi", "id": "839747766"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.7384, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "Tomasi"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.6452, "type": "Person", "normalized_text": "King"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.4834, "type": "Person", "normalized_text": "Bendis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:45:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "839747766", "edit_history_tweet_ids": ["1172974553527664641"], "text": "@caprifoi Antes de lo de Escuadr\u00f3n Suicida habr\u00eda apostado por Taylor. Ahora veo posible una etapa puente de Tomasi hasta que termine King y llegue el siguiente autor tocho rollo Bendis"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "2956034278", "id": "1172974442571583488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:44:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172974442571583488"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "114192533", "id": "1172974438582751232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:44:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172974438582751232"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172974417841991681"}], "author_id": "3527471236", "id": "1172974420081750017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:44:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "3527471236", "edit_history_tweet_ids": ["1172974420081750017"], "text": "No cativeiro, elas s\u00e3o obrigadas a gera energia pedalando em bicicletas fixas; uma mina vem escondida e mata um dos pintos gigantes, o que estava de guarda; ela, a mina que matou, arranca a cabe\u00e7a do pau gigante com uma faca e se banha com o sangue, desenhando um faixa at\u00e9 a ppk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "2924688625", "id": "1172974286384111618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:43:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172974286384111618"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "788150458347053056", "id": "1172974277185945601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:43:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172974277185945601"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1069323397707046912", "id": "1172974254377361412", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:43:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172974254377361412"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172972638928588801"}], "author_id": "2566369635", "id": "1172974220604784646", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7988, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/zxMLnaU2Jm", "expanded_url": "https://twitter.com/bibi___perigosa/status/1172972638928588801", "display_url": "twitter.com/bibi___perigos\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T20:43:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172974220604784646"], "text": "Que isso oq ta acontecendo, semana passada uma tia aqui do morro se suicidou tamb\u00e9m S\u00f3 Deus msm \ud83d\ude14\ud83d\ude4c https://t.co/zxMLnaU2Jm"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "148177713", "id": "1172974120637816833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:43:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172974120637816833"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "4088992091", "id": "1172974081165209602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:43:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172974081165209602"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "49630693", "id": "1172974019081048064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:42:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172974019081048064"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "189194525", "id": "1172973942677614592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:42:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172973942677614592"], "text": "Moralistas me chamam de suicida\nEu vivo pra eternidade, eles vivem pra vida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172971617028399104"}], "author_id": "1069881891279507456", "id": "1172973926831595520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marmota_Maligna", "id": "304884770"}, {"start": 134, "end": 138, "username": "20m", "id": "31090827"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/6q8jvSbe0K", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "20minutos.es/noticia/376347\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:42:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172973926831595520"], "text": "RT @Marmota_Maligna: Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/6q8jvSbe0K v\u00eda @20m"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1017515728201768960", "id": "1172973773034840065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:41:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172973773034840065"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "author_id": "1127954419461627905", "id": "1172973668907069442", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:41:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172973668907069442"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "3162763087", "id": "1172973571347374080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:41:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172973571347374080"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "200435252", "id": "1172973553932742658", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:41:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/qKjpnkxL5E", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/", "display_url": "20minutos.es/noticia/376347\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172973553932742658"], "text": "Resulta sorprendente que sea una mujer la que te humilla. \nUna mujer que sabe lo que cuesta estar limpia, no mancharte, no manchar, no evidenciar que tienes la regla. \nCuando tienes carencia de medios, peor.\nUn mundo contra natura. \nVerg\u00fcenza, por qu\u00e9?\n\nhttps://t.co/qKjpnkxL5E"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172930416636022786"}], "author_id": "770632967337181184", "id": "1172973530910248960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.658, "type": "Person", "normalized_text": "Marvete"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5258, "type": "Other", "normalized_text": "Vence"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.8248, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00e3o de Ouro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:40:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172973530910248960"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Marvete: Esse filme do Coringa vai ser uma merda, l\u00e1 vem outro Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa: Vence o Le\u00e3o de Ouro, receb\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "815933850215976968", "id": "1172973508718137351", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.501, "type": "Other", "normalized_text": "dudu"}]}, "created_at": "2019-09-14T20:40:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172973508718137351"], "text": "dudu so foi busca uma coca voltou todo ralado, bicho se matou de bike"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "106926025", "id": "1172973494755364865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:40:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172973494755364865"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "262779453", "id": "1172973491609583618", "entities": {"mentions": [{"start": 236, "end": 244, "username": "24horas", "id": "7421712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:40:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172973491609583618"], "text": "Mujer se suicida en urgencias tras recibir la noticia que su madre fallecer\u00eda: \"Voy a alcanzarla\" //www.24horas.cl/internacional/mujer-se-suicida-en-urgencias-tras-recibir-la-noticia-que-su-madre-falleceria-voy-a-alcanzarla-3593133 v\u00eda @24horas.cl"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "2761761739", "id": "1172973484621946880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:40:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172973484621946880"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "pt", "author_id": "3343001753", "id": "1172973440292331520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6518, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Fo5WnZsUH5", "expanded_url": "https://www.xn--experincianerd-vkb.com/2019/09/esquadrao-suicida-james-gunn-anuncia.html?m=1", "display_url": "experi\u00eancianerd.com/2019/09/esquad\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/zWxPyvmtgO", "expanded_url": "https://twitter.com/xpnerdoficial/status/1172973440292331520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zWxPyvmtgO", "media_key": "3_1172973436936830988"}]}, "created_at": "2019-09-14T20:40:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172973440292331520"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida: James Gunn anuncia elenco completo do filme https://t.co/Fo5WnZsUH5 https://t.co/zWxPyvmtgO"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "82539020", "id": "1172973436634877952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:40:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172973436634877952"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "54417268", "id": "1172973263758274561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:39:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172973263758274561"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "64424207", "id": "1172973237069910017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:39:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172973237069910017"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172869503769858048"}], "author_id": "781971789211721728", "id": "1172973155071209472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6455, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}, {"start": 201, "end": 204, "probability": 0.6173, "type": "Person", "normalized_text": "Puro"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/1WKUltDmMG", "expanded_url": "https://twitter.com/okdiario/status/1172869503769858048", "display_url": "twitter.com/okdiario/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T20:39:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172973155071209472"], "text": ".......el c\u00ednico socioListo, no es m\u00e1s que cristianismo ateo\n........y el cristianista de pose, un farsante cristiano; no es m\u00e1s que un socialismo suicida\n\nEl cristianismo, por esto, ser\u00e1 degollado de Puro \u00c9xito!!! https://t.co/1WKUltDmMG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "454945293", "id": "1172973148066721792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:39:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172973148066721792"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "80425072", "id": "1172973125178408960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:39:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172973125178408960"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "author_id": "3152434012", "id": "1172973123412664320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:39:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172973123412664320"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172715971909492736"}], "author_id": "338130004", "id": "1172973116399771648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9643, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:39:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172973116399771648"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Poxa, @Haddad_Fernando! Est\u00e1 parecendo comigo que entrei na sala de cinema pra ver Esquadr\u00e3o Suicida e sai em menos de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172965078200721408"}], "author_id": "2788768181", "id": "1172973066667905024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "whitefarty", "id": "194602641"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "GmezStifler", "id": "620957061"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:39:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "194602641", "edit_history_tweet_ids": ["1172973066667905024"], "text": "@whitefarty @GmezStifler @guardiacivil si, a ti te dar\u00e1 gracia y a mi tambi\u00e9n, pero hay gente que se suicida si les dices esas cosas, ya que tanto te preocupas por las personas, haz el favor de no decir semejante barbaridad."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "755082129902596096", "id": "1172972973046816768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:38:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172972973046816768"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172869503769858048"}], "author_id": "781971789211721728", "id": "1172972920202813441", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.7253, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "Puro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:38:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "3439292716", "edit_history_tweet_ids": ["1172972920202813441"], "text": "@okdiario @vox_es .......el c\u00ednico socioListo, no es m\u00e1s que cristianismo ateo\n........y el cristianista de pose, un farsante cristiano; no es m\u00e1s que un socialismo suicida\n.......El cristianismo, por esto, ser\u00e1 degollado de Puro \u00ebxito!!!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1013975192249487361", "id": "1172972906986561536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:38:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172972906986561536"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172855044875702272"}], "author_id": "831894786969894912", "id": "1172972899151556609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/gttE18PF7v", "expanded_url": "http://ver.20m.es/na0p51", "display_url": "ver.20m.es/na0p51", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:38:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172972899151556609"], "text": "RT @20m: Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/gttE18PF7v"}, {"lang": "zxx", "author_id": "2255619704", "id": "1172972888191918080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:38:23.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ow7y7UxyBF", "expanded_url": "https://m.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fovicio.com.br%2Fesquadrao-suicida-com-alice-braga-e-john-cena-elen", "display_url": "m.facebook.com/l.php?u=https%\u2026"}, {"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/Sstbw39Gd3", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-com-alice-braga-e-john-cena-elenco-do-filme-e-anunciado/?fbclid=IwAR1tUMcTFa7igOZlH8TicjLv6hCeAEq-7E7gRjhA1NodkS-2KC_PIqv4ihc", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172972888191918080"], "text": "https://t.co/ow7y7UxyBF... https://t.co/Sstbw39Gd3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "2999638196", "id": "1172972845128966146", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:38:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172972845128966146"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "35790023", "id": "1172972807854141440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:38:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172972807854141440"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "1150074498152042496", "id": "1172972776032014337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:37:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172972776032014337"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172933761140322304"}], "author_id": "455461743", "id": "1172972694813335552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ELPINERO", "id": "76232882"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 24, "tag": "POLICIACA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:37:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172972694813335552"], "text": "RT @ELPINERO: #POLICIACA\u2502\ud83d\ude94\ud83d\udea8\n\nNi\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra\n\nUna estudiante de 14 a\u00f1os se\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1030249367725326337", "id": "1172972624596611073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4961, "type": "Person", "normalized_text": "Tanjiro"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/dNl3CbQFPp", "expanded_url": "https://twitter.com/Naruttebane_/status/1172972624596611073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dNl3CbQFPp", "media_key": "3_1172972605298659328"}]}, "created_at": "2019-09-14T20:37:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172972624596611073"], "text": "Tanjiro tava se matando pra conseguir, ele chegou do nada matou aquele oni t\u00e3o f\u00e1cil....\n\napel\u00e3o da porra https://t.co/dNl3CbQFPp"}, {"lang": "pt", "author_id": "31995106", "id": "1172972579373625344", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 10, "like_count": 435, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-09-14T20:37:10.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172972579373625344"], "text": "A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "pt", "author_id": "3369801903", "id": "1172972482111987713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:36:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172972482111987713"], "text": "voc\u00eas acham que eu sou um im\u00e3 pra gente suicida? Eu acho que sim"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172962999608303616"}], "author_id": "771769716943773696", "id": "1172972409114152961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "huajuapangob", "id": "238317428"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 69, "probability": 0.8236, "type": "Other", "normalized_text": "Semana de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:36:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172972409114152961"], "text": "RT @huajuapangob: En el marco de la \u201cSemana de Prevenci\u00f3n del Suicidio\u201d, se present\u00f3 la ponencia \u201cEl n\u00facleo familiar y psicoemocional de la\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972256332603393"}], "author_id": "180635474", "id": "1172972389191340032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EsporteBandRS", "id": "2821368357"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.357, "type": "Person", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.954, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 79, "end": 89, "probability": 0.9826, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 60, "tag": "Inter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:36:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172972389191340032"], "text": "RT @EsporteBandRS: Dad\u00e1 Maravilha, ex-centroavante do #Inter: \"O jogo contra o Corinthians marcou muito minha vida pelo fato deles terem no\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2821368357", "id": "1172972256332603393", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.4349, "type": "Person", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9505, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.9873, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.9363, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 190, "end": 198, "probability": 0.9612, "type": "Place", "normalized_text": "Beira-Rio"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 41, "tag": "Inter"}]}, "created_at": "2019-09-14T20:35:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172972256332603393"], "text": "Dad\u00e1 Maravilha, ex-centroavante do #Inter: \"O jogo contra o Corinthians marcou muito minha vida pelo fato deles terem nos surpreendido. Eu nunca tinha visto um advers\u00e1rio encarar o Inter no Beira-Rio. Eles vieram com uma t\u00e1tica suicida e o Manga nos salvou logo no in\u00edcio\"."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171437493926785024"}], "author_id": "51812338", "id": "1172972202729398272", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:35:40.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/jxizVVmdIG", "expanded_url": "http://joaquimleaesdecastro.com.br/2019/09/10/reconhecer-os-sinais-de-alerta-do-comportamento-suicida-pode-ser-o-mais-importante-passo/", "display_url": "joaquimleaesdecastro.com.br/2019/09/10/rec\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172972202729398272"], "text": "RT @SoQuemNamora: Reconhecer os sinais de alerta do comportamento suicida pode ser o mais importante\u00a0passo https://t.co/jxizVVmdIG https://\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "293640585", "id": "1172972179283042304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:35:34.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/C1dSaUYtwe", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD6LjV", "display_url": "dlvr.it/RD6LjV"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/mTy6nFFIl0", "expanded_url": "https://twitter.com/CoxinhaNerd/status/1172972179283042304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mTy6nFFIl0", "media_key": "3_1172972177236193281"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172972179283042304"], "text": "ESQUADR\u00c3O SUICIDA | Nova logo e elenco completo s\u00e3o divulgados! https://t.co/C1dSaUYtwe https://t.co/mTy6nFFIl0"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "4141424716", "id": "1172972167383924737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:35:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172972167383924737"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "309767338", "id": "1172972073733562368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:35:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172972073733562368"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "264288749", "id": "1172972054158684160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:35:05.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/PvMjMllX4n", "expanded_url": "http://ow.ly/GHNw30px9BJ", "display_url": "ow.ly/GHNw30px9BJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172972054158684160"], "text": "Sujeto asesina a pu\u00f1aladas a su esposa y se suicida en domicilio https://t.co/PvMjMllX4n"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "731876638288445441", "id": "1172971903469965314", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:34:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172971903469965314"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "40706264", "id": "1172971848474255366", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5981, "type": "Other", "normalized_text": "tbs"}]}, "created_at": "2019-09-14T20:34:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172971848474255366"], "text": "Antes le fui a ense\u00f1ar una cosa en el pc a mi madre y se me cayo el disco de tbs en la mesa, como no funcione me suicido igual que la ni\u00f1a de caso cerrado (para quien no vio el caso se suicida de forma muy fake, por eso mi gracia)"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "994172729636147205", "id": "1172971798134214657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:34:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172971798134214657"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO"}, {"lang": "es", "author_id": "1146623139545329664", "id": "1172971721445519360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:33:45.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/yhvEYs8wQQ", "expanded_url": "https://noticiascristianas.com/una-alumna-se-suicida-despues-de-que-su-profesora-la-llamara-sucia-al-venirle-la-menstruacion/", "display_url": "noticiascristianas.com/una-alumna-se-\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/rDoNHG4vS1", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasNCN/status/1172971721445519360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rDoNHG4vS1", "media_key": "3_1172971719847546881"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172971721445519360"], "text": "UNA ALUMNA SE SUICIDA DESPU\u00c9S DE QUE SU PROFESORA LA LLAMARA \u00abSUCIA\u00bb AL VENIRLE LA\u00a0MENSTRUACI\u00d3N https://t.co/yhvEYs8wQQ https://t.co/rDoNHG4vS1"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "93845481", "id": "1172971699853283330", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:33:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172971699853283330"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "701044284695379971", "id": "1172971683633868800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:33:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172971683633868800"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO"}, {"lang": "es", "author_id": "792152419", "id": "1172971657000099840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6928, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 119, "end": 134, "probability": 0.5166, "type": "Other", "normalized_text": "EscuadronSuicida"}, {"start": 137, "end": 148, "probability": 0.8044, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 162, "end": 163, "probability": 0.4516, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 135, "tag": "EscuadronSuicida"}, {"start": 136, "end": 149, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 150, "end": 160, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 161, "end": 164, "tag": "DC"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/VO6ME9LzwI", "expanded_url": "https://youtu.be/JjlZmlEoGVk", "display_url": "youtu.be/JjlZmlEoGVk"}]}, "created_at": "2019-09-14T20:33:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172971657000099840"], "text": "James Gunn ha publicado el casting total de Escuadr\u00f3n Suicida: 24 grandes actores, muchas muertes \u00bfQuien sobrevivir\u00e1? #EscuadronSuicida #SuicideSquad #JamesGunn #DC https://t.co/VO6ME9LzwI"}, {"lang": "es", "author_id": "304884770", "id": "1172971617028399104", "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 117, "username": "20m", "id": "31090827"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/6q8jvSbe0K", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "20minutos.es/noticia/376347\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-14T20:33:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172971617028399104"], "text": "Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/6q8jvSbe0K v\u00eda @20m"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "author_id": "784934526510333952", "id": "1172971524103507973", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:32:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172971524103507973"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "author_id": "411739086", "id": "1172971335733170176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:32:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172971335733170176"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "4699775630", "id": "1172971159442329600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:31:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172971159442329600"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "749790630", "id": "1172970796450484230", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.7774, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ENT\u00c9RATE"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Xib7jWy59X", "expanded_url": "https://medium.com/@radiovisatv.guaymas/joaqu%C3%ADn-cos%C3%ADo-se-suma-al-escuadr%C3%B3n-suicida-a10bf1c3e055", "display_url": "medium.com/@radiovisatv.g\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Xm3wTeyXk1", "expanded_url": "https://twitter.com/laquemanda901/status/1172970796450484230/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xm3wTeyXk1", "media_key": "3_1172970794940555264"}]}, "created_at": "2019-09-14T20:30:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172970796450484230"], "text": "#ENT\u00c9RATE: \ud83d\udca5 Joaqu\u00edn Cos\u00edo se suma al Escuadr\u00f3n Suicida \u27a1\ufe0f https://t.co/Xib7jWy59X https://t.co/Xm3wTeyXk1"}, {"lang": "es", "author_id": "3394868075", "id": "1172970708298866688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:29:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172970708298866688"], "text": "Yo soy el tipo de bolo con ideas maniacas tipo asesino, homicida y suicida.  \n\n*Pens\u00e1ndolo bien mejor no tomo*"}, {"lang": "es", "author_id": "3173539085", "id": "1172970692570165248", "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 117, "username": "20m", "id": "31090827"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Nkl4bUH0tc", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/376347\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:29:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172970692570165248"], "text": "Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/Nkl4bUH0tc v\u00eda @20m"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "author_id": "875495425150734336", "id": "1172970686509400064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:29:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172970686509400064"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19"}, {"lang": "es", "author_id": "3401427897", "id": "1172970665600794624", "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 117, "username": "20m", "id": "31090827"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/kJoOu5zDc3", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/376347\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:29:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172970665600794624"], "text": "Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/kJoOu5zDc3 v\u00eda @20m"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172896102850420737"}], "author_id": "1058162505716035585", "id": "1172970627130626048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "culturaocio", "id": "1328885857"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8846, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "IdrisElba"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGun"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 33, "end": 39, "tag": "Joker"}, {"start": 47, "end": 60, "tag": "MargotRobbie"}, {"start": 63, "end": 73, "tag": "IdrisElba"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 106, "end": 115, "tag": "JamesGun"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/J7xfolKYcy", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-jared-leto-joker-margot-robbie-idris-elba-asi-escuadron-suicida-james-gun-20190914172156.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-jared-leto-joker-margot-robbie-idris-elba-asi-escuadron-suicida-james-gun-20190914172156.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:29:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172970627130626048"], "text": "RT @culturaocio: Sin #JaredLeto (#Joker) y con #MargotRobbie e #IdrisElba: As\u00ed es el #Escuadr\u00f3nSuicida de #JamesGun\n\nhttps://t.co/J7xfolKYcy"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172899453646364672"}], "author_id": "757348707318673408", "id": "1172970561921851397", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:29:09.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/tmwWkseFBQ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172970561921851397"], "text": "RT @NTelevisa_com: La ins\u00f3lita reacci\u00f3n del animal gener\u00f3 los gritos desesperados de los transe\u00fantes  \ud83d\ude40\ud83d\ude40\nhttps://t.co/tmwWkseFBQ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "115186079", "id": "1172970556335022087", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:29:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172970556335022087"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2246259917", "id": "1172970498759766017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.926, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9691, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}]}, "created_at": "2019-09-14T20:28:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172970498759766017"], "text": "Santos j\u00e1 fez 9 faltas. Faz falta at\u00e9 no ataque. Se Flamengo for esperto, ter paci\u00eancia... Mata esse jogo igual matou contra o Palmeiras"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "1372084848", "id": "1172970493365891072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:28:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172970493365891072"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172896102850420737"}], "author_id": "500754734", "id": "1172970366425272327", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "culturaocio", "id": "1328885857"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8846, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "IdrisElba"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGun"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 33, "end": 39, "tag": "Joker"}, {"start": 47, "end": 60, "tag": "MargotRobbie"}, {"start": 63, "end": 73, "tag": "IdrisElba"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 106, "end": 115, "tag": "JamesGun"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/J7xfolKYcy", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-jared-leto-joker-margot-robbie-idris-elba-asi-escuadron-suicida-james-gun-20190914172156.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-jared-leto-joker-margot-robbie-idris-elba-asi-escuadron-suicida-james-gun-20190914172156.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:28:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172970366425272327"], "text": "RT @culturaocio: Sin #JaredLeto (#Joker) y con #MargotRobbie e #IdrisElba: As\u00ed es el #Escuadr\u00f3nSuicida de #JamesGun\n\nhttps://t.co/J7xfolKYcy"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "734837005947928580", "id": "1172970140352286722", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:27:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172970140352286722"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736961566089216"}], "author_id": "709793990812561408", "id": "1172970139874144256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TEtoledo1", "id": "370243160"}, {"start": 121, "end": 126, "username": "COPE", "id": "9706822"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 51, "probability": 0.4006, "type": "Other", "normalized_text": "Esperanza de Toledo"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/OTOyFAwLI2", "expanded_url": "https://www.cope.es/n/494689", "display_url": "cope.es/n/494689"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:27:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172970139874144256"], "text": "RT @TEtoledo1: El Tel\u00e9fono de la Esperanza de Toledo recibe 113 llamadas de tem\u00e1tica suicida https://t.co/OTOyFAwLI2 v\u00eda @COPE"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172970038749466626"}], "author_id": "370717182", "id": "1172970124124532739", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5516, "type": "Other", "normalized_text": "da Gal\u00e1xia"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9689, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel Studios"}, {"start": 139, "end": 155, "probability": 0.8123, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 178, "end": 186, "probability": 0.3602, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 191, "end": 202, "probability": 0.86, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robie"}, {"start": 219, "end": 229, "probability": 0.6641, "type": "Organization", "normalized_text": "Universo DC"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/yhJAu735Ze", "expanded_url": "https://twitter.com/arquivomercurio/status/1172970124124532739/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yhJAu735Ze", "media_key": "3_1172970121813483520"}]}, "created_at": "2019-09-14T20:27:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "370717182", "edit_history_tweet_ids": ["1172970124124532739"], "text": "O diretor James Gunn, que dirigiu os 2 filmes dos Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia para a Marvel Studios ficou incumbido de dirigir o pr\u00f3ximo filme do Esquadr\u00e3o Suicida, filme que revelou a Arlequina de Margot Robie para os f\u00e3s do Universo DC. https://t.co/yhJAu735Ze"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172964005092253698"}], "author_id": "1247013986", "id": "1172970095368450048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:27:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "2465177618", "edit_history_tweet_ids": ["1172970095368450048"], "text": "@arrobange Bem isso! Esses tempos uma guria se suicidou aqui e eu falei isso mas me expressei de uma forma mt errada kkk mas foi isso q eu quis dizer, as pessoas q n s\u00e3o amigos de vdd N\u00c3O SE IMPORTAM e debocham, dizem que \u00e9 frescura, q \u00e9 s\u00f3 pra chamar aten\u00e7\u00e3o e a\u00ed dps fingem q se importavam"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}], "author_id": "1137301754754809856", "id": "1172970072199090181", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:27:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172970072199090181"], "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "370717182", "id": "1172970038749466626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8103, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 74, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/EDU1sJZejf", "expanded_url": "https://twitter.com/arquivomercurio/status/1172970038749466626/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EDU1sJZejf", "media_key": "3_1172970012409245704"}]}, "created_at": "2019-09-14T20:27:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172970038749466626"], "text": "James Gunn divulga elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida,  incluindo Alice Braga. https://t.co/EDU1sJZejf"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "804733515401142272", "id": "1172969907543257088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:26:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172969907543257088"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172925799885918210"}], "author_id": "462048993", "id": "1172969902006837252", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Juaniisimo", "id": "171329634"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:26:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "171329634", "edit_history_tweet_ids": ["1172969902006837252"], "text": "@Juaniisimo Mira si se suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "792152419", "id": "1172969866174840832", "entities": {"mentions": [{"start": 96, "end": 104, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 49, "probability": 0.8733, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.6869, "type": "Organization", "normalized_text": "DC -"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.4063, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VO6ME9LzwI", "expanded_url": "https://youtu.be/JjlZmlEoGVk", "display_url": "youtu.be/JjlZmlEoGVk"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:26:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172969866174840832"], "text": "Confirmado todo el casting de El Escuadr\u00f3n Suicida!! -  DC - Warner https://t.co/VO6ME9LzwI v\u00eda @YouTube"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172926989050757126"}], "author_id": "801118622286487552", "id": "1172969794385174529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cinepop", "id": "14500217"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 32, "probability": 0.8176, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/p1QAUybUOG", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-fas-estao-decepcionados-com-a-ausencia-de-jared-leto-no-elenco-223303", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:26:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172969794385174529"], "text": "RT @cinepop: 'O Esquadr\u00e3o Suicida': F\u00e3s est\u00e3o decepcionados com a aus\u00eancia de Jared Leto no elenco - https://t.co/p1QAUybUOG https://t.co/0\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "89626127", "id": "1172969737749487618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:25:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172969737749487618"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "335407877", "id": "1172969702148255747", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:25:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172969702148255747"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "1057780471764017153", "id": "1172969676638478337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:25:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172969676638478337"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "253270953", "id": "1172969625530884097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:25:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172969625530884097"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "1073599161751220224", "id": "1172969611337359360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:25:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172969611337359360"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}], "author_id": "1073599161751220224", "id": "1172969546648641539", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:25:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172969546648641539"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172439211162488832"}], "author_id": "1132846916524548097", "id": "1172969295191728128", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:24:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172969295191728128"], "text": "RT @ActualidadRT: Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual\nhttps:/\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "801239408", "id": "1172969216028422144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:23:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172969216028422144"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "703656926295498752", "id": "1172969185116377089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:23:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172969185116377089"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172931714236190720"}], "author_id": "1024702799215509504", "id": "1172969108838735877", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Claudio40201515", "id": "1079337710358286336"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "mxxma", "id": "434187734"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:23:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1079337710358286336", "edit_history_tweet_ids": ["1172969108838735877"], "text": "@Claudio40201515 @mxxma @Pupi18054216 Una distruzione programmata con spirito maligno e suicida, frutto di un'ideologia distorta. Altra voce nella lista dei danni da presentare a chi ha voluto annientare la nostra scuola."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172924727112978432"}], "author_id": "579238596", "id": "1172969082817302529", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fannyblama", "id": "830414435323932672"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "goyanena", "id": "105885330"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 115, "probability": 0.4161, "type": "Organization", "normalized_text": "Ley de Presupuestos"}, {"start": 167, "end": 169, "probability": 0.824, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 224, "end": 230, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 232, "end": 238, "probability": 0.4871, "type": "Person", "normalized_text": "Redondo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:23:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "830414435323932672", "edit_history_tweet_ids": ["1172969082817302529"], "text": "@fannyblama @goyanena Exacto. La base para el acuerdo ya estaba hecha y aprobada: el proyecto de Ley de Presupuestos para 2019 que conten\u00eda medidas progresistas y que ERC tumb\u00f2. No puedo entender el rumbo suicida tomado por S\u00e1nchez-Redondo. O no quiere ser presidente o todo era un parip\u00e9."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "4076801788", "id": "1172969038642864129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:23:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172969038642864129"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172965997986353154"}], "author_id": "524667050", "id": "1172968960934973440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "diariodeavisos", "id": "41097292"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/vCR8FwMnun", "expanded_url": "https://diariodeavisos.elespanol.com/2019/09/una-nina-se-suicida-despues-de-que-su-profesora-se-riera-de-ella-por-tener-la-regla/", "display_url": "diariodeavisos.elespanol.com/2019/09/una-ni\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:22:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172968960934973440"], "text": "RT @diariodeavisos: \ud83d\udd34\ud83d\udd34 Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora se riera de ella por tener la regla\nhttps://t.co/vCR8FwMnun #Sucesos\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "4076801788", "id": "1172968878760222720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:22:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172968878760222720"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172968323962867712"}], "author_id": "2964929679", "id": "1172968767204331524", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "prjuuh", "id": "776140952662581248"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:22:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "776140952662581248", "edit_history_tweet_ids": ["1172968767204331524"], "text": "@prjuuh Tp no caso dele dizem que ele matou a mulher e deu pro cachorro comeu mas n tenho ctz se \u00e9 isso nn"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "222877960", "id": "1172968694215036928", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-14T20:21:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172968694215036928"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "897157354332069888", "id": "1172968677056176133", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:21:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172968677056176133"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}], "author_id": "1147165005193916421", "id": "1172968432775643136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:20:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172968432775643136"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "240102707", "id": "1172968419043487745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:20:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172968419043487745"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172952042240991232"}], "author_id": "1054078655461236736", "id": "1172968356225396736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8266, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ZuXHSakPD8", "expanded_url": "https://twitter.com/LouisWTNews/status/1172952042240991232", "display_url": "twitter.com/LouisWTNews/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T20:20:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172968356225396736"], "text": "gente aqui \u00e9 a m\u00e3e dela, ela se encontra no ch\u00e3o da cozinha, o louis matou a minha filha. https://t.co/ZuXHSakPD8"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172965997986353154"}], "author_id": "3447333015", "id": "1172968292866244608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "diariodeavisos", "id": "41097292"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/vCR8FwMnun", "expanded_url": "https://diariodeavisos.elespanol.com/2019/09/una-nina-se-suicida-despues-de-que-su-profesora-se-riera-de-ella-por-tener-la-regla/", "display_url": "diariodeavisos.elespanol.com/2019/09/una-ni\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:20:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172968292866244608"], "text": "RT @diariodeavisos: \ud83d\udd34\ud83d\udd34 Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora se riera de ella por tener la regla\nhttps://t.co/vCR8FwMnun #Sucesos\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2215358216", "id": "1172968272385445888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:20:03.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/HbqmNam6z9", "expanded_url": "https://ift.tt/30hSBiy", "display_url": "ift.tt/30hSBiy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172968272385445888"], "text": "Joven de 14 a\u00f1os se suicida tras recibir burlas por su menstruaci\u00f3n\n\n https://t.co/HbqmNam6z9"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "author_id": "1105867948558897152", "id": "1172968271919931393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:20:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172968271919931393"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19"}, {"lang": "es", "author_id": "1189519622", "id": "1172968226017423360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9375, "type": "Place", "normalized_text": "Cartagena"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/ZYQGalYEF2", "expanded_url": "https://caracol.com.co/emisora/2019/09/14/cartagena/1568463781_962148.html", "display_url": "caracol.com.co/emisora/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caracol.com.co/emisora/2019/09/14/cartagena/1568463781_962148.html"}]}, "created_at": "2019-09-14T20:19:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172968226017423360"], "text": "Hombre se suicida desde la azotea de una cl\u00ednica en Cartagena https://t.co/ZYQGalYEF2"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172966987003092993"}], "author_id": "1066604667549954048", "id": "1172968183491440640", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.4067, "type": "Person", "normalized_text": "Mal\u00e9fica"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.7672, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 77, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "created_at": "2019-09-14T20:19:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172968183491440640"], "text": "RT @NoSoySantoy: Primero fue Mal\u00e9fica y ahora el actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n s\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "author_id": "859053815533842435", "id": "1172968062909386753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:19:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172968062909386753"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}], "author_id": "1120725733217845249", "id": "1172968051270193154", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:19:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172968051270193154"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172967631256768512"}], "author_id": "65728359", "id": "1172967754921578496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:18:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "65728359", "edit_history_tweet_ids": ["1172967754921578496"], "text": "Ahora est\u00e1 cantando. A ver si se suicida o algo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172942784732565504"}], "author_id": "315053995", "id": "1172967749473185793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:17:58.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/yC0oMROT77", "expanded_url": "https://twitter.com/posmagician/status/1172942784732565504", "display_url": "twitter.com/posmagician/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172967749473185793"], "text": "aguanten, no, bandera, no ando de suicida (no todav\u00eda) \n\nera ojal\u00e1 no valga verde* https://t.co/yC0oMROT77"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "719953294110629888", "id": "1172967730561146881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:17:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172967730561146881"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "yolimaarellano", "name": "yolima arellano", "public_metrics": {"followers_count": 4171, "following_count": 5005, "tweet_count": 270801, "listed_count": 151}, "location": "M\u00e9rida Venezuela", "id": "67165371"}, {"verified": false, "username": "susanaraffalli", "name": "susana raffalli a", "public_metrics": {"followers_count": 76531, "following_count": 1566, "tweet_count": 26115, "listed_count": 277}, "location": "Santiago de Leon de Caracas, V", "id": "332642789"}, {"verified": false, "username": "Mfrancia98", "name": "Maria Francia Nogales", "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 3126, "tweet_count": 341675, "listed_count": 35}, "id": "2381303568"}, {"verified": false, "username": "mbarroca24", "name": "margarida", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 294, "tweet_count": 39289, "listed_count": 1}, "id": "2942741404"}, {"verified": false, "username": "comculturaearte", "name": "Comunidade Cultura e Arte", "public_metrics": {"followers_count": 67401, "following_count": 1781, "tweet_count": 50519, "listed_count": 164}, "location": "Portugal", "id": "719523435647512576"}, {"verified": false, "username": "MAPIARRO", "name": "ESPERANZA Y FE", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 850, "tweet_count": 803529, "listed_count": 1}, "id": "185691217"}, {"verified": false, "username": "Derusen1", "name": "Anderson Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 536, "tweet_count": 1317, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza", "id": "393488810"}, {"verified": false, "username": "Pr_AlexandreGon", "name": "Pr. Alexandre Gon\u00e7alves", "public_metrics": {"followers_count": 49732, "following_count": 2906, "tweet_count": 44570, "listed_count": 120}, "location": "Joinville, Brasil", "id": "177543983"}, {"verified": false, "username": "aortiz52", "name": "Armando Ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 94, "tweet_count": 15514, "listed_count": 4}, "location": "M\u00e9xico", "id": "254838310"}, {"verified": false, "username": "toscar1317", "name": "Oscar", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 50, "tweet_count": 18992, "listed_count": 0}, "location": "Xalapa, Veracruz de Ignacio de", "id": "1126181354"}, {"verified": false, "username": "lbajopalabra", "name": "Libertad BajoPalabra", "public_metrics": {"followers_count": 2269, "following_count": 23, "tweet_count": 72266, "listed_count": 25}, "location": "Xalapa, Veracruz", "id": "3273096642"}, {"verified": false, "username": "marifdsatis", "name": "maris ;)", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 793, "tweet_count": 8642, "listed_count": 0}, "location": "Ara\u00e7atuba-SP", "id": "971063405762277376"}, {"verified": false, "username": "alvecosteri", "name": "erik", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 3529, "tweet_count": 18036, "listed_count": 10}, "id": "3827878857"}, {"verified": false, "username": "Dc_da_depressao", "name": "DC da Depress\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 289254, "following_count": 94, "tweet_count": 23062, "listed_count": 187}, "id": "1076671335953297408"}, {"verified": false, "username": "TEJHILTON", "name": "TEJHILTON", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "location": "PERU", "id": "1345388172"}, {"verified": false, "username": "CARLOSMESIA", "name": "CARLOS MESIA", "public_metrics": {"followers_count": 22518, "following_count": 1937, "tweet_count": 3699, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "127324067"}, {"verified": false, "username": "MariaMarmar46", "name": "Ripy \u270a\ufe0f\ud83d\udc94\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 3426, "following_count": 4227, "tweet_count": 137383, "listed_count": 27}, "location": "Puerto Sagunto, Espa\u00f1a", "id": "548705837"}, {"verified": false, "username": "maria_mariht", "name": "\ud83d\udc60MaRiHt \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 10031, "following_count": 10038, "tweet_count": 159474, "listed_count": 36}, "id": "2263454006"}, {"verified": false, "username": "ImMartaCaetano", "name": "Marta Caetano \ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 55, "tweet_count": 3692, "listed_count": 0}, "id": "1097146397172862976"}, {"verified": false, "username": "Conchiruiz11", "name": "Conchi \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 817, "tweet_count": 73340, "listed_count": 1}, "id": "821136713842098176"}, {"verified": false, "username": "atclara_", "name": "triste por\u00e9m guapa", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 196, "tweet_count": 7836, "listed_count": 0}, "id": "1171500535540699136"}, {"verified": false, "username": "JaviBenedict", "name": "Javi Benedict", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 309, "tweet_count": 91531, "listed_count": 20}, "location": "Tenerife", "id": "1916995171"}, {"verified": false, "username": "dimasguacha1", "name": "Dimas Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 2460, "following_count": 2460, "tweet_count": 138985, "listed_count": 63}, "id": "2718265125"}, {"verified": false, "username": "nachiow", "name": "nachiowwwww", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 705, "tweet_count": 6366, "listed_count": 1}, "id": "200763707"}, {"verified": true, "username": "iallendebussi", "name": "Isabel Allende Bussi", "public_metrics": {"followers_count": 176744, "following_count": 1146, "tweet_count": 8420, "listed_count": 781}, "location": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso, Chile", "id": "58946189"}, {"verified": false, "username": "EspinAngela", "name": "Angela Maria Espin R", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 335, "tweet_count": 17612, "listed_count": 1}, "location": "Cuman\u00e1, Venezuela", "id": "195236072"}, {"verified": false, "username": "ocur_ocur2", "name": "Ocur", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 45, "tweet_count": 14089, "listed_count": 0}, "id": "723267331057692673"}, {"verified": false, "username": "Fom100849", "name": "FERMIN ORTIZ MENDOZA", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 352, "tweet_count": 23429, "listed_count": 1}, "location": "Estado de M\u00e9xico", "id": "3138437808"}, {"verified": false, "username": "RegeneracionMx", "name": "Regeneraci\u00f3nMx", "public_metrics": {"followers_count": 98180, "following_count": 3744, "tweet_count": 115834, "listed_count": 611}, "location": "M\u00e9xico", "id": "154683173"}, {"verified": false, "username": "MayVenezolana", "name": "La Guerrera #GAR\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 45287, "following_count": 2589, "tweet_count": 190076, "listed_count": 82}, "location": "#FamiliaBAS #GAR ", "id": "335037182"}, {"verified": false, "username": "GiraldoNavia", "name": "Diego Navia Giraldo", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 77, "tweet_count": 16322, "listed_count": 0}, "id": "3174321761"}, {"verified": false, "username": "byronaedo", "name": "byron marulanda", "public_metrics": {"followers_count": 13241, "following_count": 11195, "tweet_count": 146657, "listed_count": 53}, "location": "Medell\u00edn, Antioquia", "id": "1202671862"}, {"verified": false, "username": "Vic_Vidal", "name": "Vic\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 689, "tweet_count": 11928, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "1150838667591716870"}, {"verified": false, "username": "originalsdoll", "name": "sarah 13 \u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4331, "following_count": 2586, "tweet_count": 277789, "listed_count": 23}, "location": "Brooklyn 1986", "id": "312920726"}, {"verified": false, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}, "id": "1076971229515530241"}, {"verified": false, "username": "d1ogosilva", "name": "Diogo", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 37, "tweet_count": 10858, "listed_count": 0}, "location": "Sim, ainda namoro", "id": "1004124877518004224"}, {"verified": false, "username": "EspalhaFactos", "name": "Espalha-Factos", "public_metrics": {"followers_count": 7594, "following_count": 1091, "tweet_count": 46155, "listed_count": 73}, "location": "Portugal", "id": "64839161"}, {"verified": false, "username": "bananacarat", "name": "*.\u00b0 \ud835\udc27\ud835\udc32\ud835\udc1e .*\ud83c\udf19\u00b0.\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 981, "tweet_count": 15696, "listed_count": 7}, "location": "caratland", "id": "1045129080226684930"}, {"verified": false, "username": "Doomcine", "name": "Doomcine \ud83d\udc32 \ud83c\udf9e #TheRingsOfPower #HouseOfTheDragon", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 599, "tweet_count": 34863, "listed_count": 15}, "location": "Cantabria, Espa\u00f1a", "id": "830094260078837760"}, {"verified": false, "username": "VerTomazCampos", "name": "Tomaz Campos \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 2770, "tweet_count": 48844, "listed_count": 6}, "location": "Itapuranga, Brasil", "id": "130931355"}, {"verified": true, "username": "pirescarol", "name": "Carol Pires", "public_metrics": {"followers_count": 74797, "following_count": 2238, "tweet_count": 9589, "listed_count": 485}, "id": "31995106"}, {"verified": false, "username": "YomarCRamirez1", "name": "Yomar C Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 129, "tweet_count": 44640, "listed_count": 1}, "id": "923184025530961920"}, {"verified": false, "username": "MendozaLeon", "name": "Alexis Mendoza-Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 758, "tweet_count": 159249, "listed_count": 30}, "location": "Caracas Venezuela", "id": "106794498"}, {"verified": false, "username": "ChontalpaDiario", "name": "CHontalpa Diario", "public_metrics": {"followers_count": 7259, "following_count": 4330, "tweet_count": 55218, "listed_count": 24}, "location": "C\u00e1rdenas, Tabasco", "id": "2586243625"}, {"verified": false, "username": "sun_sss17", "name": "\ud83c\udf1c", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 66, "tweet_count": 6782, "listed_count": 0}, "id": "1089730310345052160"}, {"verified": false, "username": "PatriciaWeffer", "name": ":'(", "public_metrics": {"followers_count": 3571, "following_count": 4577, "tweet_count": 9085, "listed_count": 0}, "id": "833711942242025472"}, {"verified": false, "username": "hizeladriana", "name": "\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 245, "tweet_count": 55867, "listed_count": 22}, "location": "Ju\u00e1rez, Chih.", "id": "293636940"}, {"verified": false, "username": "pozainforma", "name": "JavierPozaInforma", "public_metrics": {"followers_count": 23610, "following_count": 603, "tweet_count": 30337, "listed_count": 67}, "location": "M\u00e9xico, DF", "id": "979046731"}, {"verified": false, "username": "Repblicaciudad1", "name": "Rep\u00fablica ciudadana", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 0, "tweet_count": 4919, "listed_count": 2}, "id": "1086861786719182848"}, {"verified": false, "username": "ArturJim15999", "name": "ArturJim1545", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1717, "tweet_count": 173771, "listed_count": 22}, "location": "Tecom\u00e1n, Colima", "id": "296561827"}, {"verified": false, "username": "piinsecure", "name": "SHUT DOWN", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 711, "tweet_count": 49472, "listed_count": 0}, "id": "1143927330353664001"}, {"verified": false, "username": "BLACKPINKcitou_", "name": "BlackPink Citou", "public_metrics": {"followers_count": 49569, "following_count": 105, "tweet_count": 34498, "listed_count": 206}, "location": "blinknation ", "id": "1083433868005384193"}, {"verified": false, "username": "fernada182_", "name": "nada", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 309, "tweet_count": 15770, "listed_count": 0}, "id": "1034394277307183110"}, {"verified": false, "username": "nade2723", "name": "nadeska", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 1385, "tweet_count": 72547, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "4925786470"}, {"verified": false, "username": "Girll_S2", "name": "\u1815\u0336\u027e\u0e40\uaac0\u1963 ||", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 1997, "tweet_count": 8482, "listed_count": 19}, "location": "she/her", "id": "910270302407585792"}, {"verified": false, "username": "careforyoustiII", "name": "ingryd", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 406, "tweet_count": 239515, "listed_count": 10}, "location": "ela/dela", "id": "567616563"}, {"verified": false, "username": "naiaraacm", "name": "N", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 745, "tweet_count": 30067, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "2495275066"}, {"verified": false, "username": "kelcamargob", "name": "Kel \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 305, "tweet_count": 6200, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul ", "id": "844370818725531649"}, {"verified": false, "username": "Chappanchi", "name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165844, "listed_count": 4}, "location": "Peru", "id": "63480806"}, {"verified": false, "username": "boom_indirectas", "name": "la chica suicida", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 189, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}, "id": "1169414460651593729"}, {"verified": false, "username": "MarlinRodriguez", "name": "Desde mi Amor y Fe", "public_metrics": {"followers_count": 2534, "following_count": 4947, "tweet_count": 452093, "listed_count": 61}, "id": "138839255"}, {"verified": true, "username": "Jovel_Alvarez", "name": "Jovel \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 36366, "following_count": 2128, "tweet_count": 98015, "listed_count": 135}, "location": "Israel", "id": "121816849"}, {"verified": false, "username": "DeVOwL_", "name": "DeV\u00d8wL.", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 129, "tweet_count": 8539, "listed_count": 0}, "id": "3521844017"}, {"verified": false, "username": "Deltaaahh", "name": "Jo\u00e3o 18", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 258, "tweet_count": 6751, "listed_count": 0}, "id": "904454279745998850"}, {"verified": false, "username": "Jumar51", "name": "juana", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 405, "tweet_count": 31503, "listed_count": 4}, "id": "1347399595"}, {"verified": false, "username": "Angelic32682700", "name": "Angelica Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 610, "tweet_count": 7141, "listed_count": 0}, "id": "1105121181844365319"}, {"verified": false, "username": "rcdiaz612", "name": "Rosario Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 1123, "tweet_count": 10945, "listed_count": 0}, "id": "2274159285"}, {"verified": false, "username": "francis01201693", "name": "francisca oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 497, "tweet_count": 46347, "listed_count": 4}, "id": "945537416"}, {"verified": false, "username": "DANYARNY09", "name": "DANNYS M!!", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 915, "tweet_count": 59673, "listed_count": 3}, "location": "venezuela", "id": "86342742"}, {"verified": false, "username": "mjxcrv", "name": "maju da ephemeral", "public_metrics": {"followers_count": 4578, "following_count": 3416, "tweet_count": 76616, "listed_count": 6}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "id": "377721463"}, {"verified": false, "username": "milaaaa_borges", "name": "Mila 13 \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1251, "tweet_count": 65348, "listed_count": 6}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "id": "3231357197"}, {"verified": false, "username": "susanacg72", "name": "Susana Calvo Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 690, "tweet_count": 28620, "listed_count": 5}, "id": "134828907"}, {"verified": true, "username": "20m", "name": "20minutos.es", "public_metrics": {"followers_count": 1503564, "following_count": 51572, "tweet_count": 577280, "listed_count": 14228}, "location": "Spain", "id": "31090827"}, {"verified": false, "username": "davidpmoreira", "name": "dvd \ud83d\udcc0", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 599, "tweet_count": 32859, "listed_count": 0}, "id": "957663892896911360"}, {"verified": false, "username": "JharolFC", "name": "Henry Fajardo Alianza va Salir Campe\u00f3n \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 678, "tweet_count": 22027, "listed_count": 0}, "location": "Chincha Alta - Per\u00fa", "id": "382137919"}, {"verified": false, "username": "raulc82", "name": "Raul Castagneto", "public_metrics": {"followers_count": 7012, "following_count": 728, "tweet_count": 27810, "listed_count": 16}, "location": "Peru", "id": "22116485"}, {"verified": false, "username": "ilachio", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd52 \u2102\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd60 \ud83d\udc8e\u26af\u035b", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1053, "tweet_count": 20978, "listed_count": 5}, "location": "Callao, Peru", "id": "901509940317220864"}, {"verified": false, "username": "alvarogallegosz", "name": "Hasta cuando?", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 736, "tweet_count": 11289, "listed_count": 5}, "location": "Puerto La Cruz", "id": "51546219"}, {"verified": false, "username": "dermasaenz", "name": "Dermasaenz", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 196, "tweet_count": 3450, "listed_count": 0}, "id": "1837376005"}, {"verified": false, "username": "period_victoria", "name": "Peri\u00f3dico Victoria de Durango", "public_metrics": {"followers_count": 14477, "following_count": 124, "tweet_count": 129849, "listed_count": 114}, "location": "Durango, Mexico", "id": "117571961"}, {"verified": false, "username": "aua4eve", "name": "Laura C", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 1029, "tweet_count": 76949, "listed_count": 14}, "location": "seduta in riva al fiume", "id": "2928096323"}, {"verified": true, "username": "AlbertoBagnai", "name": "Alberto Bagnai", "public_metrics": {"followers_count": 137278, "following_count": 666, "tweet_count": 229510, "listed_count": 671}, "id": "876541483"}, {"verified": false, "username": "gpuerta", "name": "GPZ\ud83d\udd90\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Germ\u00e1nPuertaZuluaga", "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 2850, "tweet_count": 30735, "listed_count": 12}, "location": "Bogot\u00e1 Colombia", "id": "21931286"}, {"verified": false, "username": "baiaopodcast", "name": "Bai\u00e3o de Dois", "public_metrics": {"followers_count": 5763, "following_count": 991, "tweet_count": 23041, "listed_count": 44}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "4832239323"}, {"verified": false, "username": "WhoisCelee", "name": "\ud80c\udd99\u212d\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd22", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 103, "tweet_count": 4892, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "1076502891907727360"}, {"verified": false, "username": "shinigana", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 580, "tweet_count": 168415, "listed_count": 8}, "id": "1917993415"}, {"verified": false, "username": "_gabpatricio", "name": "Pingu", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 217, "tweet_count": 5986, "listed_count": 0}, "location": "Canoas, Brasil", "id": "730191177006366721"}, {"verified": false, "username": "richardjviera", "name": "Richard Viera", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 88, "tweet_count": 30781, "listed_count": 1}, "id": "219394662"}, {"verified": false, "username": "CheirarLivros", "name": "la\u00edsa s.c. \u2b50\ufe0f 13", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 680, "tweet_count": 72941, "listed_count": 5}, "location": "marte", "id": "172693096"}, {"verified": true, "username": "lacerda", "name": "\u0142\u0e04c\u03b5\u044fd\u0e04", "public_metrics": {"followers_count": 1266964, "following_count": 1141, "tweet_count": 178132, "listed_count": 724}, "location": "sp | rj", "id": "237872146"}, {"verified": false, "username": "walfri", "name": "Walfri", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 779, "tweet_count": 7879, "listed_count": 0}, "id": "749811336746414080"}, {"verified": false, "username": "adrian201714", "name": "Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 1076, "tweet_count": 30820, "listed_count": 1}, "id": "1043194449592045569"}, {"verified": false, "username": "rogerzobl", "name": "Roger Zobl", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 414, "tweet_count": 7770, "listed_count": 1}, "location": "Girona, Catalu\u00f1a ", "id": "834342133"}, {"verified": false, "username": "mirelaf7890", "name": "Mi", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 354, "tweet_count": 4736, "listed_count": 0}, "id": "1156739939436040192"}, {"verified": true, "username": "samiabomfim", "name": "S\u00e2mia \u00e9 Lula e Haddad 13!", "public_metrics": {"followers_count": 535002, "following_count": 1200, "tweet_count": 27570, "listed_count": 1107}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "27703690"}, {"verified": false, "username": "AndreaLopez_17", "name": "And...", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 894, "tweet_count": 94917, "listed_count": 17}, "id": "754905768"}, {"verified": false, "username": "AngelLPS5", "name": "AngelLPS", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 254, "tweet_count": 4137, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "id": "1013810487841230848"}, {"verified": false, "username": "Galaxyy_Lol", "name": "Jorge Molina", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 501, "tweet_count": 11769, "listed_count": 2}, "location": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "id": "4397233113"}, {"verified": false, "username": "kiko34_", "name": "Francisco :3", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 314, "tweet_count": 52055, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal", "id": "2766304882"}, {"verified": false, "username": "Papa_Primerizo", "name": "Sergio", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 328, "tweet_count": 18273, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico ", "id": "293686914"}, {"verified": false, "username": "botequilhaa", "name": "\ud83e\udd77\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 329, "tweet_count": 9024, "listed_count": 0}, "location": "algarve", "id": "738443890286596097"}, {"verified": false, "username": "sakkakuhime", "name": "Amanda \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 2517, "following_count": 3082, "tweet_count": 8308, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "839231654669451264"}, {"verified": false, "username": "tuanzineo", "name": "v", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1115, "tweet_count": 41742, "listed_count": 0}, "location": "\u1d2c\u02e2\u1d57\u1d49\u02b3\u1d52\u0301\u1da6\u1d48\u1d49 \u1d2e\u2076\u00b9\u00b2", "id": "899965311386046465"}, {"verified": false, "username": "duohwrmony", "name": "ernane", "public_metrics": {"followers_count": 1967, "following_count": 1125, "tweet_count": 87735, "listed_count": 10}, "location": "01.ago.15 \u2022 00:10h", "id": "271108639"}, {"verified": false, "username": "Calderoncamas", "name": "Jose Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 98, "tweet_count": 12311, "listed_count": 0}, "location": "Feliz con mis tres ni\u00f1os", "id": "427677282"}, {"verified": false, "username": "escafandrista_k", "name": "Galician Patty \ud83d\udc19\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 3294, "following_count": 2782, "tweet_count": 346394, "listed_count": 54}, "location": "Aqu\u00ed y all\u00e1", "id": "63452413"}, {"verified": false, "username": "luchocuadros56", "name": "@Luchocuadros1", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1360, "tweet_count": 11067, "listed_count": 2}, "id": "2551762815"}, {"verified": false, "username": "brunadantas06", "name": "bruna", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 286, "tweet_count": 10064, "listed_count": 0}, "location": " ", "id": "891981502946435074"}, {"verified": false, "username": "Sandelouu", "name": "Sandelou", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 363, "tweet_count": 15176, "listed_count": 0}, "location": "puta que pariu", "id": "3140123104"}, {"verified": false, "username": "antonio_yanez99", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 165, "tweet_count": 8351, "listed_count": 1}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "id": "261057522"}, {"verified": false, "username": "bblinksbr", "name": "Gabi's\u2074 BORN PINK \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 366, "tweet_count": 7997, "listed_count": 0}, "location": "OT4", "id": "1135636016809877505"}, {"verified": false, "username": "venereinariete", "name": "bebada e ordinaria vota LULA 13", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 251, "tweet_count": 56442, "listed_count": 0}, "id": "1026068268904271873"}, {"verified": false, "username": "PirataDelDeseo1", "name": "FIEEL FrenteIdentiEE", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 320, "tweet_count": 74221, "listed_count": 2}, "id": "781971789211721728"}, {"verified": false, "username": "lisalfonzo", "name": "lisa", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 5001, "tweet_count": 77601, "listed_count": 0}, "location": "Caracas-Bogot\u00e1, D.C\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "139172289"}, {"verified": false, "username": "Angel_Escozio", "name": "\u00c1ngel Egea \ud83c\uddea\ud83c\udde6\u271d\ufe0f\ud83d\udc51 \ud83d\udec2\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3295, "following_count": 3417, "tweet_count": 354224, "listed_count": 59}, "location": "Sureste de Espa\u00f1a (Alicante)", "id": "578961135"}, {"verified": false, "username": "llaneracom", "name": "Llanera.com", "public_metrics": {"followers_count": 9595, "following_count": 412, "tweet_count": 430545, "listed_count": 68}, "location": "Arauca, Colombia", "id": "30337454"}, {"verified": false, "username": "andreia__1893", "name": "andreia \ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 155, "tweet_count": 11251, "listed_count": 0}, "location": "Felgueiras, Portugal", "id": "1099302750066757632"}, {"verified": false, "username": "Vflarsh", "name": "starwarscopiedrebelmoon", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1124, "tweet_count": 139500, "listed_count": 6}, "location": "Upper East Side. \ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "id": "1094724661575892997"}, {"verified": false, "username": "Lizha_4", "name": "Morri\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 428, "tweet_count": 46526, "listed_count": 2}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "730653703"}, {"verified": true, "username": "abc_es", "name": "ABC.es", "public_metrics": {"followers_count": 2262809, "following_count": 14655, "tweet_count": 565273, "listed_count": 19198}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "19923515"}, {"verified": false, "username": "torresolga", "name": "Olga Torres", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 405, "tweet_count": 2485, "listed_count": 3}, "location": "Mexico", "id": "57195775"}, {"verified": false, "username": "marianarsg_", "name": "Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 2414, "following_count": 697, "tweet_count": 167265, "listed_count": 9}, "location": "Lisboa, Portugal", "id": "1684503848"}, {"verified": false, "username": "LaTevaVida", "name": "Mia \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 5753, "following_count": 758, "tweet_count": 183900, "listed_count": 74}, "location": "Matar\u00f3", "id": "716066487"}, {"verified": false, "username": "Nelinho_10", "name": "Nelinho", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 320, "tweet_count": 77588, "listed_count": 0}, "id": "3386287996"}, {"verified": false, "username": "mnica733", "name": "M\u00f3nica Gutierrez", "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 3582, "tweet_count": 56309, "listed_count": 48}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "2657614386"}, {"verified": false, "username": "norfel2009", "name": "Felix Espinoza", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 668, "tweet_count": 15282, "listed_count": 1}, "id": "111670197"}, {"verified": false, "username": "Resist_VZLA2017", "name": "Resistencia_Vnzla_2022", "public_metrics": {"followers_count": 38543, "following_count": 38736, "tweet_count": 235815, "listed_count": 58}, "location": "Chacopata. Sucre, Venezuela. ", "id": "125191362"}, {"verified": false, "username": "KimHanni18", "name": "Catt Kim\u2077\ud83d\udca3", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 609, "tweet_count": 16599, "listed_count": 3}, "id": "1086437428519419904"}, {"verified": false, "username": "TXT_BR", "name": "TXT BRAZIL \ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 52771, "following_count": 272, "tweet_count": 54328, "listed_count": 528}, "location": "Brasil", "id": "1067213661821898752"}, {"verified": false, "username": "luuh_bertioga", "name": "Luciana.Bertioga", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 111, "tweet_count": 1554, "listed_count": 0}, "location": "Guarulhos, Brasil", "id": "1148663759617101824"}, {"verified": false, "username": "sebastian4126", "name": "Sebasti\u00e1n Navarrete", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 186, "tweet_count": 703, "listed_count": 0}, "location": "Nochistl\u00e1n de Mej\u00eda, Zacatecas", "id": "1164779850457993216"}, {"verified": false, "username": "brujito_bonito", "name": "Jesse Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 1629, "tweet_count": 34249, "listed_count": 0}, "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "id": "1077957556369350656"}, {"verified": false, "username": "BlinkBPBoy", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud83c\udf08 BORN PINK", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 2420, "tweet_count": 235756, "listed_count": 6}, "location": "Petr\u00f3polis - RJ", "id": "709773778658660352"}, {"verified": false, "username": "Feeh_cocu", "name": "Felipe Correia", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 2185, "tweet_count": 24293, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "575825793"}, {"verified": false, "username": "RceciliaX", "name": "Laurex", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 349, "tweet_count": 13773, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "817434879927390208"}, {"verified": false, "username": "manleilu", "name": "Manuel Leiva Luque", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 1878, "tweet_count": 55602, "listed_count": 17}, "location": "Estepona, M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "id": "368357178"}, {"verified": true, "username": "hugomabarca", "name": "Hugo Mart\u00ednez Abarca\ud83d\udeb2 \ud83c\udf3b\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 42012, "following_count": 3817, "tweet_count": 113249, "listed_count": 694}, "location": "Madrid", "id": "17138110"}, {"verified": false, "username": "TerceraDerivada", "name": "Tercer\u03b1 Der\u0131v\u03b1d\u03b1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 413, "tweet_count": 44922, "listed_count": 3}, "id": "1115200470"}, {"verified": true, "username": "marcelodiazd", "name": "Marcelo D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 62669, "following_count": 954, "tweet_count": 20098, "listed_count": 448}, "id": "66854685"}, {"verified": false, "username": "anacarollia1979", "name": "Carol \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1645, "tweet_count": 66666, "listed_count": 2}, "location": "Itabuna - BA", "id": "423630845"}, {"verified": false, "username": "EdithG50", "name": "Edith Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 400, "tweet_count": 36605, "listed_count": 0}, "id": "1105224991711395858"}, {"verified": false, "username": "Bravo199285", "name": "Bravo1992", "public_metrics": {"followers_count": 20762, "following_count": 17016, "tweet_count": 124729, "listed_count": 15}, "location": "En el Mundo ", "id": "1069740205928796161"}, {"verified": false, "username": "_megss0", "name": "saint megs \ud83d\udd4a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 526, "tweet_count": 48555, "listed_count": 0}, "location": "bi \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 she/her", "id": "955964828"}, {"verified": false, "username": "lrosatar", "name": "pili", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 479, "tweet_count": 79871, "listed_count": 2}, "id": "1470620532"}, {"verified": false, "username": "gisb_sus", "name": "Perdona, soy artista \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 23651, "following_count": 1002, "tweet_count": 255263, "listed_count": 371}, "id": "1012146463"}, {"verified": false, "username": "joana_us", "name": "Joana \ud83d\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 287, "tweet_count": 6748, "listed_count": 1}, "location": "Algarve", "id": "3029625350"}, {"verified": false, "username": "renataregis", "name": "\ud83e\udd8b \ud835\udc11\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc1a \ud835\udc11\ud835\udc1e\ud835\udc20\ud835\udc22\ud835\udc2c \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1162, "tweet_count": 36625, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro- Brasil", "id": "73026832"}, {"verified": false, "username": "putzjuliana", "name": "Jus", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 443, "tweet_count": 15145, "listed_count": 0}, "location": "Resende, Brasil", "id": "3047317824"}, {"verified": false, "username": "Gonza77Vic", "name": "Vic Gz", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 274, "tweet_count": 2340, "listed_count": 0}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "id": "406055704"}, {"verified": false, "username": "Sampebrito", "name": "Paul\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 800, "tweet_count": 1648, "listed_count": 1}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "id": "130882286"}, {"verified": false, "username": "xenocryptsite", "name": "Xenocrypt", "public_metrics": {"followers_count": 10024, "following_count": 5569, "tweet_count": 160079, "listed_count": 331}, "id": "1173121356"}, {"verified": false, "username": "De_Gesell", "name": "De Gesell", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 635, "tweet_count": 26942, "listed_count": 1}, "id": "725148304665939969"}, {"verified": false, "username": "MSorovoe", "name": "Silvana M \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd80", "public_metrics": {"followers_count": 5155, "following_count": 5316, "tweet_count": 28902, "listed_count": 1}, "location": "R\u00edo Tercero, Cba , Argentina", "id": "966373078463864832"}, {"verified": false, "username": "RackelGuimaraes", "name": "Raquel \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 184, "tweet_count": 7955, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "338849920"}, {"verified": false, "username": "veusacro", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 1034, "tweet_count": 20051, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "990280213987758081"}, {"verified": false, "username": "Ahh_Juarez", "name": "Juarez", "public_metrics": {"followers_count": 6827, "following_count": 7304, "tweet_count": 706901, "listed_count": 63}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "70139140"}, {"verified": false, "username": "Iammoremylrds", "name": "Lucille\ud83c\udf88 #CIAA", "public_metrics": {"followers_count": 207345, "following_count": 186286, "tweet_count": 289924, "listed_count": 217}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "id": "1678786722"}, {"verified": false, "username": "watsown", "name": "cillian murphy d vestido", "public_metrics": {"followers_count": 8725, "following_count": 8359, "tweet_count": 9158, "listed_count": 23}, "location": "this is my love @flavein", "id": "3984439641"}, {"verified": false, "username": "casassfranco", "name": "\u0493\u0280\u1d00\u0274\u1d04\u1d0f\u1d0f \ud83c\udfe0", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 590, "tweet_count": 10319, "listed_count": 0}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "id": "939205664"}, {"verified": false, "username": "marubrunella", "name": "Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 1193, "tweet_count": 25966, "listed_count": 2}, "id": "2159478694"}, {"verified": false, "username": "ArmeroJTHL", "name": "Armero Ajetiholu", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 1019, "tweet_count": 8701, "listed_count": 0}, "id": "439123453"}, {"verified": true, "username": "CINEMANIA_ES", "name": "CINEMANIA_ES", "public_metrics": {"followers_count": 440578, "following_count": 2842, "tweet_count": 145048, "listed_count": 3485}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "119332466"}, {"verified": false, "username": "Luisma1974", "name": "Luis Mariano", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 766, "tweet_count": 21411, "listed_count": 5}, "location": "Caracas", "id": "219701642"}, {"verified": false, "username": "Alexand10744136", "name": "ChaiRock", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 545, "tweet_count": 75399, "listed_count": 1}, "id": "1141067725789261824"}, {"verified": false, "username": "Inoca1893", "name": "txoman di barbie \ud83d\udc85\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 204, "tweet_count": 4509, "listed_count": 0}, "location": "Almada, Portugal", "id": "1067011623003594753"}, {"verified": false, "username": "Pichu_Moreno", "name": "Pichu Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 879, "tweet_count": 18610, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "376494819"}, {"verified": false, "username": "nerdreverso", "name": "N\u1d07\u0280\u1d05 R\u1d07\u1d20\u1d07\u0280s\u1d0f", "public_metrics": {"followers_count": 7422, "following_count": 482, "tweet_count": 84141, "listed_count": 81}, "location": "Brasil", "id": "163071406"}, {"verified": false, "username": "Salvasssss", "name": "salvador", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 132, "tweet_count": 870, "listed_count": 0}, "id": "1031356115106377730"}, {"verified": false, "username": "Barandaand", "name": "Reinaldo Bannister \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 12792, "following_count": 9348, "tweet_count": 888680, "listed_count": 42}, "id": "1490487462"}, {"verified": false, "username": "megaauditor", "name": "Fernando Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 995, "tweet_count": 17486, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru", "id": "1362233180"}, {"verified": false, "username": "krugger65", "name": "Freddy T. S.", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4075, "tweet_count": 52060, "listed_count": 3}, "location": "Lima, Peru", "id": "800715400828751872"}, {"verified": false, "username": "fernaando_mtz", "name": "Al Sah Him", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 572, "tweet_count": 54545, "listed_count": 1}, "location": "por ahi.", "id": "291826891"}, {"verified": false, "username": "leosofredor", "name": "eu voltei familia", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 88, "tweet_count": 25523, "listed_count": 0}, "location": "na puta que pariu", "id": "2533538347"}, {"verified": false, "username": "mariana", "name": "Mariana Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 16215, "following_count": 468, "tweet_count": 45630, "listed_count": 57}, "id": "509678764"}, {"verified": false, "username": "PilarGonzlezL1", "name": "\u274cPilar Gonz\u00e1lez L", "public_metrics": {"followers_count": 4289, "following_count": 4996, "tweet_count": 235769, "listed_count": 1}, "id": "1031493165835059200"}, {"verified": false, "username": "MarielaaGP", "name": "Mariela Gutierrez", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 653, "tweet_count": 22551, "listed_count": 5}, "location": "Venezuela", "id": "161898298"}, {"verified": false, "username": "AquilaAldous", "name": "Cronos", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1108, "tweet_count": 15807, "listed_count": 5}, "id": "1065222139"}, {"verified": false, "username": "RenanBraga", "name": "rb", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 344, "tweet_count": 4648, "listed_count": 0}, "location": "MS", "id": "24962102"}, {"verified": false, "username": "sbuJPanula", "name": "agronegocios em crise", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 375, "tweet_count": 55030, "listed_count": 2}, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 ela/ele/elu", "id": "3691802476"}, {"verified": false, "username": "Pezzinimiguel", "name": "Miguel Pezzini", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 2587, "tweet_count": 18959, "listed_count": 2}, "id": "56417682"}, {"verified": false, "username": "GonzaAguirre08", "name": "Naga\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 197, "tweet_count": 5555, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "1086533017689042945"}, {"verified": false, "username": "SaydeDoCouto", "name": "Sayde Do Couto", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 674, "tweet_count": 79184, "listed_count": 7}, "id": "133055274"}, {"verified": false, "username": "VaneAvca", "name": "Vanessa Avenda\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 718, "tweet_count": 210613, "listed_count": 3}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "303443643"}, {"verified": false, "username": "_ArmandoParedes", "name": "Armando P", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 695, "tweet_count": 28790, "listed_count": 1}, "location": "Eastern Stygia", "id": "126314807"}, {"verified": false, "username": "Apolina74577866", "name": "Apoli Naria", "public_metrics": {"followers_count": 3154, "following_count": 4981, "tweet_count": 76190, "listed_count": 6}, "id": "1155590115839942657"}, {"verified": false, "username": "MisterDaiola", "name": "Mister Daiola", "public_metrics": {"followers_count": 5626, "following_count": 5493, "tweet_count": 15178, "listed_count": 13}, "location": "Argentina", "id": "350650477"}, {"verified": false, "username": "emillyrafax", "name": "emi", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 108, "tweet_count": 1429, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "id": "1078691011306631168"}, {"verified": false, "username": "kati_anna", "name": "Kat", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 4786, "tweet_count": 77225, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela tierra de gracia ", "id": "22044094"}, {"verified": false, "username": "chmunford", "name": "Munford\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 791, "tweet_count": 30093, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro ", "id": "3343047351"}, {"verified": false, "username": "AnnaCorsaroAdv", "name": "Anna Corsaro", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 348, "tweet_count": 135662, "listed_count": 84}, "location": "www.hemeis.org", "id": "2367834092"}, {"verified": false, "username": "jessicalucas22", "name": "\ud835\ude79\ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude9c", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 570, "tweet_count": 19941, "listed_count": 0}, "id": "1008138348215590914"}, {"verified": false, "username": "legion97ceuta", "name": "Legion97ceuta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 2508, "tweet_count": 21869, "listed_count": 0}, "location": "El pa\u00eds de los traidores ", "id": "1107752169166589952"}, {"verified": false, "username": "jucatdias", "name": "joana", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 132, "tweet_count": 2766, "listed_count": 0}, "location": "Aqui sem vc", "id": "825449328269471744"}, {"verified": false, "username": "galaxiadosnerdx", "name": "Gal\u00e1xia dos Nerds", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 346, "tweet_count": 278, "listed_count": 1}, "id": "1106717749269667840"}, {"verified": false, "username": "lautaromarz", "name": "Lautaro Zadorozne", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 388, "tweet_count": 4575, "listed_count": 1}, "location": "Apostoles Misiones", "id": "2914956221"}, {"verified": false, "username": "shallowgguk", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 177, "tweet_count": 467, "listed_count": 0}, "location": "ot7", "id": "1116733220844916737"}, {"verified": false, "username": "batcomvontade", "name": "batman rei do pop dono da dc", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 1728, "tweet_count": 1245, "listed_count": 3}, "id": "1123709893930901512"}, {"verified": false, "username": "r_it_a6", "name": "\uff32I\uff34A \u2077 \ud83d\udc9c \uc544\ud3ec\ubc29\ud3ec \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 336, "tweet_count": 5621, "listed_count": 1}, "location": "Earth UwU", "id": "2457426269"}, {"verified": false, "username": "Silvana37339839", "name": "Silvana Franco", "public_metrics": {"followers_count": 3472, "following_count": 4159, "tweet_count": 69417, "listed_count": 1}, "id": "1055217374603948033"}, {"verified": false, "username": "SOS_RIO", "name": "@SOS_RIO", "public_metrics": {"followers_count": 11075, "following_count": 7970, "tweet_count": 404490, "listed_count": 153}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "100615509"}, {"verified": false, "username": "mafberla", "name": "Laura \ud83c\uddee\ud83c\uddf9Maria", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 523, "tweet_count": 159833, "listed_count": 6}, "location": "Italia", "id": "62285317"}, {"verified": false, "username": "Faacumaldonado", "name": "Facu", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 712, "tweet_count": 44970, "listed_count": 6}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "1284692528"}, {"verified": false, "username": "elcoya1977", "name": "coya", "public_metrics": {"followers_count": 87821, "following_count": 9118, "tweet_count": 32817, "listed_count": 156}, "id": "4595778255"}, {"verified": false, "username": "wtvidcxx", "name": "rita.\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 101, "tweet_count": 28500, "listed_count": 3}, "location": "somewhere in neverland.", "id": "2209625468"}, {"verified": false, "username": "Dulcerivero", "name": "Dulce", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 672, "tweet_count": 79961, "listed_count": 3}, "location": "Merida", "id": "148747985"}, {"verified": false, "username": "solemsaturno", "name": "kiki", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 217, "tweet_count": 15757, "listed_count": 0}, "location": "Uru\u00e7u\u00ed, Brasil", "id": "889668912987721728"}, {"verified": false, "username": "aalvarezi", "name": "Alejandro Alvarez I", "public_metrics": {"followers_count": 2802, "following_count": 1917, "tweet_count": 18192, "listed_count": 80}, "location": "Venezuela", "id": "121167594"}, {"verified": false, "username": "David_Veal77", "name": "Luis Velazquez", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 44, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}, "id": "341296897"}, {"verified": false, "username": "mxmts0", "name": "Marta", "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 248, "tweet_count": 128544, "listed_count": 2}, "id": "2898964852"}, {"verified": false, "username": "mariascaquetti", "name": "camila", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 267, "tweet_count": 14926, "listed_count": 0}, "location": "027", "id": "779295987584143360"}, {"verified": false, "username": "Dosty47", "name": "Ond\u0159ej Dost\u00e1l", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 253, "tweet_count": 114399, "listed_count": 7}, "location": "Kol\u00edn, \u010cesk\u00e1 republika", "id": "801118622286487552"}, {"verified": false, "username": "forofo_che", "name": "FOROfo CHE", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 842, "tweet_count": 3574, "listed_count": 0}, "location": "Valencia, Comunidad Valenciana", "id": "4698278688"}, {"verified": true, "username": "JoseVictor_Rdz", "name": "Jos\u00e9 V\u00edctor Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 13992, "following_count": 8852, "tweet_count": 156955, "listed_count": 85}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "id": "270196028"}, {"verified": false, "username": "killjoyying", "name": "gray", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 329, "tweet_count": 31587, "listed_count": 0}, "id": "863021956517568512"}, {"verified": false, "username": "Marty_0371", "name": "Marty Brunet", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 2094, "tweet_count": 98613, "listed_count": 5}, "location": "Europe", "id": "218452021"}, {"verified": false, "username": "RaaulLechuga", "name": "Ra\u00fal May.\u2607", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 320, "tweet_count": 68113, "listed_count": 7}, "location": "Cancun QuintanaRoo,Mexico", "id": "324106768"}, {"verified": false, "username": "jmx2019", "name": "A\u010di\u016b Pa\u010diu", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 834, "tweet_count": 3469, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "id": "187999155"}, {"verified": false, "username": "itscaptainluffy", "name": "vi", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 849, "tweet_count": 62387, "listed_count": 4}, "id": "1050189261742465025"}, {"verified": false, "username": "piliymili69", "name": "mila 67\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 3253, "following_count": 5001, "tweet_count": 216849, "listed_count": 10}, "location": "Madrid", "id": "4846460945"}, {"verified": false, "username": "PedroMugarte", "name": "Pedro Mugarte", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 438, "tweet_count": 120724, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "id": "47028148"}, {"verified": false, "username": "gts99o", "name": "Guillermo Torres", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 189, "tweet_count": 8856, "listed_count": 1}, "id": "351095129"}, {"verified": false, "username": "Patricia16_13", "name": "Patr\u00edcia \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 38, "tweet_count": 468, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal", "id": "2832160761"}, {"verified": false, "username": "yazzz48", "name": "Yazzz Gonzalez.", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 411, "tweet_count": 56768, "listed_count": 5}, "location": "Mexico, ME", "id": "258687832"}, {"verified": false, "username": "ed_demigod", "name": "alias", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 717, "tweet_count": 53685, "listed_count": 1}, "id": "757708045925376004"}, {"verified": true, "username": "omelete", "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768494, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "id": "9612112"}, {"verified": false, "username": "NORDIMAR", "name": "Noris D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 4997, "tweet_count": 113879, "listed_count": 11}, "location": "Venezuela", "id": "80473637"}, {"verified": false, "username": "gasparslb1904", "name": "Gaspar", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 435, "tweet_count": 9049, "listed_count": 0}, "location": "Leiria, Portugal", "id": "1130095771158798337"}, {"verified": false, "username": "maytepadron", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc9a\ud835\udc95\ud835\udc86 \ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc93\u00f3\ud835\udc8f \ud835\udc6e\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud83d\udc9a \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3780, "following_count": 1094, "tweet_count": 123566, "listed_count": 90}, "location": "Galicia Espa\u00f1a ", "id": "262747455"}, {"verified": false, "username": "viniciusfvf", "name": "Randall", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 251, "tweet_count": 16370, "listed_count": 1}, "id": "3375212914"}, {"verified": false, "username": "lulu_n_bush", "name": "A Lan\u00e7a de Heimdall", "public_metrics": {"followers_count": 1496, "following_count": 541, "tweet_count": 44381, "listed_count": 7}, "location": "Manguetown", "id": "1049603689797816320"}, {"verified": false, "username": "FlordeLotusss_", "name": "Flor", "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 1502, "tweet_count": 41782, "listed_count": 12}, "location": "Brasil", "id": "396281263"}, {"verified": false, "username": "puddingpop69", "name": "Marcelo Scrideli\u00ae #Lula2022", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 4405, "tweet_count": 42254, "listed_count": 4}, "location": "Yellow Mouth Town, URSAL", "id": "45231559"}, {"verified": true, "username": "anistiabrasil", "name": "Anistia Internacional Brasil \ud83d\udd6f", "public_metrics": {"followers_count": 50075, "following_count": 1119, "tweet_count": 18022, "listed_count": 396}, "location": "Brasil", "id": "274590714"}, {"verified": false, "username": "carolmartinss19", "name": "carolina \ud83c\udf78", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 544, "tweet_count": 17016, "listed_count": 0}, "location": "Sintra, Portugal", "id": "2732894558"}, {"verified": false, "username": "jucabiebs", "name": "joana", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 230, "tweet_count": 60298, "listed_count": 2}, "id": "174051375"}, {"verified": false, "username": "TrabalhoGeek", "name": "Trabalho Geek", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 49, "tweet_count": 3518, "listed_count": 0}, "id": "757180600591802368"}, {"verified": false, "username": "RamValsbd", "name": "Miquelet #Kurdiscat#Kabyle #Tibet #Biafra #Uygur", "public_metrics": {"followers_count": 6243, "following_count": 6865, "tweet_count": 203645, "listed_count": 33}, "location": "Perpiny\u00e0, Pa\u00efsos Catalans", "id": "176368997"}, {"verified": false, "username": "guillek21", "name": "The Underdog", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 259, "tweet_count": 4275, "listed_count": 5}, "location": "Instagram @guillek21", "id": "1170094860"}, {"verified": false, "username": "Mrcabrera828", "name": "Mr. Cabrera .'.", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 1706, "tweet_count": 76428, "listed_count": 0}, "location": "vivo entre las olas.....", "id": "870381596"}, {"verified": false, "username": "birdblueh", "name": "Gidazzz", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 935, "tweet_count": 33680, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "4823537957"}, {"verified": false, "username": "wilmarveraza1", "name": "@wilmarveraza", "public_metrics": {"followers_count": 3440, "following_count": 5000, "tweet_count": 395962, "listed_count": 4}, "id": "970801814395383808"}, {"verified": false, "username": "lmxlmxl", "name": "Luis", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 209, "tweet_count": 2207, "listed_count": 0}, "id": "1103804251069911047"}, {"verified": false, "username": "auriopless", "name": "aurio", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 11, "tweet_count": 9526, "listed_count": 0}, "location": "Paranagu\u00e1, Brasil", "id": "211313878"}, {"verified": false, "username": "cybergralha", "name": "Laurinha Dern: a epiDern da Laura", "public_metrics": {"followers_count": 2848, "following_count": 448, "tweet_count": 77567, "listed_count": 6}, "id": "334989651"}, {"verified": false, "username": "ZurilmaJ", "name": "Zurilma Acosta", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 171, "tweet_count": 11233, "listed_count": 0}, "id": "115827640"}, {"verified": false, "username": "Danela93557954", "name": "Danela", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 227, "tweet_count": 5950, "listed_count": 0}, "id": "1049011036525871109"}, {"verified": false, "username": "upsididit", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97", "public_metrics": {"followers_count": 4976, "following_count": 1238, "tweet_count": 204723, "listed_count": 4}, "location": "ms /", "id": "1723343780"}, {"verified": false, "username": "RamonMorenoo", "name": "Ram\u00f3n Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 372, "tweet_count": 12598, "listed_count": 1}, "id": "114993675"}, {"verified": false, "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "6558552"}, {"verified": false, "username": "MarvelSpoiler", "name": "Marvel Spoiler Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 2715, "following_count": 397, "tweet_count": 3227, "listed_count": 7}, "location": "M\u00e9xico", "id": "713938281025507328"}, {"verified": false, "username": "javaddwmalik", "name": "\u00e9lida", "public_metrics": {"followers_count": 8416, "following_count": 7481, "tweet_count": 69357, "listed_count": 6}, "location": "\u0632\u0643\u0648\u0627\u062f", "id": "1058511038"}, {"verified": false, "username": "skyfall1425", "name": "Skyfall", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1186, "tweet_count": 36147, "listed_count": 0}, "id": "944264105128529921"}, {"verified": false, "username": "pocahontasdani", "name": "Malik", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 3414, "tweet_count": 32975, "listed_count": 1}, "location": "No Mar", "id": "3377550245"}, {"verified": false, "username": "flacambra1975", "name": "fran", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 525, "tweet_count": 115979, "listed_count": 24}, "id": "2731972894"}, {"verified": false, "username": "alexisandressuz", "name": "@Alexis Suzzarini", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 337, "tweet_count": 3333, "listed_count": 0}, "location": "CARACAS", "id": "1048900850"}, {"verified": false, "username": "allebasimiro", "name": "\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud83e\udd51 \u238a \ud80c\udd99", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 335, "tweet_count": 17386, "listed_count": 2}, "location": "Hogwarts ", "id": "50149897"}, {"verified": false, "username": "CINEMA505", "name": "CINEMA 505", "public_metrics": {"followers_count": 190045, "following_count": 215, "tweet_count": 16553, "listed_count": 587}, "id": "459489950"}, {"verified": false, "username": "VeronicaHelenas", "name": "\u00c9 13", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 1170, "tweet_count": 62568, "listed_count": 8}, "location": "Pernambuco", "id": "415074695"}, {"verified": false, "username": "giuliasntana", "name": "Giulia \ud83d\udea9 Check on your Brazilian friends", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 534, "tweet_count": 276699, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "253137957"}, {"verified": false, "username": "vocesdeoz", "name": "Jose Miguel \ud83d\udcaf\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 932, "tweet_count": 38605, "listed_count": 2}, "location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "id": "816438993931956224"}, {"verified": false, "username": "aquijugosalenko", "name": "Aqu\u00ed Jug\u00f3 Salenko \u26bd\ufe0f NAZIS FUERA DE MESTALLA", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 189, "tweet_count": 2444, "listed_count": 17}, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "id": "766969089134735361"}, {"verified": false, "username": "manuelvazvel", "name": "Jos\u00e9 V\u00e1zquez", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 985, "tweet_count": 8867, "listed_count": 0}, "id": "887047509566214144"}, {"verified": false, "username": "peruano1986", "name": "luis", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 95, "tweet_count": 3007, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "1279610593"}, {"verified": false, "username": "daniielacorreia", "name": "Prof\u00aa vampirona \ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udef0\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 419, "tweet_count": 74140, "listed_count": 13}, "location": "Brasil", "id": "174717141"}, {"verified": false, "username": "Red_Flavoor", "name": "???", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 124, "tweet_count": 5291, "listed_count": 0}, "location": "Tokyo-to, Japan", "id": "1093233831400869890"}, {"verified": false, "username": "PolitiKEA_", "name": "(((KEA)))", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 980, "tweet_count": 76673, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "374240725"}, {"verified": false, "username": "heferal", "name": "Pichanguera Mente", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 901, "tweet_count": 40017, "listed_count": 2}, "location": "Arequipa, Peru", "id": "185226572"}, {"verified": true, "username": "canalN_", "name": "Canal N", "public_metrics": {"followers_count": 3469207, "following_count": 529, "tweet_count": 201359, "listed_count": 3260}, "location": "Peru", "id": "248692867"}, {"verified": false, "username": "damjua", "name": "Endulzando la vida\ud83d\udc7a\ud83d\udc9b\ud83d\ude08\ud83d\udda4\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 245, "tweet_count": 105569, "listed_count": 2}, "location": "el mundo.", "id": "505775763"}, {"verified": false, "username": "Jeandsd", "name": "Jean Santos", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 1768, "tweet_count": 51191, "listed_count": 43}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "155767963"}, {"verified": false, "username": "DirceuTavares16", "name": "DTav4res16\ud83d\udd34\u26ab\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 14077, "following_count": 12340, "tweet_count": 36405, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "855796724270542849"}, {"verified": false, "username": "MarceloDamiani", "name": "Marcelo Damiani", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 215, "tweet_count": 506, "listed_count": 0}, "location": "-34.637031,-58.529443", "id": "45476674"}, {"verified": true, "username": "manzottipablo", "name": "Pablo Manzotti", "public_metrics": {"followers_count": 38919, "following_count": 1723, "tweet_count": 59375, "listed_count": 253}, "location": "Buenos Aires", "id": "37311476"}, {"verified": false, "username": "brancofirst", "name": "Dan", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 235, "tweet_count": 17120, "listed_count": 1}, "location": "Recife, Brasil", "id": "62316594"}, {"verified": false, "username": "haniyell", "name": "Haniel", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 658, "tweet_count": 171431, "listed_count": 10}, "location": "Rep\u00fablica Federativa do Bostil", "id": "2604713452"}, {"verified": false, "username": "DioFnts", "name": "Magaiver", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 450, "tweet_count": 73884, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Sul", "id": "724857048"}, {"verified": false, "username": "janethbaute", "name": "Carmen Janeth Baute", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 223, "tweet_count": 21434, "listed_count": 0}, "id": "146150333"}, {"verified": false, "username": "FofisLu", "name": "Fofis Lu \ud83c\udf1f\ud83c\udf37\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 848, "tweet_count": 17016, "listed_count": 2}, "location": "Minas Gerais", "id": "1118298038068498432"}, {"verified": true, "username": "HugoGloss", "name": "Hugo Gloss", "public_metrics": {"followers_count": 5060062, "following_count": 4238, "tweet_count": 70025, "listed_count": 7932}, "location": "Brazil", "id": "15292534"}, {"verified": false, "username": "obrenotxr", "name": "que isso meu filho calma", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 509, "tweet_count": 18193, "listed_count": 1}, "location": "Bel\u00e9m - Pa", "id": "401363212"}, {"verified": false, "username": "terraverso", "name": "Terraverso", "public_metrics": {"followers_count": 19236, "following_count": 292, "tweet_count": 25040, "listed_count": 62}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "894401356689231877"}, {"verified": false, "username": "igortorrico", "name": "Igor Torrico", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 1283, "tweet_count": 5460, "listed_count": 20}, "location": "Santiago, Chile", "id": "138559019"}, {"verified": false, "username": "jdegra", "name": "\ud83c\udf97 Dr. Joan de Gracia \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 3155, "tweet_count": 231012, "listed_count": 124}, "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "id": "14079548"}, {"verified": false, "username": "minjissue", "name": "LULA PELO BEM DO BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 780, "tweet_count": 26203, "listed_count": 3}, "location": "twiceland", "id": "740324968848842752"}, {"verified": false, "username": "HistoriaNoPaint", "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "public_metrics": {"followers_count": 295641, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}, "id": "2822845639"}, {"verified": false, "username": "viniciussalima", "name": "Vin\u00edcius S. de A. Lima", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 951, "tweet_count": 5729, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1033508511123156993"}, {"verified": false, "username": "edelslaurie", "name": "anns \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 349, "tweet_count": 38802, "listed_count": 5}, "location": "housel\u00e2ndia", "id": "2807602278"}, {"verified": false, "username": "gustavomaatoss", "name": "gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 508, "tweet_count": 16067, "listed_count": 1}, "id": "710645595"}, {"verified": false, "username": "filipapsilvaa", "name": "Filipa", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 78, "tweet_count": 8334, "listed_count": 0}, "id": "1068279196177313793"}, {"verified": false, "username": "MaricarmenAran7", "name": "Maria\ud83d\udc94\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 1105, "tweet_count": 49787, "listed_count": 18}, "id": "2958429262"}, {"verified": false, "username": "RoaMarta23", "name": "Marta #TEAMSTALLION\ud83d\udc0e #1DDrive \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 38419, "following_count": 17216, "tweet_count": 555638, "listed_count": 110}, "location": "En un Pa\u00eds Sin Memoria.", "id": "456137808"}, {"verified": false, "username": "EGCCC11", "name": "\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1614, "tweet_count": 67090, "listed_count": 2}, "id": "115796748"}, {"verified": false, "username": "celiaamun", "name": "Celia", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 2245, "tweet_count": 43164, "listed_count": 7}, "location": "Mestalla", "id": "287779100"}, {"verified": false, "username": "NaCrichina", "name": "Anna Cristhyna", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 197, "tweet_count": 1415, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "id": "2343831996"}, {"verified": false, "username": "Samy875Espino", "name": "Samantha Espino", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 2148, "tweet_count": 100325, "listed_count": 2}, "id": "1049710034"}, {"verified": false, "username": "BorjaOrtiz_", "name": "Borja Ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 977, "tweet_count": 17057, "listed_count": 9}, "location": "Alcoi, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "id": "269288744"}, {"verified": false, "username": "ambrizal86", "name": "Alberto Ambriz\u2122\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 448, "tweet_count": 40736, "listed_count": 1}, "location": "Ogden Utah.", "id": "604685552"}, {"verified": false, "username": "Yo_invitoelcine", "name": "Yo invito el cine y entretenimiento", "public_metrics": {"followers_count": 2816, "following_count": 407, "tweet_count": 8206, "listed_count": 35}, "location": "M\u00e9xico", "id": "955099895098159104"}, {"verified": false, "username": "perezmuriana1", "name": "Pepemu\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 1294, "tweet_count": 304701, "listed_count": 0}, "id": "2483784745"}, {"verified": false, "username": "Luca_Fantuzzi", "name": "Luca Fantuzzi \ud83c\uddf7\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 11014, "following_count": 399, "tweet_count": 74392, "listed_count": 70}, "location": "Sienna, Tuscany", "id": "532572724"}, {"verified": false, "username": "patriciam2a", "name": "Patr\u00edcia  \u2693", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 129, "tweet_count": 6931, "listed_count": 0}, "id": "3227008414"}, {"verified": false, "username": "jpvalente72", "name": "Paulo Valente", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 1141, "tweet_count": 3431, "listed_count": 0}, "location": " Aspirante a N\u00f3mada", "id": "30765753"}, {"verified": false, "username": "matheuscamptr", "name": "matheus", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 269, "tweet_count": 5640, "listed_count": 5}, "id": "166219499"}, {"verified": false, "username": "lcsss00", "name": "*FL0$$", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 193, "tweet_count": 5169, "listed_count": 0}, "location": "Pinhalzinho, Brasil", "id": "953722139470979077"}, {"verified": false, "username": "frantisocial", "name": "Fran", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 89, "tweet_count": 33176, "listed_count": 0}, "id": "3354024437"}, {"verified": false, "username": "captiveroyals", "name": "joao", "public_metrics": {"followers_count": 15287, "following_count": 14101, "tweet_count": 46956, "listed_count": 53}, "location": "\u2605 . . . I bet you could sometimes find all the mysteries of the universe in someone\u2019s hand. ", "id": "1039476861150085120"}, {"verified": false, "username": "DanielCastxD", "name": "Asclepi\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 58, "tweet_count": 227, "listed_count": 0}, "location": "Berlim, Alemanha", "id": "1098371310625927170"}, {"verified": true, "username": "Wereverwero", "name": "Wero \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1827147, "following_count": 655, "tweet_count": 33956, "listed_count": 1100}, "location": "Mexico", "id": "87097693"}, {"verified": false, "username": "esteveper", "name": "maria perez", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 2351, "tweet_count": 124082, "listed_count": 27}, "id": "417941527"}, {"verified": false, "username": "Dangoperro", "name": "DanGo Merez", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 2703, "tweet_count": 2814, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "id": "31572558"}, {"verified": false, "username": "leonardo_santxs", "name": "Leonardo", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 527, "tweet_count": 3202, "listed_count": 0}, "location": "Pernambuco, Brazil", "id": "1146453863848960001"}, {"verified": false, "username": "beepopofc", "name": "BEEPop", "public_metrics": {"followers_count": 16073, "following_count": 2232, "tweet_count": 6156, "listed_count": 77}, "id": "958469605441331201"}, {"verified": false, "username": "encoredutemps", "name": "the baddy man", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 606, "tweet_count": 37306, "listed_count": 0}, "id": "1284333769"}, {"verified": false, "username": "Kyofu69", "name": "Fabio", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 121, "tweet_count": 32176, "listed_count": 3}, "id": "261171325"}, {"verified": false, "username": "Tt49242713", "name": "Tit", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1219, "tweet_count": 28553, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\uddee\ud83c\udde8 fuerteventura ", "id": "957996827307102209"}, {"verified": false, "username": "MIsabel2022", "name": "Mar\u00eda Isabel", "public_metrics": {"followers_count": 7221, "following_count": 1393, "tweet_count": 80251, "listed_count": 109}, "id": "200435252"}, {"verified": false, "username": "TheMuller98", "name": "Bruno M\u00fcller \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 465, "tweet_count": 5671, "listed_count": 0}, "location": "Montenegro, Brasil", "id": "921491541230833664"}, {"verified": false, "username": "SamDasNeves", "name": "Dani", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 1030, "tweet_count": 90976, "listed_count": 7}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "id": "699026631847997440"}, {"verified": false, "username": "barlygood", "name": "w\u0131ll\u0131\u0251m m\u0131lls.", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 76, "tweet_count": 1574, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Spain.", "id": "954118678022324224"}, {"verified": false, "username": "thisevilregal", "name": "\u115f\u115f\ud835\uddcd\ud835\uddc1\ud835\uddba\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddba \ud835\uddc6\ud835\uddc2\ud835\uddc5\ud835\uddc5\ud835\uddcc.\u115f\u115f", "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 782, "tweet_count": 173362, "listed_count": 6}, "location": "+21 \u2014 PT/ENG", "id": "3234605823"}, {"verified": false, "username": "MJose23342951", "name": "Medicis. \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2652, "following_count": 2658, "tweet_count": 111297, "listed_count": 12}, "location": "Madrid Espa\u00f1a", "id": "1318193461"}, {"verified": false, "username": "Claudiarivelo", "name": "Claudia", "public_metrics": {"followers_count": 2627, "following_count": 3819, "tweet_count": 327658, "listed_count": 4}, "id": "950041614419943425"}, {"verified": false, "username": "omar_grimaldo", "name": "Omar", "public_metrics": {"followers_count": 4492, "following_count": 975, "tweet_count": 29504, "listed_count": 8}, "location": "Ciudad Madero, Tamaulipas", "id": "133001334"}, {"verified": false, "username": "cabeza_turco", "name": "Cabeza de Turco", "public_metrics": {"followers_count": 12272, "following_count": 12204, "tweet_count": 39589, "listed_count": 10}, "id": "2615261330"}, {"verified": false, "username": "vox_vizcaya", "name": "VOX Vizcaya", "public_metrics": {"followers_count": 7999, "following_count": 1935, "tweet_count": 14726, "listed_count": 51}, "location": "944 268 184 / 660 50 77 93", "id": "2377338286"}, {"verified": false, "username": "rockerz", "name": "Rodrigo do Farofeiros", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 209, "tweet_count": 91219, "listed_count": 8}, "id": "13361652"}, {"verified": false, "username": "BlogFarofeiros", "name": "Blog Farofeiros", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 271, "tweet_count": 7723, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "id": "1006980644264652801"}, {"verified": false, "username": "margs1325", "name": "\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 579, "tweet_count": 48299, "listed_count": 1}, "id": "1009487166123233283"}, {"verified": false, "username": "AlejandroCZ4", "name": "Alex C.Z", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 798, "tweet_count": 22174, "listed_count": 6}, "location": "Ciudad de Panam\u00e1", "id": "954786134"}, {"verified": false, "username": "lepitti", "name": "Luis Pitt\u00ed \ud83d\udc4c\ud83c\udffe\ud83d\ude09", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 2736, "tweet_count": 13156, "listed_count": 5}, "location": "Panama", "id": "277318724"}, {"verified": false, "username": "OskarOA2", "name": "Oski", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 446, "tweet_count": 19080, "listed_count": 1}, "id": "241997852"}, {"verified": false, "username": "nacho8gonz", "name": "Nacho Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 121515, "following_count": 561, "tweet_count": 33797, "listed_count": 531}, "location": "Madrid", "id": "725970102009614337"}, {"verified": false, "username": "syeghardt", "name": "augustusto", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 487, "tweet_count": 87095, "listed_count": 13}, "id": "3165608956"}, {"verified": false, "username": "REVIVRARE", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 2337, "tweet_count": 36258, "listed_count": 0}, "location": "s!her", "id": "1027580105021956097"}, {"verified": false, "username": "wildestlwt91", "name": "lis", "public_metrics": {"followers_count": 1825, "following_count": 436, "tweet_count": 31375, "listed_count": 3}, "location": "Princess Park", "id": "3020451515"}, {"verified": false, "username": "meribia51", "name": "Meribia", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1387, "tweet_count": 140143, "listed_count": 83}, "id": "1189981854"}, {"verified": false, "username": "morpheomty", "name": "Sergio", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 3659, "tweet_count": 82659, "listed_count": 19}, "id": "35520430"}, {"verified": false, "username": "spertnaz1980", "name": "F RUE ESC", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1535, "tweet_count": 96019, "listed_count": 1}, "location": "Q", "id": "4746197243"}, {"verified": false, "username": "pedro_hschv", "name": "Pedro hschv", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 39, "tweet_count": 409, "listed_count": 0}, "id": "3653287933"}, {"verified": false, "username": "DobesLeonardo", "name": "Cobre", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 27, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "id": "1115309562268127232"}, {"verified": false, "username": "bh_duka", "name": "\uff22\uff52\uff55\uff4e o", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 2156, "tweet_count": 10930, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "80967958"}, {"verified": false, "username": "futbolsalamx_", "name": "F\u00fatbol Sala \u041c\u0425 \u0443\u0442\u0437\u0430\u043b\u0443", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 400, "tweet_count": 34279, "listed_count": 0}, "id": "483225838"}, {"verified": false, "username": "portalbetaquest", "name": "BetaQuest", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 100, "tweet_count": 503, "listed_count": 0}, "id": "1157339111075799040"}, {"verified": true, "username": "diarioelfrente", "name": "EL FRENTE", "public_metrics": {"followers_count": 22778, "following_count": 2306, "tweet_count": 68177, "listed_count": 134}, "location": "Bucaramanga, Santander", "id": "486104564"}, {"verified": false, "username": "alanta88", "name": "maria alejandra", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 753, "tweet_count": 25511, "listed_count": 0}, "id": "825015732"}, {"verified": false, "username": "chazao1", "name": "Chaz\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 399, "tweet_count": 93988, "listed_count": 18}, "location": "S\u00e3o Paulo, Terra da Bolacha", "id": "780575661081505792"}, {"verified": false, "username": "maryshelleydrug", "name": "Mary Shelley\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 3726, "tweet_count": 28351, "listed_count": 3}, "location": "mostly he/him - she/they also", "id": "1158756935874875393"}, {"verified": false, "username": "jdejlopezh", "name": "Jorge lopez", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 86, "tweet_count": 191, "listed_count": 0}, "id": "4592552423"}, {"verified": true, "username": "El_Cooperante", "name": "El Cooperante", "public_metrics": {"followers_count": 448266, "following_count": 487, "tweet_count": 2953665, "listed_count": 1808}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "82794341"}, {"verified": false, "username": "fabianchoso", "name": "\u041d\u043e\u0447\u044c\u041e\u0431\u043e\u0440\u043e\u0442\u043d\u0438\u0412\u043e\u043b\u043a \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 3418, "tweet_count": 96728, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "id": "430212850"}, {"verified": false, "username": "abelcastorela", "name": "Abel Castorella", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 798, "tweet_count": 115125, "listed_count": 33}, "id": "172636364"}, {"verified": false, "username": "assis3093", "name": "Umberto de Assis", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 1351, "tweet_count": 2935, "listed_count": 0}, "id": "2973040769"}, {"verified": false, "username": "fuckingg_mine", "name": "Grazi \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 681, "tweet_count": 22077, "listed_count": 0}, "location": "Cambu\u00ed - MG", "id": "721733449481064448"}, {"verified": false, "username": "yulayme", "name": "yuly", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 2319, "tweet_count": 133284, "listed_count": 18}, "id": "170505622"}, {"verified": false, "username": "feerytwt", "name": "fada \u273f", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 741, "tweet_count": 27872, "listed_count": 34}, "location": "(a/ela/-a) \u2315 \u02d2 \u5c11\u5973 \u2022 \ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1f\ud835\udc29", "id": "1150263291639476224"}, {"verified": false, "username": "asuquinetes", "name": "xisca", "public_metrics": {"followers_count": 3426, "following_count": 4133, "tweet_count": 13334, "listed_count": 1}, "location": " Pa\u00efsos Catalans", "id": "1145533074"}, {"verified": false, "username": "jam250363", "name": "Javier Alc\u00e1zar", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 1714, "tweet_count": 67320, "listed_count": 6}, "location": "Murcia", "id": "449377958"}, {"verified": false, "username": "verabottino", "name": "Vera Lula Rousseff 13 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 13967, "following_count": 13416, "tweet_count": 304031, "listed_count": 40}, "location": "Brazil", "id": "53979508"}, {"verified": false, "username": "crismgsilva", "name": "\ud83c\udf19ristiana", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 453, "tweet_count": 42404, "listed_count": 1}, "id": "2837179263"}, {"verified": false, "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "location": "Galicia ", "id": "958453028323053568"}, {"verified": false, "username": "meals4hope", "name": "Meals4hope", "public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 701, "tweet_count": 3227, "listed_count": 11}, "id": "775067852701327362"}, {"verified": false, "username": "Foott_db", "name": "Arthur Shelby\ud83d\uded1\u26aa\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 580, "tweet_count": 5069, "listed_count": 1}, "id": "3021573159"}, {"verified": false, "username": "Jotatrader_ok", "name": "Nacho J", "public_metrics": {"followers_count": 43375, "following_count": 198, "tweet_count": 17315, "listed_count": 503}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "1045291093808549889"}, {"verified": false, "username": "fariaaaaaaaaaa", "name": "bruna faria \u2766", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 464, "tweet_count": 24795, "listed_count": 1}, "location": "Braga, Portugal", "id": "819298497375703040"}, {"verified": false, "username": "lightsonmar", "name": "mariana\ud83c\udf19 BLM", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 332, "tweet_count": 20297, "listed_count": 1}, "location": "she/her", "id": "876425704379953152"}, {"verified": false, "username": "ejuniorjaime", "name": "Jaime", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1130, "tweet_count": 15253, "listed_count": 1}, "id": "266570531"}, {"verified": false, "username": "Bakaloneking", "name": "\u304f\u304d\u308a", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 3212, "tweet_count": 239546, "listed_count": 4}, "location": "Infinite sadness", "id": "584951294"}, {"verified": false, "username": "arthurffonseca", "name": "\ud83c\udf3f\u0645\u0635\u0627\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0627\u0647.", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 415, "tweet_count": 19288, "listed_count": 0}, "location": "vda mg", "id": "881170215387766784"}, {"verified": false, "username": "fael_moe", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 376, "tweet_count": 61305, "listed_count": 2}, "location": "No lado sul do mapa", "id": "747336888"}, {"verified": false, "username": "GabyRamirezCut3", "name": "Gabriela Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 704, "tweet_count": 7005, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "id": "910258427334717441"}, {"verified": false, "username": "RicBattaglia", "name": "Riccardo B.", "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 93, "tweet_count": 132849, "listed_count": 38}, "location": "Milano, Lombardia", "id": "3331059982"}, {"verified": false, "username": "Niltubarao", "name": "Nilton Craft Brewer", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 1394, "tweet_count": 24002, "listed_count": 2}, "location": "brazil", "id": "125191756"}, {"verified": true, "username": "ademirquintino", "name": "ADEMIR QUINTINO", "public_metrics": {"followers_count": 118690, "following_count": 794, "tweet_count": 122184, "listed_count": 471}, "location": "Cubat\u00e3o e Santos/SP", "id": "53347651"}, {"verified": false, "username": "odio_nao", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 472, "tweet_count": 2149896, "listed_count": 44}, "id": "715364459099856896"}, {"verified": false, "username": "oliveira30__", "name": "Paulinho", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1323, "tweet_count": 193110, "listed_count": 0}, "location": "Birmingham, England", "id": "1005098794743148544"}, {"verified": false, "username": "aliasdma", "name": "Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 42, "tweet_count": 1046, "listed_count": 3}, "id": "959878334"}, {"verified": false, "username": "marge7125", "name": "Marge.", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 1110, "tweet_count": 15820, "listed_count": 11}, "location": "mexico d.f.", "id": "237046677"}, {"verified": false, "username": "anasagcp", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 535, "tweet_count": 99016, "listed_count": 11}, "location": "\ud83e\udd80\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "68983639"}, {"verified": false, "username": "rojaslucasx", "name": "lucas", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 376, "tweet_count": 3002, "listed_count": 1}, "location": "Concordia, Argentina", "id": "701849879677681664"}, {"verified": false, "username": "Weyz_Mad", "name": "Alvarito.", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 556, "tweet_count": 40451, "listed_count": 12}, "location": "Fuenlabrada, Espa\u00f1a", "id": "720025572"}, {"verified": false, "username": "Guibenfik", "name": "Ben'Gui", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 295, "tweet_count": 4185, "listed_count": 1}, "location": "Brazil", "id": "3710886681"}, {"verified": false, "username": "MicaelaDiomedi", "name": "\ud83d\udd05\u039c\u03b9c\u03b1\ud83d\udd05 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 64, "tweet_count": 5299, "listed_count": 0}, "id": "4730904291"}, {"verified": false, "username": "conurbambi", "name": "Mariano", "public_metrics": {"followers_count": 3662, "following_count": 607, "tweet_count": 46957, "listed_count": 8}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "2492086854"}, {"verified": false, "username": "CamilaYaez7", "name": "Camila Ya\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 320, "tweet_count": 24235, "listed_count": 2}, "location": "El Fortin - Cba ", "id": "469079026"}, {"verified": false, "username": "smoreiiira", "name": "sim\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 261, "tweet_count": 27977, "listed_count": 1}, "id": "1055229670608777216"}, {"verified": false, "username": "araianmi", "name": "BigBig", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 91, "tweet_count": 6242, "listed_count": 0}, "id": "799708679377256448"}, {"verified": false, "username": "ffBras", "name": "\u221e Curitiba em Transe \u221e", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 2271, "tweet_count": 12686, "listed_count": 0}, "id": "1057674291695833088"}, {"verified": false, "username": "bellomc", "name": "Mar\u00eda C. Bello", "public_metrics": {"followers_count": 3712, "following_count": 2955, "tweet_count": 469949, "listed_count": 53}, "location": "En alg\u00f9n lugar!", "id": "115519131"}, {"verified": false, "username": "DVACMILAN", "name": "Danilo Vitro' \ud83c\udfc619 \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5084, "following_count": 3095, "tweet_count": 95761, "listed_count": 50}, "id": "540849229"}, {"verified": false, "username": "MinutoUnoTam", "name": "MinutoUno", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 500, "tweet_count": 47296, "listed_count": 25}, "id": "2925481419"}, {"verified": false, "username": "tatoribeiroinc", "name": "Tat0 ribEiRo", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 1645, "tweet_count": 51445, "listed_count": 6}, "location": "Brasil", "id": "107575225"}, {"verified": false, "username": "Celso31950119", "name": "Celso", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 394, "tweet_count": 14261, "listed_count": 0}, "id": "1162120859563286529"}, {"verified": false, "username": "ericwonie", "name": "\u05c4", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 368, "tweet_count": 18956, "listed_count": 7}, "location": "some people would say that happiness starts with h, but they're wrong, my happiness starts with m; monsta x !", "id": "955454690824785921"}, {"verified": false, "username": "lucasvini89", "name": "Lucas Vinicius", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 396, "tweet_count": 514, "listed_count": 0}, "id": "908850602859532289"}, {"verified": false, "username": "MariaGa290509", "name": "Maria\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 157, "tweet_count": 1160, "listed_count": 0}, "location": "Portugal", "id": "1053722690467622912"}, {"verified": false, "username": "byankkk", "name": "bibi ruindade pura", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 258, "tweet_count": 26913, "listed_count": 1}, "location": "Point Place, Wisconsin", "id": "4004844694"}, {"verified": false, "username": "JessicaMatilla3", "name": "chessi", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 384, "tweet_count": 13437, "listed_count": 1}, "location": "San Carlos de Bariloche, Argen", "id": "822251828138086400"}, {"verified": false, "username": "prod_yngbeja", "name": "YnG Beja\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 295, "tweet_count": 20013, "listed_count": 0}, "location": "Cu do teu pai", "id": "2957662121"}, {"verified": false, "username": "aaldumachucaa", "name": "\u13aa\u2113\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 730, "tweet_count": 28367, "listed_count": 0}, "id": "938904410201231360"}, {"verified": false, "username": "Natibessone", "name": "\u2728 Natalia Natalia \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 587, "tweet_count": 17403, "listed_count": 4}, "location": "Totoras - Santa Fe - ARGENTINA", "id": "227472617"}, {"verified": false, "username": "alwysjurd", "name": "ana laura \ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 2808, "tweet_count": 13169, "listed_count": 2}, "location": "\ud83d\udcd6", "id": "3344670058"}, {"verified": false, "username": "wulfricbedwyn", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd22", "public_metrics": {"followers_count": 1896, "following_count": 893, "tweet_count": 22518, "listed_count": 30}, "location": "mari", "id": "766141188743237632"}, {"verified": false, "username": "guijolopes", "name": "gui_lopes", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 826, "tweet_count": 39338, "listed_count": 15}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "id": "6859972"}, {"verified": false, "username": "htinha420_", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 321, "tweet_count": 11152, "listed_count": 0}, "location": "onde judas morre antes", "id": "881373830475907072"}, {"verified": false, "username": "JGarcia_atlante", "name": "Juan Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 1447, "tweet_count": 15974, "listed_count": 1}, "location": "San Juan del R\u00edo, Quer\u00e9taro Ar", "id": "897595937756983296"}, {"verified": true, "username": "ecartelera", "name": "ecartelera", "public_metrics": {"followers_count": 91834, "following_count": 1613, "tweet_count": 195840, "listed_count": 956}, "id": "57083268"}, {"verified": false, "username": "MarcosbdsMarcos", "name": "#ForaMarcosBraz", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 2534, "tweet_count": 32442, "listed_count": 0}, "id": "1975187095"}, {"verified": false, "username": "Gabriel89852755", "name": "Gabriel Zarate", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 329, "tweet_count": 18895, "listed_count": 0}, "id": "939316169332445184"}, {"verified": false, "username": "Giraozituh", "name": "Gir[\u00e3]o", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 552, "tweet_count": 36641, "listed_count": 0}, "location": "Oxford, England", "id": "1610703876"}, {"verified": false, "username": "EvaSalgado02", "name": "Eva.", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 321, "tweet_count": 8353, "listed_count": 0}, "location": "Portugal", "id": "1018967363012648960"}, {"verified": false, "username": "VitorEduardozzz", "name": "Vitor Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 0, "tweet_count": 20780, "listed_count": 4}, "location": "Ituverava - SP", "id": "2829999127"}, {"verified": false, "username": "CoringaFilme", "name": "Assistir Filme Coringa Online Dublado e Legendado", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 0, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "id": "1172941673116000256"}, {"verified": false, "username": "EspLoprimero", "name": "ESP_Loprimero", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 691, "tweet_count": 23703, "listed_count": 0}, "location": "M\u00f3stoles, Espa\u00f1a", "id": "1071422756154195969"}, {"verified": false, "username": "brunopisani9", "name": "Br1 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 293, "tweet_count": 7858, "listed_count": 3}, "id": "1161727848"}, {"verified": false, "username": "omontauti", "name": "Oscar Montauti", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 1590, "tweet_count": 63698, "listed_count": 7}, "location": "\u00dcT: 11.094894,-63.857494", "id": "60071006"}, {"verified": false, "username": "lisandra365", "name": "Lisandra", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 492, "tweet_count": 51824, "listed_count": 2}, "id": "2978679531"}, {"verified": false, "username": "MargaritaRusc", "name": "MargaRusc", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 181, "tweet_count": 15875, "listed_count": 0}, "id": "4691610102"}, {"verified": false, "username": "elcasocat", "name": "ElCaso.cat", "public_metrics": {"followers_count": 8439, "following_count": 84, "tweet_count": 29605, "listed_count": 93}, "id": "1052889894568255488"}, {"verified": false, "username": "noticiadeagora", "name": "\u00daltimas Not\u00edcias", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 5002, "tweet_count": 22730, "listed_count": 3}, "id": "985938109027233798"}, {"verified": false, "username": "Roco67413390", "name": "Roco \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 1078, "tweet_count": 92261, "listed_count": 0}, "id": "1074455253448310785"}, {"verified": false, "username": "marialzambujo", "name": "Maria\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 81, "tweet_count": 2075, "listed_count": 0}, "location": "On a unicorn", "id": "1000384452147793921"}, {"verified": false, "username": "Diraquie", "name": "MG\u0701\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "public_metrics": {"followers_count": 3268, "following_count": 0, "tweet_count": 39725, "listed_count": 11}, "id": "162045132"}, {"verified": false, "username": "ttadeureis", "name": "Tadeu Reis", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 916, "tweet_count": 31614, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "id": "2314876961"}, {"verified": false, "username": "Anel817", "name": "Mochilas Anel", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 84, "tweet_count": 132220, "listed_count": 5}, "id": "2737690554"}, {"verified": false, "username": "ELPINERO", "name": "El Pi\u00f1ero| Periodismo y Debate", "public_metrics": {"followers_count": 42459, "following_count": 627, "tweet_count": 506279, "listed_count": 342}, "location": "San Juan Bautista Tuxtepec, Oa", "id": "76232882"}, {"verified": false, "username": "r_mrra", "name": "MrraR", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 3768, "tweet_count": 170625, "listed_count": 13}, "id": "152182451"}, {"verified": true, "username": "Forbes_Mexico", "name": "Forbes M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 735897, "following_count": 2896, "tweet_count": 286914, "listed_count": 2696}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "id": "948683648"}, {"verified": false, "username": "AllnewXSase", "name": "Xavi Sanz Serrano", "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 2039, "tweet_count": 160535, "listed_count": 34}, "id": "1443353778"}, {"verified": false, "username": "rafaellpintoo", "name": "rafael", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 183, "tweet_count": 30141, "listed_count": 3}, "location": "Porto", "id": "2956034278"}, {"verified": false, "username": "sorayazan", "name": "Soraya Az\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 684, "tweet_count": 6635, "listed_count": 21}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "id": "114192533"}, {"verified": false, "username": "D4niel75", "name": "dan \ud83d\ude81\ud83d\ude81\ud83d\ude81", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 422, "tweet_count": 3262, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "3527471236"}, {"verified": false, "username": "souacabral", "name": "Sara", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 482, "tweet_count": 24726, "listed_count": 2}, "id": "2924688625"}, {"verified": false, "username": "magvechini", "name": "Mariantonieta Gonzal", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 1501, "tweet_count": 8188, "listed_count": 0}, "id": "788150458347053056"}, {"verified": false, "username": "_be__a__triz", "name": "bibs", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 191, "tweet_count": 10068, "listed_count": 0}, "id": "1069323397707046912"}, {"verified": false, "username": "_TremBala5733", "name": "Dima\u00e7\u00e357\ud83c\udf4e\ud83c\udfb2", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 1539, "tweet_count": 53562, "listed_count": 0}, "location": "Cpx\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "id": "2566369635"}, {"verified": false, "username": "bibi___perigosa", "name": "Gabriele\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 2224, "following_count": 572, "tweet_count": 35595, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udccd+021 ", "id": "1021616618294665216"}, {"verified": false, "username": "ema_casablanca", "name": "ema casablanca", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 2449, "tweet_count": 107045, "listed_count": 22}, "id": "148177713"}, {"verified": false, "username": "sofia__ribeiro3", "name": "Sofia", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 410, "tweet_count": 51502, "listed_count": 0}, "id": "4088992091"}, {"verified": false, "username": "zesm", "name": "Zulay Salas", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 2934, "tweet_count": 90395, "listed_count": 7}, "id": "49630693"}, {"verified": false, "username": "AndreBraien", "name": "AbNp", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 265, "tweet_count": 9406, "listed_count": 0}, "id": "189194525"}, {"verified": false, "username": "PseudoDubee", "name": "Roja picada \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 877, "tweet_count": 15021, "listed_count": 1}, "id": "1069881891279507456"}, {"verified": false, "username": "Marmota_Maligna", "name": "Marmota Krueger", "public_metrics": {"followers_count": 1967, "following_count": 520, "tweet_count": 284372, "listed_count": 97}, "location": "Rodeada de gilipollas", "id": "304884770"}, {"verified": false, "username": "matildepcastro", "name": "tila", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1173, "tweet_count": 14217, "listed_count": 2}, "location": "INFJ-T", "id": "1017515728201768960"}, {"verified": false, "username": "rosexjoyy", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1361, "tweet_count": 58813, "listed_count": 4}, "location": "\ud835\udc1e\ud835\udc31\ud835\udc28 \u2022 \ud835\udc1d\ud835\udc1c \u2022 \ud835\udc2d\ud835\udc30\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1e", "id": "1127954419461627905"}, {"verified": false, "username": "cantua_jesus", "name": "Jesus Cantua", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 81, "tweet_count": 21275, "listed_count": 0}, "location": "Nogales, Sonora", "id": "3162763087"}, {"verified": false, "username": "peleu_", "name": "pedro (1-0)", "public_metrics": {"followers_count": 3024, "following_count": 1429, "tweet_count": 73871, "listed_count": 4}, "location": "+55 081", "id": "770632967337181184"}, {"verified": false, "username": "rs0uzaa", "name": "RAFAEL", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 954, "tweet_count": 25490, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Blumenau", "id": "815933850215976968"}, {"verified": false, "username": "Jorge_Santoyo", "name": "El Yorch", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 594, "tweet_count": 30387, "listed_count": 26}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "id": "106926025"}, {"verified": false, "username": "koala_toti", "name": "Koala Toti", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 407, "tweet_count": 2234, "listed_count": 1}, "location": "Chile - Santiago", "id": "262779453"}, {"verified": false, "username": "dante21st", "name": "Dante", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 1583, "tweet_count": 4650, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "2761761739"}, {"verified": false, "username": "experiencianerd", "name": "Experi\u00eancia Nerd", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 108, "tweet_count": 13456, "listed_count": 8}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "3343001753"}, {"verified": false, "username": "AndreGT74", "name": "AndreGT (em \ud83c\udfe1)", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 2507, "tweet_count": 165483, "listed_count": 3}, "id": "82539020"}, {"verified": false, "username": "LMafraC", "name": "Frinha", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 1584, "tweet_count": 43218, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "54417268"}, {"verified": false, "username": "kwahcarioca", "name": "KWAHCARIOCA\u270c\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 792, "tweet_count": 71334, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "64424207"}, {"verified": true, "username": "okdiario", "name": "okdiario.com", "public_metrics": {"followers_count": 368569, "following_count": 433, "tweet_count": 350148, "listed_count": 2353}, "location": "Madrid", "id": "3439292716"}, {"verified": false, "username": "ceciliaeguzman", "name": "Cecilia Guzman", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 711, "tweet_count": 61237, "listed_count": 5}, "id": "454945293"}, {"verified": true, "username": "baliborio", "name": "B\u00e1rbara Lib\u00f3rio", "public_metrics": {"followers_count": 8741, "following_count": 1565, "tweet_count": 6734, "listed_count": 130}, "location": "S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "80425072"}, {"verified": false, "username": "wiIIiam_matheus", "name": "will", "public_metrics": {"followers_count": 5523, "following_count": 1406, "tweet_count": 188953, "listed_count": 17}, "id": "3152434012"}, {"verified": false, "username": "dwart3", "name": "desmafagafizador", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 270, "tweet_count": 15010, "listed_count": 0}, "location": "Feliz, Brasil", "id": "338130004"}, {"verified": false, "username": "razvansimu", "name": "Raachban", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 47, "tweet_count": 1209, "listed_count": 0}, "id": "2788768181"}, {"verified": false, "username": "whitefarty", "name": "Citizen_Tab", "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 3831, "tweet_count": 97849, "listed_count": 29}, "location": "Barcelona, Tabarnia, Espa\u00f1a", "id": "194602641"}, {"verified": false, "username": "alealup", "name": "Aurora", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 878, "tweet_count": 75893, "listed_count": 0}, "location": "Macondo", "id": "755082129902596096"}, {"verified": false, "username": "madalenagaleao", "name": "Madalena", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 137, "tweet_count": 485, "listed_count": 1}, "id": "1013975192249487361"}, {"verified": false, "username": "RSB164", "name": "Raul Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 438, "tweet_count": 27366, "listed_count": 0}, "id": "831894786969894912"}, {"verified": false, "username": "MarcosJeovane", "name": "Marcos Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 242, "tweet_count": 8933, "listed_count": 0}, "id": "2255619704"}, {"verified": false, "username": "EstrelliJessica", "name": "Jessi Topanga", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 69, "tweet_count": 41187, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "2999638196"}, {"verified": true, "username": "michelmelamed", "name": "Michel Melamed", "public_metrics": {"followers_count": 59449, "following_count": 1370, "tweet_count": 38060, "listed_count": 430}, "id": "35790023"}, {"verified": false, "username": "Zapatista72", "name": "Ana \ud83d\udd3b\u2602\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 39479, "following_count": 7829, "tweet_count": 308418, "listed_count": 0}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "id": "1150074498152042496"}, {"verified": false, "username": "frankietheone1", "name": "Frankie#GRACIASFCH!\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 3735, "following_count": 4972, "tweet_count": 203837, "listed_count": 29}, "location": "The White House", "id": "455461743"}, {"verified": false, "username": "JolyneOceans", "name": "Spooky \u2744\ufe0f | moved.", "public_metrics": {"followers_count": 3558, "following_count": 4382, "tweet_count": 47495, "listed_count": 22}, "location": "Whole Cake | Ela \ud83c\udf53 | Ele \u2744\ufe0f", "id": "1030249367725326337"}, {"verified": false, "username": "corpsetherique", "name": "gabi", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 475, "tweet_count": 20698, "listed_count": 3}, "location": " \ud83d\udcd6 : voc\u00ea ligou para o sam", "id": "3369801903"}, {"verified": false, "username": "vicente41736635", "name": "VICENTE DE JES\u00daS RAM\u00cdREZ D\u00cdAZ", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 3726, "tweet_count": 9635, "listed_count": 2}, "location": "Heroica Ciudad de Huajuapan de", "id": "771769716943773696"}, {"verified": false, "username": "huajuapangob", "name": "Huajuapan de Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 3315, "following_count": 879, "tweet_count": 9291, "listed_count": 0}, "location": "Huajuapan de Le\u00f3n, Oaxaca", "id": "238317428"}, {"verified": true, "username": "marcelosalzano", "name": "Marcelo Salzano", "public_metrics": {"followers_count": 21408, "following_count": 2609, "tweet_count": 59015, "listed_count": 128}, "location": "Porto Alegre - RS", "id": "180635474"}, {"verified": true, "username": "EsporteBandRS", "name": "Esporte Band RS", "public_metrics": {"followers_count": 54403, "following_count": 53, "tweet_count": 152338, "listed_count": 145}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "2821368357"}, {"verified": false, "username": "kimcastro20", "name": "@kimcastro20", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 104, "tweet_count": 564, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo / Rio de Janeiro", "id": "51812338"}, {"verified": false, "username": "PsiJoaquim", "name": "Joaquim Le\u00e3es de Castro", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 77, "tweet_count": 4065, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "2713551703"}, {"verified": false, "username": "CoxinhaNerd", "name": "\u2727 Casa Coxinha \ud83d\udd25 #TeamBlacks", "public_metrics": {"followers_count": 11968, "following_count": 612, "tweet_count": 121130, "listed_count": 73}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "293640585"}, {"verified": false, "username": "itsdianapinto", "name": "anaid", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 339, "tweet_count": 24576, "listed_count": 4}, "location": "Porto, Portugal", "id": "4141424716"}, {"verified": false, "username": "AuroGarc", "name": "Aurora Cristina Garc", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 838, "tweet_count": 51175, "listed_count": 0}, "location": "mexico", "id": "309767338"}, {"verified": false, "username": "jornadaveracruz", "name": "La Jornada Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 21951, "following_count": 1958, "tweet_count": 48817, "listed_count": 205}, "location": "Xalapa, Veracruz, M\u00e9xico ", "id": "264288749"}, {"verified": false, "username": "beatriznovaisg", "name": "bia", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 227, "tweet_count": 5689, "listed_count": 0}, "location": "Guimar\u00e3es | Porto", "id": "731876638288445441"}, {"verified": false, "username": "Jessi_princess", "name": "\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 5662, "following_count": 4941, "tweet_count": 586493, "listed_count": 122}, "location": "Argentina en la casa \u10e6", "id": "40706264"}, {"verified": false, "username": "bdu_art", "name": "DUA\u0393\u03a4\u039e", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 451, "tweet_count": 29773, "listed_count": 0}, "location": "Portugal", "id": "994172729636147205"}, {"verified": false, "username": "NoticiasNCN", "name": "NoticiasCristianas.com", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 3, "tweet_count": 1208, "listed_count": 0}, "id": "1146623139545329664"}, {"verified": false, "username": "1Bruxismo", "name": "1bruxismo", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1776, "tweet_count": 9988, "listed_count": 4}, "id": "93845481"}, {"verified": false, "username": "matilde_peixoto", "name": "\u2601\ufe0f\u2601\ufe0f\u2601\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 1213, "tweet_count": 7268, "listed_count": 0}, "id": "701044284695379971"}, {"verified": false, "username": "SNTJulio", "name": "Noticias Marvel y DC - Julio", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 2891, "tweet_count": 41112, "listed_count": 35}, "location": "Gandia, Spain", "id": "792152419"}, {"verified": false, "username": "beklanme", "name": "bea; hinata falando bom dia", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 335, "tweet_count": 25650, "listed_count": 2}, "id": "784934526510333952"}, {"verified": false, "username": "carmenthesister", "name": "Maria Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 620, "tweet_count": 16695, "listed_count": 9}, "id": "411739086"}, {"verified": false, "username": "henriquemigcruz", "name": "Barrigas", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 372, "tweet_count": 7211, "listed_count": 1}, "location": "capital do fruto seco", "id": "4699775630"}, {"verified": false, "username": "laquemanda901", "name": "La Que Manda 90.1FM", "public_metrics": {"followers_count": 3070, "following_count": 1123, "tweet_count": 151577, "listed_count": 75}, "location": "Guaymas, Sonora", "id": "749790630"}, {"verified": false, "username": "Nemoclaus", "name": "Alonso Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 282, "tweet_count": 1601, "listed_count": 0}, "location": "Por qu\u00e9 me sigues maldito \ud83d\ude20", "id": "3394868075"}, {"verified": false, "username": "RenedoPSOE", "name": "PSOE Renedo de Esgue", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 565, "tweet_count": 55184, "listed_count": 31}, "id": "3173539085"}, {"verified": false, "username": "dresswiftz", "name": "juju", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1259, "tweet_count": 3926, "listed_count": 2}, "location": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98 \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd90", "id": "875495425150734336"}, {"verified": false, "username": "JorgeVelascoHe", "name": "Jorge Velasco", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 634, "tweet_count": 67872, "listed_count": 16}, "id": "3401427897"}, {"verified": false, "username": "Asies11753192", "name": "@Asies", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 733, "tweet_count": 11104, "listed_count": 0}, "id": "1058162505716035585"}, {"verified": false, "username": "culturaocio", "name": "CulturaOcio", "public_metrics": {"followers_count": 23810, "following_count": 5478, "tweet_count": 93600, "listed_count": 534}, "id": "1328885857"}, {"verified": false, "username": "JesusPechBernal", "name": "Abimael de Jesus", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 172, "tweet_count": 7583, "listed_count": 11}, "location": "Xalapa", "id": "757348707318673408"}, {"verified": true, "username": "nmas", "name": "NM\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805517, "listed_count": 10888}, "location": "Mexico City", "id": "25401359"}, {"verified": false, "username": "DelisMCC", "name": "Delis Marilen CC", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 217, "tweet_count": 115169, "listed_count": 0}, "location": "Caracas", "id": "115186079"}, {"verified": false, "username": "freestylevini", "name": "\u271e", "public_metrics": {"followers_count": 3438, "following_count": 858, "tweet_count": 65250, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "2246259917"}, {"verified": false, "username": "DIEGOFSCO", "name": "Defrandez \u270a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 1725, "tweet_count": 95750, "listed_count": 0}, "location": "Pe\u00f1agrande, Madrid", "id": "1372084848"}, {"verified": false, "username": "jihadspain", "name": "JIHAD", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 702, "tweet_count": 13430, "listed_count": 0}, "location": "Eivissa, Spain", "id": "500754734"}, {"verified": false, "username": "sixg0ddess", "name": "juanita", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 432, "tweet_count": 59330, "listed_count": 0}, "location": "planet god damn", "id": "734837005947928580"}, {"verified": false, "username": "tessa_mg", "name": "Teresa M\u00e9ndez", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 1306, "tweet_count": 9826, "listed_count": 9}, "location": "Madrid, from Seville ", "id": "709793990812561408"}, {"verified": false, "username": "TEtoledo1", "name": "TEtoledo", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 76, "tweet_count": 3959, "listed_count": 0}, "location": "TOLEDO", "id": "370243160"}, {"verified": false, "username": "arquivomercurio", "name": "ARQUIVO MERCURIO", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 3394, "tweet_count": 8427, "listed_count": 7}, "location": "Bras\u00edlia-DF", "id": "370717182"}, {"verified": false, "username": "carol_tdcf", "name": "carol", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 225, "tweet_count": 58202, "listed_count": 3}, "id": "1247013986"}, {"verified": false, "username": "angecorti", "name": "ange", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 235, "tweet_count": 11527, "listed_count": 2}, "location": "Lajeado, Brasil", "id": "2465177618"}, {"verified": false, "username": "Markoa88hotmark", "name": "Arkos88", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 959, "tweet_count": 23013, "listed_count": 1}, "id": "1137301754754809856"}, {"verified": false, "username": "Beatriz_Jarimba", "name": "\ud835\ude71\ud835\ude92\ud835\ude8a \u262e\ufe0e\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 113, "tweet_count": 2513, "listed_count": 0}, "id": "804733515401142272"}, {"verified": false, "username": "ltsMaggot", "name": "maxi", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 318, "tweet_count": 23914, "listed_count": 3}, "id": "462048993"}, {"verified": true, "username": "cinepop", "name": "CinePOP", "public_metrics": {"followers_count": 131453, "following_count": 813, "tweet_count": 202804, "listed_count": 598}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "14500217"}, {"verified": false, "username": "acpereirag", "name": "Ana Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 241, "tweet_count": 15548, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela", "id": "89626127"}, {"verified": false, "username": "RBencid", "name": "rosalia bencid", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 3691, "tweet_count": 99940, "listed_count": 8}, "location": "Caracas", "id": "335407877"}, {"verified": false, "username": "PRepublico", "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcfd\ud835\udcf8\u0301\ud835\udcf7 \ud835\udce1\ud835\udcee\ud835\udcf9\ud835\udcfe\u0301\ud835\udceb\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcf8", "public_metrics": {"followers_count": 4185, "following_count": 4785, "tweet_count": 116120, "listed_count": 5}, "location": "Espa\u00f1a. Ese pais", "id": "1057780471764017153"}, {"verified": false, "username": "veronica997v", "name": "VEROS", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 495, "tweet_count": 63756, "listed_count": 4}, "id": "253270953"}, {"verified": false, "username": "MiloSanPedro", "name": "Emigonpar \ud83d\udc9c\ud83d\udc94\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 4924, "following_count": 4937, "tweet_count": 134839, "listed_count": 2}, "location": "A Coru\u00f1a", "id": "1073599161751220224"}, {"verified": false, "username": "ClaraPons6", "name": "Clara Pons", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 61, "tweet_count": 1042, "listed_count": 0}, "id": "1132846916524548097"}, {"verified": true, "username": "ActualidadRT", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511332, "following_count": 67, "tweet_count": 796099, "listed_count": 12403}, "id": "100731315"}, {"verified": false, "username": "carlosgomcar", "name": "Carlos Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 160, "tweet_count": 7935, "listed_count": 2}, "location": "no s\u00e9 en qu\u00e9 mundo vivo", "id": "801239408"}, {"verified": false, "username": "mmagueijo", "name": "Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 240, "tweet_count": 6879, "listed_count": 1}, "id": "703656926295498752"}, {"verified": false, "username": "EmpfindsamerS", "name": "Empfindsamer Stil", "public_metrics": {"followers_count": 3792, "following_count": 2081, "tweet_count": 59659, "listed_count": 10}, "location": "Italy", "id": "1024702799215509504"}, {"verified": false, "username": "Claudio40201515", "name": "ClaudioB", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 106, "tweet_count": 3228, "listed_count": 0}, "id": "1079337710358286336"}, {"verified": false, "username": "Tadmor2", "name": "Tadmor \ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\u267b\ufe0f\ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 2232, "following_count": 2258, "tweet_count": 48457, "listed_count": 5}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "579238596"}, {"verified": false, "username": "fannyblama", "name": "Fanny Blasco \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 10366, "following_count": 8234, "tweet_count": 90447, "listed_count": 12}, "location": "Gandia, Spain", "id": "830414435323932672"}, {"verified": false, "username": "miana9ribeiro", "name": "Mariana Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 250, "tweet_count": 16234, "listed_count": 0}, "id": "4076801788"}, {"verified": false, "username": "TirsoG1", "name": "Tirso Miranda \ud83d\udc99\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1332, "tweet_count": 29177, "listed_count": 9}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "524667050"}, {"verified": false, "username": "diariodeavisos", "name": "Diario de Avisos", "public_metrics": {"followers_count": 136066, "following_count": 52, "tweet_count": 166908, "listed_count": 1087}, "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "id": "41097292"}, {"verified": false, "username": "barbara_wols", "name": "B\u00e1rbara \ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 410, "tweet_count": 15861, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brazil", "id": "2964929679"}, {"verified": false, "username": "prjuuh", "name": "jub\ud83c\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 226, "tweet_count": 3726, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udc99\ud83d\udd25", "id": "776140952662581248"}, {"verified": false, "username": "javierabgar", "name": "Javier \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1290, "tweet_count": 29695, "listed_count": 3}, "location": "Al sur de la costa este", "id": "222877960"}, {"verified": false, "username": "PerdigueroASP", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "815994028189696004"}, {"verified": false, "username": "rodrigocacete", "name": "rodrizan", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 435, "tweet_count": 6696, "listed_count": 0}, "location": "Ponta Delgada, Portugal", "id": "897157354332069888"}, {"verified": false, "username": "isadearizaleta", "name": "Isa\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 7300, "following_count": 7094, "tweet_count": 112128, "listed_count": 6}, "location": "Bajo el mismo sol que t\u00fa. \u2600\ufe0f", "id": "1147165005193916421"}, {"verified": false, "username": "DonLeone06", "name": "Charly Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1608, "tweet_count": 12438, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad Victoria, Tamaulipas", "id": "240102707"}, {"verified": false, "username": "lwtfalling98", "name": "acat\u25df\u033d\u25de\u033d", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 2112, "tweet_count": 24816, "listed_count": 3}, "id": "1054078655461236736"}, {"verified": false, "username": "LouisWTNews", "name": "Louis Tomlinson News", "public_metrics": {"followers_count": 327672, "following_count": 24, "tweet_count": 33660, "listed_count": 1795}, "location": "Worldwide", "id": "3124778511"}, {"verified": false, "username": "Xavi5Javier", "name": "Javier", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 5002, "tweet_count": 4937, "listed_count": 0}, "location": "S/c de Tenerife.  Canarias ", "id": "3447333015"}, {"verified": false, "username": "MinutoChiapas", "name": "\ud83d\udd34 Minuto Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 22811, "following_count": 900, "tweet_count": 139107, "listed_count": 60}, "id": "2215358216"}, {"verified": false, "username": "elsaofthegalaxy", "name": "carter \ud83d\udcd6: deathly hallows", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 787, "tweet_count": 9109, "listed_count": 0}, "location": "fan acc bro", "id": "1105867948558897152"}, {"verified": false, "username": "ajacartagena1", "name": "ajacartagena", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 727, "tweet_count": 3402, "listed_count": 0}, "id": "1189519622"}, {"verified": false, "username": "everyexplosions", "name": "EveryExplosions", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42894, "listed_count": 2}, "id": "1066604667549954048"}, {"verified": false, "username": "SantoyCabron1", "name": "Santoy Alucin puro JGL alv", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 492, "tweet_count": 25045, "listed_count": 4}, "location": "Sonora, M\u00e9xico", "id": "1171848148660043776"}, {"verified": false, "username": "forloovebts", "name": "lala\u17f9\u2077 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 2799, "tweet_count": 81403, "listed_count": 2}, "location": "\u2082\u2086.\u2080\u2085.\u2081\u2089 ", "id": "859053815533842435"}, {"verified": false, "username": "artolasegi", "name": "Aitor", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 2608, "tweet_count": 13999, "listed_count": 0}, "location": "Spain", "id": "1120725733217845249"}, {"verified": false, "username": "guampujopu", "name": "Sarlenga", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 729, "tweet_count": 15283, "listed_count": 4}, "location": "Exaltaci\u00f3n de la Cruz", "id": "65728359"}, {"verified": false, "username": "posmagician", "name": "\u264e\ufe0e lalito \u2650\ufe0e (any pronouns)", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 1651, "tweet_count": 17590, "listed_count": 1}, "location": "Xalapa, Ver.", "id": "315053995"}, {"verified": false, "username": "leonorrneto", "name": "leonor", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 217, "tweet_count": 12570, "listed_count": 0}, "location": "she/her", "id": "719953294110629888"}], "tweets": [{"lang": "es", "author_id": "332642789", "id": "1172881860541714432", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 71, "like_count": 1331, "quote_count": 21}, "entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 255, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:36:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172881860541714432"], "text": "Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente que tampoco puede, \nque en verdad no damos para mucho m\u00e1s, \nque para rendirte homenaje con el alma, \nun tesoro, imagino, \nen esta Venezuela que se queda sin ganas"}, {"lang": "pt", "author_id": "719523435647512576", "id": "1172690014985232384", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 2, "like_count": 2877, "quote_count": 164}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.9336, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:54:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172690014985232384"], "text": "A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO"}, {"lang": "pt", "author_id": "177543983", "id": "1172715971909492736", "entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9612, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/xKmd9xE1wl", "expanded_url": "https://t.co/xKmd9xE1wl", "display_url": "t.co/xKmd9xE1wl"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 24, "like_count": 179, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T03:37:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172715971909492736"], "text": "Poxa, @Haddad_Fernando! Est\u00e1 parecendo comigo que entrei na sala de cinema pra ver Esquadr\u00e3o Suicida e sai em menos de 5 minutos! https://t.co/xKmd9xE1wl"}, {"lang": "pt", "author_id": "1076671335953297408", "id": "1172948752140816384", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 129, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.8919, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/R9g95Pb3C9", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1172948752140816384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R9g95Pb3C9", "media_key": "3_1172948748458233856"}]}, "created_at": "2019-09-14T19:02:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172948752140816384"], "text": "Jared Leto n\u00e3o estar\u00e1 no novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/R9g95Pb3C9"}, {"lang": "es", "author_id": "127324067", "id": "1172690698925162497", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 52, "like_count": 87, "quote_count": 6}, "created_at": "2019-09-14T01:57:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172690698925162497"], "text": "La ciudad debe defender la Ley como defiende las murallas [HER\u00c1CLITO]"}, {"lang": "es", "author_id": "2263454006", "id": "1172937169389989896", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 4, "like_count": 83, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4215, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9656, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:16:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172937169389989896"], "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3"}, {"lang": "es", "author_id": "58946189", "id": "1172544666715217920", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 600, "like_count": 887, "quote_count": 118}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 40, "probability": 0.5076, "type": "Other", "normalized_text": "Almirante Arancibia"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.4343, "type": "Other", "normalized_text": "Portuaria"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4198, "type": "Other", "normalized_text": "Valpo"}]}, "created_at": "2019-09-13T16:16:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172544666715217920"], "text": "Es inaceptable que Ex Almirante Arancibia siendo miembro del Directorio de la Empresa Portuaria de Valpo permanezca en el cargo habiendo firmado inserci\u00f3n pagada el 11 de Septiembre donde se tergiversa la historia y faltan a la verdad."}, {"lang": "es", "author_id": "154683173", "id": "1172706324758577153", "entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 188, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/zZV9qzBdbx", "expanded_url": "https://regeneracion.mx/maestra-la-humilla-por-mancharse-de-sangre-menstrual-y-se-suicida/", "display_url": "regeneracion.mx/maestra-la-hum\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://regeneracion.mx/maestra-la-humilla-por-mancharse-de-sangre-menstrual-y-se-suicida/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 4, "like_count": 58, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-09-14T02:59:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172706324758577153"], "text": "Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una protesta contra la escuela.\n https://t.co/zZV9qzBdbx v\u00eda @regeneracionmx"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}, "author_id": "1202671862", "id": "1172687554354778112", "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 21, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.342, "type": "Other", "normalized_text": "Bandido"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "Idiota"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 58, "tag": "Bandido"}, {"start": 266, "end": 273, "tag": "Idiota"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/RTOrftgYKd", "expanded_url": "https://twitter.com/byronaedo/status/1172687554354778112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RTOrftgYKd", "media_key": "3_1172687539616067586"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 8, "like_count": 65, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-14T01:44:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172687554354778112"], "text": "Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un delincuente que tiene el 61% de rechazo y desconocimiento intnal \nes un acto suicida, demencial.\nLe aseguro una bella derrota !\n(Se har\u00e1n contar)\n#Idiota https://t.co/RTOrftgYKd"}, {"lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "id": "1172984820437270529", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 10, "like_count": 186, "quote_count": 6}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.9455, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 55, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/XR79GocMZp", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1172984820437270529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XR79GocMZp", "media_key": "3_1172984774580932613"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/XR79GocMZp", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1172984820437270529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XR79GocMZp", "media_key": "3_1172984774585135105"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:25:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172984820437270529"], "text": "Idris Elba comemora chega ao elenco de #TheSuicideSquad \n\n\"O ... Esquadr\u00e3o ... Suicida\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\" https://t.co/XR79GocMZp"}, {"lang": "pt", "author_id": "64839161", "id": "1172618564811051014", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 5, "like_count": 1290, "quote_count": 123}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.8302, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 53, "end": 71, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ppITfeuZVL", "expanded_url": "https://twitter.com/EspalhaFactos/status/1172618564811051014/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ppITfeuZVL", "media_key": "3_1172618562877513729"}]}, "created_at": "2019-09-13T21:10:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172618564811051014"], "text": "Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeuZVL"}, {"lang": "pt", "author_id": "31995106", "id": "1172972579373625344", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 10, "like_count": 435, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-09-14T20:37:10.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172972579373625344"], "text": "A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "es", "author_id": "833711942242025472", "id": "1172693696464261120", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T02:08:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172693696464261120"], "text": "Todos los puentes est\u00e1n enamorados de un suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "979046731", "id": "1172662103360057345", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 98, "like_count": 2705, "quote_count": 118}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 205, "end": 217, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 234, "end": 247, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 250, "end": 266, "tag": "OrgulloMexicano"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "Latinos"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662050633502722"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662080543088641"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:03:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172662103360057345"], "text": "\u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u00f3 el director James Gunn. Cos\u00edo compartir\u00e1 escena junto a Viola Davis, Idris Elba, Margot Robbie, Alice Braga y Michael Rooker. #OrgulloMexicano #Latinos https://t.co/yMSKIdXr2b"}, {"lang": "pt", "author_id": "1083433868005384193", "id": "1172877114397417472", "entities": {"mentions": [{"start": 137, "end": 153, "username": "ygofficialblink", "id": "878204370403250176"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/YkQuXSXQu1", "expanded_url": "https://twitter.com/jnloops/status/1125239636035538949/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YkQuXSXQu1", "media_key": "7_1125239524232171520"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 4, "like_count": 360, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-09-14T14:17:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172877114397417472"], "text": "como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbase com seu deboche\n\n@ygofficialblink\nhttps://t.co/YkQuXSXQu1"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172901696286208001"}], "author_id": "844370818725531649", "id": "1172905114622943235", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "naiaraacm", "id": "2495275066"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T16:09:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "2495275066", "edit_history_tweet_ids": ["1172905114622943235"], "text": "@naiaraacm S\u00f3 consigo lembrar do trequinho de diamante KKKKKKKKKKKKKKKKK"}, {"lang": "es", "author_id": "127324067", "id": "1172693260978085888", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 39, "like_count": 19, "quote_count": 8}, "created_at": "2019-09-14T02:07:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172693260978085888"], "text": "Los asnos prefieren la paja al oro [HER\u00c1CLITO]"}, {"lang": "es", "author_id": "121816849", "id": "1172558946705596417", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 26, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/q2Kg9zhASA", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1172554155434491904/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q2Kg9zhASA", "media_key": "13_1172554042637045760"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 40, "like_count": 125, "quote_count": 16}, "created_at": "2019-09-13T17:13:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172558946705596417"], "text": "En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistralmente sobre la soluci\u00f3n del problema. Despu\u00e9s va el presidente a aplaudir las babosadas de esta alma decr\u00e9pita. Instinto suicida. \nhttps://t.co/q2Kg9zhASA"}, {"lang": "es", "author_id": "31090827", "id": "1172989649855209473", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-14T21:45:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/7ozNAcdq9d", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/", "display_url": "20minutos.es/noticia/376347\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172989649855209473"], "text": "Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/7ozNAcdq9d"}, {"lang": "es", "author_id": "901509940317220864", "id": "1172595205091938304", "public_metrics": {"retweet_count": 11930, "reply_count": 467, "like_count": 50136, "quote_count": 3359}, "created_at": "2019-09-13T19:37:37.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/DlpYl7VvGa", "expanded_url": "https://twitter.com/chio_quiroga/status/1172595205091938304/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DlpYl7VvGa", "media_key": "7_1172595132442394624"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172595205091938304"], "text": "El gato del meme se cans\u00f3 ... \ud83d\ude14 https://t.co/DlpYl7VvGa"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172475638764249089"}], "author_id": "876541483", "id": "1172741627233886208", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 64, "like_count": 545, "quote_count": 7}, "created_at": "2019-09-14T05:19:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/JtO8oGx6Yr", "expanded_url": "https://www.statista.com/chart/11993/which-europeans-carry-the-most-cash/", "display_url": "statista.com/chart/11993/wh\u2026"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/qRq7pidmq8", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoBagnai/status/1172741627233886208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qRq7pidmq8", "media_key": "3_1172741616878149634"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yzeN8wz5sI", "expanded_url": "https://twitter.com/FFretta/status/1172475638764249089", "display_url": "twitter.com/FFretta/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172741627233886208"], "text": "Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 vanno sempre dietro come sorci al pifferaio di turno? Per forza poi la destra cresce! La \u201csinistra\u201d si suicida! https://t.co/JtO8oGx6Yr https://t.co/qRq7pidmq8 https://t.co/yzeN8wz5sI"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172987823768637447"}], "author_id": "4832239323", "id": "1172989260959555584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "adc_confianca", "id": "800757199135903744"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "_SampaioCorrea", "id": "1190735337871544320"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "dragaodearacaju", "id": "263822794"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "DAZN_BRA", "id": "1048174834931453953"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 97, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Renan Gorne"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "Andrey"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.8492, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e9rieC"}], "hashtags": [{"start": 157, "end": 164, "tag": "S\u00e9rieC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:43:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "4832239323", "edit_history_tweet_ids": ["1172989260959555584"], "text": "@adc_confianca @_SampaioCorrea @dragaodearacaju @DAZN_BRA 37'ST Cruzamento da direita, Renan Gorne (C) cabeceou no canto, mas Andrey foi buscar. CON 0-2 SAM #S\u00e9rieC"}, {"lang": "pt", "author_id": "237872146", "id": "1172519497527439362", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 38, "like_count": 8828, "quote_count": 120}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7562, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "created_at": "2019-09-13T14:36:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172519497527439362"], "text": "sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13"}, {"lang": "es", "author_id": "834342133", "id": "1172809201439203328", "entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 97, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/QDXeIM7cEK", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 15, "like_count": 273, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-09-14T09:47:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172809201439203328"], "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que tiene el se\u00f1or S\u00e1nchez para volver al viejo sistema bipartidista + https://t.co/QDXeIM7cEK"}, {"lang": "pt", "author_id": "27703690", "id": "1172849713042866176", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 50, "like_count": 1213, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 80, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson Gomes"}, {"start": 237, "end": 251, "probability": 0.899, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}], "hashtags": [{"start": 253, "end": 273, "tag": "Justi\u00e7aParaMarielle"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/zXrPnvqjf7", "expanded_url": "https://twitter.com/samiabomfim/status/1172849713042866176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zXrPnvqjf7", "media_key": "3_1172849702213210114"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:28:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172849713042866176"], "text": "1 ano e 6 meses de saudade e luta por justi\u00e7a. Os assassinatos de Marielle Franco e Anderson Gomes s\u00e3o s\u00edmbolo do nosso tempo violento e intolerante. Por isso seguimos perguntando at\u00e9 que, finalmente, venha a resposta: quem mandou matar Marielle Franco?#Justi\u00e7aParaMarielle https://t.co/zXrPnvqjf7"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172959558060449796"}], "author_id": "1013810487841230848", "id": "1172990780249706496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AndreaLopez_17", "id": "754905768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:49:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "754905768", "edit_history_tweet_ids": ["1172990780249706496"], "text": "@AndreaLopez_17 ese es el problema, la gente que se suicida, lo hace porque no lo supera, deja que eso lo afecte.\nmientras la gente que no lo hace, es porque dice: la vida no es perfecta, pero yo solo vivo una vez, no dejare que el pasado me joda toda la vida, no vine al mundo para eso"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172991553486446592"}], "author_id": "2766304882", "id": "1172991680829632512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.2909, "type": "Other", "normalized_text": "lixivia"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:53:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "4397233113", "edit_history_tweet_ids": ["1172991680829632512"], "text": "@_M0lina_ 20\u20ac e mandas uma garrafa de lixivia abaixo"}, {"lang": "pt", "author_id": "271108639", "id": "1172661315007078400", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.869, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.8891, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.6142, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.4939, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f4nica"}, {"start": 247, "end": 254, "probability": 0.661, "type": "Other", "normalized_text": "NACIONAL"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/bQ1A1GOkzD", "expanded_url": "https://twitter.com/duohwrmony/status/1172661315007078400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bQ1A1GOkzD", "media_key": "3_1172661283226902529"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/bQ1A1GOkzD", "expanded_url": "https://twitter.com/duohwrmony/status/1172661315007078400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bQ1A1GOkzD", "media_key": "3_1172661294496931841"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/bQ1A1GOkzD", "expanded_url": "https://twitter.com/duohwrmony/status/1172661315007078400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bQ1A1GOkzD", "media_key": "3_1172661301165920256"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/bQ1A1GOkzD", "expanded_url": "https://twitter.com/duohwrmony/status/1172661315007078400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bQ1A1GOkzD", "media_key": "3_1172661307742523392"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:00:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172661315007078400"], "text": "Ok, a Alice Braga vai estar no novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida, mas voc\u00eas j\u00e1 viram o qu\u00e3o perfeita ela t\u00e1 nessas fotos da adapta\u00e7\u00e3o de Eduardo e M\u00f4nica?????\n\nFavor todo mundo indo assistir no cinema quando sair\n\nE aproveitando, VALORIZEM O CINEMA NACIONAL https://t.co/bQ1A1GOkzD"}, {"lang": "es", "author_id": "19923515", "id": "1172892761336504320", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-14T15:20:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/T4PWS4k9sN", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZVY1nh", "display_url": "bit.ly/2ZVY1nh", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172892761336504320"], "text": "Una alumna se suicida despu\u00e9s de que su profesora la llamara \u00absucia\u00bb al venirle su primera la regla https://t.co/T4PWS4k9sN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172959169957289984"}], "author_id": "754905768", "id": "1172959558060449796", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.5158, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "created_at": "2019-09-14T19:45:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "754905768", "edit_history_tweet_ids": ["1172959558060449796"], "text": "El bullying es un reto de mierda que no eliges tener pero te llega y te obliga a intentar no caer, a estar en la cuerda floja, a seguir hacia delante a pesar de todo... Y todos sin excepci\u00f3n tenemos secuelas! (Quienes pueden contarlo, algunos se suicidan)."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172989580540350467"}], "author_id": "1067213661821898752", "id": "1172989583669288961", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:44:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1067213661821898752", "edit_history_tweet_ids": ["1172989583669288961"], "text": "1) Preste aten\u00e7\u00e3o nos sinais:\n\nUma pessoa suicida tende a perder h\u00e1bitos de organiza\u00e7\u00e3o e higiene na maioria das vezes, por isso \u00e9 bom ficar atento a isso. Al\u00e9m de algumas afirma\u00e7\u00f5es verbais que as pessoas podem fazer e servem de aviso do que est\u00e1 acontecendo: +"}, {"lang": "pt", "author_id": "817434879927390208", "id": "1172725482661584901", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "created_at": "2019-09-14T04:15:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172725482661584901"], "text": "Vi not\u00edcia de que a Alice Braga t\u00e1 est\u00e1 presente no novo esquadr\u00e3o suicida, achei \u00f3timo estou feliz por ela. Mas, e EDUARDO E M\u00d4NICA VAI SAIR QUANDO NOS CINEMAS??????? Porque t\u00f4 esperando esse filme tem quase 2 anos j\u00e1"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172764661101580288"}], "author_id": "17138110", "id": "1172767889407037440", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 5, "like_count": 100, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 142, "probability": 0.3817, "type": "Person", "normalized_text": "BiciMad"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/mPrEFtaKDF", "expanded_url": "https://twitter.com/tatianagrivas/status/1172764661101580288", "display_url": "twitter.com/tatianagrivas/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T07:03:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172767889407037440"], "text": "M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer gracias a que BiciMad fue municipalizado en la legislatura anterior. \n\nEllos presentaron una querella falsa para evitarlo, para que siguiera sin funcionar. https://t.co/mPrEFtaKDF"}, {"lang": "es", "author_id": "66854685", "id": "1171774908478689287", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 648, "like_count": 354, "quote_count": 102}, "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.5492, "type": "Other", "normalized_text": "El Mercurio"}], "hashtags": [{"start": 215, "end": 234, "tag": "11deSeptiembre1973"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/D9VkP8cF1W", "expanded_url": "https://twitter.com/marcelodiazd/status/1171774908478689287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D9VkP8cF1W", "media_key": "3_1171774897854570497"}]}, "created_at": "2019-09-11T13:18:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171774908478689287"], "text": "La falta de empat\u00eda y humanidad de esta publicaci\u00f3n en El Mercurio no cabe en caracteres. Esto es una burla, una verg\u00fcenza y una bofetada al sufrimiento de chilenas y chilenos. Negar es ser c\u00f3mplices, sin matices.\n\n#11deSeptiembre1973 https://t.co/D9VkP8cF1W"}, {"lang": "es", "author_id": "1069740205928796161", "id": "1172831103922638848", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 5, "like_count": 56, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-14T11:14:59.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/t8KaFulcAa", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/cbcQcc", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/cbcQcc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172831103922638848"], "text": "Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara por manchar el uniforme con la regla https://t.co/t8KaFulcAa"}, {"lang": "es", "author_id": "1012146463", "id": "1172940666160275456", "entities": {"mentions": [{"start": 128, "end": 138, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/0KPCsU2Smr", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-14T18:30:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172940666160275456"], "text": "Una alumna se suicida despu\u00e9s de que su profesora la llamara \u00absucia\u00bb al venirle su primera la regla https://t.co/0KPCsU2Smr v\u00eda @ABC_Mundo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171957835959275520"}], "author_id": "130882286", "id": "1172333022873415685", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marissaprietot", "id": "1100155980141219841"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Gonza77Vic", "id": "406055704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-13T02:15:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1100155980141219841", "edit_history_tweet_ids": ["1172333022873415685"], "text": "@marissaprietot @Gonza77Vic sab\u00edas? \ud83d\udc40"}, {"lang": "pt", "author_id": "1067213661821898752", "id": "1172989580540350467", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-14T21:44:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172989580540350467"], "text": "[\ud83d\udce2]\n\nMOA's, assunto s\u00e9rio agora, j\u00e1 que estamos no setembro amarelo, aqui vai uma thread de alerta caso voc\u00ea conhe\u00e7a algu\u00e9m em situa\u00e7\u00e3o de risco e/ou que sirva de ajuda a pessoas que estejam passando por tempos dificeis:"}, {"lang": "en", "author_id": "1173121356", "id": "1172988734880530433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9544, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.8353, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:41:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172988734880530433"], "text": "I hope when \"The Suicide Squad\" comes out, the title card has \"Suicide Squad\" drop down first, and then a huge \"The\"."}, {"lang": "es", "author_id": "966373078463864832", "id": "1172663109732982785", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 33, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "annotations": [{"start": 260, "end": 276, "probability": 0.8239, "type": "Person", "normalized_text": "MacriPichetto2019"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 277, "tag": "MacriPichetto2019"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 317, "reply_count": 31, "like_count": 577, "quote_count": 7}, "created_at": "2019-09-14T00:07:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172663109732982785"], "text": "No darle el voto a @mauriciomacri  significa:\nA\u00d1OS 2020 Y 2021 \u00c9XODO MASIVO DE TRABAJADORES Y EMPRENDEDORES A DIVERSOS PA\u00cdSES DEL MUNDO!!!\nLos argentinos que la quieren f\u00e1cil y votan otros partidos, no dimensionan lo que se viene y no creo que sea gradual!!!\n#MacriPichetto2019 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"lang": "pt", "author_id": "70139140", "id": "1172986561534857217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.364, "type": "Person", "normalized_text": "snydete"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.9231, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:32:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172986561534857217"], "text": "Minha amiga decenauta and snydete @mrlpn_ criticando demais o filme Esquadr\u00e3o Suicida (e tem decenauta q passa pano ainda)"}, {"lang": "pt", "author_id": "3984439641", "id": "1172668252792807424", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 20, "like_count": 1157, "quote_count": 33}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.396, "type": "Other", "normalized_text": "moriarty"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:27:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172668252792807424"], "text": "se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19"}, {"lang": "es", "author_id": "119332466", "id": "1172963225396285441", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.6218, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida2"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 28, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida2"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/jzsxurphA9", "expanded_url": "https://cinemania.20minutos.es/noticias/margot-robbie-idris-elba-y-juan-diego-botto-presentado-al-completo-el-reparto-de-escuadron-suicida-2/", "display_url": "cinemania.20minutos.es/noticias/margo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/cinemania/noticias/margot-robbie-idris-elba-y-juan-diego-botto-presentado-al-completo-el-reparto-de-escuadron-suicida-2-135783/"}]}, "created_at": "2019-09-14T20:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172963225396285441"], "text": "\u00bfGanas de #Escuadr\u00f3nSuicida2? https://t.co/jzsxurphA9"}, {"lang": "pt", "author_id": "163071406", "id": "1172704058198700034", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.6489, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 92, "end": 106, "probability": 0.9379, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Santoro"}]}, "created_at": "2019-09-14T02:50:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172704058198700034"], "text": "Torcendo pra participa\u00e7\u00e3o da Alice Braga no novo Esquadr\u00e3o Suicida ser t\u00e3o ic\u00f4nica quanto o Rodrigo Santoro fazendo o inesquec\u00edvel XANXAS, que enfrentou o REI NICOLAU."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172621954056146945"}], "author_id": "781971789211721728", "id": "1172988486921703426", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "melilla_de", "id": "1242772580127440896"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Barandaand", "id": "1490487462"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 121, "probability": 0.7372, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}, {"start": 194, "end": 197, "probability": 0.5998, "type": "Person", "normalized_text": "Puro"}, {"start": 259, "end": 264, "probability": 0.589, "type": "Place", "normalized_text": "MADRID"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:40:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1171154052853506054", "edit_history_tweet_ids": ["1172988486921703426"], "text": "@melilla_de @Barandaand El c\u00ednico socialismo,no es m\u00e1s que cristianismo ateo\ny el cristianista de pose, farsante cristiano;no es m\u00e1s que un socialismo suicida\nEl cristianismo, ser\u00e1 degollado de Puro \u00c9xito!\n\nDE QU\u00c9 HA SERVIDO VOTAR AL suicida PP globalista EN MADRID \u00a124 MILLONES DE EUROS PARA LOS MENAS!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172485193220984833"}], "author_id": "781971789211721728", "id": "1172988249339568128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "melilla_de", "id": "1242772580127440896"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Barandaand", "id": "1490487462"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 122, "probability": 0.7372, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}, {"start": 196, "end": 199, "probability": 0.5998, "type": "Person", "normalized_text": "Puro"}, {"start": 260, "end": 265, "probability": 0.589, "type": "Place", "normalized_text": "MADRID"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:39:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "1171154052853506054", "edit_history_tweet_ids": ["1172988249339568128"], "text": "@melilla_de @Barandaand El c\u00ednico socialismo, no es m\u00e1s que cristianismo ateo\ny el cristianista de pose, farsante cristiano; no es m\u00e1s que un socialismo suicida\nEl cristianismo, ser\u00e1 degollado de Puro \u00c9xito!\nDE QU\u00c9 HA SERVIDO VOTAR AL suicida PP globalista EN MADRID \u00a124 MILLONES DE EUROS PARA LOS MENAS!"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172634125758619648"}], "author_id": "800715400828751872", "id": "1172654525737558016", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "lescribas", "id": "18493238"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 66, "tag": "suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-13T23:33:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "edit_history_tweet_ids": ["1172654525737558016"], "text": "@PeruanoComunica @lescribas @MartinVizcarraC Seguidor del #suicida pero de la banda de est\u00fapidos"}, {"lang": "pt", "author_id": "509678764", "id": "1172601164392804352", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 5, "like_count": 1038, "quote_count": 11}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:01:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601164392804352"], "text": "Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH"}, {"lang": "es", "author_id": "781971789211721728", "id": "1172988106682843141", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.7047, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.6761, "type": "Person", "normalized_text": "Puro"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.5416, "type": "Place", "normalized_text": "MADRID"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/33i1gSLI3N", "expanded_url": "https://twitter.com/_Jmalasangre/status/1172621954056146945", "display_url": "twitter.com/_Jmalasangre/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:38:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172988106682843141"], "text": "El c\u00ednico socialismo, no es m\u00e1s que cristianismo ateo\ny el cristianista de pose,farsante cristiano; no es m\u00e1s que un socialismo suicida\nEl cristianismo, ser\u00e1 degollado de Puro \u00c9xito!\nDE QU\u00c9 HA SERVIDO VOTAR AL suicida PP globalista EN MADRID \u00a124 MILLONES DE EUROS PARA LOS MENAS! https://t.co/33i1gSLI3N"}, {"lang": "es", "author_id": "781971789211721728", "id": "1172983396320108544", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.9546, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.5124, "type": "Place", "normalized_text": "MADRID"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.4749, "type": "Person", "normalized_text": "EUROS"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/VeF2IqZsvB", "expanded_url": "https://twitter.com/RobinDelEspacio/status/1172915758676041729", "display_url": "twitter.com/RobinDelEspaci\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:20:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172983396320108544"], "text": ".......Lo que te viene\n....poco a poco.....le dice el gallo a la gallina\nsolo Con Vox podemos salir de esta\n.......DE QU\u00c9 HA SERVIDO VOTAR AL suicida PP globalista EN MADRID \u00a124 MILLONES DE EUROS PARA LOS MENAS! https://t.co/VeF2IqZsvB"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172605407346528256"}], "author_id": "127324067", "id": "1172614428170305541", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 135, "like_count": 355, "quote_count": 24}, "created_at": "2019-09-13T20:54:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/yqBPVSF6LN", "expanded_url": "https://twitter.com/sigridbazan/status/1172605407346528256", "display_url": "twitter.com/sigridbazan/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172614428170305541"], "text": "Estoy orgulloso de lo que para usted es un defecto o un estigma. https://t.co/yqBPVSF6LN"}, {"lang": "es", "author_id": "126314807", "id": "1172936001486036992", "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 51, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 144, "probability": 0.8815, "type": "Person", "normalized_text": "Juan rastrojo"}, {"start": 210, "end": 218, "probability": 0.9625, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-14T18:11:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172936001486036992"], "text": "Le han dado muy duro al capit\u00e1n tocineta @IvanDuque por sus declaraciones. Lo que est\u00e1 de moda es el antiheroe, \u00e9l quer\u00eda decir que Juan rastrojo es algo como un integrante del escuadr\u00f3n suicida que liberar\u00e1 a Venezuela con los paramilitares a quienes les rebajar\u00e1n la pena."}, {"lang": "es", "author_id": "350650477", "id": "1172624501407932416", "public_metrics": {"retweet_count": 496, "reply_count": 19, "like_count": 415, "quote_count": 20}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.9105, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana Zuvic"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Nestor Kirchner"}, {"start": 144, "end": 155, "probability": 0.871, "type": "Person", "normalized_text": "MarianaZuvic"}, {"start": 180, "end": 192, "probability": 0.3886, "type": "Other", "normalized_text": "Operaci\u00f3n PUF"}, {"start": 196, "end": 204, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "D'alessio"}, {"start": 213, "end": 229, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fernandez"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 156, "tag": "MarianaZuvic"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/P0esoQQx2u", "expanded_url": "https://twitter.com/MisterDaiola/status/1172624501407932416/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/P0esoQQx2u", "media_key": "7_1172624443300077568"}]}, "created_at": "2019-09-13T21:34:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172624501407932416"], "text": "El padre de Mariana Zuvic hab\u00eda quedado sordo luego de una pelea con Nestor Kirchner. \n\nNing\u00fan medio de TV levant\u00f3 la noticia del \"suicidio\".\n\n#MarianaZuvic tendr\u00eda pruebas de la \"Operaci\u00f3n PUF\" (D'alessio) donde Alberto Fernandez habr\u00eda participado ensuciando la causa cuadernos. https://t.co/P0esoQQx2u"}, {"lang": "pt", "author_id": "1076671335953297408", "id": "1172930416636022786", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 3, "like_count": 255, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5114, "type": "Other", "normalized_text": "Marvete"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.818, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 63, "end": 88, "probability": 0.7976, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa"}, {"start": 91, "end": 110, "probability": 0.7678, "type": "Other", "normalized_text": "Vence o Le\u00e3o de Ouro"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.8878, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 192, "end": 198, "probability": 0.6248, "type": "Other", "normalized_text": "Marvete"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/dVSvsWbxAP", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1172930416636022786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dVSvsWbxAP", "media_key": "3_1172930413532237825"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:49:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172930416636022786"], "text": "Marvete: Esse filme do Coringa vai ser uma merda, l\u00e1 vem outro Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa: Vence o Le\u00e3o de Ouro, recebe 8 minutos de aplausos dos cr\u00edticos e \u00e9 cotado ao Oscar de melhor filme\n\nMarvete: https://t.co/dVSvsWbxAP"}, {"lang": "pt", "author_id": "1123709893930901512", "id": "1172627651913310210", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 2, "like_count": 344, "quote_count": 8}, "created_at": "2019-09-13T21:46:33.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/DdIYcmqycc", "expanded_url": "https://twitter.com/spacebogtz/status/1170897746921971718/video/1", "display_url": "twitter.com/spacebogtz/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172627651913310210"], "text": "nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqui do br que sustentaram a bilheteria do filme nas costas https://t.co/DdIYcmqycc"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172868733141946369"}], "author_id": "100615509", "id": "1172872582200274945", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T13:59:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "19593634", "edit_history_tweet_ids": ["1172872582200274945"], "text": "@revistaforum Lula est\u00e1 gritando para o mundo, que se por acaso ele aparecer suicidado, nao foi ele que se suicidou."}, {"lang": "es", "author_id": "4595778255", "id": "1172897150986010624", "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 15, "username": "majulluis", "id": "142684449"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "dsantoro59", "id": "124510155"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.6878, "type": "Other", "normalized_text": "RAMOS PADILLA"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.5693, "type": "Person", "normalized_text": "PEREZ"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.5708, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.4973, "type": "Person", "normalized_text": "JEFES"}, {"start": 173, "end": 189, "probability": 0.8199, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERNANDEZ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 187, "reply_count": 10, "like_count": 308, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-09-14T15:37:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172897150986010624"], "text": "Hola @majulluis\n\nLe cuento que RAMOS PADILLA le pidi\u00f3 a PEREZ ESQUIVEL que investigue el contenido de las notas de @dsantoro59\n\nLUIS. Hoy est\u00e1 quedando bien con sus JEFES y ALBERTO FERNANDEZ\n\nPero ma\u00f1ana puede ser muy tarde\n\nPiense bien lo que est\u00e1 haciendo"}, {"lang": "pt", "author_id": "9612112", "id": "1172601904079224832", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 28, "like_count": 2214, "quote_count": 113}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.7454, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.6833, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/MJrkmcjdZA", "expanded_url": "http://bit.ly/2kLALWv", "display_url": "bit.ly/2kLALWv"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693791745"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693799936"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898697969664"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693795847"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:04:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601904079224832"], "text": "Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris Elba e mais! Confira todos https://t.co/MJrkmcjdZA https://t.co/2qrjfv7pwR"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172983733282136072"}], "author_id": "1049603689797816320", "id": "1172983946172346369", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "viniciusfvf", "id": "3375212914"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:22:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "3375212914", "edit_history_tweet_ids": ["1172983946172346369"], "text": "@viniciusfvf Qual?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172981895103164418"}], "author_id": "396281263", "id": "1172982591470931970", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Chico Buarque"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.9224, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:16:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "396281263", "edit_history_tweet_ids": ["1172982591470931970"], "text": "O mais interessante \u00e9 que Chico Buarque \u00e9 censurado porque ensina atrav\u00e9s das palavras as pessoas a pensar, enquanto outras est\u00e3o livres pra nos chamar de maloqueiras e dizer que somos putas prontas para sexo!\nEsse sem d\u00favida \u00e9 mesmo o fim do Brasil!"}, {"lang": "pt", "author_id": "274590714", "id": "1172216157291581442", "entities": {"mentions": [{"start": 214, "end": 227, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 230, "end": 236, "username": "MP_RJ", "id": "84377699"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.4613, "type": "Other", "normalized_text": "Justi\u00e7aParaMarielle"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.621, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "Justi\u00e7aParaMarielle"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/rUUwUAKfIr", "expanded_url": "http://bit.ly/2LKztHY", "display_url": "bit.ly/2LKztHY"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/7PByg0yfto", "expanded_url": "https://twitter.com/anistiabrasil/status/1172216157291581442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7PByg0yfto", "media_key": "3_1172216143509106688"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-12T18:31:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172216157291581442"], "text": "#Justi\u00e7aParaMarielle - Em mar\u00e7o de 2019, as autoridades se comprometeram a mobilizar recursos e empreender todos os esfor\u00e7os para descobrir quem mandou matar Marielle e o porqu\u00ea. Seguimos sem respostas!  Pressione @wilsonwitzel e @MP_RJ &gt;&gt;&gt; https://t.co/rUUwUAKfIr https://t.co/7PByg0yfto"}, {"lang": "pt", "author_id": "174051375", "id": "1172982358557020160", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 17, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:16:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172982358557020160"], "text": "A Daniela Melchior vai participar no esquadr\u00e3o suicida 2, how fucking amazing is that"}, {"lang": "pt", "author_id": "274590714", "id": "1172198151987630082", "entities": {"mentions": [{"start": 199, "end": 212, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 217, "end": 223, "username": "MP_RJ", "id": "84377699"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 147, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 187, "tag": "Justi\u00e7aParaMarielle"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/rUUwUAKfIr", "expanded_url": "http://bit.ly/2LKztHY", "display_url": "bit.ly/2LKztHY"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/QvkaeW2El4", "expanded_url": "https://twitter.com/anistiabrasil/status/1172198151987630082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QvkaeW2El4", "media_key": "3_1172198142994997248"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-12T17:19:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172198151987630082"], "text": "Um ano e seis meses se passaram... \u00e9 tempo demais! Queremos saber quem matou, quem mandou matar a vereadora e defensora de direitos humanos Marielle, e por qu\u00ea! Exija #Justi\u00e7aParaMarielle! Pressione @wilsonwitzel e o @MP_RJ. Assine e compartilhe a peti\u00e7\u00e3o https://t.co/rUUwUAKfIr https://t.co/QvkaeW2El4"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "author_id": "6558552", "id": "1171281334297407488", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116"}, {"lang": "es", "author_id": "713938281025507328", "id": "1172982636224090112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 80, "end": 96, "probability": 0.8328, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 100, "end": 109, "probability": 0.7263, "type": "Other", "normalized_text": "GOT Vol. 3"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.7889, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 163, "end": 173, "probability": 0.7462, "type": "Other", "normalized_text": "GOTG Vol. 3"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/3UiUg5FNn2", "expanded_url": "https://twitter.com/MarvelSpoiler/status/1172982636224090112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3UiUg5FNn2", "media_key": "3_1172982606218092544"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:17:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172982636224090112"], "text": "Un peque\u00f1o recordatorio de como se encuentra el estado actual de James Gunn con The Suicide Squad y GOT Vol. 3.\nPrincipalmente James tenia como proyecto principal GOTG Vol. 3 incluso teniendo el primer borrador del guion antes de su despido en Julio del 2018, tras su ... https://t.co/3UiUg5FNn2"}, {"lang": "pt", "author_id": "459489950", "id": "1172617246646132736", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 129, "quote_count": 11}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 30, "end": 48, "probability": 0.9473, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/TJtYcBRF91", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1172617246646132736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TJtYcBRF91", "media_key": "3_1172617228891688960"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/TJtYcBRF91", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1172617246646132736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TJtYcBRF91", "media_key": "3_1172617228925198337"}]}, "created_at": "2019-09-13T21:05:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172617246646132736"], "text": "James Gunn divulga elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2', Alice Braga est\u00e1 confirmada.\n\nEstreia em 6 de agosto de 2021. https://t.co/TJtYcBRF91"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172981555985309696"}], "author_id": "253137957", "id": "1172981708439871488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.434, "type": "Person", "normalized_text": "Babi"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:13:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "253137957", "edit_history_tweet_ids": ["1172981708439871488"], "text": "Babi saindo da sala: Minhas \u00fanicas cr\u00edticas\nEu, que s\u00f3 fui pra cumprir meta: MEU DEUS FILME DO ANO SE N\u00c3O DEREM O OSCAR EU DESTRUO A ACADEMIA"}, {"lang": "es", "author_id": "766969089134735361", "id": "1172980414258057217", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Celades"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:08:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172980414258057217"], "text": "Con la cara de amargado deprimido que tiene Celades ya podemos dar gracias si alg\u00fan jugador no se suicida esta temporada."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172600251498270720"}], "author_id": "1279610593", "id": "1172602484969431045", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RCamachoVzla", "id": "218387076"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "paramedicosmtt", "id": "2182873932"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 25, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-13T20:06:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "218387076", "edit_history_tweet_ids": ["1172602484969431045"], "text": "@RCamachoVzla @paramedicosmtt Lamentablemente el venezolano al parecer tiene sangre fr\u00eda y son sanguinarios en Per\u00fa tambi\u00e9n est\u00e1n matando robando"}, {"lang": "es", "author_id": "248692867", "id": "1171941371961389057", "entities": {"mentions": [{"start": 122, "end": 132, "username": "N_Portada", "id": "2385999246"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 27, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "NPortada"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/hrg1h9s6jY", "expanded_url": "https://canaln.pe", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/UKLXTIoWJW", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1171941371961389057/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UKLXTIoWJW", "media_key": "7_1171941282387808257"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 660, "like_count": 314, "quote_count": 176}, "created_at": "2019-09-12T00:19:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171941371961389057"], "text": "#NPortada Jorge del Castillo: \"Lo anterior a la ley de financiamiento de partidos no es delito\" \u25ba https://t.co/hrg1h9s6jY @N_Portada https://t.co/UKLXTIoWJW"}, {"lang": "pt", "author_id": "855796724270542849", "id": "1172676327142514689", "entities": {"mentions": [{"start": 194, "end": 203, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.75, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}, {"start": 131, "end": 144, "probability": 0.7291, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Badim"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8331, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuca"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.6932, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 370, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-14T00:59:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172676327142514689"], "text": "Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 11 pessoas no Hospital Badim na Tijuca! Vcs n\u00e3o tem como disfar\u00e7ar o \u00f3dio ao @flamengo ! N\u00e3o finjam q se preocupam malditos!\nQ Deus console os familiares e amigos!"}, {"lang": "es", "author_id": "37311476", "id": "1172643309803712517", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 86, "like_count": 1842, "quote_count": 65}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "Siegfried"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.7636, "type": "Person", "normalized_text": "Max"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/7imuglCD7u", "expanded_url": "https://twitter.com/manzottipablo/status/1172643309803712517/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7imuglCD7u", "media_key": "7_1172643102022152199"}]}, "created_at": "2019-09-13T22:48:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172643309803712517"], "text": "Primer encuentro entre Siegfried y Max.\nLa gloria. https://t.co/7imuglCD7u"}, {"lang": "pt", "author_id": "724857048", "id": "1172676498433728512", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7812, "type": "Person", "normalized_text": "Capitu"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "Bentinho"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:00:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172676498433728512"], "text": "Gente, s\u00e9rio\n\nO corno manso quase matou uma crian\u00e7a!\n\nSe Capitu n\u00e3o traiu Bentinho deveria e ainda seria pouco pq QUE ARROMBADO HEIN?"}, {"lang": "pt", "author_id": "15292534", "id": "1172980691904147457", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 224, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.8943, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9533, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.5826, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 185, "end": 193, "probability": 0.9509, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/kfKtf5cWDh", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2Z_m6iAeZQ/?igshid=q3hn1eau37kr", "display_url": "instagram.com/p/B2Z_m6iAeZQ/\u2026"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/4LJ3dbXxf9", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGloss/status/1172980691904147457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4LJ3dbXxf9", "media_key": "3_1172980686728433666"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:09:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172980691904147457"], "text": "\u00c9 do Brasil! Descobrimos, com a divulga\u00e7\u00e3o do novo elenco de \"Esquadr\u00e3o Suicida\", que a brasileira Alice Braga far\u00e1 parte do filme de anti-her\u00f3is da DC Comics! Amamos a not\u00edcia! Em seu Instagram, a atriz compartilhou um post... https://t.co/kfKtf5cWDh (Foto: Getty/Divulga\u00e7\u00e3o) https://t.co/4LJ3dbXxf9"}, {"lang": "pt", "author_id": "894401356689231877", "id": "1172939134580789249", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9465, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/KPEuEX3sux", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1172939134580789249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KPEuEX3sux", "media_key": "3_1172939113101758466"}, {"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/KPEuEX3sux", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1172939134580789249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KPEuEX3sux", "media_key": "3_1172939116926971904"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:24:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172939134580789249"], "text": "O elenco do novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida! &lt;3 https://t.co/KPEuEX3sux"}, {"lang": "pt", "author_id": "2822845639", "id": "1149740845664481280", "public_metrics": {"retweet_count": 6188, "reply_count": 305, "like_count": 24092, "quote_count": 1127}, "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"], "text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "6558552", "id": "1171282996047073280", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\"."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "6558552", "id": "1171281952990814208", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n."}, {"lang": "es", "author_id": "955099895098159104", "id": "1172626790734393344", "entities": {"mentions": [{"start": 91, "end": 102, "username": "wbpictures", "id": "20255162"}, {"start": 239, "end": 250, "username": "parejanerd", "id": "31630403"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.9718, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 157, "end": 168, "probability": 0.7837, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 64, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 156, "end": 169, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 194, "end": 216, "tag": "OrgulloMexicanoChigao"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/xCDUSVHwjN", "expanded_url": "https://twitter.com/Yo_invitoelcine/status/1172626790734393344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xCDUSVHwjN", "media_key": "3_1172626756790079496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-13T21:43:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172626790734393344"], "text": "Y con ustedes el elenco COMPLETO de la pel\u00edcula #TheSuicideSquad (El escuadr\u00f3n suicida) de @wbpictures \n\nY para sorpresa de muchos, SI... el actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo estar\u00e1 en la pel\u00edcula \n\n#OrgulloMexicanoChigao \n\nCreditos de imagen: @parejanerd https://t.co/xCDUSVHwjN"}, {"lang": "es", "author_id": "87097693", "id": "1170349273365565442", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 13, "like_count": 1716, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-09-07T14:53:05.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170349273365565442"], "text": "Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As"}, {"lang": "es", "author_id": "200435252", "id": "1172973553932742658", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:41:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/qKjpnkxL5E", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/", "display_url": "20minutos.es/noticia/376347\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172973553932742658"], "text": "Resulta sorprendente que sea una mujer la que te humilla. \nUna mujer que sabe lo que cuesta estar limpia, no mancharte, no manchar, no evidenciar que tienes la regla. \nCuando tienes carencia de medios, peor.\nUn mundo contra natura. \nVerg\u00fcenza, por qu\u00e9?\n\nhttps://t.co/qKjpnkxL5E"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172977959327735808"}], "author_id": "699026631847997440", "id": "1172978962869432321", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TheMuller98", "id": "921491541230833664"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "PeraltaSnow", "id": "1073917058939805696"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/IvNOjpWMKU", "expanded_url": "https://twitter.com/SamDasNeves/status/1172978962869432321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IvNOjpWMKU", "media_key": "3_1172978958754861057"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:02:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "921491541230833664", "edit_history_tweet_ids": ["1172978962869432321"], "text": "@TheMuller98 @PeraltaSnow @batsyPH Voc\u00eas acham realmente que um anjo desses estupraria algu\u00e9m? https://t.co/IvNOjpWMKU"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172977265073893377"}], "author_id": "3234605823", "id": "1172977383860789256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-14T20:56:15.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/nBmc9LubD5", "expanded_url": "https://twitter.com/barlygood/status/1172977265073893377", "display_url": "twitter.com/barlygood/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172977383860789256"], "text": "Eu vou fingir que voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 dizento tanta merda. https://t.co/nBmc9LubD5"}, {"lang": "es", "author_id": "2377338286", "id": "1172936048457875457", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 167, "probability": 0.7736, "type": "Organization", "normalized_text": "VoxTeDefiende"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "HayRazonesPPvasco"}, {"start": 140, "end": 153, "tag": "TrilerosPPNV"}, {"start": 154, "end": 168, "tag": "VoxTeDefiende"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/HlgeEGF9we", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_vizcaya/status/1172936048457875457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HlgeEGF9we", "media_key": "3_1172936042737020928"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:12:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172936048457875457"], "text": "#HayRazonesPPvasco para estar avergonzados. Frente a la tibieza firmeza, frente a los complejos claridad, frente a los privilegios igualdad #TrilerosPPNV #VoxTeDefiende https://t.co/HlgeEGF9we"}, {"lang": "pt", "author_id": "1006980644264652801", "id": "1172978798641471488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.9189, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 68, "end": 83, "probability": 0.5634, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.8631, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 84, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 85, "end": 92, "tag": "Filmes"}, {"start": 93, "end": 103, "tag": "JamesGunn"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/G1NE9P2pgh", "expanded_url": "http://www.farofeiros.com.br/quem-e-quem-no-elenco-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "farofeiros.com.br/quem-e-quem-no\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/kvtYM0kG4u", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogFarofeiros/status/1172978798641471488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kvtYM0kG4u", "media_key": "3_1172978796842143745"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:01:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172978798641471488"], "text": "Quem \u00e9 quem no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/G1NE9P2pgh #Esquadr\u00e3oSuicida #Filmes #JamesGunn https://t.co/kvtYM0kG4u"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172921337259708418"}], "author_id": "277318724", "id": "1172932287723450368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlejandroCZ4", "id": "954786134"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "flormizrachi", "id": "332037985"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "rmartinelli", "id": "250265046"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T17:57:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "954786134", "edit_history_tweet_ids": ["1172932287723450368"], "text": "@AlejandroCZ4 @flormizrachi @rmartinelli Ser\u00e1n los 2 xq cual de los 2 mas \ud83d\udc00"}, {"lang": "es", "author_id": "725970102009614337", "id": "1172845958293573633", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 115, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00fabravka"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.8768, "type": "Organization", "normalized_text": "Atsu"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:14:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172845958293573633"], "text": "Es un buen momento para decir que D\u00fabravka sigue siendo con sus errores un portero extraordinario y que estas son las lagunas de Atsu: revoluciona partidos y le da variedad t\u00e1ctica a Bruce, pero una de cada tres ideas que tiene es suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172975465834975236"}], "author_id": "3020451515", "id": "1172977421731225600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:56:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "1027580105021956097", "edit_history_tweet_ids": ["1172977421731225600"], "text": "@sgIiars O que houve???"}, {"lang": "es", "author_id": "82794341", "id": "1172943010205786113", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/d8yYOEmQ5C", "expanded_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/", "display_url": "elcooperante.com/deprimida-por-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:39:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172943010205786113"], "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/d8yYOEmQ5C"}, {"lang": "pt", "author_id": "721733449481064448", "id": "1172886364825821186", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 79, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-14T14:54:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172886364825821186"], "text": "Mano um homem acabou de se SUICIDAR no meu bairro. Ele tem filhos, uma fam\u00edlia, tinha seu neg\u00f3cio. E ele simplesmente se SUICIDOU.\n\nCUIDEM DAS PESSOAS AO SEU REDOR. AS PESSOAS N\u00c3O EST\u00c3O BEM, TEM MUITA GENTE QUE PRECISA DE AJUDA!!!"}, {"lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "id": "1172912740932968454", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T16:39:23.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172912740932968454"], "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172971380448645120"}], "author_id": "1045291093808549889", "id": "1172973178349641729", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PicassoBursatil", "id": "1016835642007965696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:39:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1016835642007965696", "edit_history_tweet_ids": ["1172973178349641729"], "text": "@PicassoBursatil A su debido tiempo vendr\u00e1 la info, solo mirando el term\u00f3metro de la gente, cuando el 80% no invierte es el momento. Despu\u00e9s cuando el 80% invierte es momento de venderlo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172892918962696192"}], "author_id": "747336888", "id": "1172933473872601089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T18:01:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "881170215387766784", "edit_history_tweet_ids": ["1172933473872601089"], "text": "@ArthurFFonseca7 Ne mano, eu aceito o pessoal falar mal do visual dele e pa, mas atua\u00e7\u00e3o??! O traiker do filme ja tras 90% das apari\u00e7\u00f5es dele no filme, e \u00e9 isso q matou, no trailer ele parece q vai dominar o filme, ai chega na hr ele nem aparece direito."}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "c83a3bc35870a7a1"}, "author_id": "53347651", "id": "1172975605505245184", "entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 49, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "Sasha"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Everson"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 49, "like_count": 147, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-14T20:49:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172975605505245184"], "text": "Passe errado contra este time r\u00e1pido do @Flamengo \u00e9 fatal.... Sasha errou o toque e o Everson, um pouco \u00e0 frente. Al\u00e9m disso, Gabriel t\u00e1 iluminado!"}, {"lang": "es", "author_id": "720025572", "id": "1172222378430087170", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T18:56:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172222378430087170"], "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "2492086854", "id": "1172583896657072129", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 1, "like_count": 95, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-13T18:52:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172583896657072129"], "text": "Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes en pedirla, apoyate en tus amigos, familiares y mascotas. \nSi estas en crisis podes llamar a la l\u00ednea gratuita de prevenci\u00f3n al suicida marcando 135."}, {"lang": "es", "author_id": "227472617", "id": "1172236817917198346", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 114, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 168, "probability": 0.4265, "type": "Other", "normalized_text": "nati"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:53:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172236817917198346"], "text": "Amiga mand\u00f3 un msj re suicida al grupo a lo que sal\u00ed corriendo a buscarla y la saqu\u00e9 a caminar con todos sus pichichos, su abrazo antes de despedirnos y su \"gracias nati\" me hizo latir fuertisimo el coraz\u00f3n.\nA veces la gente necesita solo eso, un o\u00eddo, un beso y un abrazo."}, {"lang": "pt", "author_id": "766141188743237632", "id": "1163567863799721984", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.7342, "type": "Person", "normalized_text": "octavia blake"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/gvU9WZ4YHP", "expanded_url": "https://twitter.com/clexapride/status/1163525370718629890", "display_url": "twitter.com/clexapride/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-19T21:46:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163567863799721984"], "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a octavia blake matou varias pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/gvU9WZ4YHP"}, {"lang": "ca", "author_id": "1052889894568255488", "id": "1172553032246149121", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-09-13T16:50:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/kspr52Wnrs", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/suicidi-nena-humiliada-taca-sang-menstrual-kenia_15147_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172553032246149121"], "text": "Una nena se su\u00efcida: la mestra la va humiliar en tacar-se l'uniforme amb sang menstrual https://t.co/kspr52Wnrs"}, {"lang": "es", "author_id": "76232882", "id": "1172933761140322304", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-14T18:02:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "POLICIACA"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/z5W46SvXdX", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/nina-de-14-anos-se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-menstruacion-por-la-maestra/", "display_url": "elpinero.mx/nina-de-14-ano\u2026"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/UfxVVrWOkp", "expanded_url": "https://twitter.com/ELPINERO/status/1172933761140322304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UfxVVrWOkp", "media_key": "3_1172933757805850624"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172933761140322304"], "text": "#POLICIACA\u2502\ud83d\ude94\ud83d\udea8\n\nNi\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra\n\nUna estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\n\nhttps://t.co/z5W46SvXdX https://t.co/UfxVVrWOkp"}, {"lang": "es", "author_id": "948683648", "id": "1172663575195856901", "entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 78, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5844, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.6782, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/bnCk7Et7iD", "expanded_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/", "display_url": "forbes.com.mx/forbes-life/el\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 5, "like_count": 387, "quote_count": 14}, "created_at": "2019-09-14T00:09:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172663575195856901"], "text": "No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7iD"}, {"lang": "pt", "author_id": "3527471236", "id": "1172974417841991681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.8615, "type": "Person", "normalized_text": "Lindemann"}]}, "created_at": "2019-09-14T20:44:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172974417841991681"], "text": "Clipe do Lindemann - fish on: umas minas tribais est\u00e3o chupando buceta a\u00ed chega umas rolas gigantes correndo atr\u00e1s delas; 2 caras com bin\u00f3culos de pinto sequestram elas com a ajuda dos pintos gigantes; as minas cospem na cara do sequestrador e ele tenta engolir o cuspe;..."}, {"lang": "pt", "author_id": "1021616618294665216", "id": "1172972638928588801", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 12, "like_count": 184, "quote_count": 34}, "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.5279, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-14T20:37:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172972638928588801"], "text": "Uma menina de 10 anos acaba de se suicidar aqui na pedra, meu Deus eu t\u00f4 chocada!!!!"}, {"lang": "es", "author_id": "304884770", "id": "1172971617028399104", "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 117, "username": "20m", "id": "31090827"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/6q8jvSbe0K", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "20minutos.es/noticia/376347\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-14T20:33:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172971617028399104"], "text": "Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/6q8jvSbe0K v\u00eda @20m"}, {"lang": "es", "author_id": "3439292716", "id": "1172869503769858048", "public_metrics": {"retweet_count": 991, "reply_count": 136, "like_count": 2426, "quote_count": 49}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega Smith"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Vaticano"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Kokk5x9W2A", "expanded_url": "https://okdiario.com/espana/ortega-smith-responde-iglesia-que-abra-vaticano-inmigracion-ilegal-evitar-construccion-muros-4569798?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568468854", "display_url": "okdiario.com/espana/ortega-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/espana/ortega-smith-responde-iglesia-que-abra-vaticano-inmigracion-ilegal-evitar-construccion-muros-4569798?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568468854"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:47:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172869503769858048"], "text": "Ortega Smith responde a la Iglesia que abra el Vaticano a la inmigraci\u00f3n ilegal para evitar la construcci\u00f3n de muros https://t.co/Kokk5x9W2A"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172942969852350464"}], "author_id": "194602641", "id": "1172965078200721408", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "GmezStifler", "id": "620957061"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:07:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "2788768181", "edit_history_tweet_ids": ["1172965078200721408"], "text": "@rachban_ @GmezStifler @guardiacivil Si somos tan t\u00f3xicos da tu el primer paso y suic\u00eddate. Adios. \ud83d\udc4b\ud83c\udffb\ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "author_id": "31090827", "id": "1172855044875702272", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 9, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-09-14T12:50:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/gttE18PF7v", "expanded_url": "http://ver.20m.es/na0p51", "display_url": "ver.20m.es/na0p51", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172855044875702272"], "text": "Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/gttE18PF7v"}, {"lang": "es", "author_id": "238317428", "id": "1172962999608303616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 51, "probability": 0.7548, "type": "Other", "normalized_text": "Semana de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}, {"start": 164, "end": 186, "probability": 0.6979, "type": "Other", "normalized_text": "Alejandra Rosas Soriano"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/e3NryhaGgq", "expanded_url": "https://huajuapandeleon.gob.mx/official/pst/padres-de-familia-deben-estar_HJ1036", "display_url": "huajuapandeleon.gob.mx/official/pst/p\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/5XfPEzRgwp", "expanded_url": "https://twitter.com/huajuapangob/status/1172962999608303616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5XfPEzRgwp", "media_key": "3_1172962985939210240"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/5XfPEzRgwp", "expanded_url": "https://twitter.com/huajuapangob/status/1172962999608303616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5XfPEzRgwp", "media_key": "3_1172962985943453697"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/5XfPEzRgwp", "expanded_url": "https://twitter.com/huajuapangob/status/1172962999608303616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5XfPEzRgwp", "media_key": "3_1172962985939275777"}]}, "created_at": "2019-09-14T19:59:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172962999608303616"], "text": "En el marco de la \u201cSemana de Prevenci\u00f3n del Suicidio\u201d, se present\u00f3 la ponencia \u201cEl n\u00facleo familiar y psicoemocional de la persona suicida\u201d, a cargo de la psic\u00f3loga Alejandra Rosas Soriano, quien comparti\u00f3 que la familia deber ser un n\u00facleo de contenci\u00f3n.\nhttps://t.co/e3NryhaGgq https://t.co/5XfPEzRgwp"}, {"lang": "pt", "author_id": "2821368357", "id": "1172972256332603393", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.4349, "type": "Person", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9505, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.9873, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.9363, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 190, "end": 198, "probability": 0.9612, "type": "Place", "normalized_text": "Beira-Rio"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 41, "tag": "Inter"}]}, "created_at": "2019-09-14T20:35:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172972256332603393"], "text": "Dad\u00e1 Maravilha, ex-centroavante do #Inter: \"O jogo contra o Corinthians marcou muito minha vida pelo fato deles terem nos surpreendido. Eu nunca tinha visto um advers\u00e1rio encarar o Inter no Beira-Rio. Eles vieram com uma t\u00e1tica suicida e o Manga nos salvou logo no in\u00edcio\"."}, {"lang": "pt", "author_id": "2713551703", "id": "1171437493926785024", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T14:57:17.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/jxizVVmdIG", "expanded_url": "http://joaquimleaesdecastro.com.br/2019/09/10/reconhecer-os-sinais-de-alerta-do-comportamento-suicida-pode-ser-o-mais-importante-passo/", "display_url": "joaquimleaesdecastro.com.br/2019/09/10/rec\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/gEqefDvkkl", "expanded_url": "https://twitter.com/SoQuemNamora/status/1171437493926785024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gEqefDvkkl", "media_key": "3_1171437491808694272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171437493926785024"], "text": "Reconhecer os sinais de alerta do comportamento suicida pode ser o mais importante\u00a0passo https://t.co/jxizVVmdIG https://t.co/gEqefDvkkl"}, {"lang": "es", "author_id": "1328885857", "id": "1172896102850420737", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.9282, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}, {"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8241, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "IdrisElba"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGun"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 14, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 16, "end": 22, "tag": "Joker"}, {"start": 30, "end": 43, "tag": "MargotRobbie"}, {"start": 46, "end": 56, "tag": "IdrisElba"}, {"start": 68, "end": 85, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 89, "end": 98, "tag": "JamesGun"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/J7xfolKYcy", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-jared-leto-joker-margot-robbie-idris-elba-asi-escuadron-suicida-james-gun-20190914172156.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-jared-leto-joker-margot-robbie-idris-elba-asi-escuadron-suicida-james-gun-20190914172156.html"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:33:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172896102850420737"], "text": "Sin #JaredLeto (#Joker) y con #MargotRobbie e #IdrisElba: As\u00ed es el #Escuadr\u00f3nSuicida de #JamesGun\n\nhttps://t.co/J7xfolKYcy"}, {"lang": "es", "author_id": "25401359", "id": "1172899453646364672", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-14T15:46:35.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/tmwWkseFBQ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172899453646364672"], "text": "La ins\u00f3lita reacci\u00f3n del animal gener\u00f3 los gritos desesperados de los transe\u00fantes  \ud83d\ude40\ud83d\ude40\nhttps://t.co/tmwWkseFBQ"}, {"lang": "es", "author_id": "370243160", "id": "1171736961566089216", "entities": {"mentions": [{"start": 106, "end": 111, "username": "COPE", "id": "9706822"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.446, "type": "Other", "normalized_text": "de Toledo"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/OTOyFAwLI2", "expanded_url": "https://www.cope.es/n/494689", "display_url": "cope.es/n/494689"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T10:47:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171736961566089216"], "text": "El Tel\u00e9fono de la Esperanza de Toledo recibe 113 llamadas de tem\u00e1tica suicida https://t.co/OTOyFAwLI2 v\u00eda @COPE"}, {"lang": "pt", "author_id": "370717182", "id": "1172970038749466626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8103, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 74, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/EDU1sJZejf", "expanded_url": "https://twitter.com/arquivomercurio/status/1172970038749466626/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EDU1sJZejf", "media_key": "3_1172970012409245704"}]}, "created_at": "2019-09-14T20:27:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172970038749466626"], "text": "James Gunn divulga elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida,  incluindo Alice Braga. https://t.co/EDU1sJZejf"}, {"lang": "pt", "author_id": "14500217", "id": "1172926989050757126", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 24, "like_count": 73, "quote_count": 25}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.9106, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/p1QAUybUOG", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-fas-estao-decepcionados-com-a-ausencia-de-jared-leto-no-elenco-223303", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0fBeAfl9al", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1172926989050757126/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0fBeAfl9al", "media_key": "3_1172926986534174720"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:36:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172926989050757126"], "text": "'O Esquadr\u00e3o Suicida': F\u00e3s est\u00e3o decepcionados com a aus\u00eancia de Jared Leto no elenco - https://t.co/p1QAUybUOG https://t.co/0fBeAfl9al"}, {"lang": "es", "author_id": "100731315", "id": "1172439211162488832", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 10, "like_count": 51, "quote_count": 7}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7973, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/gzStxsz4QA", "expanded_url": "https://es.rt.com/70a5", "display_url": "es.rt.com/70a5", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70a5"}]}, "created_at": "2019-09-13T09:17:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172439211162488832"], "text": "Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual\nhttps://t.co/gzStxsz4QA"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172901994299830272"}], "author_id": "1079337710358286336", "id": "1172931714236190720", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EmpfindsamerS", "id": "1024702799215509504"}, {"start": 15, "end": 21, "username": "mxxma", "id": "434187734"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T17:54:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1024702799215509504", "edit_history_tweet_ids": ["1172931714236190720"], "text": "@EmpfindsamerS @mxxma @Pupi18054216 Questa \u00e8 stata la vergogna pi\u00f9 grande. Istituti che avevano attrezzature del valore di centinaia di migliaia di \u20ac (ciascuno). Istituti che diplomavano ragazzi che trovavano subito lavoro (vedi ceramica a Faenza). Distrutti per odio ideologico contro il lavoro manuale."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172905994185318406"}], "author_id": "830414435323932672", "id": "1172924727112978432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "goyanena", "id": "105885330"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 127, "probability": 0.8793, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.9835, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 215, "end": 217, "probability": 0.8785, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T17:27:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "105885330", "edit_history_tweet_ids": ["1172924727112978432"], "text": "@goyanena Claro q me acuerdo.\nY q opinas entonces de q fueran capaces de elaborar juntos unos buenos presupuestos q tumbaron ERC, y q ahora podr\u00edan poner en marcha gobernando, el PSOE, no quiera?\nJuntos subieron el SMI, hicieron buenos presupuestos ser\u00eda l\u00f3gico pactar"}, {"lang": "es", "author_id": "41097292", "id": "1172965997986353154", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.7074, "type": "Other", "normalized_text": "SucesosDA"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.6426, "type": "Other", "normalized_text": "InternacionalDA"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 121, "tag": "SucesosDA"}, {"start": 122, "end": 138, "tag": "InternacionalDA"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/vCR8FwMnun", "expanded_url": "https://diariodeavisos.elespanol.com/2019/09/una-nina-se-suicida-despues-de-que-su-profesora-se-riera-de-ella-por-tener-la-regla/", "display_url": "diariodeavisos.elespanol.com/2019/09/una-ni\u2026"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/KAVvtoErJr", "expanded_url": "https://twitter.com/diariodeavisos/status/1172965997986353154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KAVvtoErJr", "media_key": "3_1172965990386282496"}]}, "created_at": "2019-09-14T20:11:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172965997986353154"], "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34 Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora se riera de ella por tener la regla\nhttps://t.co/vCR8FwMnun #SucesosDA #InternacionalDA https://t.co/KAVvtoErJr"}, {"lang": "es", "author_id": "815994028189696004", "id": "1171336245911400456", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?"}, {"lang": "en", "author_id": "3124778511", "id": "1172952042240991232", "public_metrics": {"retweet_count": 1418, "reply_count": 71, "like_count": 5739, "quote_count": 587}, "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.4714, "type": "Other", "normalized_text": "Princess Park"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.8533, "type": "Other", "normalized_text": "Habit"}]}, "created_at": "2019-09-14T19:15:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172952042240991232"], "text": "\"It\u2019s been ages, different stages, come so far from Princess Park.\" - Lyrics from 'Habit'!"}, {"lang": "es", "author_id": "1171848148660043776", "id": "1172966987003092993", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.5212, "type": "Other", "normalized_text": "Mal\u00e9fica"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.8148, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.8205, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 195, "end": 205, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 208, "end": 217, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 220, "end": 232, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 237, "end": 247, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 60, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 250, "end": 266, "tag": "OrgulloMexicano"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "Latinos"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0jS6RnE6H1", "expanded_url": "https://twitter.com/NoSoySantoy/status/1172966987003092993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0jS6RnE6H1", "media_key": "3_1172966975753994241"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0jS6RnE6H1", "expanded_url": "https://twitter.com/NoSoySantoy/status/1172966987003092993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0jS6RnE6H1", "media_key": "3_1172966979994415104"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0jS6RnE6H1", "expanded_url": "https://twitter.com/NoSoySantoy/status/1172966987003092993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0jS6RnE6H1", "media_key": "3_1172966984880771072"}]}, "created_at": "2019-09-14T20:14:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172966987003092993"], "text": "Primero fue Mal\u00e9fica y ahora el actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u00f3 el director James Gunn. Compartir\u00e1 escena junto a Viola Davis, Idris Elba, Margot Robbie, y Alice Braga. #OrgulloMexicano #Latinos https://t.co/0jS6RnE6H1"}, {"lang": "es", "author_id": "65728359", "id": "1172967631256768512", "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 12, "username": "Google", "id": "20536157"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "YouTube", "id": "10228272"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "YouTubeEspanol", "id": "1507053944337481728"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9842, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/qsxMHgW02x", "expanded_url": "https://twitter.com/guampujopu/status/1172967631256768512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qsxMHgW02x", "media_key": "3_1172967492945403904"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/qsxMHgW02x", "expanded_url": "https://twitter.com/guampujopu/status/1172967631256768512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qsxMHgW02x", "media_key": "3_1172967536574586880"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/qsxMHgW02x", "expanded_url": "https://twitter.com/guampujopu/status/1172967631256768512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qsxMHgW02x", "media_key": "3_1172967579692015623"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:17:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172967631256768512"], "text": "Hola @google @YouTube  @YouTubeEspanol  por qu\u00e9 YouTube me muestra una propaganda de una hora y media de un tailand\u00e9s resfriado? https://t.co/qsxMHgW02x"}, {"lang": "es", "author_id": "315053995", "id": "1172942784732565504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-14T18:38:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172942784732565504"], "text": "AY NO\n\nme acaba de picar un mosco algo raro \ud83d\ude2d ojal\u00e1 valga verde"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Misiones, Argentina", "id": "33c4b9983fe31b5d"}, {"full_name": "Prata, Brasil", "id": "e7b0d5bd198e0580"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1148769108701458432", "value": "1148769108701458432", "detail": "User has been suspended: [1148769108701458432].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172962247083208704", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172962247083208704", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172962247083208704].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1020520924343341056", "value": "1020520924343341056", "detail": "User has been suspended: [1020520924343341056].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172994457249165314", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172994457249165314", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172994457249165314].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1172982398616821761", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172982398616821761].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172982398616821761", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1005554184677199872", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1005554184677199872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1005554184677199872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172914782577541122", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172914782577541122].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172914782577541122", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172671212285288448", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172671212285288448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172671212285288448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1171154052853506054", "value": "1171154052853506054", "detail": "User has been suspended: [1171154052853506054].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172621954056146945", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172621954056146945", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172621954056146945].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1171154052853506054", "value": "1171154052853506054", "detail": "User has been suspended: [1171154052853506054].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172485193220984833", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172485193220984833", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172485193220984833].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "877894890218246144", "value": "877894890218246144", "detail": "User has been suspended: [877894890218246144].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172416649762242560", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172416649762242560", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172416649762242560].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1122690243323363328", "value": "1122690243323363328", "detail": "User has been suspended: [1122690243323363328].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172927188926128128", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172927188926128128", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172927188926128128].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "877894890218246144", "value": "877894890218246144", "detail": "User has been suspended: [877894890218246144].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172915758676041729", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172915758676041729", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172915758676041729].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "405655063", "value": "405655063", "detail": "User has been suspended: [405655063].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172921987263602689", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172921987263602689", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172921987263602689].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1172980804840042501", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172980804840042501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172980804840042501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172979236879122438", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172979236879122438].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172979236879122438", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1116398966139162624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1116398966139162624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1116398966139162624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158061296128073742", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1158061296128073742].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1158061296128073742", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172962532304334849", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172962532304334849].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172962532304334849", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2611389915", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2611389915].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2611389915", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172977585942409219", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172977585942409219].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172977585942409219", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "839747766", "value": "839747766", "detail": "User has been suspended: [839747766].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172955531289477120", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172955531289477120", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172955531289477120].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1172964005092253698", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172964005092253698", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172964005092253698].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "171329634", "value": "171329634", "detail": "User has been suspended: [171329634].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172925799885918210", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172925799885918210", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172925799885918210].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1172968323962867712", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172968323962867712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172968323962867712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1172997245354070016", "oldest_id": "1172967730561146881", "result_count": 480, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5z7iwbmwzmbj4tmvk9395rxc1vh"}}