{"data": [{"lang": "es", "id": "1210257064783753216", "in_reply_to_user_id": "1917366836", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Azul_Oak", "id": "1917366836"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:52:24.000Z", "text": "@Azul_Oak Como tenga que volver a repetirlo otra vez la que se suicida soy yo", "edit_history_tweet_ids": ["1210257064783753216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4187494097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210256898123083776"}]}, {"lang": "es", "id": "1210256933359362048", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cqD89fb6mn", "expanded_url": "https://youtu.be/giNFOmoER3k", "display_url": "youtu.be/giNFOmoER3k"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 78, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:51:53.000Z", "text": "V\u00edctima del actor Kevin Spacey se suicida https://t.co/cqD89fb6mn v\u00eda @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1210256933359362048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486084607"}, {"lang": "es", "id": "1210256838794579969", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:51:30.000Z", "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "edit_history_tweet_ids": ["1210256838794579969"], "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635626911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}]}, {"lang": "es", "id": "1210256651103719424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:50:45.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210256651103719424"], "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139595607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210256551803604994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:50:22.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210256551803604994"], "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979407098982338560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"lang": "es", "id": "1210256528634253314", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/PIYNi4Xywq", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/internacional/Ari-Behn-Marta-Luisa-Noruega_0_978152182.html", "display_url": "eldiario.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.8022, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.6453, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:50:16.000Z", "text": "RT @eldiarioes: El escritor Ari Behn, exmarido de la princesa noruega Marta Luisa, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/PIYNi4Xywq https:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210256528634253314"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76621567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132440825683969"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210256343581548547", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:49:32.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210256343581548547"], "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091052414013186049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"lang": "it", "id": "1210256221950926851", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:49:03.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210256221950926851"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113504031836602370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "es", "id": "1210256033433694208", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:48:18.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "edit_history_tweet_ids": ["1210256033433694208"], "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101947756619448321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"lang": "es", "id": "1210256000642629633", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:48:10.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "edit_history_tweet_ids": ["1210256000642629633"], "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184924173270966273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"lang": "it", "id": "1210255986172350465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:48:07.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210255986172350465"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4251792935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "es", "id": "1210255740746838017", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:47:08.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un jueg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210255740746838017"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209917183641432064"}]}, {"lang": "es", "id": "1210255648476291072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.83, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 89, "tag": "CDMX"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:46:46.000Z", "text": "RT @elconsejomx: Tambi\u00e9n prevenimos el suicidio en los Centros de Reinserci\u00f3n de la #CDMX \ud83d\ude4c Hemos logrado atender 18 casos de personas priv\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210255648476291072"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70196160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210247687221608448"}]}, {"lang": "it", "id": "1210255539722235904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:46:20.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210255539722235904"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2766569631", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "es", "id": "1210255309245177856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:45:25.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210255309245177856"], "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1578256255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"lang": "it", "id": "1210255251774803969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:45:12.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210255251774803969"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984126296094597121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "es", "id": "1210255096283615234", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:44:35.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210255096283615234"], "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227631767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"lang": "es", "id": "1210255024288387072", "created_at": "2019-12-26T17:44:17.000Z", "text": "RT @RequenaCNN: Ex esposo de la princesa Martha Louise de Noruega se suicid\u00f3 el d\u00eda de Navidad, inform\u00f3 un portavoz de la familia https://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210255024288387072"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46762036", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.6886, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Louise"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8533, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 80, "end": 93, "probability": 0.5426, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda de Navidad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210253841654046721"}]}, {"lang": "es", "id": "1210254964515360768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:44:03.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210254964515360768"], "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133519228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210254955233398784", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/YGS4aR8Md4", "expanded_url": "https://twitter.com/O_marcosAndrade/status/1210002393301180422", "display_url": "twitter.com/O_marcosAndrad\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:44:01.000Z", "text": "vacilou feio po s\u00f3 matou a mulher e deu pros cachorro comer, se fude vai https://t.co/YGS4aR8Md4", "edit_history_tweet_ids": ["1210254955233398784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914486122071420928", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210002393301180422"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210254922400325633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:43:53.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210254922400325633"], "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333614504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210254853634740226", "in_reply_to_user_id": "3318337402", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "moura_101", "id": "3318337402"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:43:37.000Z", "text": "@moura_101 @TonTonBR Lendo os absurdos que voc\u00ea escreve me faz lembrar de uma mat\u00e9ria que li sobre uma mulher que matou seus 3 filhos por precau\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que eles poderiam crescer e se tornar estupradores.\nVoc\u00ea est\u00e1 t\u00e3o louco quanto esta \"m\u00e3e\".", "edit_history_tweet_ids": ["1210254853634740226"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "3228869974", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210244578533662720"}]}, {"lang": "es", "id": "1210254796344692736", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:43:23.000Z", "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "edit_history_tweet_ids": ["1210254796344692736"], "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148688936950255616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210254736903016448", "in_reply_to_user_id": "1171848914384969728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mendanha_bruno", "id": "1171848914384969728"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "AlexandreJosRo5", "id": "1192364681425563648"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:43:09.000Z", "text": "@mendanha_bruno @AlexandreJosRo5 Ele se suicidou... Muito triste.", "edit_history_tweet_ids": ["1210254736903016448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1083828789736546304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210232467552124933"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210254732629032961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maysagomeszz", "id": "3857832999"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:43:08.000Z", "text": "RT @maysagomeszz: CARALHO vai se foder pqp fico mt puta esse cara MATOU uma mulher E DEU O RESTO PARA OS CACHORROS e tem gente que tira fot\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210254732629032961"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100760561325879303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209938121703473153"}]}, {"lang": "es", "id": "1210254651452534785", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:42:49.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "edit_history_tweet_ids": ["1210254651452534785"], "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2707219892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"lang": "it", "id": "1210254518610530311", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/78UxgmbsGM", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/morto-suicida-lo-scrittore-ari-behn-ex-marito-della-principessa-di-norvegia-che-accuso-kevin-spacey-di-molestie_it_5e0474fee4b0843d36035077?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/morto-su\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:42:17.000Z", "text": "Suicida lo scrittore ex marito della principessa norvegese: accus\u00f2 Kevin Spacey di molestie https://t.co/78UxgmbsGM", "edit_history_tweet_ids": ["1210254518610530311"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098510936879624193"}, {"lang": "es", "id": "1210254474117296128", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/m0loUuZEPo", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiasonoramx/status/1210254474117296128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m0loUuZEPo", "media_key": "3_1210254468501127170"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/m0loUuZEPo", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiasonoramx/status/1210254474117296128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m0loUuZEPo", "media_key": "3_1210254468530475008"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.4475, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1tima"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:42:06.000Z", "text": "\ud83d\udd25 Padre de ex acad\u00e9mica, mata a su esposa y luego se suicida\n\nEl responsable habl\u00f3 a su hija F\u00e1tima, y le cont\u00f3 que golpe\u00f3, encaden\u00f3 y mat\u00f3 a su madre. \n\nTras confesar el feminicidio, el papa de la exalumna, se encaden\u00f3 y tom\u00f3 un raticida para acabar con su vida. https://t.co/m0loUuZEPo", "edit_history_tweet_ids": ["1210254474117296128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846551020809314305"}, {"lang": "es", "id": "1210254410124812289", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/3qjpweI48q", "expanded_url": "http://bit.ly/2PWGBkI", "display_url": "bit.ly/2PWGBkI"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.7354, "type": "Other", "normalized_text": "Showbiz"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 84, "tag": "Showbiz"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:41:51.000Z", "text": "Se suicida escritor, acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso  https://t.co/3qjpweI48q #Showbiz", "edit_history_tweet_ids": ["1210254410124812289"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "87913183"}, {"lang": "it", "id": "1210254367024197632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:41:41.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210254367024197632"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433536879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "zxx", "id": "1210254301140017152", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ezMjZInjzH", "expanded_url": "https://www.facebook.com/el.joker.suicida/posts/1178500272354197", "display_url": "facebook.com/el.joker.suici\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:41:25.000Z", "text": "https://t.co/ezMjZInjzH", "edit_history_tweet_ids": ["1210254301140017152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "585470781"}, {"lang": "ro", "id": "1210254259188568064", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/HflbZFbfFm", "expanded_url": "http://bit.ly/35YEVNn", "display_url": "bit.ly/35YEVNn"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 95, "tag": "Showbiz"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:41:15.000Z", "text": "Se suicida escritor Ari Behn, v\u00edctima de acoso de Kevin Spacey https://t.co/HflbZFbfFm #Showbiz", "edit_history_tweet_ids": ["1210254259188568064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70538650"}, {"lang": "pt", "id": "1210254190024499200", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/lrwktwfZpE", "expanded_url": "https://twitter.com/EDILSONBERT/status/1210244719579713536", "display_url": "twitter.com/EDILSONBERT/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ClauLanz", "id": "2792288015"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:40:58.000Z", "text": "RT @ClauLanz: Estrat\u00e9gia suicida https://t.co/lrwktwfZpE", "edit_history_tweet_ids": ["1210254190024499200"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088887730279510024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210252159356473345"}]}, {"lang": "es", "id": "1210254109112229888", "created_at": "2019-12-26T17:40:39.000Z", "text": "RT @RequenaCNN: Ex esposo de la princesa Martha Louise de Noruega se suicid\u00f3 el d\u00eda de Navidad, inform\u00f3 un portavoz de la familia https://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210254109112229888"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115969047", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.6886, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Louise"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8533, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 80, "end": 93, "probability": 0.5426, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda de Navidad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210253841654046721"}]}, {"lang": "es", "id": "1210253943520911360", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/H7Sl0vB7lp", "expanded_url": "https://www.elsoldecordoba.com.mx/mundo/ultimas-noticias-realeza-se-suicida-ari-behn-escritor-exmarido-princesa-marta-luisa-noruega-4626305.html", "display_url": "elsoldecordoba.com.mx/mundo/ultimas-\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6292, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 80, "end": 101, "probability": 0.5998, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "ElSoldeCordoba"}, {"start": 16, "end": 22, "tag": "Mundo"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:40:00.000Z", "text": "#ElSoldeCordoba #Mundo\n\ud83d\ude14\ud83d\udde3|El escritor noruego Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, se ha suicidado a los 47 a\u00f1os, inform\u00f3 su familia en un comunicado\nhttps://t.co/H7Sl0vB7lp", "edit_history_tweet_ids": ["1210253943520911360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2490414870"}, {"lang": "es", "id": "1210253921588875264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:39:54.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210253921588875264"], "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930105292112744448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}]}, {"lang": "es", "id": "1210253841654046721", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/cxN1h33cVU", "expanded_url": "https://cnn.it/35ZEJNO", "display_url": "cnn.it/35ZEJNO"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/RENQ4Uwf4Y", "expanded_url": "https://twitter.com/RequenaCNN/status/1210253841654046721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RENQ4Uwf4Y", "media_key": "3_1210253818572812288"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.6763, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Louise"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.8126, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.5407, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.4943, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:39:35.000Z", "text": "Ex esposo de la princesa Martha Louise de Noruega se suicid\u00f3 el d\u00eda de Navidad, inform\u00f3 un portavoz de la familia https://t.co/cxN1h33cVU https://t.co/RENQ4Uwf4Y", "edit_history_tweet_ids": ["1210253841654046721"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "111436754"}, {"lang": "ro", "id": "1210253484282515456", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/LTWbc7attE", "expanded_url": "http://bit.ly/2t82tAw", "display_url": "bit.ly/2t82tAw"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Rizy0x9vZ3", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1210253484282515456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rizy0x9vZ3", "media_key": "3_1210253482835492865"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:38:10.000Z", "text": "Se suicida Ari Behn supuesta v\u00edctima de Kevin Spacey https://t.co/LTWbc7attE https://t.co/Rizy0x9vZ3", "edit_history_tweet_ids": ["1210253484282515456"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "65579025"}, {"lang": "it", "id": "1210253483959566336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:38:10.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210253483959566336"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463669474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "it", "id": "1210253442968686594", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:38:00.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210253442968686594"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447366905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "it", "id": "1210253413889531910", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:37:53.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210253413889531910"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2401672843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "es", "id": "1210253335246311424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:37:35.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210253335246311424"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1528597584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1210253331026915328", "in_reply_to_user_id": "936798657969639425", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Ozono_Merval", "id": "1363704944604413952"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:37:34.000Z", "text": "@Ozono_Merval ahi viene 1er recule. los bots cambio el mercado, pero meter un bot aca es medio suicida, por como andan las plataformas, seguro algun alcys como el 6 les anda todo. pero muy dificil desde las plataformas para los pobres como nosotros.", "edit_history_tweet_ids": ["1210253331026915328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857980330199982080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210251975234904066"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210253319547052032", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/3Mzmi4j30o", "expanded_url": "http://bit.ly/2PWljDI", "display_url": "bit.ly/2PWljDI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS FERNANDO"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:37:31.000Z", "text": "RT @Estadao: LUIS FERNANDO VERISSIMO: '\u00c9 pouco o que uma adolescente pode contra uma compuls\u00e3o suicida' https://t.co/3Mzmi4j30o https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210253319547052032"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207173384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241360558604288"}]}, {"lang": "es", "id": "1210253286332403714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:37:23.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210253286332403714"], "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270975043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}]}, {"lang": "es", "id": "1210253083508379648", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:36:35.000Z", "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "edit_history_tweet_ids": ["1210253083508379648"], "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1207434756830515205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}]}, {"lang": "es", "id": "1210253058845925377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "decine21", "id": "29468894"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9508, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 33, "end": 50, "probability": 0.8685, "type": "Other", "normalized_text": "Dallas Buyers Club"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.7054, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.9266, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 121, "tag": "jaredleto"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:36:29.000Z", "text": "RT @decine21: Gan\u00f3 el Oscar por \"Dallas Buyers Club\" y ha sido el Joker, en \"Escuadr\u00f3n Suicida\". Felicidades a #jaredleto que cumple 48 a\u00f1o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210253058845925377"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174288066586058753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210166119882989569"}]}, {"lang": "es", "id": "1210252814540296192", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/0xOHM2H0zT", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/0xOHM2H0zT", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "__CarmenLopez", "id": "3239745664"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:35:31.000Z", "text": "RT @__CarmenLopez: A ver si hay derecho a esto:\nhttps://t.co/0xOHM2H0zT https://t.co/0xOHM2H0zT", "edit_history_tweet_ids": ["1210252814540296192"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1427217866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210244537890816001"}]}, {"lang": "es", "id": "1210252781078138880", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:35:23.000Z", "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "edit_history_tweet_ids": ["1210252781078138880"], "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043847905851920386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}]}, {"lang": "it", "id": "1210252761914388480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:35:18.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210252761914388480"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089105880128409605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "es", "id": "1210252758630227968", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/rIkqQALyUY", "expanded_url": "http://eluni.mx/6cb3gsn7r", "display_url": "eluni.mx/6cb3gsn7r"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/KPgG5kSDP8", "expanded_url": "https://twitter.com/Univ_Cultura/status/1210252758630227968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KPgG5kSDP8", "media_key": "3_1210252695698845707"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9098, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:35:17.000Z", "text": "Se suicida el escritor dan\u00e9s Ari Behn; con su muerte resurge su acusaci\u00f3n contra Kevin Spacey\nhttps://t.co/rIkqQALyUY https://t.co/KPgG5kSDP8", "edit_history_tweet_ids": ["1210252758630227968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "386178032"}, {"lang": "it", "id": "1210252722169102336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:35:09.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210252722169102336"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433609457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210252713356910599", "in_reply_to_user_id": "312910780", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:35:06.000Z", "text": "@MarceloLins68 Fechar Os Olhos Para O Passado, Ignorando A T\u00e1tica Suic\u00edda Em Prol De Lutas Contra O Regime Militar E O Avan\u00e7o Anti-Democr\u00e1tico Do Projeto De Poder Do Proletariado Promovidos Por Terroristas Comunistas \u00c9 Pura Hipocrisia, Vindo De Algu\u00e9m Q Represente A Tal Esquerda Democr\u00e1tica .", "edit_history_tweet_ids": ["1210252713356910599"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200369673168183301", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210210411477372928"}]}, {"lang": "es", "id": "1210252684592332801", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:35:00.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "edit_history_tweet_ids": ["1210252684592332801"], "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060924122895650816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210252680431652864", "in_reply_to_user_id": "62381861", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "fabioazevedotv", "id": "62381861"}], "annotations": [{"start": 218, "end": 230, "probability": 0.4152, "type": "Other", "normalized_text": "fsradiobrasil"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 231, "tag": "fsradiobrasil"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:34:59.000Z", "text": "@fabioazevedotv engolindo o viadinho da bancada no argumento. Se tem direito a recorrer porque n\u00e3o? Ningu\u00e9m cobra a Vale que matou mais de 1000 pessoas nas trag\u00e9dias. Ea\u00ed? Cada empresa que se preocupe com os acordos. #fsradiobrasil", "edit_history_tweet_ids": ["1210252680431652864"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951969172032032769"}, {"lang": "it", "id": "1210252400285683713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:33:52.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210252400285683713"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098510936879624193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "es", "id": "1210252311823552515", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:33:31.000Z", "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "edit_history_tweet_ids": ["1210252311823552515"], "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010506175308353538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210252159356473345", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/lrwktwfZpE", "expanded_url": "https://twitter.com/EDILSONBERT/status/1210244719579713536", "display_url": "twitter.com/EDILSONBERT/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:32:54.000Z", "text": "Estrat\u00e9gia suicida https://t.co/lrwktwfZpE", "edit_history_tweet_ids": ["1210252159356473345"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2792288015", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210244719579713536"}]}, {"lang": "es", "id": "1210252093644255234", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/0xOHM2H0zT", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/0xOHM2H0zT", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "__CarmenLopez", "id": "3239745664"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:32:39.000Z", "text": "RT @__CarmenLopez: A ver si hay derecho a esto:\nhttps://t.co/0xOHM2H0zT https://t.co/0xOHM2H0zT", "edit_history_tweet_ids": ["1210252093644255234"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2888401739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210244537890816001"}]}, {"lang": "es", "id": "1210252069925470210", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:32:33.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210252069925470210"], "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076133608329494529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"lang": "it", "id": "1210252058965790723", "in_reply_to_user_id": "1005393638866776065", "created_at": "2019-12-26T17:32:30.000Z", "text": "Shopping-bag equosolidale - Elegante borsa di plastica ottenuta riciclando cotton-fioc usati sequestrati alle mafie.\n\nCalzini intelligenti - Quando si spaiano in lavatrice, il sopravvissuto si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1210252058965790723"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "1005393638866776065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210252054268203008"}]}, {"lang": "it", "id": "1210251989663277061", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/tD16Z488Pj", "expanded_url": "http://twib.in/l/pMKyBdL8dgj5", "display_url": "twib.in/l/pMKyBdL8dgj5"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/cceNPuQWTf", "expanded_url": "https://twitter.com/LigaAoFilipe/status/1210251989663277061/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cceNPuQWTf", "media_key": "3_1210251988098854912"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 101, "tag": "social"}, {"start": 102, "end": 106, "tag": "vip"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:32:14.000Z", "text": "Ari Behn, ex-marido da princesa Martha Louise da Noruega, suicidou-se https://t.co/tD16Z488Pj #social #vip https://t.co/cceNPuQWTf", "edit_history_tweet_ids": ["1210251989663277061"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1334838757"}, {"lang": "pt", "id": "1210251838483836929", "created_at": "2019-12-26T17:31:38.000Z", "text": "eu acho extremamente triste a quantidade de tweets que vejo diariamente sobre pessoas que querem morrer/suic\u00eddio \n\nsei que tem mt zoeira mas tem gnt que fala s\u00e9rio\n\nacabei de ler um depoimento dizendo que n se matou pq os custos de um funeral s\u00e3o mt altos", "edit_history_tweet_ids": ["1210251838483836929"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "143234746"}, {"lang": "es", "id": "1210251689493557248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.83, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 89, "tag": "CDMX"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:31:02.000Z", "text": "RT @elconsejomx: Tambi\u00e9n prevenimos el suicidio en los Centros de Reinserci\u00f3n de la #CDMX \ud83d\ude4c Hemos logrado atender 18 casos de personas priv\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210251689493557248"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138164600887582720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210247687221608448"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210251627300569088", "created_at": "2019-12-26T17:30:47.000Z", "text": "O ataque das tv suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1210251627300569088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1017915154770616320"}, {"lang": "ht", "id": "1210251513530142720", "in_reply_to_user_id": "1194972982583672832", "created_at": "2019-12-26T17:30:20.000Z", "text": "@JewishAncuck toma a redpill e se torna suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1210251513530142720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164303893574107138", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210240366554824705"}]}, {"lang": "es", "id": "1210251465983483906", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:30:09.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210251465983483906"], "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212623380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}]}, {"lang": "es", "id": "1210251462003085317", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/ssTRgTkYSf", "expanded_url": "https://wp.me/p6kq99-kxF", "display_url": "wp.me/p6kq99-kxF"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/DEM1YAvPB1", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperNoticias33/status/1210251462003085317/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DEM1YAvPB1", "media_key": "3_1210251458999967746"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.5281, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:30:08.000Z", "text": "Era el padre de las tres hijas de Marta Luisa, con la que se cas\u00f3 en 2002. La pareja se divorci\u00f3 en 2017.\nhttps://t.co/ssTRgTkYSf https://t.co/DEM1YAvPB1", "edit_history_tweet_ids": ["1210251462003085317"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "456389064"}, {"lang": "es", "id": "1210251427756556288", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/8OIqkcsKnG", "expanded_url": "https://www.elmanana.com/6-soldados-mueren-en-ataque-suicida-en-afganistan-ataque-suicida-afganistan-insurgentes/4990528", "display_url": "elmanana.com/6-soldados-mue\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/TPZhZYx2GS", "expanded_url": "https://twitter.com/elmananareynosa/status/1210251427756556288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TPZhZYx2GS", "media_key": "3_1210212274243276800"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9712, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "INTERNACIONAL"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:30:00.000Z", "text": "#INTERNACIONAL \n6 soldados mueren en ataque suicida en Afganist\u00e1n.\nhttps://t.co/8OIqkcsKnG https://t.co/TPZhZYx2GS", "edit_history_tweet_ids": ["1210251427756556288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211607211"}, {"lang": "es", "id": "1210251427446231040", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/0VQ0xrai55", "expanded_url": "https://www.elmanana.com/6-soldados-mueren-en-ataque-suicida-en-afganistan-ataque-suicida-afganistan-insurgentes/4990528", "display_url": "elmanana.com/6-soldados-mue\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/SyoJHw7Wfz", "expanded_url": "https://twitter.com/elmananarey/status/1210251427446231040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SyoJHw7Wfz", "media_key": "3_1210212328664420352"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9712, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "INTERNACIONAL"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:30:00.000Z", "text": "#INTERNACIONAL \n6 soldados mueren en ataque suicida en Afganist\u00e1n.\nhttps://t.co/0VQ0xrai55 https://t.co/SyoJHw7Wfz", "edit_history_tweet_ids": ["1210251427446231040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50132431"}, {"lang": "es", "id": "1210251387675774976", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:29:50.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "edit_history_tweet_ids": ["1210251387675774976"], "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851494568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210251310437720066", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/3Mzmi4j30o", "expanded_url": "http://bit.ly/2PWljDI", "display_url": "bit.ly/2PWljDI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS FERNANDO"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:29:32.000Z", "text": "RT @Estadao: LUIS FERNANDO VERISSIMO: '\u00c9 pouco o que uma adolescente pode contra uma compuls\u00e3o suicida' https://t.co/3Mzmi4j30o https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210251310437720066"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737728013039771648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241360558604288"}]}, {"lang": "es", "id": "1210251208981729280", "in_reply_to_user_id": "342682750", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "maurusaurus", "id": "342682750"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:29:08.000Z", "text": "@maurusaurus Mi hijo se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1210251208981729280"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "421068613", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210228429792174082"}]}, {"lang": "es", "id": "1210251192619679744", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:29:04.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "edit_history_tweet_ids": ["1210251192619679744"], "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4243473723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"lang": "es", "id": "1210251074063519744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:28:36.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210251074063519744"], "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3045657473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"lang": "it", "id": "1210251034750267394", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:28:26.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210251034750267394"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228772357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210250916777136129", "created_at": "2019-12-26T17:27:58.000Z", "text": "impressionante como yoann peters s\u00f3 se fode cara \n\ndas 3 mulheres que ele amou, 2 t\u00e3o mortas, 1 foi morta pelo cara que ela e ele tavam lutando pra defender e que no final tinha real feito as parada, e 1 t\u00e1 presa porque matou o melhor amigo dele e mais um cara\n\nMANO??????", "edit_history_tweet_ids": ["1210250916777136129"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801533677", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "yoann peters"}]}}, {"lang": "es", "id": "1210250911018303488", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/mrllwMjsG5", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/efe/2019/12/25/ex-marido-de-princesa-da-noruega-escritor-se-suicida-aos-47-anos.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 106, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 107, "end": 111, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.8554, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:27:57.000Z", "text": "Ex-marido de princesa da Noruega, escritor se suicida aos 47 anos https://t.co/mrllwMjsG5 via @UOLNoticias @UOL", "edit_history_tweet_ids": ["1210250911018303488"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2864503888"}, {"lang": "es", "id": "1210250878134833153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:27:49.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210250878134833153"], "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914567349121851392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}]}, {"lang": "es", "id": "1210250790708887553", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/0xOHM2H0zT", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/0xOHM2H0zT", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "__CarmenLopez", "id": "3239745664"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:27:28.000Z", "text": "RT @__CarmenLopez: A ver si hay derecho a esto:\nhttps://t.co/0xOHM2H0zT https://t.co/0xOHM2H0zT", "edit_history_tweet_ids": ["1210250790708887553"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046042748149731328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210244537890816001"}]}, {"lang": "ca", "id": "1210250726703869952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "voluntatdeser", "id": "917534216"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:27:13.000Z", "text": "RT @voluntatdeser: 4/ B/ El Pt Sassoli ha sigut taxatiu i immediat. INCRE\u00cfBLE. Ell acaba d'arribar, no \u00e9s un su\u00efcida, ell ha rebut instrucc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210250726703869952"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10596282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209994700834426881"}]}, {"lang": "es", "id": "1210250641005842432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:26:52.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210250641005842432"], "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360003010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"lang": "es", "id": "1210250639227412481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "riverss79", "id": "1037470758"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:26:52.000Z", "text": "RT @riverss79: Acabo de ver un tuit de como se suicida una persona (no voy a especificar m\u00e1s para no dar m\u00e1s bombo al tema) Es de ser muy h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210250639227412481"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929873461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210205714272149504"}]}, {"lang": "it", "id": "1210250542775226368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:26:29.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210250542775226368"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058450247100350465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "es", "id": "1210250472323371009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.83, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 89, "tag": "CDMX"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:26:12.000Z", "text": "RT @elconsejomx: Tambi\u00e9n prevenimos el suicidio en los Centros de Reinserci\u00f3n de la #CDMX \ud83d\ude4c Hemos logrado atender 18 casos de personas priv\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210250472323371009"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185369552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210247687221608448"}]}, {"lang": "es", "id": "1210250272590589952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.83, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 89, "tag": "CDMX"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:25:25.000Z", "text": "RT @elconsejomx: Tambi\u00e9n prevenimos el suicidio en los Centros de Reinserci\u00f3n de la #CDMX \ud83d\ude4c Hemos logrado atender 18 casos de personas priv\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210250272590589952"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080611569728475137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210247687221608448"}]}, {"lang": "es", "id": "1210250181532422146", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/aanVoYnzgX", "expanded_url": "https://www.laprensa.hn/mundo/1344557-410/se-suicida-ari-behn-ex-marido-de-la-princesa-martha-luisa-de", "display_url": "laprensa.hn/mundo/1344557-\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.6376, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 62, "end": 83, "probability": 0.6757, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}, {"start": 165, "end": 167, "probability": 0.8244, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:25:03.000Z", "text": "El escritor dan\u00e9s y noruego Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, se suicid\u00f3 el mi\u00e9rcoles 25 de diciembre a los 47 a\u00f1os, explic\u00f3 su m\u00e1nager a la AFP.\nhttps://t.co/aanVoYnzgX", "edit_history_tweet_ids": ["1210250181532422146"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "17347668"}, {"lang": "es", "id": "1210250131594973185", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 90, "probability": 0.7223, "type": "Other", "normalized_text": "Cr\u00f3nicas de Nuestro Tiempo"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:24:51.000Z", "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida - Cr\u00f3nicas de Nuestro Tiempo https://t.co/h49WdBwCRi", "edit_history_tweet_ids": ["1210250131594973185"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209892427923951617"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210250103757377537", "in_reply_to_user_id": "1024023692555247617", "created_at": "2019-12-26T17:24:44.000Z", "text": "@uzmknick @forjutsu simm, vou usar o dazai como exemplo, o autor que inspirou o dazai (do anime) tamb\u00e9m era considerado um maniaco suicida, tal qual o personagem que conhecemos no anime... o autor que inspirou o tanizaki, sempre trazia assuntos pol\u00eamicos em seus livros, incluindo +", "edit_history_tweet_ids": ["1210250103757377537"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190368934475829248", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.7414, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.7156, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.4172, "type": "Other", "normalized_text": "tanizaki"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210249093039169538"}]}, {"lang": "es", "id": "1210250081120718851", "created_at": "2019-12-26T17:24:39.000Z", "text": "Como se suicida un argentino? \nSe monta en su ego y salta desde ahi.", "edit_history_tweet_ids": ["1210250081120718851"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1100620928449417216"}, {"lang": "es", "id": "1210250061281665024", "created_at": "2019-12-26T17:24:34.000Z", "text": "necesito un bangtan bomb del 2seok practicando la pronunciaci\u00f3n de feliz navidad, en serio quiero ver si la cogieron re f\u00e1cil o si fue el reto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1210250061281665024"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "956648021911068674", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.828, "type": "Organization", "normalized_text": "bangtan"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.5544, "type": "Other", "normalized_text": "2seok"}]}}, {"lang": "ca", "id": "1210250046026997761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "voluntatdeser", "id": "917534216"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:24:30.000Z", "text": "RT @voluntatdeser: 4/ B/ El Pt Sassoli ha sigut taxatiu i immediat. INCRE\u00cfBLE. Ell acaba d'arribar, no \u00e9s un su\u00efcida, ell ha rebut instrucc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210250046026997761"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912019416073764864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209994700834426881"}]}, {"lang": "ca", "id": "1210249870843486209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "voluntatdeser", "id": "917534216"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:23:49.000Z", "text": "RT @voluntatdeser: 4/ B/ El Pt Sassoli ha sigut taxatiu i immediat. INCRE\u00cfBLE. Ell acaba d'arribar, no \u00e9s un su\u00efcida, ell ha rebut instrucc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210249870843486209"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1868602543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209994700834426881"}]}, {"lang": "es", "id": "1210249777176334338", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:23:26.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "edit_history_tweet_ids": ["1210249777176334338"], "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201241806", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210249771664969728", "geo": {"place_id": "abbb45debbf38127"}, "created_at": "2019-12-26T17:23:25.000Z", "text": "Ouvindo aquela m\u00fasica do Pensador que ele fala que matou o presidente. Quem se habilita a fazer a vers\u00e3o 2019? Hahaha", "edit_history_tweet_ids": ["1210249771664969728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "77748726"}, {"lang": "pt", "id": "1210249660440416262", "in_reply_to_user_id": "108059094", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "juleasuardi", "id": "108059094"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:22:59.000Z", "text": "@juleasuardi como vc ainda n\u00e3o se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1210249660440416262"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53838421", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210248394117206016"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210249564193775616", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/mrllwMjsG5", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/efe/2019/12/25/ex-marido-de-princesa-da-noruega-escritor-se-suicida-aos-47-anos.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 111, "username": "googlenews", "id": "33584794"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.8657, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.3417, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:22:36.000Z", "text": "Ex-marido de princesa da Noruega, escritor se suicida aos 47 anos - UOL https://t.co/mrllwMjsG5 via @GoogleNews", "edit_history_tweet_ids": ["1210249564193775616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2864503888"}, {"lang": "it", "id": "1210249492286640131", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:22:18.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210249492286640131"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90617352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "es", "id": "1210249424225656833", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/VUsVrGVYua", "expanded_url": "https://www.niusdiario.es/internacional/europa/suicidio-ari-behn-exmarido-marta-luisa-noruega_18_2873070004.html", "display_url": "niusdiario.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 123, "end": 134, "username": "NiusDiario", "id": "1115538035167330304"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.8338, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 46, "end": 67, "probability": 0.6445, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:22:02.000Z", "text": "El escritor Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/VUsVrGVYua v\u00eda @NiusDiario", "edit_history_tweet_ids": ["1210249424225656833"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84674034"}, {"lang": "es", "id": "1210249391690407936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:21:54.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210249391690407936"], "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029818610682929153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"lang": "es", "id": "1210249312233500675", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/EOEaKPoNzJ", "expanded_url": "https://twitter.com/LaSinEstilo/status/1210242651175505921", "display_url": "twitter.com/LaSinEstilo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4584, "type": "Other", "normalized_text": "Universal"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:21:36.000Z", "text": "El arte es Universal,  pero inclinarse de uno de los dos lados es torpe , pero hacerlo por falta de billete , es suicida ! https://t.co/EOEaKPoNzJ", "edit_history_tweet_ids": ["1210249312233500675"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794166056000618497", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210242651175505921"}]}, {"lang": "es", "id": "1210249278590992384", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:21:28.000Z", "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "edit_history_tweet_ids": ["1210249278590992384"], "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826148695649447936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}]}, {"lang": "it", "id": "1210249273255829505", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/N2llVgc0QU", "expanded_url": "https://larep.it/377uMOr", "display_url": "larep.it/377uMOr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RepubblicaTv", "id": "94072544"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:21:26.000Z", "text": "RT @RepubblicaTv: Chi era lo scrittore Ari Behn, ex marito suicida della principessa di Norvegia https://t.co/N2llVgc0QU", "edit_history_tweet_ids": ["1210249273255829505"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103360481341902854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210150026283868164"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210249094125494276", "in_reply_to_user_id": "3414211185", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mateus_exploder", "id": "3414211185"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "paleotaissa", "id": "10039432"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:20:44.000Z", "text": "@mateus_exploder @paleotaissa esquadr\u00e3o suicida eu n\u00e3o fui doido de ver\n\nquanto ao resto, concordo", "edit_history_tweet_ids": ["1210249094125494276"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14861303", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210248613097377792"}]}, {"lang": "it", "id": "1210249014345687041", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/MjYzQZOWWE", "expanded_url": "https://www.movenoticias.com/2019/12/ari-behn-ex-marido-da-princesa-martha-louise-da-noruega-suicidou-se/", "display_url": "movenoticias.com/2019/12/ari-be\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.movenoticias.com/2019/12/ari-behn-ex-marido-da-princesa-martha-louise-da-noruega-suicidou-se/"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 102, "tag": "AriBehn"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:20:25.000Z", "text": "Ari Behn, ex-marido da princesa Martha Louise da Noruega, suicidou-se\nhttps://t.co/MjYzQZOWWE\n#AriBehn", "edit_history_tweet_ids": ["1210249014345687041"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140432823"}, {"lang": "pt", "id": "1210248971886776325", "in_reply_to_user_id": "2438796899", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hlemoscrf", "id": "2438796899"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "otempo", "id": "29274419"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:20:14.000Z", "text": "@hlemoscrf @otempo Vcs s\u00f3 est\u00e3o colocando um time acima da vida de uma mulher, ningu\u00e9m se importa com a Porra que ele fez no campo, ele matou uma mulher Caralho", "edit_history_tweet_ids": ["1210248971886776325"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3110440341", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210070020803440641"}]}, {"lang": "es", "id": "1210248961023447040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:20:12.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210248961023447040"], "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1207531729331859457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210248926386958336", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/3Mzmi4j30o", "expanded_url": "http://bit.ly/2PWljDI", "display_url": "bit.ly/2PWljDI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS FERNANDO"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:20:04.000Z", "text": "RT @Estadao: LUIS FERNANDO VERISSIMO: '\u00c9 pouco o que uma adolescente pode contra uma compuls\u00e3o suicida' https://t.co/3Mzmi4j30o https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210248926386958336"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968237642281308160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241360558604288"}]}, {"lang": "es", "id": "1210248911245500416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Camerino_Pulso", "id": "2400623102"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 65, "end": 86, "probability": 0.8345, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:20:00.000Z", "text": "RT @Camerino_Pulso: Se suicida el escritor Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega y quien acus\u00f3 de acoso a Kevin Spacey\n https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210248911245500416"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173627787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210235351727583232"}]}, {"lang": "es", "id": "1210248910662451206", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/oe5ksUK59k", "expanded_url": "http://bit.ly/37bBjrn", "display_url": "bit.ly/37bBjrn"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/z7Lbjy6koS", "expanded_url": "https://twitter.com/Planoinforma/status/1210248910662451206/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z7Lbjy6koS", "media_key": "3_1210232249578409985"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8994, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 124, "tag": "Espect\u00e1culos"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:20:00.000Z", "text": "Se suicida el escritor Ari Behn, v\u00edctima de acoso de Kevin Spacey. M\u00e1s detalles aqu\u00ed:  https://t.co/oe5ksUK59k #Espect\u00e1culos https://t.co/z7Lbjy6koS", "edit_history_tweet_ids": ["1210248910662451206"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168693277"}, {"lang": "es", "id": "1210248872859189248", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/L6uFQIuMKq", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2069937/una-mujer-de-65-anos-se-suicida-en-madrid-cuando-la-iban-a-desahuciar?utm_campaign=web&utm_medium=social&utm_source=twitter", "display_url": "m.publico.es/sociedad/20699\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Barbian83255057", "id": "1204140264366989313"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:19:51.000Z", "text": "RT @Barbian83255057: Otro asesinato provocado por un desahucio\nhttps://t.co/L6uFQIuMKq", "edit_history_tweet_ids": ["1210248872859189248"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1204140264366989313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210247921846935553"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210248785122729984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erahsfeliz", "id": "892931483517804545"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:19:30.000Z", "text": "RT @erahsfeliz: Em uma dessas, em Curitiba, 2019, \"um homem, com uma faca de cozinha em m\u00e3os, proferiu amea\u00e7as contra os manifestantes, afi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210248785122729984"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1538529794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209813188428148736"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210248724716359680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diemixii", "id": "91191175"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:19:15.000Z", "text": "RT @diemixii: n da p se confiar em ningu\u00e9m nessa vida, n\u00e9? uma palita fez um publica\u00e7\u00e3o h\u00e1 um tempo atr\u00e1s elogiando seu atual marido, dizen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210248724716359680"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3029432548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210175028362395648"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210248613097377792", "in_reply_to_user_id": "14861303", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "fvanzo", "id": "14861303"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "paleotaissa", "id": "10039432"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6705, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.8641, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.9246, "type": "Other", "normalized_text": "Blade Runner 2049"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:18:49.000Z", "text": "@fvanzo @paleotaissa peguei um ran\u00e7o enorme dele ap\u00f3s o Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida + atua\u00e7\u00e3o em Blade Runner 2049 e todos aqueles tiques de ator do m\u00e9todo", "edit_history_tweet_ids": ["1210248613097377792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3414211185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210244955488346112"}]}, {"lang": "es", "id": "1210248410453958659", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:18:01.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "edit_history_tweet_ids": ["1210248410453958659"], "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2871261850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"lang": "es", "id": "1210248355034673152", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:17:47.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "edit_history_tweet_ids": ["1210248355034673152"], "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165032627881029634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"lang": "es", "id": "1210248325569622018", "created_at": "2019-12-26T17:17:40.000Z", "text": "la cima\nde un beso\nen un \nbrinco suicida\n\n\u2013 don omar", "edit_history_tweet_ids": ["1210248325569622018"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "531863246"}, {"lang": "it", "id": "1210248280577318913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:17:30.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210248280577318913"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3928101395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "it", "id": "1210248240723050497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:17:20.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210248240723050497"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2188026987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "it", "id": "1210248224168169473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:17:16.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210248224168169473"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258294816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "es", "id": "1210248201665679360", "created_at": "2019-12-26T17:17:11.000Z", "text": "RT @ErFlavius: No entiendo que se suba a Twitter un v\u00eddeo en el que un hombre se suicida desde la azotea de un hotel.\nY ya me parece de ser\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210248201665679360"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2778170939", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9584, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209848078565552130"}]}, {"lang": "es", "id": "1210248164302893056", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/X74OCwDSTW", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000882117156/posts/2900297863342922/", "display_url": "facebook.com/10000088211715\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Morrison"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:17:02.000Z", "text": "Imaginense a Carla Morrison escuchando esto jaja se suicida seguro https://t.co/X74OCwDSTW", "edit_history_tweet_ids": ["1210248164302893056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314863169"}, {"lang": "it", "id": "1210248025244868610", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:16:29.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210248025244868610"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436488777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "es", "id": "1210248002436288519", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elgladiadorXXI", "id": "945692538261983232"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.8227, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:16:23.000Z", "text": "RT @elgladiadorXXI: Vargas Llosa sobre la elecci\u00f3n de Fern\u00e1ndez: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\": https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210248002436288519"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37239804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210117594587504641"}]}, {"lang": "es", "id": "1210247923780530176", "in_reply_to_user_id": "1638053492", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BOUGIPUZKOA", "id": "1638053492"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:16:05.000Z", "text": "@BOUGIPUZKOA @JeSuisEspe_ \u00bfEn qu\u00e9 medio dice que ese atentado fue obra de un rebelde y no de un terrorista suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1210247923780530176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804605404923789312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210238756311179265"}]}, {"lang": "es", "id": "1210247921846935553", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/L6uFQIuMKq", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2069937/una-mujer-de-65-anos-se-suicida-en-madrid-cuando-la-iban-a-desahuciar?utm_campaign=web&utm_medium=social&utm_source=twitter", "display_url": "m.publico.es/sociedad/20699\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:16:04.000Z", "text": "Otro asesinato provocado por un desahucio\nhttps://t.co/L6uFQIuMKq", "edit_history_tweet_ids": ["1210247921846935553"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1204140264366989313"}, {"lang": "pt", "id": "1210247907431112710", "in_reply_to_user_id": "14946308", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "seufert", "id": "14946308"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "Sam"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:16:01.000Z", "text": "@seufert Felizmente o tio Sam nunca matou ningu\u00e9m nem provocou a Mis\u00e9ria a Destrui\u00e7\u00e3o de pa\u00edses estados e N\u00e3o Continua na mesma Senda . O Passado j\u00e1 n\u00e3o existe , hoje e que importa o que se passa nada mais !", "edit_history_tweet_ids": ["1210247907431112710"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047589725396246528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210150188142223361"}]}, {"lang": "es", "id": "1210247823310172160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:15:41.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210247823310172160"], "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "615600659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210247708629442562", "created_at": "2019-12-26T17:15:13.000Z", "text": "Se o Flamengo n\u00e3o t\u00e1 pagando nem pelos meninos que matou esse ano, vai pagar algo pro Abel Braga?", "edit_history_tweet_ids": ["1210247708629442562"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3041875673", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.9701, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}]}}, {"lang": "es", "id": "1210247687221608448", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/F6K7Y96LnY", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1210247687221608448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F6K7Y96LnY", "media_key": "3_1210247677851525121"}], "mentions": [{"start": 249, "end": 265, "username": "ReformaJusticia", "id": "773634511791947776"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.827, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 72, "tag": "CDMX"}, {"start": 230, "end": 242, "tag": "DiS\u00edAlaVida"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:15:08.000Z", "text": "Tambi\u00e9n prevenimos el suicidio en los Centros de Reinserci\u00f3n de la #CDMX \ud83d\ude4c Hemos logrado atender 18 casos de personas privadas de su libertad riesgo suicida, en penales capitalinos \ud83c\udfd9 Nos importa que todas las personas est\u00e9n bien. #DiS\u00edAlaVida \u2705 V\u00eda @ReformaJusticia \ud83d\udcf0\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/F6K7Y96LnY", "edit_history_tweet_ids": ["1210247687221608448"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "author_id": "65797233"}, {"lang": "es", "id": "1210247652345925632", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/iCoxXytqBd", "expanded_url": "http://bit.ly/360togi", "display_url": "bit.ly/360togi"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/XNN5sylV1o", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPresente/status/1210247652345925632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XNN5sylV1o", "media_key": "3_1210242411970072576"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "Espect\u00e1culos"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:15:00.000Z", "text": "Se suicida escritor que fue presunta v\u00edctima de acoso por parte del actor Kevin Spacey\n#Espect\u00e1culos\n\u27a1\ufe0f https://t.co/iCoxXytqBd https://t.co/XNN5sylV1o", "edit_history_tweet_ids": ["1210247652345925632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "82608449"}, {"lang": "es", "id": "1210247575305150465", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:14:41.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "edit_history_tweet_ids": ["1210247575305150465"], "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3319742176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"lang": "es", "id": "1210247557689085952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lacuevacultural", "id": "1108364176009900032"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.3518, "type": "Other", "normalized_text": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.4939, "type": "Other", "normalized_text": "LaCueva"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5938, "type": "Other", "normalized_text": "30 Seconds"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "LaCueva"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:14:37.000Z", "text": "RT @lacuevacultural: #Efem\u00e9rides #LaCueva 26 de diciembre de 1971, nace el actor y m\u00fasico Jared Leto. Vocalista y guitarrista de 30 Seconds\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210247557689085952"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226655639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167202143514625"}]}, {"lang": "it", "id": "1210247513778905089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:14:27.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210247513778905089"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107155072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "it", "id": "1210247501145657345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:14:24.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210247501145657345"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1552858224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "it", "id": "1210247404651454464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:14:01.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210247404651454464"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051173812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210247360967786497", "in_reply_to_user_id": "571322060", "created_at": "2019-12-26T17:13:50.000Z", "text": "pra quem n sabe o jeffrey epstein se matou na prisao", "edit_history_tweet_ids": ["1210247360967786497"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "571322060", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210247143631536130"}]}, {"lang": "es", "id": "1210247310489407488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:13:38.000Z", "text": "RT @DieBatsuDie: O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210247310489407488"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202524512039964672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186563054911489"}]}, {"lang": "es", "id": "1210247236644474883", "created_at": "2019-12-26T17:13:21.000Z", "text": "Voy por la vida, pidiendote un amor que es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1210247236644474883"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "356897293"}, {"lang": "es", "id": "1210247228620771329", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/4TJFldhZE6", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.7035, "type": "Person", "normalized_text": "Baracaldo"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:13:19.000Z", "text": "Hemos desarrollado una coraza de titanio. Cuando se tiro la se\u00f1ora de Baracaldo se armo una de espanto- Hoy.... https://t.co/4TJFldhZE6", "edit_history_tweet_ids": ["1210247228620771329"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "11029182"}, {"lang": "es", "id": "1210247207548530688", "in_reply_to_user_id": "1127859972220620801", "created_at": "2019-12-26T17:13:14.000Z", "text": "Hubo uno que puso \"A ver si se suicida\", y hasta hace poco, iban poniendo por sus redes sociales que si me hab\u00edan visto con una nueva cuenta y tal...\nQu\u00e9 divertido es acosar por las redes sociales con la chupipandi que te r\u00ede las gracias, eh.\nDivertid\u00edsimo.", "edit_history_tweet_ids": ["1210247207548530688"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1127859972220620801", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5802, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210246748431638530"}]}, {"lang": "es", "id": "1210247202599247872", "in_reply_to_user_id": "368234207", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/4TJFldhZE6", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Juliaenlaonda", "id": "368234207"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Baracaldo"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:13:13.000Z", "text": "@Juliaenlaonda Hemos desarrollado una coraza de titanio. Cuando se tiro la se\u00f1ora de Baracaldo se armo una de espanto- Hoy.... https://t.co/4TJFldhZE6", "edit_history_tweet_ids": ["1210247202599247872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "11029182"}, {"lang": "pt", "id": "1210247023594790913", "created_at": "2019-12-26T17:12:30.000Z", "text": "RT @pqguus: ai gente mas olha pelo lado bom, hoje em dia se alguem falar do meu esquadr\u00e3o suicida eu posso falar \"pelo menos foi melhor que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210247023594790913"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033094778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209981302306484227"}]}, {"lang": "es", "id": "1210246951528226819", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:12:13.000Z", "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "edit_history_tweet_ids": ["1210246951528226819"], "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901788030121467905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}]}, {"lang": "it", "id": "1210246857601044480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:11:50.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210246857601044480"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044664503747694592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "es", "id": "1210246819625799681", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:11:41.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "edit_history_tweet_ids": ["1210246819625799681"], "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1204140264366989313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"lang": "es", "id": "1210246793579171842", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BlaancaNiieves", "id": "391264779"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:11:35.000Z", "text": "RT @BlaancaNiieves: Bueno ya tiene el cat\u00f3lico de @Santi_ABASCAL otro motivo por lo que pedir otra misa ,,,o esto le importa una mierda ,,,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210246793579171842"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "11029182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210245410192871425"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210246674934910976", "in_reply_to_user_id": "1141720554405335040", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/asYzKR0DLw", "expanded_url": "https://twitter.com/_jluisfer/status/1210246674934910976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/asYzKR0DLw", "media_key": "16_1210246665577336837"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:11:07.000Z", "text": "@catsoaresc Como o outro que se suicidou com n\u00e3o sei quantas facadas nas costas. https://t.co/asYzKR0DLw", "edit_history_tweet_ids": ["1210246674934910976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562428613", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210243076071051264"}]}, {"lang": "es", "id": "1210246670170107905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BlaancaNiieves", "id": "391264779"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:11:06.000Z", "text": "RT @BlaancaNiieves: Bueno ya tiene el cat\u00f3lico de @Santi_ABASCAL otro motivo por lo que pedir otra misa ,,,o esto le importa una mierda ,,,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210246670170107905"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031419921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210245410192871425"}]}, {"lang": "es", "id": "1210246631842410496", "in_reply_to_user_id": "248692867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:10:56.000Z", "text": "@canalN_ Lo dijo un corrupto suicida : si no puedes convencerlos, confundelos... \u00a1palmas compa\u00f1eros!", "edit_history_tweet_ids": ["1210246631842410496"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "460630161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210245860300337157"}]}, {"lang": "it", "id": "1210246585663344641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:10:45.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210246585663344641"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1207774846970728468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210246427114381312", "created_at": "2019-12-26T17:10:08.000Z", "text": "vou assistir esquadr\u00e3o suicida sei l\u00e1", "edit_history_tweet_ids": ["1210246427114381312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918318520009744385", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8898, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1210246426745327616", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:10:08.000Z", "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "edit_history_tweet_ids": ["1210246426745327616"], "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000361136460615681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}]}, {"lang": "it", "id": "1210246419182948352", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/IRU3OomhZy", "expanded_url": "https://cnn.it/2ryi8ZK", "display_url": "cnn.it/2ryi8ZK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:10:06.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/IRU3OomhZy", "edit_history_tweet_ids": ["1210246419182948352"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83210808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210242881853820928"}]}, {"lang": "ca", "id": "1210246393928925189", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/gUCd0bMhk3", "expanded_url": "https://bit.ly/37drZ6b", "display_url": "bit.ly/37drZ6b"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:10:00.000Z", "text": "El escritor Ari Behn, exesposo de Marta Luisa princesa de Noruega, se suicid\u00f3 durante la tarde del 25 de diciembre https://t.co/gUCd0bMhk3", "edit_history_tweet_ids": ["1210246393928925189"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1301271666"}, {"lang": "es", "id": "1210246360781524992", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/0xOHM2H0zT", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/0xOHM2H0zT", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "__CarmenLopez", "id": "3239745664"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:09:52.000Z", "text": "RT @__CarmenLopez: A ver si hay derecho a esto:\nhttps://t.co/0xOHM2H0zT https://t.co/0xOHM2H0zT", "edit_history_tweet_ids": ["1210246360781524992"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "549341159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210244537890816001"}]}, {"lang": "es", "id": "1210246354343284738", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:09:50.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "edit_history_tweet_ids": ["1210246354343284738"], "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240189933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210246245308149762", "created_at": "2019-12-26T17:09:24.000Z", "text": "poxa eu queria tanto ter visto pq a meryem se machucou quando descobre q oktay matou seu pai, eles cortaram isso, adoro um drama e gostaria de ver ela quebrando o espelho na frente do savas kkk", "edit_history_tweet_ids": ["1210246245308149762"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "747852959229304832", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.6326, "type": "Person", "normalized_text": "oktay"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.2994, "type": "Organization", "normalized_text": "savas"}]}}, {"lang": "it", "id": "1210246197383966721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:09:13.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210246197383966721"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2289505911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "es", "id": "1210246176999649283", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:09:08.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210246176999649283"], "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137400251231473664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"lang": "es", "id": "1210246150072258561", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/rjZ2R4HXe7", "expanded_url": "https://www.magacin.com/personajes/nota/se-suicida-el-exesposo-de-la-princesa-martha-louise-de-noruega/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577375259", "display_url": "magacin.com/personajes/not\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.8546, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Louise"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.8244, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:09:02.000Z", "text": "Se suicida el exesposo de la princesa Martha Louise de Noruega https://t.co/rjZ2R4HXe7", "edit_history_tweet_ids": ["1210246150072258561"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282195285"}, {"lang": "es", "id": "1210246142996316161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 75, "probability": 0.7584, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}, {"start": 107, "end": 118, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:09:00.000Z", "text": "RT @EjeCentral: El escritor fue esposo de la princesa Marta Luisa de Noruega; hace dos a\u00f1os acus\u00f3 al actor Kevin Spacey por presunto acoso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210246142996316161"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "605161425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210244129273208832"}]}, {"lang": "es", "id": "1210246113074327552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:08:53.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210246113074327552"], "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4636627229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"lang": "es", "id": "1210245944010313728", "in_reply_to_user_id": "213451969", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Nanopty", "id": "213451969"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:08:12.000Z", "text": "@Nanopty Nadie cree que usted ser\u00eda tannnnnnnn.....suicida como para regalarle una sart\u00e9n", "edit_history_tweet_ids": ["1210245944010313728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "339414539", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210233483861385216"}]}, {"lang": "ro", "id": "1210245930823421952", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/7f311MuG0v", "expanded_url": "https://www.informantesenred.com/se-suicida-escritor-ari-behn-victima-de-acoso-de-kevin-spacey/", "display_url": "informantesenred.com/se-suicida-esc\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:08:09.000Z", "text": "Se suicida escritor Ari Behn, v\u00edctima de acoso de Kevin\u00a0Spacey https://t.co/7f311MuG0v", "edit_history_tweet_ids": ["1210245930823421952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268591710"}, {"lang": "pt", "id": "1210245888821604353", "in_reply_to_user_id": "1052546378688151553", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Matheus24621033", "id": "1052546378688151553"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Atilafla", "id": "1385129540"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:07:59.000Z", "text": "@Matheus24621033 @Atilafla Cara que se foda a Porra do hexa, ele matou a pr\u00f3pria mulher, eu realmente n\u00e3o t\u00f4 acreditando que vcs est\u00e3o pondo um time de futebol acima de uma mulher", "edit_history_tweet_ids": ["1210245888821604353"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3110440341", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209989190483685377"}]}, {"lang": "es", "id": "1210245874720227328", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/vSlJlYpTxn", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/cultura/letras/se-suicida-el-escritor-danes-ari-behn", "display_url": "eluniversal.com.mx/cultura/letras\u2026"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 82, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:07:56.000Z", "text": "Se suicida el escritor dan\u00e9s Ari Behn https://t.co/vSlJlYpTxn v\u00eda @El_Universal_Mx", "edit_history_tweet_ids": ["1210245874720227328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105857751"}, {"lang": "en", "id": "1210245838758449155", "created_at": "2019-12-26T17:07:47.000Z", "text": "Lope Suicida de Jungle Boy !!!#AEWDynamite", "edit_history_tweet_ids": ["1210245838758449155"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301070162", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.4685, "type": "Other", "normalized_text": "Lope Suicida"}, {"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "Jungle Boy"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.9276, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "AEWDynamite"}]}}, {"lang": "es", "id": "1210245791484436486", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:07:36.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "edit_history_tweet_ids": ["1210245791484436486"], "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320501461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"lang": "it", "id": "1210245608906330113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:06:53.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210245608906330113"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "551202543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210245583241396225", "created_at": "2019-12-26T17:06:46.000Z", "text": "Cara, realmente fiquei mal, o Luiz das Bandeiras se suicidou. Puta que pariu bicho.", "edit_history_tweet_ids": ["1210245583241396225"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "396271059", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 47, "probability": 0.3873, "type": "Other", "normalized_text": "Luiz das Bandeiras"}]}}, {"lang": "es", "id": "1210245540610486273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:06:36.000Z", "text": "RT @DieBatsuDie: O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210245540610486273"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186894848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186563054911489"}]}, {"lang": "es", "id": "1210245487724511232", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/0xOHM2H0zT", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/0xOHM2H0zT", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "__CarmenLopez", "id": "3239745664"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:06:24.000Z", "text": "RT @__CarmenLopez: A ver si hay derecho a esto:\nhttps://t.co/0xOHM2H0zT https://t.co/0xOHM2H0zT", "edit_history_tweet_ids": ["1210245487724511232"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701445559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210244537890816001"}]}, {"lang": "es", "id": "1210245410192871425", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/hUcBfzsvkB", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 44, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 166, "end": 171, "username": "COPE", "id": "9706822"}, {"start": 172, "end": 183, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 184, "end": 194, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 195, "end": 200, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 201, "end": 209, "username": "el_pais", "id": "7996082"}, {"start": 210, "end": 217, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 218, "end": 227, "username": "CasaReal", "id": "2497155462"}, {"start": 228, "end": 236, "username": "CEOE_ES", "id": "332714701"}, {"start": 237, "end": 249, "username": "Europarl_ES", "id": "36626651"}, {"start": 250, "end": 262, "username": "justiciagob", "id": "72243790"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:06:05.000Z", "text": "Bueno ya tiene el cat\u00f3lico de @Santi_ABASCAL otro motivo por lo que pedir otra misa ,,,o esto le importa una mierda ,,,como es tan PATRIOTA ,,https://t.co/hUcBfzsvkB @COPE\n@larazon_es\n@populares\n@PSOE\n@el_pais\n@vox_es\n@CasaReal\n@CEOE_ES\n@Europarl_ES\n@justiciagob", "edit_history_tweet_ids": ["1210245410192871425"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "391264779"}, {"lang": "es", "id": "1210245356673474560", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:05:52.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1210245356673474560"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3236450470", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "ro", "id": "1210245321894383617", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/gOaifOsEEh", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZrDTXN", "display_url": "bit.ly/2ZrDTXN"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 107, "tag": "Showbiz"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:05:44.000Z", "text": "Se suicida el escritor Ari Behn; presunta v\u00edctima de acoso de Kevin Spacey https://t.co/gOaifOsEEh #Showbiz", "edit_history_tweet_ids": ["1210245321894383617"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077962244"}, {"lang": "pt", "id": "1210245243037196288", "in_reply_to_user_id": "1108391303220473856", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 20, "username": "Atilafla", "id": "1385129540"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:05:25.000Z", "text": "@TayParrot @Atilafla Que se foda oq ele fez pro time, ele matou uma mulher Caralho n\u00e3o merece nada mais que desprezo", "edit_history_tweet_ids": ["1210245243037196288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3110440341", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210206321859088385"}]}, {"lang": "es", "id": "1210244951256260609", "created_at": "2019-12-26T17:04:16.000Z", "text": "Que clase de persona deja a un wey suicida para regresar con su ex porque intento suicidarse. Fuck!", "edit_history_tweet_ids": ["1210244951256260609"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1209621792958173187"}, {"lang": "pt", "id": "1210244825670455296", "in_reply_to_user_id": "3383516476", "created_at": "2019-12-26T17:03:46.000Z", "text": "@mlnasousa more esse post da a entender que ela de fato de suicidou, se esse n\u00e3o \u00e9 caso \u00e9 melhor apagar pra n\u00e3o causar confus\u00e3o nas pessoas. Torcendo pra ela ser encontrada o mais r\u00e1pido poss\u00edvel \u2764\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1210244825670455296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "767864014214922241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210229192111075336"}]}, {"lang": "es", "id": "1210244712155754496", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/0xOHM2H0zT", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/0xOHM2H0zT", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "__CarmenLopez", "id": "3239745664"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:03:19.000Z", "text": "RT @__CarmenLopez: A ver si hay derecho a esto:\nhttps://t.co/0xOHM2H0zT https://t.co/0xOHM2H0zT", "edit_history_tweet_ids": ["1210244712155754496"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391264779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210244537890816001"}]}, {"lang": "it", "id": "1210244629733478400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:02:59.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210244629733478400"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200896585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210244576755228677", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erahsfeliz", "id": "892931483517804545"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:02:47.000Z", "text": "RT @erahsfeliz: Em uma dessas, em Curitiba, 2019, \"um homem, com uma faca de cozinha em m\u00e3os, proferiu amea\u00e7as contra os manifestantes, afi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210244576755228677"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3183182746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209813188428148736"}]}, {"lang": "it", "id": "1210244540352942081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:02:38.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210244540352942081"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3304789025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "es", "id": "1210244537890816001", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/0xOHM2H0zT", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/0xOHM2H0zT", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:02:37.000Z", "text": "A ver si hay derecho a esto:\nhttps://t.co/0xOHM2H0zT https://t.co/0xOHM2H0zT", "edit_history_tweet_ids": ["1210244537890816001"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3239745664"}, {"lang": "pt", "id": "1210244480328224770", "in_reply_to_user_id": "238291009", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diegosantosc_", "id": "238291009"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:02:24.000Z", "text": "@diegosantosc_ Vc \u00e9 doente por conseguir fazer esse discernimento. \u00d1 existe isso. Queria ver se mudasse a narrativa e tivesse sido sua m\u00e3e ou sua irm\u00e3 v\u00edtimas desse assassino. Ainda assim vc separaria? \u201ccalma a\u00ed, deixa eu ir pegar um aut\u00f3grafo do GOLEIRO e n\u00e3o da PESSOA q matou minha mae\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1210244480328224770"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "28739617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209980051212636161"}]}, {"lang": "es", "id": "1210244414511206406", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_Laauux", "id": "1006421248585367553"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:02:08.000Z", "text": "RT @_Laauux: Como persona que sufre d\u00eda a d\u00eda que un familiar tenga depresi\u00f3n me parece s\u00faper mal la gente que difunde y bromea sobre el v\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210244414511206406"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4821396124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209990780225503233"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210244291257393154", "in_reply_to_user_id": "2720244135", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MattosJuliane", "id": "2720244135"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:01:38.000Z", "text": "@MattosJuliane a minha m\u00e3e tinha um quando ela era crian\u00e7a ela disse q n\u00e3o sabe se ele cresceu e esqueceu dela ou se minha v\u00f3 matou p faze frango na panela", "edit_history_tweet_ids": ["1210244291257393154"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016111619661795329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210243835370098694"}]}, {"lang": "es", "id": "1210244263805620224", "created_at": "2019-12-26T17:01:32.000Z", "text": "RT @NTelevisa_com: Ari Behn, escritor y exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, presuntamente fue v\u00edctima de acoso sexual del actor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210244263805620224"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186894848", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.8256, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 64, "end": 85, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210024785910075396"}]}, {"lang": "es", "id": "1210244202665324546", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:01:17.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "edit_history_tweet_ids": ["1210244202665324546"], "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482310931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"lang": "es", "id": "1210244129273208832", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/kFxYBpzo1U", "expanded_url": "http://bit.ly/34ZESQ2", "display_url": "bit.ly/34ZESQ2"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 59, "probability": 0.8016, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:01:00.000Z", "text": "El escritor fue esposo de la princesa Marta Luisa de Noruega; hace dos a\u00f1os acus\u00f3 al actor Kevin Spacey por presunto acoso sexual https://t.co/kFxYBpzo1U", "edit_history_tweet_ids": ["1210244129273208832"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "20013113"}, {"lang": "pt", "id": "1210244111514636289", "in_reply_to_user_id": "1392559958", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GERALDOMDOSSANT", "id": "1392559958"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:00:56.000Z", "text": "@GERALDOMDOSSANT Queria deixar meus sinceros sentimentos.\nFico com muita pena de todos os envolvidos, inclusive o coitado que se matou, a vida \u00e9 dif\u00edcil pra quem tem problemas assim, ainda mais nesse mundo de belezas e apar\u00eancias, a pessoa talvez nunca se conforme.", "edit_history_tweet_ids": ["1210244111514636289"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "534798147", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210174139128000512"}]}, {"lang": "it", "id": "1210244024231251969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:00:35.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210244024231251969"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3050922593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "es", "id": "1210243891565416448", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:00:03.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "edit_history_tweet_ids": ["1210243891565416448"], "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3662502984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"lang": "es", "id": "1210243888407076865", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:00:02.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "edit_history_tweet_ids": ["1210243888407076865"], "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185669703987089408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"lang": "es", "id": "1210243869696245760", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/FWmp4TnyqG", "expanded_url": "https://twitter.com/_elsanchez/status/1210243869696245760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FWmp4TnyqG", "media_key": "3_1210243826020995074"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.8788, "type": "Other", "normalized_text": "Chao Pescao"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:59:58.000Z", "text": "Conoce el nuevo trago suicida, el \"Chao Pescao\": Centauro con Limpiador de Pocetas MAS (FOTOS + VIDEOS) https://t.co/FWmp4TnyqG", "edit_history_tweet_ids": ["1210243869696245760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "165554339"}, {"lang": "it", "id": "1210243834992582657", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/IRU3OomhZy", "expanded_url": "https://cnn.it/2ryi8ZK", "display_url": "cnn.it/2ryi8ZK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:59:50.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/IRU3OomhZy", "edit_history_tweet_ids": ["1210243834992582657"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71287982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210242881853820928"}]}, {"lang": "es", "id": "1210243772736581633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:59:35.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210243772736581633"], "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831590557386407937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}]}, {"lang": "es", "id": "1210243752524230656", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:59:30.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "edit_history_tweet_ids": ["1210243752524230656"], "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928390990624448512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"lang": "es", "id": "1210243730571182086", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:59:25.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "edit_history_tweet_ids": ["1210243730571182086"], "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2487070263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210243644122390529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "profeborto", "id": "951583513"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.4071, "type": "Person", "normalized_text": "ga\u00facho"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:59:04.000Z", "text": "RT @profeborto: Greve do setor p\u00fablico estadual ga\u00facho termina em fracasso e desmoraliza sindicatos e entidades das corpora\u00e7\u00f5es\nEmpurrados\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210243644122390529"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46449348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209873505824788481"}]}, {"lang": "it", "id": "1210243579869908997", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/IRU3OomhZy", "expanded_url": "https://cnn.it/2ryi8ZK", "display_url": "cnn.it/2ryi8ZK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:58:49.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/IRU3OomhZy", "edit_history_tweet_ids": ["1210243579869908997"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203824276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210242881853820928"}]}, {"lang": "es", "id": "1210243555710640130", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/WOHjqMDnge", "expanded_url": "https://cnn.it/2tTaFoV", "display_url": "cnn.it/2tTaFoV", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:58:43.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, de 47 a\u00f1os, era un escritor. Se suicid\u00f3 en Navidad https://t.co/WOHjqMDnge", "edit_history_tweet_ids": ["1210243555710640130"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81246895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210231555358167049"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210243520038129665", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/3Mzmi4j30o", "expanded_url": "http://bit.ly/2PWljDI", "display_url": "bit.ly/2PWljDI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS FERNANDO"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:58:35.000Z", "text": "RT @Estadao: LUIS FERNANDO VERISSIMO: '\u00c9 pouco o que uma adolescente pode contra uma compuls\u00e3o suicida' https://t.co/3Mzmi4j30o https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210243520038129665"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144363484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241360558604288"}]}, {"lang": "es", "id": "1210243265120866305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elgladiadorXXI", "id": "945692538261983232"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.8227, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:57:34.000Z", "text": "RT @elgladiadorXXI: Vargas Llosa sobre la elecci\u00f3n de Fern\u00e1ndez: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\": https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210243265120866305"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834196553942310912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210117594587504641"}]}, {"lang": "es", "id": "1210243242257764352", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:57:28.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "edit_history_tweet_ids": ["1210243242257764352"], "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048861138543411200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"lang": "es", "id": "1210243100406366213", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:56:55.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "edit_history_tweet_ids": ["1210243100406366213"], "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131827872455385088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"lang": "it", "id": "1210242994743451648", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/IRU3OomhZy", "expanded_url": "https://cnn.it/2ryi8ZK", "display_url": "cnn.it/2ryi8ZK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:56:29.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/IRU3OomhZy", "edit_history_tweet_ids": ["1210242994743451648"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172449065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210242881853820928"}]}, {"lang": "es", "id": "1210242959024754689", "in_reply_to_user_id": "2845989686", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/Ino1Xh6SZv", "expanded_url": "https://twitter.com/AnguloInforma/status/1210242959024754689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ino1Xh6SZv", "media_key": "3_1210242945724698624"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 70, "username": "OraleQChiquito", "id": "268858132"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.7867, "type": "Place", "normalized_text": "Durango"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "\u00c1nguloLocal"}, {"start": 15, "end": 30, "tag": "PrimerasPlanas"}, {"start": 31, "end": 45, "tag": "Contraportada"}, {"start": 46, "end": 54, "tag": "Durango"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:56:21.000Z", "text": "#\u00c1nguloLocal | #PrimerasPlanas #Contraportada #Durango @OraleqChiquito | Ten\u00eda 12 a\u00f1os, es la suicida 152 del a\u00f1o https://t.co/Ino1Xh6SZv", "edit_history_tweet_ids": ["1210242959024754689"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2845989686", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210242942755102721"}]}, {"lang": "it", "id": "1210242928469315586", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/IRU3OomhZy", "expanded_url": "https://cnn.it/2ryi8ZK", "display_url": "cnn.it/2ryi8ZK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:56:14.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/IRU3OomhZy", "edit_history_tweet_ids": ["1210242928469315586"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81246895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210242881853820928"}]}, {"lang": "it", "id": "1210242924505640960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:56:13.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210242924505640960"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53624693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "it", "id": "1210242881853820928", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/IRU3OomhZy", "expanded_url": "https://cnn.it/2ryi8ZK", "display_url": "cnn.it/2ryi8ZK"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:56:02.000Z", "text": "Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/IRU3OomhZy", "edit_history_tweet_ids": ["1210242881853820928"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "author_id": "33884545"}, {"lang": "pt", "id": "1210242832285552641", "in_reply_to_user_id": "1207094600424448001", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tt_perolass", "id": "1207094600424448001"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "moreiraviw", "id": "964709709566611457"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.832, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:55:51.000Z", "text": "@tt_perolass @moreiraviw \"Quem matou foi Deus\"\nComo sempre o ser humano colocando culpa em outro p se defender", "edit_history_tweet_ids": ["1210242832285552641"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1162041672664006656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210175790740099072"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210242819186659330", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/3Mzmi4j30o", "expanded_url": "http://bit.ly/2PWljDI", "display_url": "bit.ly/2PWljDI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS FERNANDO"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:55:47.000Z", "text": "RT @Estadao: LUIS FERNANDO VERISSIMO: '\u00c9 pouco o que uma adolescente pode contra uma compuls\u00e3o suicida' https://t.co/3Mzmi4j30o https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210242819186659330"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158482123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241360558604288"}]}, {"lang": "es", "id": "1210242730133217280", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:55:26.000Z", "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "edit_history_tweet_ids": ["1210242730133217280"], "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4360014735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210242559018196992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "profeborto", "id": "951583513"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.4071, "type": "Person", "normalized_text": "ga\u00facho"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:54:45.000Z", "text": "RT @profeborto: Greve do setor p\u00fablico estadual ga\u00facho termina em fracasso e desmoraliza sindicatos e entidades das corpora\u00e7\u00f5es\nEmpurrados\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210242559018196992"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73254822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209873505824788481"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210242538453585921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "natasc_", "id": "127345264"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:54:41.000Z", "text": "RT @natasc_: Nossa o cara nessa saidinha tempor\u00e1ria matou irm\u00e3, m\u00e3e e amiga delas. Eu realmente queria entender se esse neg\u00f3cio serve pra r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210242538453585921"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14692201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209479225071357953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210242179475673088", "in_reply_to_user_id": "221181677", "created_at": "2019-12-26T16:53:15.000Z", "text": "demet \u00e9 outra burra, ela mesma ouviu o hakan planejando matar o ferit uma vez, pq ele n\u00e3o poderia ter matado o irm\u00e3o dela? nossa n\u00e3o d\u00e1 mano, ela viu ele atirando num capanga dele, ele j\u00e1 agrediu ela, quase matou ela agora", "edit_history_tweet_ids": ["1210242179475673088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221181677", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6887, "type": "Person", "normalized_text": "demet"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8045, "type": "Person", "normalized_text": "hakan"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.5821, "type": "Person", "normalized_text": "ferit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210241332205240323"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210242162350313472", "created_at": "2019-12-26T16:53:11.000Z", "text": "Minha sina gana suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1210242162350313472"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171605333061619712"}, {"lang": "it", "id": "1210242132985946112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:53:04.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210242132985946112"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470358794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "it", "id": "1210242086135578628", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:52:53.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210242086135578628"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250080066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "es", "id": "1210241954954563589", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/y3cb90f6vi", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/26-12-2019/3702041#.XgTlQG5bq50.twitter", "display_url": "sinembargo.mx/26-12-2019/370\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.7849, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.4469, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:52:21.000Z", "text": "El escritor Ari Behn, ex esposo de la princesa Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/y3cb90f6vi", "edit_history_tweet_ids": ["1210241954954563589"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296592711"}, {"lang": "pt", "id": "1210241836142465025", "in_reply_to_user_id": "766309571065413632", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/8cQqaeFCH5", "expanded_url": "https://twitter.com/luisgudias/status/1210241836142465025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8cQqaeFCH5", "media_key": "3_1210241604658900993"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:51:53.000Z", "text": "Porra essa investida suicida \u00e9 uma das cenas mais tristes dessa temporada... https://t.co/8cQqaeFCH5", "edit_history_tweet_ids": ["1210241836142465025"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "766309571065413632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210241250068246528"}]}, {"lang": "es", "id": "1210241556738908162", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:50:46.000Z", "text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210241556738908162"], "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129577413648814082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}]}, {"lang": "es", "id": "1210241479295287297", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4515, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:50:28.000Z", "text": "*Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "edit_history_tweet_ids": ["1210241479295287297"], "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 286, "quote_count": 1}, "author_id": "987388562520887296"}, {"lang": "pt", "id": "1210241455048015872", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/3Mzmi4j30o", "expanded_url": "http://bit.ly/2PWljDI", "display_url": "bit.ly/2PWljDI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS FERNANDO"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:50:22.000Z", "text": "RT @Estadao: LUIS FERNANDO VERISSIMO: '\u00c9 pouco o que uma adolescente pode contra uma compuls\u00e3o suicida' https://t.co/3Mzmi4j30o https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210241455048015872"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218260049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241360558604288"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210241429253054465", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/3Mzmi4j30o", "expanded_url": "http://bit.ly/2PWljDI", "display_url": "bit.ly/2PWljDI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS FERNANDO"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:50:16.000Z", "text": "RT @Estadao: LUIS FERNANDO VERISSIMO: '\u00c9 pouco o que uma adolescente pode contra uma compuls\u00e3o suicida' https://t.co/3Mzmi4j30o https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210241429253054465"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733552831202885635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241360558604288"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210241360558604288", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/3Mzmi4j30o", "expanded_url": "http://bit.ly/2PWljDI", "display_url": "bit.ly/2PWljDI"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/WFsAIPhmz9", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1210241360558604288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WFsAIPhmz9", "media_key": "3_1210174283919560704"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9879, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS FERNANDO"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:50:00.000Z", "text": "LUIS FERNANDO VERISSIMO: '\u00c9 pouco o que uma adolescente pode contra uma compuls\u00e3o suicida' https://t.co/3Mzmi4j30o https://t.co/WFsAIPhmz9", "edit_history_tweet_ids": ["1210241360558604288"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "author_id": "9317502"}, {"lang": "es", "id": "1210241274697191430", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:49:39.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210241274697191430"], "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261770180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}]}, {"lang": "es", "id": "1210241140672188416", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ZGLbaijyLM", "expanded_url": "https://www.la-saga.com/entretenimiento/se-suicida-el-escritor-ari-behn-supuesta-victima-de-kevin-spacey", "display_url": "la-saga.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.la-saga.com/entretenimiento/se-suicida-el-escritor-ari-behn-supuesta-victima-de-kevin-spacey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Adela_Micha", "id": "70805914"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.3711, "type": "Other", "normalized_text": "AlMomento"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "AlMomento"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:49:07.000Z", "text": "RT @Adela_Micha: #AlMomento \u26a0\ufe0f\ud83d\uded1 Ari Behn fue un destacado miembro de la realeza de Noruega.\nhttps://t.co/ZGLbaijyLM", "edit_history_tweet_ids": ["1210241140672188416"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222473620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210229475826438148"}]}, {"lang": "es", "id": "1210241113862348800", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:49:01.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "edit_history_tweet_ids": ["1210241113862348800"], "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2271111759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210241031494651912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "thadeuesposte", "id": "2163781325"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:48:41.000Z", "text": "RT @thadeuesposte: eu n\u00e3o to suportando ver essa foto do pessoal c esse bruno gente, \u00e9 indecente o qnt as pessoas s\u00e3o escrotas achando lind\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210241031494651912"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915040703956373504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210221064904683520"}]}, {"lang": "es", "id": "1210241000855277569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "riverss79", "id": "1037470758"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:48:34.000Z", "text": "RT @riverss79: Acabo de ver un tuit de como se suicida una persona (no voy a especificar m\u00e1s para no dar m\u00e1s bombo al tema) Es de ser muy h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210241000855277569"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2844907052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210205714272149504"}]}, {"lang": "it", "id": "1210240968378781698", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:48:26.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210240968378781698"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2885454100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "it", "id": "1210240943410077698", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AqtrOfficial", "id": "1057566882780323840"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:48:20.000Z", "text": "RT @AqtrOfficial: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210240943410077698"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "593711002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210175923309424640"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210240844265066500", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/rGYU9DVwHb", "expanded_url": "https://twitter.com/laiisd_/status/1210239057894289411", "display_url": "twitter.com/laiisd_/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:47:57.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:acho q \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/rGYU9DVwHb", "edit_history_tweet_ids": ["1210240844265066500"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155621866448596997", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210239057894289411"}]}, {"lang": "es", "id": "1210240781849546752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElHeraldo_MX", "id": "941732560912175106"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 112, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:47:42.000Z", "text": "RT @elheraldo_mx: El exintegrante de la nobleza noruega y presunta v\u00edctima de acoso sexual del actor Kevin Spacey, se suicid\u00f3 a los 47 a\u00f1os\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210240781849546752"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1208067190630449153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239434882465792"}]}, {"lang": "es", "id": "1210240722047127557", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:47:27.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210240722047127557"], "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87831391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"lang": "ca", "id": "1210240652556017666", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/fePJGNeDdE", "expanded_url": "https://noticias24mx.com/se-suicida-el-escritor-danes-ari-behn/", "display_url": "noticias24mx.com/se-suicida-el-\u2026"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/fi75zyeo1N", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticias24Info/status/1210240652556017666/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fi75zyeo1N", "media_key": "3_1210240650710585345"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:47:11.000Z", "text": "Se suicida el escritor dan\u00e9s Ari\u00a0Behn https://t.co/fePJGNeDdE https://t.co/fi75zyeo1N", "edit_history_tweet_ids": ["1210240652556017666"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919051577171873792"}, {"lang": "es", "id": "1210240496632836096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:46:34.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210240496632836096"], "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042028785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}]}, {"lang": "es", "id": "1210240426369781762", "in_reply_to_user_id": "613740623", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "eldesconcierto", "id": "613740623"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 82, "probability": 0.6367, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1eraRenuncia"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 83, "tag": "Pi\u00f1eraRenuncia"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:46:17.000Z", "text": "@eldesconcierto esto refuerza la q sera x la razon o la fuerza pero #Pi\u00f1eraRenuncia o se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1210240426369781762"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852050264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209845783358590976"}]}, {"lang": "es", "id": "1210240406396555266", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:46:12.000Z", "text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210240406396555266"], "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4197612563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}]}, {"lang": "es", "id": "1210240281842462729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElHeraldo_MX", "id": "941732560912175106"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 112, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:45:43.000Z", "text": "RT @elheraldo_mx: El exintegrante de la nobleza noruega y presunta v\u00edctima de acoso sexual del actor Kevin Spacey, se suicid\u00f3 a los 47 a\u00f1os\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210240281842462729"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71605771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239434882465792"}]}, {"lang": "es", "id": "1210240017064452096", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:44:39.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "edit_history_tweet_ids": ["1210240017064452096"], "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85912464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210239909765799936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:44:14.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210239909765799936"], "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39165414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210239895924543488", "in_reply_to_user_id": "326177183", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeitadasL03n", "id": "326177183"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:44:11.000Z", "text": "@LeitadasL03n Matou a charada\nN\u00e3o tem que se preocupar em ser um exemplo moral\nN\u00e3o ter algu\u00e9m dependente de voc\u00ea\nQuerendo ou n\u00e3o filho \u00e9 uma \"\u00e2ncora\" moral \nFilhos s\u00e3o uma ben\u00e7a", "edit_history_tweet_ids": ["1210239895924543488"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "939950034291953664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210233959608659968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210239853838917635", "in_reply_to_user_id": "1132764031880716289", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danie_fairy", "id": "1132764031880716289"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.514, "type": "Person", "normalized_text": "Nellie"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:44:00.000Z", "text": "@danie_fairy Nellie se enforcou eu s\u00f3 sei chorar \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29", "edit_history_tweet_ids": ["1210239853838917635"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068237097700663297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210238578837643265"}]}, {"lang": "es", "id": "1210239802521653250", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/3zql6r5xHE", "expanded_url": "https://twitter.com/BigCarlius/status/1209904818573189126", "display_url": "twitter.com/BigCarlius/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.7998, "type": "Person", "normalized_text": "damon suicida"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:43:48.000Z", "text": "ah\u00ed lo tenes a damon suicida https://t.co/3zql6r5xHE", "edit_history_tweet_ids": ["1210239802521653250"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1005922515200495616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209904818573189126"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210239648192184320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "luccasglv", "id": "887074070621278208"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:43:11.000Z", "text": "RT @luccasglv: se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou \nprefiro ouvir o pastor", "edit_history_tweet_ids": ["1210239648192184320"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3438622283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210204495688404997"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210239643351945216", "in_reply_to_user_id": "902386957476618240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Jeffrso12", "id": "902386957476618240"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:43:10.000Z", "text": "@Jeffrso12 Mano tem aquela parada que tu usa pra fazer eles sumirem, mas n lembro se meu irmao matou ela usando isso\n\u00c9 um itenzin verde ai se n me engano", "edit_history_tweet_ids": ["1210239643351945216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41009402", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210238673205243904"}]}, {"lang": "es", "id": "1210239581825708032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CarmonaLucio", "id": "270538231"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.664, "type": "Person", "normalized_text": "BULRICH"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.8082, "type": "Person", "normalized_text": "ALONSO"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "NISMAN"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:42:56.000Z", "text": "RT @CarmonaLucio: Para cuando las desgrabaciones de las APRETADAS DE BULRICH &amp; ALONSO al fiscal suicida NISMAN?", "edit_history_tweet_ids": ["1210239581825708032"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161961033243774976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209105701211127809"}]}, {"lang": "es", "id": "1210239573755858945", "in_reply_to_user_id": "988454514926776321", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JackDeLaConcha", "id": "988454514926776321"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:42:54.000Z", "text": "@JackDeLaConcha Mk no, tantas guevonadas que se le pueden criticar a esta vieja y se vienen a meter con su aspecto y su cuerpo. Hay gente que se suicida por acciones as\u00ed. Lo revolucionarios no les quita lo rid\u00edculos...", "edit_history_tweet_ids": ["1210239573755858945"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808151792924192768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210172097093341185"}]}, {"lang": "es", "id": "1210239526125350912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:42:42.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210239526125350912"], "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138726004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}]}, {"lang": "es", "id": "1210239434882465792", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/D0ELira4jN", "expanded_url": "http://bit.ly/2Sz3sEy", "display_url": "bit.ly/2Sz3sEy"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 94, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:42:21.000Z", "text": "El exintegrante de la nobleza noruega y presunta v\u00edctima de acoso sexual del actor Kevin Spacey, se suicid\u00f3 a los 47 a\u00f1os.  https://t.co/D0ELira4jN", "edit_history_tweet_ids": ["1210239434882465792"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "846899281806082053"}, {"lang": "es", "id": "1210239431552241665", "in_reply_to_user_id": "1066491095868235777", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "Dolarizar", "id": "1183250733489184768"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9956, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:42:20.000Z", "text": "@sebita_fa @Dolarizar Est\u00e1 bueno Estados Unidos, pero mejor no mandar a los pibes a la escuela, porque o se te suicida por el bullying o te lo mata otro alumno en un tiroteo. Hermoso lugar para vivir.", "edit_history_tweet_ids": ["1210239431552241665"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1333069232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210234251272245248"}]}, {"lang": "es", "id": "1210239403928510473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:42:13.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210239403928510473"], "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376269869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}]}, {"lang": "es", "id": "1210239375210094594", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ZV48x4v1O8", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.8325, "type": "Other", "normalized_text": "LosDesahuciosMatan"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8008, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "LosDesahuciosMatan"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:42:06.000Z", "text": "#LosDesahuciosMatan\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/ZV48x4v1O8", "edit_history_tweet_ids": ["1210239375210094594"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824425164897132544"}, {"lang": "es", "id": "1210239352141471745", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:42:01.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "edit_history_tweet_ids": ["1210239352141471745"], "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950041614419943425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"lang": "es", "id": "1210239308763844608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Camerino_Pulso", "id": "2400623102"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 65, "end": 86, "probability": 0.8345, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:41:51.000Z", "text": "RT @Camerino_Pulso: Se suicida el escritor Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega y quien acus\u00f3 de acoso a Kevin Spacey\n https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210239308763844608"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868526275853418497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210235351727583232"}]}, {"lang": "es", "id": "1210239304569634817", "in_reply_to_user_id": "1189935889549578240", "geo": {"place_id": "010fd77520d2d48a"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cxsmic__girl", "id": "1189935889549578240"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Sergio_LaraL", "id": "827506690836807680"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:41:50.000Z", "text": "@cxsmic__girl @Sergio_LaraL Maginese mi shock al percatarme que de ni\u00f1o amaba mi camiseta que ten\u00eda la bandera gay. Mi abuela llega a ver este post y se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1210239304569634817"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2743080043", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209523825341325313"}]}, {"lang": "es", "id": "1210239281098350595", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:41:44.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "edit_history_tweet_ids": ["1210239281098350595"], "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567532993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"lang": "es", "id": "1210239259090833409", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ethKcTNMXE", "expanded_url": "http://ow.ly/hPIw30q4SZb", "display_url": "ow.ly/hPIw30q4SZb", "status": 200, "unwound_url": "https://www.farodevigo.es/vida-y-estilo/gente/2019/12/26/suicida-ari-behn-exmarido-princesa-15413110.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Farodevigo", "id": "145254292"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:41:39.000Z", "text": "RT @Farodevigo: El suicidio de Ari Behn trae a la luz confesiones como 'el abuso' de Kevin Spacey y su depresi\u00f3n https://t.co/ethKcTNMXE", "edit_history_tweet_ids": ["1210239259090833409"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2645904638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210164342358003712"}]}, {"lang": "es", "id": "1210239228241682432", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:41:31.000Z", "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "edit_history_tweet_ids": ["1210239228241682432"], "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 27, "like_count": 88, "quote_count": 17}, "author_id": "2735497645"}, {"lang": "es", "id": "1210239190300057600", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/MHUpCkJNwT", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:41:22.000Z", "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/MHUpCkJNwT", "edit_history_tweet_ids": ["1210239190300057600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824419439345033216"}, {"lang": "es", "id": "1210239111933693954", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:41:04.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "edit_history_tweet_ids": ["1210239111933693954"], "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290693499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"lang": "es", "id": "1210239101041070082", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/WOHjqMDnge", "expanded_url": "https://cnn.it/2tTaFoV", "display_url": "cnn.it/2tTaFoV", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:41:01.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, de 47 a\u00f1os, era un escritor. Se suicid\u00f3 en Navidad https://t.co/WOHjqMDnge", "edit_history_tweet_ids": ["1210239101041070082"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570453114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210231555358167049"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210239058334629889", "in_reply_to_user_id": "237872146", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:40:51.000Z", "text": "@lacerda Pessoal passa pano como \u201cah mas em campo ele foi um grande jogador, tem que saber separar\u201d. Cara, a gente nao ta falando que na folga ele sa\u00eda pra beber e se drogava nao, a gente ta falando que o cara MATOU a mae do filho dele! Larga de ser retardado!", "edit_history_tweet_ids": ["1210239058334629889"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "56549560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210180963487141889"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210239057894289411", "created_at": "2019-12-26T16:40:51.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705(no simulado kkkk)\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm:\u2705\nfoi pego colando:\u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1210239057894289411"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "943485021394030597"}, {"lang": "pt", "id": "1210239034041229313", "in_reply_to_user_id": "1076850875950399488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "QualFoiNego", "id": "1422394447988502551"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:40:45.000Z", "text": "@qualfoinego Qnd ele se matou fiquei triste", "edit_history_tweet_ids": ["1210239034041229313"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "600422719", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210238665269624834"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210238960506724352", "in_reply_to_user_id": "2837732740", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lulufs_", "id": "1303455687691952132"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:40:27.000Z", "text": "@lulufs_ Ele matou , esquartejou e deu pra um cachorro comer , ele cumpriu a pena estipulada pela justi\u00e7a , pronto uai acabou , por pensamentos assim a vida dele vai se tornar um inferno, n\u00e3o existe errinho e err\u00e3o , existe erro", "edit_history_tweet_ids": ["1210238960506724352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156947928445005824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210238481378824192"}]}, {"lang": "es", "id": "1210238932371292160", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:40:21.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "edit_history_tweet_ids": ["1210238932371292160"], "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552730581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"lang": "es", "id": "1210238923999522821", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:40:19.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210238923999522821"], "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186472538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"lang": "it", "id": "1210238899169169408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:40:13.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210238899169169408"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402615571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "es", "id": "1210238898091233284", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:40:13.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "edit_history_tweet_ids": ["1210238898091233284"], "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114432477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210238874724814848", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/QWdFnpz4Cn", "expanded_url": "https://twitter.com/mendanha_bruno/status/1210232467552124933", "display_url": "twitter.com/mendanha_bruno\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:40:07.000Z", "text": "Muito ruim...para o suicida. https://t.co/QWdFnpz4Cn", "edit_history_tweet_ids": ["1210238874724814848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963945582657142784"}, {"lang": "pt", "id": "1210238695309266945", "in_reply_to_user_id": "124239388", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cirolondrina", "id": "124239388"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:39:24.000Z", "text": "@cirolondrina Isto e arma\u00e7\u00e3o....cheira a mortadela tirando o foco.\nSE AS PESSOAS PERDEREM ALGUM TEMPO ESTUDANDO A HISTORIA DESTE MOVIMENTO PATRIOTA ....NUNCA ACEITARIAM ISTO.\nINCLUSIVE ESTE MOVIMENTO FOI VITIMA ...EM SUA HISTORIA ...COM MORTES INCLUSIVE .\nQUEM MATOU FORAM OS COMUNISTAS....", "edit_history_tweet_ids": ["1210238695309266945"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190055995348787201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210232057139519491"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210238690431295488", "created_at": "2019-12-26T16:39:23.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm:\u2705\nfoi pego colando:\u274c experi ne pai", "edit_history_tweet_ids": ["1210238690431295488"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3952292296"}, {"lang": "pt", "id": "1210238656763568129", "created_at": "2019-12-26T16:39:15.000Z", "text": "Meu hamster novo \u00e9 suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1210238656763568129"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1080879625897684992"}, {"lang": "it", "id": "1210238593869983749", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:39:00.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210238593869983749"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941768784599240705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "es", "id": "1210238593802940422", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:39:00.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "edit_history_tweet_ids": ["1210238593802940422"], "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895646181329686528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"lang": "es", "id": "1210238560244101121", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/aFjvoxFr40", "expanded_url": "https://netnoticias.mx/espectaculos/se-suicida-escritor-ari-behn-victima-de-acoso-de-kevin-spacey/#.XgTiFVwNjTU.twitter", "display_url": "netnoticias.mx/espectaculos/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Espect\u00e1culos"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:38:52.000Z", "text": "#Espect\u00e1culos\nAri Behn, exintegrante de la nobleza noruega, se suicid\u00f3 a los 47 a\u00f1os https://t.co/aFjvoxFr40", "edit_history_tweet_ids": ["1210238560244101121"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63848991"}, {"lang": "it", "id": "1210238371815133187", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:38:07.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210238371815133187"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2377167139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "es", "id": "1210238329989607426", "in_reply_to_user_id": "975406842", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "wolk08", "id": "975406842"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "Spider_2099_", "id": "2282361438"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "Hail_Gu", "id": "875422601925058561"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:37:57.000Z", "text": "@wolk08 @Spider_2099_ @Hail_Gu sabes me hablas de acabar con el machismo pero intentas hacer peque\u00f1os los delitos contra nosotros por parte del feminismo y machismo\nun hombre encarcelado por denuncia falsa es grave\nun hombre que se suicida por denuncias falsas es grave\nun delito no tiene que suavizarse", "edit_history_tweet_ids": ["1210238329989607426"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2790868244", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210237104518766598"}]}, {"lang": "es", "id": "1210238254731186176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lacuevacultural", "id": "1108364176009900032"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.3518, "type": "Other", "normalized_text": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.4939, "type": "Other", "normalized_text": "LaCueva"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5938, "type": "Other", "normalized_text": "30 Seconds"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "LaCueva"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:37:39.000Z", "text": "RT @lacuevacultural: #Efem\u00e9rides #LaCueva 26 de diciembre de 1971, nace el actor y m\u00fasico Jared Leto. Vocalista y guitarrista de 30 Seconds\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210238254731186176"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020021730176323585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167202143514625"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210238116650475520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:37:06.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210238116650475520"], "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42682833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210238028695953414", "created_at": "2019-12-26T16:36:45.000Z", "text": "se ver\u00e3o \u00e9 t\u00e3o bom pq n matou os nazista ein", "edit_history_tweet_ids": ["1210238028695953414"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "893980923691245568", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.5493, "type": "Other", "normalized_text": "ver\u00e3o"}]}}, {"lang": "es", "id": "1210238010131795968", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/WOHjqMDnge", "expanded_url": "https://cnn.it/2tTaFoV", "display_url": "cnn.it/2tTaFoV", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:36:41.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, de 47 a\u00f1os, era un escritor. Se suicid\u00f3 en Navidad https://t.co/WOHjqMDnge", "edit_history_tweet_ids": ["1210238010131795968"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134985165", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210231555358167049"}]}, {"lang": "es", "id": "1210237971330469888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:36:32.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210237971330469888"], "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828394375986212864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}]}, {"lang": "es", "id": "1210237908600475651", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:36:17.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "edit_history_tweet_ids": ["1210237908600475651"], "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250168375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210237781026451456", "in_reply_to_user_id": "445885130", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DanDaniellevi", "id": "445885130"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "brrrrrreno", "id": "1134799597291954178"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "Jemeursseul", "id": "1374287082349203457"}, {"start": 50, "end": 56, "username": "Dl4rk", "id": "808032595321782272"}, {"start": 57, "end": 69, "username": "andreariell", "id": "4577970257"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:35:46.000Z", "text": "@DanDaniellevi @brrrrrreno @opsnabru @jemeursseul @Dl4rk @andreariell dx eu ver se eu entendi o cara trair a mulher e a mulher ir l\u00e1 e matar ele tudo ok, mas o a mulher trair o cara e o cara ir l\u00e1 e matar ela tudo errado????? vcs t\u00e3o defendendo uma mulher q matou o cara por trair, tipo logico q \u00e9 horrivel mas defender uma morte por algo t\u00e3o banal??", "edit_history_tweet_ids": ["1210237781026451456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130602044090388483", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210005505063690240"}]}, {"lang": "it", "id": "1210237732821319680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:35:35.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210237732821319680"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970652146591989760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "es", "id": "1210237556627038208", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:34:53.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "edit_history_tweet_ids": ["1210237556627038208"], "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65659743", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"lang": "it", "id": "1210237419032846337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:34:20.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210237419032846337"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245328223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "es", "id": "1210237418974126097", "in_reply_to_user_id": "991737983287136257", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PaulaAragxn", "id": "991737983287136257"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Agostinav17", "id": "1197004505633710082"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "NachoG1913", "id": "1103480766154108929"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:34:20.000Z", "text": "@PaulaAragxn @Agostinav17 @_NiniLazcano @NachoG1913 al final se suicida el chabon porque Candace lo delata", "edit_history_tweet_ids": ["1210237418974126097"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132042645981794305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210225773497458688"}]}, {"lang": "es", "id": "1210237404369575936", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/wFcqNvBb4E", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "envidiadela", "id": "609320677"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9004, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:34:16.000Z", "text": "RT @envidiadela: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/wFcqNvBb4E v\u00eda @publico_es", "edit_history_tweet_ids": ["1210237404369575936"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1204140264366989313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210202070978121728"}]}, {"lang": "es", "id": "1210237322895253504", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/yIivim2x3I", "expanded_url": "http://j.mp/35YxEwY", "display_url": "j.mp/35YxEwY", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/26/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7346, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.6474, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:33:57.000Z", "text": "RT @la_patilla: Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/yIivim2x3I", "edit_history_tweet_ids": ["1210237322895253504"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1355552587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210236283106271234"}]}, {"lang": "es", "id": "1210237242133889024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:33:38.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210237242133889024"], "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "588549455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}]}, {"lang": "en", "id": "1210237182746808320", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/gxQEdTCMW8", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/12/26/norvegia-suicida-ex-marito-principessa_43d7a720-ce50-4f70-a45e-0ee45783a82b.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/t\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.901, "type": "Other", "normalized_text": "Discover"}, {"start": 15, "end": 20, "probability": 0.7268, "type": "Other", "normalized_text": "Google"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:33:24.000Z", "text": "Da Discover su Google https://t.co/gxQEdTCMW8", "edit_history_tweet_ids": ["1210237182746808320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150751883566493696"}, {"lang": "pt", "id": "1210237151432105984", "in_reply_to_user_id": "8703862", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:33:16.000Z", "text": "@jurandirfilho N\u00e3o conhe\u00e7o uma mina que se apaixone pelo cara que matou sua figura paterna", "edit_history_tweet_ids": ["1210237151432105984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "952198360072630272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210017940076146690"}]}, {"lang": "es", "id": "1210237151134257153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:33:16.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210237151134257153"], "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142440002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}]}, {"lang": "es", "id": "1210236981369815040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:32:36.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210236981369815040"], "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1546681962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"lang": "es", "id": "1210236781804892161", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:31:48.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "edit_history_tweet_ids": ["1210236781804892161"], "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077719502773780482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"lang": "es", "id": "1210236760921391104", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:31:43.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "edit_history_tweet_ids": ["1210236760921391104"], "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304772296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"lang": "es", "id": "1210236718974210049", "in_reply_to_user_id": "195559135", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariamilagros_", "id": "195559135"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "NikarJVS", "id": "130886672"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:31:33.000Z", "text": "@mariamilagros_ @NikarJVS esperma-suicida = mal polvo jajajajajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1210236718974210049"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51917206", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210235905023381507"}]}, {"lang": "es", "id": "1210236680034123782", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ZGLbaijyLM", "expanded_url": "https://www.la-saga.com/entretenimiento/se-suicida-el-escritor-ari-behn-supuesta-victima-de-kevin-spacey", "display_url": "la-saga.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.la-saga.com/entretenimiento/se-suicida-el-escritor-ari-behn-supuesta-victima-de-kevin-spacey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Adela_Micha", "id": "70805914"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.3711, "type": "Other", "normalized_text": "AlMomento"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "AlMomento"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:31:24.000Z", "text": "RT @Adela_Micha: #AlMomento \u26a0\ufe0f\ud83d\uded1 Ari Behn fue un destacado miembro de la realeza de Noruega.\nhttps://t.co/ZGLbaijyLM", "edit_history_tweet_ids": ["1210236680034123782"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116600278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210229475826438148"}]}, {"lang": "it", "id": "1210236666369183746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:31:21.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210236666369183746"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "592107115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210236608013684736", "created_at": "2019-12-26T16:31:07.000Z", "text": "[TW: Suic\u00eddio]\n\nFui fu\u00e7ar minha conta desativada no Facebook e achei uma conversa que tive (a \u00fanica) com um garoto que conheci, e que se suicidou. Ele era ator, contracenou comigo em um curta, no meu primeiro e \u00fanico bico como atriz. Nos vimos pessoalmente s\u00f3 uma vez... \u00e9 barra.", "edit_history_tweet_ids": ["1210236608013684736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "896232448010448896", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9266, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}}, {"lang": "es", "id": "1210236379055185923", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CarmonaLucio", "id": "270538231"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.664, "type": "Person", "normalized_text": "BULRICH"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.8082, "type": "Person", "normalized_text": "ALONSO"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "NISMAN"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:30:12.000Z", "text": "RT @CarmonaLucio: Para cuando las desgrabaciones de las APRETADAS DE BULRICH &amp; ALONSO al fiscal suicida NISMAN?", "edit_history_tweet_ids": ["1210236379055185923"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150808419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209105701211127809"}]}, {"lang": "it", "id": "1210236311531069440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:29:56.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210236311531069440"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2316113689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "es", "id": "1210236283106271234", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/yIivim2x3I", "expanded_url": "http://j.mp/35YxEwY", "display_url": "j.mp/35YxEwY", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/26/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:29:49.000Z", "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/yIivim2x3I", "edit_history_tweet_ids": ["1210236283106271234"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948"}, {"lang": "it", "id": "1210236262667427845", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:29:44.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210236262667427845"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216722162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210236258582192128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diemixii", "id": "91191175"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:29:43.000Z", "text": "RT @diemixii: n da p se confiar em ningu\u00e9m nessa vida, n\u00e9? uma palita fez um publica\u00e7\u00e3o h\u00e1 um tempo atr\u00e1s elogiando seu atual marido, dizen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210236258582192128"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178754387507892224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210175028362395648"}]}, {"lang": "es", "id": "1210236208548368384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CarmonaLucio", "id": "270538231"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.664, "type": "Person", "normalized_text": "BULRICH"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.8082, "type": "Person", "normalized_text": "ALONSO"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "NISMAN"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:29:31.000Z", "text": "RT @CarmonaLucio: Para cuando las desgrabaciones de las APRETADAS DE BULRICH &amp; ALONSO al fiscal suicida NISMAN?", "edit_history_tweet_ids": ["1210236208548368384"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755072705284767748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209105701211127809"}]}, {"lang": "it", "id": "1210236110468780033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:29:08.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210236110468780033"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "499633425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "es", "id": "1210235970747895808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:28:35.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210235970747895808"], "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3729923192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"lang": "it", "id": "1210235849285210112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:28:06.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210235849285210112"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556833269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "es", "id": "1210235845669613568", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/dE6HwhCs5m", "expanded_url": "https://filmatronik.com/2019/12/26/se-suicida-escritor-que-acuso-a-kevin-spacey/", "display_url": "filmatronik.com/2019/12/26/se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://filmatronik.com/2019/12/26/se-suicida-escritor-que-acuso-a-kevin-spacey/"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "AriBehn"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "KevinSpacey"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "AriBehn"}, {"start": 80, "end": 92, "tag": "KevinSpacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:28:05.000Z", "text": "#AriBehn es la segunda persona en perder la vida por suicidio luego de acusar a #KevinSpacey de abuso sexual. En septiembre lo habr\u00eda hecho un masajista que tambi\u00e9n lo demand\u00f3 https://t.co/dE6HwhCs5m", "edit_history_tweet_ids": ["1210235845669613568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "121198053"}, {"lang": "pt", "id": "1210235779001270274", "created_at": "2019-12-26T16:27:49.000Z", "text": "Biblioteca do Cac\u00e9m: ultra deprimente ou borderline suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1210235779001270274"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2391330804", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.3071, "type": "Other", "normalized_text": "Cac\u00e9m"}]}}, {"lang": "it", "id": "1210235763155185668", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:27:45.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210235763155185668"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4776140422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "es", "id": "1210235619387068419", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/rmpX0n915C", "expanded_url": "https://twitter.com/Tanque_Pincha/status/1210226964335910912", "display_url": "twitter.com/Tanque_Pincha/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:27:11.000Z", "text": "Tendencia suicida! https://t.co/rmpX0n915C", "edit_history_tweet_ids": ["1210235619387068419"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354976710", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210226964335910912"}]}, {"lang": "es", "id": "1210235589754314754", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CarmonaLucio", "id": "270538231"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.664, "type": "Person", "normalized_text": "BULRICH"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.8082, "type": "Person", "normalized_text": "ALONSO"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "NISMAN"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:27:04.000Z", "text": "RT @CarmonaLucio: Para cuando las desgrabaciones de las APRETADAS DE BULRICH &amp; ALONSO al fiscal suicida NISMAN?", "edit_history_tweet_ids": ["1210235589754314754"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373589831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209105701211127809"}]}, {"lang": "es", "id": "1210235554589237250", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:26:55.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "edit_history_tweet_ids": ["1210235554589237250"], "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2737368851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"lang": "es", "id": "1210235534154579968", "created_at": "2019-12-26T16:26:51.000Z", "text": "Pregunte a los cl\u00e1sicos por mi tendencia suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1210235534154579968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105939306785460225"}, {"lang": "it", "id": "1210235463207964674", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:26:34.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210235463207964674"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2339955737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "es", "id": "1210235351727583232", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/DefkvBm20R", "expanded_url": "http://bit.ly/369xEuh", "display_url": "bit.ly/369xEuh"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/HbNMCCpnGS", "expanded_url": "https://twitter.com/Camerino_Pulso/status/1210235351727583232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HbNMCCpnGS", "media_key": "3_1210235340839149570"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8177, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 45, "end": 66, "probability": 0.6684, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:26:07.000Z", "text": "Se suicida el escritor Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega y quien acus\u00f3 de acoso a Kevin Spacey\n https://t.co/DefkvBm20R https://t.co/HbNMCCpnGS", "edit_history_tweet_ids": ["1210235351727583232"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2400623102"}, {"lang": "pt", "id": "1210235350829981697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:26:07.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210235350829981697"], "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085023318661652486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210235151101386752", "in_reply_to_user_id": "1166400875461582849", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "LaurenJauregui", "id": "363972381"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "LaurenJauregui", "id": "363972381"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:25:19.000Z", "text": "@LMJMinasGerais @LaurenJauregui Esquadr\u00e3o suicida @LaurenJauregui", "edit_history_tweet_ids": ["1210235151101386752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123264892356767744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210230052278935553"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210235058486988800", "in_reply_to_user_id": "1068096552500117505", "created_at": "2019-12-26T16:24:57.000Z", "text": "@milleouriques nem me fala, tirei S-, \u00fanico positivo do game, jg q s\u00f3 se matou me manda \"gg jhin ppr\"", "edit_history_tweet_ids": ["1210235058486988800"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4136723435", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210225598817288193"}]}, {"lang": "it", "id": "1210234961464311809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:24:34.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210234961464311809"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126883491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "it", "id": "1210234960029913088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:24:34.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210234960029913088"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4195833196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "it", "id": "1210234952865996800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:24:32.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210234952865996800"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388949982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210234910012854277", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/qAJoMEtfSN", "expanded_url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2019/12/ari-behn-ex-marido-da-princesa-norueguesa-martha-louise-morre-aos-47-anos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "f5.folha.uol.com.br/celebridades/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2019/12/ari-behn-ex-marido-da-princesa-norueguesa-martha-louise-morre-aos-47-anos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 73, "end": 80, "username": "sitef5", "id": "304044590"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:24:22.000Z", "text": "RT @folha: Escritor dinamarqu\u00eas se suicidou nesta quarta-feira (25) (via @sitef5)\n\nhttps://t.co/qAJoMEtfSN", "edit_history_tweet_ids": ["1210234910012854277"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339468986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210188512546287616"}]}, {"lang": "es", "id": "1210234854253760512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:24:08.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210234854253760512"], "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742352959225335808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}]}, {"lang": "es", "id": "1210234673684762626", "in_reply_to_user_id": "439737079", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lugar20092", "id": "439737079"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "Bellatrixtoo", "id": "992927353742520321"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:23:25.000Z", "text": "@lugar20092 @Bellatrixtoo @palidofuego111 Jejej. Eso s\u00ed. Pero si hoy se suicida ollanta tmb morir\u00e1 inocente. Lo mismo ppk o villaran o todos los delincuentes q a\u00fan no tengan condena firme. Pero felizmente los Peruanos ahora ya pensamos m\u00e1s.", "edit_history_tweet_ids": ["1210234673684762626"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "739490379318300672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209673401297715201"}]}, {"lang": "es", "id": "1210234501017821184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:22:44.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210234501017821184"], "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1613798941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210234488179118080", "in_reply_to_user_id": "1029449208934395904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cxndered", "id": "1029449208934395904"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "leto"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:22:41.000Z", "text": "@cxndered Nunca da certo, tanto que esquadr\u00e3o suicida fez a mesma coisa com o leto, e tipo ???", "edit_history_tweet_ids": ["1210234488179118080"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1440404588", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210233232286998529"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210234472836284416", "in_reply_to_user_id": "3070105461", "created_at": "2019-12-26T16:22:38.000Z", "text": "infelizmente ela tirou a pr\u00f3pria vida.\nPor isso q eu digo, as AMIZADES VERDADEIRAS nos contamos nos dedos, valorizem quem se preocupa com voc\u00ea independente de qualquer coisa, pq uma hora voc\u00ea ta aqui, amanh\u00e3 pode n\u00e3o estar mais, DEPRESS\u00c3O n\u00e3o \u00e9 brincadeira muito menos FRESCURA.", "edit_history_tweet_ids": ["1210234472836284416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3070105461", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210234470130954240"}]}, {"lang": "es", "id": "1210234246616559616", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/WOHjqMDnge", "expanded_url": "https://cnn.it/2tTaFoV", "display_url": "cnn.it/2tTaFoV", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:21:44.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, de 47 a\u00f1os, era un escritor. Se suicid\u00f3 en Navidad https://t.co/WOHjqMDnge", "edit_history_tweet_ids": ["1210234246616559616"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897861267326685184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210231555358167049"}]}, {"lang": "es", "id": "1210234235778486278", "in_reply_to_user_id": "368074423", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TalithaMedina", "id": "368074423"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:21:41.000Z", "text": "@TalithaMedina Wna se suicida gente todo el a\u00f1o, y por problema m\u00e1s de fondo (salud, trabajo, etc)... Quierete un poco y borra esto mujer", "edit_history_tweet_ids": ["1210234235778486278"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "737074525565767681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210204189885915136"}]}, {"lang": "es", "id": "1210234232158601216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:21:40.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210234232158601216"], "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84942902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210234198788857856", "created_at": "2019-12-26T16:21:32.000Z", "text": "to sozinha em casa com o olavo e ele t\u00e1 me colocando medo, se eu morrer ele me matou \u270c\ud83c\udffb\ud83d\ude17", "edit_history_tweet_ids": ["1210234198788857856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "1144991456366645248", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.636, "type": "Person", "normalized_text": "olavo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1210234140441874432", "in_reply_to_user_id": "1055275031608070144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AllanCahill4", "id": "1055275031608070144"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Deividpiu", "id": "1514803650"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "portadosfundos", "id": "540219772"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:21:18.000Z", "text": "@AllanCahill4 @Deividpiu @portadosfundos \u00d1 quero justificar nada por\u00e9m qdo se agride algu\u00e9m(seja de q forma for)tem de se estar preparado pra todo tipo de repres\u00e1lia.Cada pessoa reage de uma forma.Qdo um menino matou o colega de classe dizendo q sofria bulling por parte dele muitos concordaram e defenderam o assassino.", "edit_history_tweet_ids": ["1210234140441874432"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117450069", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210228388675407872"}]}, {"lang": "es", "id": "1210233899118403584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:20:21.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210233899118403584"], "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2192952121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"lang": "it", "id": "1210233823524356096", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/HC9Uzi4rnE", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLyXP5", "display_url": "dlvr.it/RLyXP5"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:20:03.000Z", "text": "Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/HC9Uzi4rnE", "edit_history_tweet_ids": ["1210233823524356096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1711248584"}, {"lang": "es", "id": "1210233685481607170", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/J22a6BSPNM", "expanded_url": "https://www.soycarmin.com/trendy/suicidio-navidad-realeza-ari-behn-20191226-0004.html", "display_url": "soycarmin.com/trendy/suicidi\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/7XiaIgKmGw", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyCarmin/status/1210233685481607170/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7XiaIgKmGw", "media_key": "3_1210233683766120448"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.5413, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mujer"}, {"start": 75, "end": 83, "tag": "Mujeres"}, {"start": 84, "end": 91, "tag": "Chicas"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:19:30.000Z", "text": "#Mujer Miembro de la realeza se suicida en Navidad https://t.co/J22a6BSPNM #Mujeres #Chicas https://t.co/7XiaIgKmGw", "edit_history_tweet_ids": ["1210233685481607170"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3160424659"}, {"lang": "es", "id": "1210233547753213952", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/yIivim2x3I", "expanded_url": "http://j.mp/35YxEwY", "display_url": "j.mp/35YxEwY", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/26/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7346, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.6474, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:18:57.000Z", "text": "RT @la_patilla: Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/yIivim2x3I", "edit_history_tweet_ids": ["1210233547753213952"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2434401928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210231403348201473"}]}, {"lang": "es", "id": "1210233542153773061", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/WOHjqMDnge", "expanded_url": "https://cnn.it/2tTaFoV", "display_url": "cnn.it/2tTaFoV", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:18:56.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, de 47 a\u00f1os, era un escritor. Se suicid\u00f3 en Navidad https://t.co/WOHjqMDnge", "edit_history_tweet_ids": ["1210233542153773061"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189192159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210231555358167049"}]}, {"lang": "it", "id": "1210233434481856512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:18:30.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210233434481856512"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305595876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210233321533382656", "in_reply_to_user_id": "4770095063", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "vini_vecchii", "id": "1335935970189959170"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:18:03.000Z", "text": "@Vini_vecchii Dps ela viu o v\u00eddeo e se matou \ud83d\ude2d\ud83d\udc4d\ud83c\udffe", "edit_history_tweet_ids": ["1210233321533382656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "775702207358435328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210015168744345600"}]}, {"lang": "es", "id": "1210233174330105856", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/2SLXvUEHMX", "expanded_url": "https://www.portalpolitico.tv/Zecs", "display_url": "portalpolitico.tv/Zecs"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:17:28.000Z", "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/2SLXvUEHMX", "edit_history_tweet_ids": ["1210233174330105856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126042041"}, {"lang": "pt", "id": "1210233162523140096", "in_reply_to_user_id": "22864100", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:17:25.000Z", "text": "@DeputadoFederal Otario. Fim proximo eh da sua seita de bandidos. Ou o Alan Garcia se matou porque n\u00e3o gostou do ceviche?Ladr\u00f5es fdps . Ainda ser\u00e3o presos o resto do bando. Fica esperto  c\u00famplice.", "edit_history_tweet_ids": ["1210233162523140096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29402991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207836046286884865"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210232961116909573", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:16:37.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210232961116909573"], "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1925253840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"lang": "es", "id": "1210232942993301511", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/WOHjqMDnge", "expanded_url": "https://cnn.it/2tTaFoV", "display_url": "cnn.it/2tTaFoV", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:16:33.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, de 47 a\u00f1os, era un escritor. Se suicid\u00f3 en Navidad https://t.co/WOHjqMDnge", "edit_history_tweet_ids": ["1210232942993301511"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232386516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210231555358167049"}]}, {"lang": "it", "id": "1210232860524896256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:16:13.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210232860524896256"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4464277882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "it", "id": "1210232825032708098", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "UgoMorelli", "id": "322170949"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "lofioramonti", "id": "839373926"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:16:05.000Z", "text": "RT @UgoMorelli: Le dimissioni del ministro @lofioramonti sono solo un sintomo del vero problema: la crisi profonda dell'educazione in Itali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210232825032708098"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4464277882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210138080985993216"}]}, {"lang": "es", "id": "1210232797903892484", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:15:58.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210232797903892484"], "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985980098741506050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}]}, {"lang": "es", "id": "1210232772603695104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 124, "end": 136, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:15:52.000Z", "text": "RT @guerrerochipres: El apoyo inmediato, para una persona que podr\u00eda estar en riesgo suicida, es indispensable. Por eso, en @elconsejomx  e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210232772603695104"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080611569728475137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210223378767831041"}]}, {"lang": "ca", "id": "1210232699048189953", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JKS8hWXMxB", "expanded_url": "https://cro.mx/1141459", "display_url": "cro.mx/1141459"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaCronicaDeHoy", "id": "103033665"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:15:35.000Z", "text": "RT @LaCronicaDeHoy: Se suicida el escritor Ari Behn, exesposo de princesa noruega https://t.co/JKS8hWXMxB", "edit_history_tweet_ids": ["1210232699048189953"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930289524768325632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210232552536961025"}]}, {"lang": "ca", "id": "1210232552536961025", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/JKS8hWXMxB", "expanded_url": "https://cro.mx/1141459", "display_url": "cro.mx/1141459"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:15:00.000Z", "text": "Se suicida el escritor Ari Behn, exesposo de princesa noruega https://t.co/JKS8hWXMxB", "edit_history_tweet_ids": ["1210232552536961025"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "103033665"}, {"lang": "es", "id": "1210232526939283458", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/WOHjqMDnge", "expanded_url": "https://cnn.it/2tTaFoV", "display_url": "cnn.it/2tTaFoV", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:14:54.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, de 47 a\u00f1os, era un escritor. Se suicid\u00f3 en Navidad https://t.co/WOHjqMDnge", "edit_history_tweet_ids": ["1210232526939283458"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104966297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210231555358167049"}]}, {"lang": "es", "id": "1210232522220564480", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/WOHjqMDnge", "expanded_url": "https://cnn.it/2tTaFoV", "display_url": "cnn.it/2tTaFoV", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:14:52.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, de 47 a\u00f1os, era un escritor. Se suicid\u00f3 en Navidad https://t.co/WOHjqMDnge", "edit_history_tweet_ids": ["1210232522220564480"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1519631887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210231555358167049"}]}, {"lang": "es", "id": "1210232505065967617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:14:48.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210232505065967617"], "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935264229535440897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"lang": "es", "id": "1210232490943799297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:14:45.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210232490943799297"], "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154654748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}]}, {"lang": "es", "id": "1210232466281246720", "geo": {"place_id": "5cec0a0bf86e265e"}, "created_at": "2019-12-26T16:14:39.000Z", "text": "con mica hicimos un pacto suicida, vayan despidiendose", "edit_history_tweet_ids": ["1210232466281246720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076640083380441088"}, {"lang": "pt", "id": "1210232421062496257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:14:28.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210232421062496257"], "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236491197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210232397930913794", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:14:23.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210232397930913794"], "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41432438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"lang": "es", "id": "1210232351185354754", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/sj8v4OI3PG", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1Jui", "display_url": "wp.me/paYvV0-1Jui"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/AQd80FHcD6", "expanded_url": "https://twitter.com/QPEV_/status/1210232351185354754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AQd80FHcD6", "media_key": "3_1210232349109174272"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:14:12.000Z", "text": "Seis soldados mueren en ataque suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/sj8v4OI3PG https://t.co/AQd80FHcD6", "edit_history_tweet_ids": ["1210232351185354754"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816285077432844289"}, {"lang": "it", "id": "1210232244599697410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:13:46.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210232244599697410"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1274289852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "es", "id": "1210232161837703168", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/9ixV4LzitE", "expanded_url": "http://bit.ly/35UdEeR", "display_url": "bit.ly/35UdEeR"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/HVqyZHjr9m", "expanded_url": "https://twitter.com/LaRazon_mx/status/1210232161837703168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HVqyZHjr9m", "media_key": "3_1210232159354720257"}], "mentions": [{"start": 65, "end": 77, "username": "KevinSpacey", "id": "27457788"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.8545, "type": "Person", "normalized_text": "AriBehn"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 20, "tag": "AriBehn"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:13:27.000Z", "text": "El escritor #AriBehn, presunta v\u00edctima de acoso sexual del actor @KevinSpacey, se suicida a los 47 a\u00f1os de edad https://t.co/9ixV4LzitE https://t.co/HVqyZHjr9m", "edit_history_tweet_ids": ["1210232161837703168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "47379940"}, {"lang": "ro", "id": "1210232111048855560", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/4Kfx8UhWc8", "expanded_url": "https://radioanime.com.mx/2019/12/26/se-suicida-escritor-ari-behn-victima-de-acoso-de-kevin-spacey/", "display_url": "radioanime.com.mx/2019/12/26/se-\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/uDROoYCBeR", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioAnimeTzl/status/1210232111048855560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uDROoYCBeR", "media_key": "3_1210232109157236736"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:13:14.000Z", "text": "Se suicida escritor Ari Behn, v\u00edctima de acoso de Kevin\u00a0Spacey https://t.co/4Kfx8UhWc8 https://t.co/uDROoYCBeR", "edit_history_tweet_ids": ["1210232111048855560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1452718010"}, {"lang": "es", "id": "1210232081147715584", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:13:07.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "edit_history_tweet_ids": ["1210232081147715584"], "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724226573721833472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"lang": "es", "id": "1210232052727066626", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/WOHjqMDnge", "expanded_url": "https://cnn.it/2tTaFoV", "display_url": "cnn.it/2tTaFoV", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:13:01.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, de 47 a\u00f1os, era un escritor. Se suicid\u00f3 en Navidad https://t.co/WOHjqMDnge", "edit_history_tweet_ids": ["1210232052727066626"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244494346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210231555358167049"}]}, {"lang": "es", "id": "1210232039624134659", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/WOHjqMDnge", "expanded_url": "https://cnn.it/2tTaFoV", "display_url": "cnn.it/2tTaFoV", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:12:57.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, de 47 a\u00f1os, era un escritor. Se suicid\u00f3 en Navidad https://t.co/WOHjqMDnge", "edit_history_tweet_ids": ["1210232039624134659"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030101967660634112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210231555358167049"}]}, {"lang": "es", "id": "1210232036939771909", "created_at": "2019-12-26T16:12:57.000Z", "text": "Hay una l\u00ednea de ATENCION AL SUICIDA con HORARIOS DE ATENCION , osea que fuera de esos horarios nadie te va a ayudar a qu\u00e9 no lo hagas \ud83e\udd26", "edit_history_tweet_ids": ["1210232036939771909"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "960729794680950784"}, {"lang": "pt", "id": "1210232024012857345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:12:54.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210232024012857345"], "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85641209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"lang": "es", "id": "1210231872338440192", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Q4Q3Br5n9e", "expanded_url": "https://wp.me/pbonAD-2i00", "display_url": "wp.me/pbonAD-2i00"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/xKRWQjo66y", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1210231872338440192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xKRWQjo66y", "media_key": "3_1210231870681690112"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:12:18.000Z", "text": "Seis soldados mueren en ataque suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/Q4Q3Br5n9e https://t.co/xKRWQjo66y", "edit_history_tweet_ids": ["1210231872338440192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78851624"}, {"lang": "es", "id": "1210231750779162626", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/WOHjqMDnge", "expanded_url": "https://cnn.it/2tTaFoV", "display_url": "cnn.it/2tTaFoV", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:11:49.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, de 47 a\u00f1os, era un escritor. Se suicid\u00f3 en Navidad https://t.co/WOHjqMDnge", "edit_history_tweet_ids": ["1210231750779162626"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243236757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210231555358167049"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210231650250055682", "in_reply_to_user_id": "55069015", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Clayson"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Urso"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.8418, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9021, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s"}, {"start": 233, "end": 240, "probability": 0.9633, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:11:25.000Z", "text": "@maurocezar Acabamos de vender Clayson e Urso, contratamos Luan com a ajuda do banco. N\u00e3o sou a favor de Andr\u00e9s e nem essa pol\u00edtica suicida, mas n\u00e3o devemos gastar muito em 2020, se gastar n\u00e3o vai demorar pra acontecer o mesmo que o Cruzeiro.", "edit_history_tweet_ids": ["1210231650250055682"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1179030487316275200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210231157352218629"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210231636350160898", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rocha_luana", "id": "1085235566394966016"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7904, "type": "Person", "normalized_text": "Kabuto"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:11:21.000Z", "text": "RT @rocha_luana: Expectativa dos haters: SaKuRa mAtOu o SaSoRi sO pOr caUsA dA ChyO\n\nRealidade:\nKabuto: \u201cComo eu posso ver... Se n\u00f3s te dei\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210231636350160898"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195024541191430144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209501050224250880"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210231585766879232", "in_reply_to_user_id": "2956124493", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "cruelysummer", "id": "1031185311584452608"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "fentysfavs", "id": "1018503559007096832"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:11:09.000Z", "text": "@louvaticandoo @cruelysummer @fentysfavs @bchartsnet Calada f\u00e3 da gorda suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1210231585766879232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "751577182200270849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210226101081059338"}]}, {"lang": "it", "id": "1210231569471987712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:11:05.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210231569471987712"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708679148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "es", "id": "1210231555358167049", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/WOHjqMDnge", "expanded_url": "https://cnn.it/2tTaFoV", "display_url": "cnn.it/2tTaFoV", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:11:02.000Z", "text": "Ari Behn, de 47 a\u00f1os, era un escritor. Se suicid\u00f3 en Navidad https://t.co/WOHjqMDnge", "edit_history_tweet_ids": ["1210231555358167049"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "author_id": "33884545"}, {"lang": "es", "id": "1210231435992477701", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ptXOsQf4cS", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337928-suicida-ari-behn-exmarido-princesa-noruega", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026", "unwound_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337928-suicida-ari-behn-exmarido-princesa-noruega"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.7838, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.6228, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.5991, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:10:34.000Z", "text": "Se suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/ptXOsQf4cS", "edit_history_tweet_ids": ["1210231435992477701"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118944023"}, {"lang": "es", "id": "1210231403348201473", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/yIivim2x3I", "expanded_url": "http://j.mp/35YxEwY", "display_url": "j.mp/35YxEwY", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/26/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:10:26.000Z", "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/yIivim2x3I", "edit_history_tweet_ids": ["1210231403348201473"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948"}, {"lang": "pt", "id": "1210231245743050753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diemixii", "id": "91191175"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:09:48.000Z", "text": "RT @diemixii: n da p se confiar em ningu\u00e9m nessa vida, n\u00e9? uma palita fez um publica\u00e7\u00e3o h\u00e1 um tempo atr\u00e1s elogiando seu atual marido, dizen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210231245743050753"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1334330690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210175028362395648"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210231192102080513", "created_at": "2019-12-26T16:09:35.000Z", "text": "Tenho uma cadela, que j\u00e1 sofreu tanto, era ela q estava d lado d corpo d meu irm\u00e3o que se enforcou, ela viu ele s enforcando, e ficou do ladinho dele, quando eu fui ver o local, ela que nos guiou at\u00e9 l\u00e1. Hoje ela se foi, e me sinto anestesiado com essa perda, d\u00f3i muito perder ela", "edit_history_tweet_ids": ["1210231192102080513"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "332514932"}, {"lang": "pt", "id": "1210231093473005568", "in_reply_to_user_id": "989125546243248128", "created_at": "2019-12-26T16:09:12.000Z", "text": "@bf_wolff \n\nprimeira impress\u00e3o: Altamente foderosa (matou uma barata c um murro no ch\u00e3o\nseu apelido na minha cabe\u00e7a:Bear &amp; nega\nn\u00edvel de proximidade: da nem pra descrever&lt;3\ngosto de vc?:maaaaagina q n\u00e3o magina\nvoc\u00ea \u00e9 meu: breguete favorito\nsendo sincero:te amo nega&lt;3 se sb o qnto", "edit_history_tweet_ids": ["1210231093473005568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "989125546243248128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210016347117248513"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210230935037321217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:08:34.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210230935037321217"], "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757769278045249540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"lang": "es", "id": "1210230781391581184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.7062, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.4608, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:07:57.000Z", "text": "RT @maperezpirela: Confirman suicidio: Hallan muerto a Ari Behn, exesposo de la princesa Marta Luisa de Noruega (Foto) https://t.co/5MPTn1l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210230781391581184"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251858997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210219757724672003"}]}, {"lang": "es", "id": "1210230550780403713", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:07:02.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "edit_history_tweet_ids": ["1210230550780403713"], "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "538065754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210230525165801474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:06:56.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210230525165801474"], "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3215856743", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"lang": "es", "id": "1210230439379521536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 124, "end": 136, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:06:36.000Z", "text": "RT @guerrerochipres: El apoyo inmediato, para una persona que podr\u00eda estar en riesgo suicida, es indispensable. Por eso, en @elconsejomx  e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210230439379521536"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175045406708961281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210223378767831041"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210230384841175040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:06:23.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210230384841175040"], "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354108141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"lang": "es", "id": "1210230353245417473", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/FQo4Im7qCr", "expanded_url": "http://elperiodicodemexico.com/nota.php?id=932829", "display_url": "elperiodicodemexico.com/nota.php?id=93\u2026"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/BRuoGOf9AG", "expanded_url": "https://twitter.com/pmxico/status/1210230353245417473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BRuoGOf9AG", "media_key": "3_1210230351471300609"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:06:15.000Z", "text": "6 soldados mueren en ataque suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/FQo4Im7qCr https://t.co/BRuoGOf9AG", "edit_history_tweet_ids": ["1210230353245417473"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586963883"}, {"lang": "es", "id": "1210230259695726592", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/EQfK22U1tW", "expanded_url": "https://exitonoticias.com.bo/index.php/2019/12/26/se-suicida-a-los-47-anos-ari-behn-exmarido-de-la-princesa-marta-luisa-de-noruega/", "display_url": "exitonoticias.com.bo/index.php/2019\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9402, "type": "Other", "normalized_text": "Inferno"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "\u00c9xitoNoticias"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:05:53.000Z", "text": "#\u00c9xitoNoticias\nEl a\u00f1o pasado public\u00f3 su \u00faltimo libro llamado \"Inferno\" en donde describ\u00eda sus trastornos mentales.\nhttps://t.co/EQfK22U1tW", "edit_history_tweet_ids": ["1210230259695726592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728703034751111168"}, {"lang": "es", "id": "1210230175419568130", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:05:33.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "edit_history_tweet_ids": ["1210230175419568130"], "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3121078921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210230104787435520", "in_reply_to_user_id": "229068321", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "candido_art", "id": "229068321"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "tendinick", "id": "225520855"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:05:16.000Z", "text": "@candido_art @tendinick Acho que 2022. 2021 vai ser o Esquadr\u00e3o Suicida do James Gunn!", "edit_history_tweet_ids": ["1210230104787435520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "53532830", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210229707054239744"}]}, {"lang": "es", "id": "1210230096562397191", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "riverss79", "id": "1037470758"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:05:14.000Z", "text": "RT @riverss79: Acabo de ver un tuit de como se suicida una persona (no voy a especificar m\u00e1s para no dar m\u00e1s bombo al tema) Es de ser muy h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210230096562397191"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2502304989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210205714272149504"}]}, {"lang": "es", "id": "1210229977691643904", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:04:46.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "edit_history_tweet_ids": ["1210229977691643904"], "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173902453516976128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210229931323658240", "in_reply_to_user_id": "810166390871195649", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "geosiq_", "id": "2902670175"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9932, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 190, "end": 197, "probability": 0.9635, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 220, "end": 224, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 295, "end": 298, "probability": 0.9916, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:04:35.000Z", "text": "@Lucas_Figue_ @geosiq_ A maioria passa pano pro Lula, Edmundo que dirigiu b\u00eabado e matou inocente em 1995, mas s\u00f3 o Bruno n\u00e3o pode ser ressocializado, se algu\u00e9m for f\u00e3 do desempenho dele no Flamengo mas n\u00e3o f\u00e3 da pessoa Bruno fora de campo, t\u00e1 errado, \u00e9 assassino igual.\nS\u00f3 pode passar pano pro Lula", "edit_history_tweet_ids": ["1210229931323658240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238291009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210218958164500480"}]}, {"lang": "it", "id": "1210229909274185728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:04:30.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210229909274185728"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034876533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "es", "id": "1210229821709701121", "created_at": "2019-12-26T16:04:09.000Z", "text": "tome la pastilla de hoy pensando que era lunes jajajdj despues me quejo cuando se me suicida la tiroides", "edit_history_tweet_ids": ["1210229821709701121"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "296546590"}, {"lang": "es", "id": "1210229756320518144", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/wFcqNvBb4E", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "envidiadela", "id": "609320677"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9004, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:03:53.000Z", "text": "RT @envidiadela: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/wFcqNvBb4E v\u00eda @publico_es", "edit_history_tweet_ids": ["1210229756320518144"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903627933889245188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210202070978121728"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210229643904770048", "in_reply_to_user_id": "1119131604", "created_at": "2019-12-26T16:03:26.000Z", "text": "@Pelaipedadepre Ele Marcou algu\u00e9m com a camisa do flamengo????? Cada compara\u00e7\u00e3o,se for pensar dessa forma o flamengo tamb\u00e9m j\u00e1 matou gente..BRUNO \u00e9 \u00cdDOLO SIM.", "edit_history_tweet_ids": ["1210229643904770048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193984530882924544", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9931, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "BRUNO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209961004903337984"}]}, {"lang": "ro", "id": "1210229633712570370", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/f3hnRMzU78", "expanded_url": "http://www.joseacontreras.net/blog/issemym/2019/12/26/se-suicida-escritor-ari-behn-victima-de-acoso-de-kevin-spacey/", "display_url": "joseacontreras.net/blog/issemym/2\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:03:24.000Z", "text": "Se suicida escritor Ari Behn, v\u00edctima de acoso de Kevin\u00a0Spacey https://t.co/f3hnRMzU78", "edit_history_tweet_ids": ["1210229633712570370"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75732594"}, {"lang": "pt", "id": "1210229626389311488", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/9IACDtIO6y", "expanded_url": "https://twitter.com/vitinfxx/status/1210051256833781760", "display_url": "twitter.com/vitinfxx/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:03:22.000Z", "text": "Triste  v\u00ea pessoas zombando de uma doen\u00e7as que v\u00eaem destruindo muito e as pessoas s\u00f3 percebem a gravidade quando algu\u00e9m se suicida. https://t.co/9IACDtIO6y", "edit_history_tweet_ids": ["1210229626389311488"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1177392949329612800", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210051256833781760"}]}, {"lang": "es", "id": "1210229581552259072", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:03:11.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "edit_history_tweet_ids": ["1210229581552259072"], "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "538220581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"lang": "es", "id": "1210229475826438148", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/ZGLbaijyLM", "expanded_url": "https://www.la-saga.com/entretenimiento/se-suicida-el-escritor-ari-behn-supuesta-victima-de-kevin-spacey", "display_url": "la-saga.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.la-saga.com/entretenimiento/se-suicida-el-escritor-ari-behn-supuesta-victima-de-kevin-spacey"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9554, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "AlMomento"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:02:46.000Z", "text": "#AlMomento \u26a0\ufe0f\ud83d\uded1 Ari Behn fue un destacado miembro de la realeza de Noruega.\nhttps://t.co/ZGLbaijyLM", "edit_history_tweet_ids": ["1210229475826438148"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "70805914"}, {"lang": "pt", "id": "1210229413750693894", "in_reply_to_user_id": "3430852078", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "flashxcanary", "id": "990393013338812416"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.8348, "type": "Person", "normalized_text": "elize matsunaga"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.5661, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:02:31.000Z", "text": "@flashxcanary elize matsunaga mo a hist\u00f3ria \u00e9 meio grande eu acho que vc entenderia melhor se jogasse no Google mas ela basicamente matou o marido escroto dela, esquartejou, colocou em umas mala e tentou sumir com os peda\u00e7o em lugares aleat\u00f3rios", "edit_history_tweet_ids": ["1210229413750693894"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169375222052659200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210229040919011329"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210229355475087360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:02:17.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210229355475087360"], "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175624054230986752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"lang": "es", "id": "1210229240983150592", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/7SedUN38Iv", "expanded_url": "https://www.la-saga.com/entretenimiento/se-suicida-el-escritor-ari-behn-supuesta-victima-de-kevin-spacey", "display_url": "la-saga.com/entretenimient\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9554, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "AlMomento"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:01:50.000Z", "text": "#AlMomento \u26a0\u26a0 Ari Behn fue un destacado miembro de la realeza de Noruega.\n\nhttps://t.co/7SedUN38Iv", "edit_history_tweet_ids": ["1210229240983150592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2847223757"}, {"lang": "fr", "id": "1210229233861169153", "in_reply_to_user_id": "767008511477837824", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "smonithelly", "id": "1022159377"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:01:48.000Z", "text": "@Ali_showM @smonithelly Pasquale se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1210229233861169153"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "701426215199047680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210226325178466309"}]}, {"lang": "es", "id": "1210229134607212550", "in_reply_to_user_id": "322331520", "created_at": "2019-12-26T16:01:25.000Z", "text": "@JuliTucci AJAJAJAJ peor yo que entre a mirar re suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1210229134607212550"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201390309", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210228200783122438"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210229036733095938", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:01:01.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210229036733095938"], "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36046398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210228977018822659", "in_reply_to_user_id": "128372940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:00:47.000Z", "text": "@jairbolsonaro Na verdade seria muito melhor se fosse pris\u00e3o perp\u00e9tua, pois quem o criminoso matou vai ficar preso abaixo do ch\u00e3o perpetuamente.", "edit_history_tweet_ids": ["1210228977018822659"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949984915612930050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210031736282910721"}]}, {"lang": "es", "id": "1210228921414934529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:00:34.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210228921414934529"], "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2990717458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"lang": "it", "id": "1210228852317999105", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/PH3xZWvK8F", "expanded_url": "https://www.blog-news.it/metapost/ari-behn-morto-suicida-lex-marito-della-principessa-di-norvegia-accuso-kevin-spacey-di-molestie", "display_url": "blog-news.it/metapost/ari-b\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:00:18.000Z", "text": "Ari Behn, morto suicida l'ex marito della principessa di Norvegia: accus\u00f2 Kevin Spacey di molestie https://t.co/PH3xZWvK8F", "edit_history_tweet_ids": ["1210228852317999105"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24669526"}, {"lang": "es", "id": "1210228811872247808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:00:08.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210228811872247808"], "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123410843960524800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"lang": "es", "id": "1210228710839869446", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/RG3C1WIbQL", "expanded_url": "https://www.abc.es/estilo/gente/abci-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-suicida-47-anos-201912252326_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia-video", "display_url": "abc.es/estilo/gente/a\u2026"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 109, "username": "abc_gente", "id": "7848912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8269, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 43, "probability": 0.7026, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:59:44.000Z", "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/RG3C1WIbQL v\u00eda @ABC_gente", "edit_history_tweet_ids": ["1210228710839869446"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805528640184287238"}, {"lang": "es", "id": "1210228590794682368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raperoos__", "id": "1188588522200076289"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:59:15.000Z", "text": "RT @raperoos__: Tantas ganas de vivir como un suicida, quiz\u00e1s dos dementes est\u00e9n m\u00e1s cuerdos que yo, porque es rencor lo que siento a la vi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210228590794682368"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984142061602529280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210195062367412224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210228584977174528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:59:14.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210228584977174528"], "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43533212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210228581990834176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:59:13.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210228581990834176"], "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1534706024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"lang": "it", "id": "1210228342856847360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:58:16.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210228342856847360"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179711277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "es", "id": "1210228265958465536", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:57:58.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "edit_history_tweet_ids": ["1210228265958465536"], "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365096197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210228256387018754", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/RaIsmrHBER", "expanded_url": "https://twitter.com/Atilafla/status/1209980745336397825", "display_url": "twitter.com/Atilafla/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.3613, "type": "Other", "normalized_text": "matsunaga"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "self defense"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:57:55.000Z", "text": "enquanto isso se revoltam com a sa\u00edda de feriado da matsunaga que alegou self defense e matou um cara que humilhava e traia ela\n\neh oq eu digo, o erro dela foi s\u00f3 esquartejar e esconder o corpo pq errada de matar ela n tava https://t.co/RaIsmrHBER", "edit_history_tweet_ids": ["1210228256387018754"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1169375222052659200"}, {"lang": "it", "id": "1210228239903399944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:57:52.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210228239903399944"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959596461779488768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "es", "id": "1210228050077650944", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/MXRKnGAsv2", "expanded_url": "https://rotativo.com.mx/2019/12/26/entretenimiento/espectaculos-entretenimiento/se-suicida-escritor-ari-behn-victima-de-acoso-de-kevin-spacey-816446/", "display_url": "rotativo.com.mx/2019/12/26/ent\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/DsOgKnaKu4", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioRotativo/status/1210228050077650944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DsOgKnaKu4", "media_key": "3_1210228047598764033"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9152, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.3255, "type": "Other", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:57:06.000Z", "text": "(Se suicida escritor Ari Behn, v\u00edctima de acoso de Kevin Spacey) - Rotativo de Quer\u00e9taro - https://t.co/MXRKnGAsv2 https://t.co/DsOgKnaKu4", "edit_history_tweet_ids": ["1210228050077650944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40017948"}, {"lang": "es", "id": "1210228003428618240", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:56:55.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "edit_history_tweet_ids": ["1210228003428618240"], "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382752693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210227983757332480", "created_at": "2019-12-26T15:56:50.000Z", "text": "o cara come\u00e7a o epis\u00f3dio falando que ele se apaixonou e fez a coisa certa pela Beck e ela que era totalmente insegura e n\u00e3o acreditava na palavra dele\nera ele que matou o namorado dela, que no primeiro dia que eles se conheceram ele descobriu onde caralhos ela morava, +", "edit_history_tweet_ids": ["1210227983757332480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4686883633", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Beck"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1210227945077387264", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/gghoM6cSos", "expanded_url": "https://www.atelevisao.com/famosos/ex-marido-da-princesa-da-noruega-suicida-se-na-noite-de-natal/", "display_url": "atelevisao.com/famosos/ex-mar\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.8977, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.5468, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.7175, "type": "Person", "normalized_text": "AriBehn"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 70, "tag": "Famosos"}, {"start": 71, "end": 79, "tag": "AriBehn"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:56:41.000Z", "text": "Ex-marido da princesa da Noruega suicida-se na noite de Natal #Famosos #AriBehn https://t.co/gghoM6cSos", "edit_history_tweet_ids": ["1210227945077387264"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15137836"}, {"lang": "es", "id": "1210227844661551104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:56:17.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210227844661551104"], "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114212209637380100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"lang": "it", "id": "1210227714273284096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:55:46.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210227714273284096"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825285918424719362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "es", "id": "1210227585801687041", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:55:16.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "edit_history_tweet_ids": ["1210227585801687041"], "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959137502580879361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"lang": "it", "id": "1210227559859990528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:55:09.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210227559859990528"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460515094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "es", "id": "1210227529610616832", "in_reply_to_user_id": "284672214", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/g1qVO8fu76", "expanded_url": "https://twitter.com/angelorum002/status/1210227529610616832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g1qVO8fu76", "media_key": "3_1210227506541936640"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "MOPCRD", "id": "284672214"}, {"start": 237, "end": 244, "username": "MOPCRD", "id": "284672214"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Place", "normalized_text": "Azua-Quita Coraza"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:55:02.000Z", "text": "@MOPCRD excelente carretera en el tramo Azua-Quita Coraza; pero sin se\u00f1alizaci\u00f3n es un verdadero riesgo  viajar de noche. Es casi un acto suicida tansitarla cuando se pone el sol... Ojal\u00e1 que no tengamos nada  que lamentar, antes de que @MOPCRD act\u00fae. https://t.co/g1qVO8fu76", "edit_history_tweet_ids": ["1210227529610616832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "76677827"}, {"lang": "it", "id": "1210227269375078400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:54:00.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210227269375078400"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424977748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "it", "id": "1210227264710991877", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:53:59.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210227264710991877"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102525555130490880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210227160302194690", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:53:34.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210227160302194690"], "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3761544807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210227158616031232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "victorac", "id": "1125342524376268800"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:53:34.000Z", "text": "RT @victorac: tem coment\u00e1rio que vale pra qualquer novela d\u00e1 pra fazer mesmo se vc n\u00e3o assiste nenhuma:\n\nessa menina a\u00ed eu acho q ela t\u00e1 tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210227158616031232"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127960098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209867157703725056"}]}, {"lang": "ro", "id": "1210227156254691328", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/3dSicR8dCm", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/187833-se-suicida-ari-behn-ex-esposo-de-la-princesa-martha-luisa-de-noruega-y-denunciante-de-kevin-spacey#.XgTXesk5DAY.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18783\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:53:33.000Z", "text": "Se suicida Ari Behn, ex esposo de la princesa Martha Luisa de Noruega y denunciante de Kevin Spacey https://t.co/3dSicR8dCm", "edit_history_tweet_ids": ["1210227156254691328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1472766776"}, {"lang": "es", "id": "1210227135023132672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:53:28.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210227135023132672"], "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3015364990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}]}, {"lang": "it", "id": "1210227122511515650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:53:25.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210227122511515650"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "534500665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "es", "id": "1210227054815457280", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:53:09.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "edit_history_tweet_ids": ["1210227054815457280"], "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701948936664256512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"lang": "es", "id": "1210226944689786880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:52:43.000Z", "text": "RT @Cluzcar: El Estado NO, fueron los Gobiernos Corruptos de Fujimori y el cobarde suicida. \u00bfQu\u00e9 es lo q quieren, q tal como est\u00e1n los alum\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210226944689786880"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3291870702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210181948964036608"}]}, {"lang": "es", "id": "1210226935999188993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lacuevacultural", "id": "1108364176009900032"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.3518, "type": "Other", "normalized_text": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.4939, "type": "Other", "normalized_text": "LaCueva"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5938, "type": "Other", "normalized_text": "30 Seconds"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "LaCueva"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:52:41.000Z", "text": "RT @lacuevacultural: #Efem\u00e9rides #LaCueva 26 de diciembre de 1971, nace el actor y m\u00fasico Jared Leto. Vocalista y guitarrista de 30 Seconds\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210226935999188993"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105455476026806272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167202143514625"}]}, {"lang": "es", "id": "1210226795372527623", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lacuevacultural", "id": "1108364176009900032"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.3518, "type": "Other", "normalized_text": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.4939, "type": "Other", "normalized_text": "LaCueva"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5938, "type": "Other", "normalized_text": "30 Seconds"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "LaCueva"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:52:07.000Z", "text": "RT @lacuevacultural: #Efem\u00e9rides #LaCueva 26 de diciembre de 1971, nace el actor y m\u00fasico Jared Leto. Vocalista y guitarrista de 30 Seconds\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210226795372527623"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312312765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167202143514625"}]}, {"lang": "es", "id": "1210226777903157250", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 124, "end": 136, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:52:03.000Z", "text": "RT @guerrerochipres: El apoyo inmediato, para una persona que podr\u00eda estar en riesgo suicida, es indispensable. Por eso, en @elconsejomx  e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210226777903157250"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138164600887582720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210223378767831041"}]}, {"lang": "es", "id": "1210226611863334913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andres________1", "id": "600314727"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:51:23.000Z", "text": "RT @andres________1: @pia2gc @melnicksergio Un m\u00e1rtir no se suicida... muere luchando con las botas puestas. \nVivir con honor o morir con g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210226611863334913"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804130033044439041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209555599530319877"}]}, {"lang": "it", "id": "1210226582343897088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:51:16.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210226582343897088"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371123495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "ro", "id": "1210226464454565888", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/k09h3SvfHg", "expanded_url": "http://www.capitaledomex.com.mx/show/se-suicida-escritor-ari-behn-vctima-de-acoso-de-kevin-spacey/", "display_url": "capitaledomex.com.mx/show/se-suicid\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:50:48.000Z", "text": "Se suicida escritor Ari Behn, v\u00edctima de acoso de Kevin\u00a0Spacey https://t.co/k09h3SvfHg", "edit_history_tweet_ids": ["1210226464454565888"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194673835"}, {"lang": "pt", "id": "1210226423455272962", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cinestera", "id": "1045388879552024577"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.6168, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:50:38.000Z", "text": "RT @cinestera: Me julguem mas eu n\u00e3o tenho d\u00f3 da Love! Eu to com medo dela! A cada epis\u00f3dio ela se torna mais estranha e mais culpada! Acho\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210226423455272962"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941103022444285952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210225590722342912"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210226422477967366", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diemixii", "id": "91191175"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:50:38.000Z", "text": "RT @diemixii: n da p se confiar em ningu\u00e9m nessa vida, n\u00e9? uma palita fez um publica\u00e7\u00e3o h\u00e1 um tempo atr\u00e1s elogiando seu atual marido, dizen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210226422477967366"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3550488922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210175028362395648"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210226354098262017", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "created_at": "2019-12-26T15:50:22.000Z", "text": "o bruno nao pode recome\u00e7ar sua vida mas a filha da puta q matou os pais pode ter um filme sobre a vida dela ne? tomar no cu, os 2 tem q se foder", "edit_history_tweet_ids": ["1210226354098262017"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886399163570802688", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.393, "type": "Person", "normalized_text": "bruno"}]}}, {"lang": "it", "id": "1210226300952162304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:50:09.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210226300952162304"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "524214857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "es", "id": "1210226254466756612", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:49:58.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210226254466756612"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059281458790051840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1210226237244919810", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/wFcqNvBb4E", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "envidiadela", "id": "609320677"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9004, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:49:54.000Z", "text": "RT @envidiadela: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/wFcqNvBb4E v\u00eda @publico_es", "edit_history_tweet_ids": ["1210226237244919810"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188367550121418752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210202070978121728"}]}, {"lang": "es", "id": "1210226200116965377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sadbxbygirlx", "id": "702539615190781952"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:49:45.000Z", "text": "RT @sadbxbygirlx: a ver cari\u00f1os m\u00edos, si cit\u00e1is/contestais al v\u00eddeo del chico que se suicida dejadme deciros que est\u00e1is ayudando a difundir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210226200116965377"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989630700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210207857054015488"}]}, {"lang": "es", "id": "1210226099805929472", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:49:21.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "edit_history_tweet_ids": ["1210226099805929472"], "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920918201617264640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"lang": "ro", "id": "1210226052955430913", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/1thGaGf4jS", "expanded_url": "http://tinyurl.com/uzlh3ys", "display_url": "tinyurl.com/uzlh3ys"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 76, "tag": "ESPECT\u00c1CULOS"}, {"start": 77, "end": 87, "tag": "Escenario"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:49:10.000Z", "text": "Se suicida escritor Ari Behn, v\u00edctima de acoso de Kevin Spacey #ESPECT\u00c1CULOS #Escenario https://t.co/1thGaGf4jS", "edit_history_tweet_ids": ["1210226052955430913"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152917502"}, {"lang": "pt", "id": "1210225995082543106", "in_reply_to_user_id": "420535612", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:48:56.000Z", "text": "@FoxSportsBrasil @Flamengo ah vai tomar no cu, esse cara dentro de campo foi pica, mas fora de campo... que se foda muito na vida, assassino, filho da puta. matou a pr\u00f3pria mulher, m\u00e3e de seus filhos... dispenso o resto de minhas palavras", "edit_history_tweet_ids": ["1210225995082543106"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883079461163458560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210225415039733760"}]}, {"lang": "es", "id": "1210225878858444801", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/ADGbxqMVvY", "expanded_url": "https://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/1656501.se-suicida-escritor-ari-behn-victima-de-acoso-de-kevin-spacey.html", "display_url": "elsiglodetorreon.com.mx/noticia/165650\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/1656501.se-suicida-escritor-ari-behn-victima-de-acoso-de-kevin-spacey.html"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.8665, "type": "Person", "normalized_text": "AriBehn"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "KevinSpacey"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 31, "tag": "AriBehn"}, {"start": 53, "end": 65, "tag": "KevinSpacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:48:29.000Z", "text": "Se suicida el escritor #AriBehn, v\u00edctima de acoso de #KevinSpacey https://t.co/ADGbxqMVvY", "edit_history_tweet_ids": ["1210225878858444801"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8091552"}, {"lang": "it", "id": "1210225809639772161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:48:12.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210225809639772161"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39013169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210225677842239489", "in_reply_to_user_id": "1141139854182572032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ju_silvarib", "id": "1141139854182572032"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "juleno_14", "id": "33827865"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "fabaoporque", "id": "50450157"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.7931, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 221, "end": 227, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:47:41.000Z", "text": "@Ju_silvarib @nataabcn @juleno_14 @fabaoporque Vai se fuder garota vai comparar na casa do caralho vai\nBruno matou a pr\u00f3pria mulher esquartejada s\u00f3 pra se livrar de ter um filho\nN\u00e3o chega nem perto dos atropelamentos q o Edmundo cometeu estando b\u00eabado dirigindo um carro\nFoi assassinato culposo e ele pagou sua d\u00edvida com+", "edit_history_tweet_ids": ["1210225677842239489"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062021426704797696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210217114541416453"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210225590722342912", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/1ryYp0ZPCa", "expanded_url": "https://twitter.com/cinestera/status/1210225590722342912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ryYp0ZPCa", "media_key": "16_1210225578684616706"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6636, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 224, "end": 226, "probability": 0.6098, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 229, "end": 238, "probability": 0.457, "type": "Other", "normalized_text": "YouNetflix"}], "hashtags": [{"start": 228, "end": 239, "tag": "YouNetflix"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:47:20.000Z", "text": "Me julguem mas eu n\u00e3o tenho d\u00f3 da Love! Eu to com medo dela! A cada epis\u00f3dio ela se torna mais estranha e mais culpada! Acho que ela matou o ex peguete e os pais dela encobriam tudo e ela tamb\u00e9m \u00e9 uma psicopata assim como o Joe #YouNetflix. https://t.co/1ryYp0ZPCa", "edit_history_tweet_ids": ["1210225590722342912"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1045388879552024577"}, {"lang": "pt", "id": "1210225138861592577", "in_reply_to_user_id": "1038381440717783040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Cah__Carol", "id": "1038381440717783040"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 118, "probability": 0.8914, "type": "Person", "normalized_text": "Elisa"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.8661, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:45:32.000Z", "text": "@Cah__Carol Leia o caso...ele n\u00e3o matou ningu\u00e9m ..quem matou foi o macarr\u00e3o..que estava cansado das chantagens da Elisa...ent\u00e3o se cansou e matou ..depois avisou o Bruno que tinha feito ..Bruno era s\u00f3 um goleiro, n\u00e3o um assassino, pare de espalhar mentiras sobre o cara", "edit_history_tweet_ids": ["1210225138861592577"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194615416024379393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209977466875531264"}]}, {"lang": "es", "id": "1210225090769641472", "created_at": "2019-12-26T15:45:21.000Z", "text": "he pasado toda la navidad con el colon suicida, pero me keo piola...\nayer kasi me muero si...", "edit_history_tweet_ids": ["1210225090769641472"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829479593413373952"}, {"lang": "it", "id": "1210224979226300416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:44:54.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210224979226300416"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148237943322099713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"lang": "es", "id": "1210224918924791814", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/CDVikW2Fpp", "expanded_url": "https://www.elsiglodedurango.com.mx/noticia/1094966.se-suicida-en-plena-navidad.html", "display_url": "elsiglodedurango.com.mx/noticia/109496\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5729, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:44:40.000Z", "text": "Se suicida en plena Navidad  https://t.co/CDVikW2Fpp", "edit_history_tweet_ids": ["1210224918924791814"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127722797"}, {"lang": "es", "id": "1210224865300668420", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 124, "end": 136, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:44:27.000Z", "text": "RT @guerrerochipres: El apoyo inmediato, para una persona que podr\u00eda estar en riesgo suicida, es indispensable. Por eso, en @elconsejomx  e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1210224865300668420"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900122660537077762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210223378767831041"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10182, "following_count": 324, "tweet_count": 54364, "listed_count": 15}, "id": "4187494097", "location": "Vigo, Spain", "name": "VictyLusi", "username": "VictyLusi494"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37148, "following_count": 343, "tweet_count": 157845, "listed_count": 58}, "id": "1917366836", "location": "Granada - Paldea ", "name": "\ud83d\udca7Azul\ud83d\udca7", "username": "Azul_Oak"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 2255, "tweet_count": 136789, "listed_count": 0}, "id": "486084607", "name": "Lic Peraf\u00e1n", "username": "Lic_Perafan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 302, "tweet_count": 25575, "listed_count": 1}, "id": "635626911", "location": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a", "name": "growing", "username": "AnawiPrieto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 710, "tweet_count": 17142, "listed_count": 1}, "id": "987388562520887296", "name": "ACAB \ud83d\udc8b", "username": "atikkkteimporta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 987, "tweet_count": 29528, "listed_count": 3}, "id": "139595607", "location": "M\u00e9xico", "name": "Clau", "username": "clauxgallardo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105998, "following_count": 461, "tweet_count": 9479, "listed_count": 547}, "id": "203555695", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Atilio Boron", "username": "atilioboron"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 4994, "tweet_count": 32831, "listed_count": 0}, "id": "979407098982338560", "location": "Tatooine ", "name": "Bea Skywalker Atreides\u2074\u2074", "username": "groguisaking"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288949, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "id": "1076671335953297408", "name": "DC da Depress\u00e3o", "username": "Dc_da_depressao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 341, "tweet_count": 124551, "listed_count": 26}, "id": "76621567", "location": "Madrid", "name": "Indio Arapajode", "username": "IndioArapajode"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1390913, "following_count": 470, "tweet_count": 378237, "listed_count": 13415}, "id": "535707261", "name": "elDiario.es", "username": "eldiarioes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 319, "tweet_count": 38027, "listed_count": 0}, "id": "1091052414013186049", "name": "juju", "username": "ju_sleao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 328, "tweet_count": 1174, "listed_count": 0}, "id": "1113504031836602370", "name": "Fabrizio Etzi", "username": "etzi_fabrizio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55356, "following_count": 11784, "tweet_count": 127853, "listed_count": 278}, "id": "39240661", "name": "Mangino Brioches", "username": "manginobrioches"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 1310, "tweet_count": 66963, "listed_count": 4}, "id": "1101947756619448321", "name": "YERRENTERIA", "username": "yerrenteria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21350, "following_count": 21272, "tweet_count": 345438, "listed_count": 44}, "id": "2735497645", "location": "La Roca del Valles, Catalunya", "name": "benet casado\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udd3b", "username": "BenetBeca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10023, "following_count": 11003, "tweet_count": 10481, "listed_count": 8}, "id": "1184924173270966273", "location": "Catalunya", "name": "Mistral 10 Punt\ud83d\udc3eLegal", "username": "10Mistral"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 120, "tweet_count": 2655, "listed_count": 0}, "id": "4251792935", "location": "Veneza, Veneto", "name": "Antonio", "username": "tonyfurl011"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 223, "tweet_count": 1375, "listed_count": 0}, "id": "70196160", "name": "Aparicio", "username": "apariciomars"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 75345, "following_count": 4493, "tweet_count": 63729, "listed_count": 465}, "id": "65797233", "location": "Mexico, D. F.", "name": "Consejo Ciudadano Mx", "username": "elconsejomx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 186, "tweet_count": 22395, "listed_count": 26}, "id": "2766569631", "location": "Italia", "name": "Federico", "username": "Fede28__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1350, "tweet_count": 74788, "listed_count": 16}, "id": "1578256255", "location": "Catalunya combativa", "name": "\ud83c\udf97Eduard J\ud83c\udf97", "username": "borinot_el"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6643, "following_count": 1356, "tweet_count": 66228, "listed_count": 3}, "id": "984126296094597121", "location": "Via Nizza, 92, 00198 Roma Roma", "name": "il Signor Giuseppe\u2122\ufe0f", "username": "cigolionocingue"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5779, "following_count": 834, "tweet_count": 147091, "listed_count": 148}, "id": "227631767", "location": "barcelona. catalunya. espa\u00f1a", "name": "ROSA CA\u00d1ADELL", "username": "RosaCanyadell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4430, "following_count": 2558, "tweet_count": 30270, "listed_count": 78}, "id": "46762036", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Santiago L\u00f3pez Gonz\u00e1lez", "username": "santilogo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162167, "following_count": 266, "tweet_count": 43457, "listed_count": 466}, "id": "111436754", "location": "Miami, FL, USA", "name": "Maria Alejandra Requena", "username": "MRequenaoficial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6519, "following_count": 3236, "tweet_count": 86676, "listed_count": 19}, "id": "133519228", "location": "Venezuela", "name": "Euribes Guevara", "username": "EuribesGuevara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 120, "tweet_count": 13798, "listed_count": 0}, "id": "914486122071420928", "name": "\ud83d\uddfd", "username": "alvesglherme_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 345, "tweet_count": 59895, "listed_count": 1}, "id": "2931421733", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "MP \ud83e\ude93 (0-1) - TETRA\ud83c\udfc6", "username": "O_marcosAndrade"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 426, "tweet_count": 27545, "listed_count": 1}, "id": "333614504", "location": "Lugar Nenhum ", "name": "Luke, s\u00f3 Luke", "username": "_Sherluke"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 240, "tweet_count": 29460, "listed_count": 1}, "id": "3228869974", "location": "Itaquera, S\u00e3o Paulo", "name": "G\u00e9rson SP\ud83d\udc51", "username": "gersonalvessp"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 341533, "following_count": 251, "tweet_count": 10988, "listed_count": 459}, "id": "3318337402", "name": "Nando Moura_Oficial", "username": "moura_101"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 403, "tweet_count": 12503, "listed_count": 0}, "id": "1148688936950255616", "name": "PatataPatatil27", "username": "patatil27"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19464, "following_count": 21045, "tweet_count": 26801, "listed_count": 4}, "id": "1083828789736546304", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Eliane Ferreira da Costa", "username": "ElianeF08687321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 64, "tweet_count": 4207, "listed_count": 0}, "id": "1100760561325879303", "name": "Andrine", "username": "andrinealves_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 844, "tweet_count": 52526, "listed_count": 8}, "id": "3857832999", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "+a", "username": "maysagomeszz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3134, "following_count": 3426, "tweet_count": 98661, "listed_count": 5}, "id": "2707219892", "name": "Antonio Estrada", "username": "AntEsRiv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3722, "following_count": 2996, "tweet_count": 39238, "listed_count": 4}, "id": "1098510936879624193", "location": "Italia", "name": "Emilio Beretta Fortebraccio", "username": "EmilioBerettaF1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 827, "tweet_count": 3281, "listed_count": 4}, "id": "846551020809314305", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "name": "NoticiaSonora", "username": "noticiasonoramx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36724, "following_count": 96, "tweet_count": 175556, "listed_count": 147}, "id": "87913183", "location": "Aguascalientes, Ags. MX", "name": "BI NOTICIAS", "username": "RadioBI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 3241, "tweet_count": 19879, "listed_count": 4}, "id": "433536879", "location": "Lecce, Puglia", "name": "Fantastico_68", "username": "ale_quarta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 249, "tweet_count": 1668, "listed_count": 0}, "id": "585470781", "location": "Hermosillo", "name": "Pastor Alvarez", "username": "PastorMunguia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247326, "following_count": 664, "tweet_count": 619965, "listed_count": 767}, "id": "70538650", "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "name": "xeu noticias", "username": "xeunoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 478, "tweet_count": 3617, "listed_count": 0}, "id": "1088887730279510024", "name": "Marco Aurelio Paioletti\ud83d\udd30\u2618", "username": "Marco_Paioletti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10904, "following_count": 844, "tweet_count": 346395, "listed_count": 17}, "id": "2792288015", "location": "Joinville", "name": "Clau \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ClauLanz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1099, "tweet_count": 240045, "listed_count": 10}, "id": "115969047", "name": "kathyktk", "username": "kathyktk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6172, "following_count": 204, "tweet_count": 99829, "listed_count": 85}, "id": "2490414870", "location": "Veracruz, C\u00f3rdoba.", "name": "El Sol de C\u00f3rdoba", "username": "ElSoldeCordoba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2254, "following_count": 96, "tweet_count": 10623, "listed_count": 11}, "id": "930105292112744448", "name": "Siriaren Alde \u0639\u0634\u0631 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062a \u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629", "username": "SiriarenAlde"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12760, "following_count": 656, "tweet_count": 20733, "listed_count": 56}, "id": "1104344103179960320", "location": "Macondo", "name": "EsperanZa", "username": "JeSuisEspe_"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 781157, "following_count": 104, "tweet_count": 349820, "listed_count": 1304}, "id": "65579025", "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "name": "INFO7", "username": "info7mty"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 951, "tweet_count": 2943, "listed_count": 1}, "id": "463669474", "location": "a casa mia", "name": "avva", "username": "avva72"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 734, "tweet_count": 2461, "listed_count": 1}, "id": "447366905", "location": "Salerno, Campania", "name": "Angelaprof", "username": "AngelaprofDi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 4526, "tweet_count": 2605, "listed_count": 0}, "id": "2401672843", "location": "Italy", "name": "Beatrice", "username": "_MadameBovary_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1667, "tweet_count": 30505, "listed_count": 4}, "id": "1528597584", "name": "marialuz", "username": "marialuzlobo"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 996584, "following_count": 1461, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1066}, "id": "748259155849416706", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "name": "Eduardo Feinmann", "username": "edufeiok"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5289, "following_count": 216, "tweet_count": 41493, "listed_count": 88}, "id": "857980330199982080", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Andy", "username": "AndyCSpinelli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 992, "tweet_count": 831924, "listed_count": 34}, "id": "207173384", "location": "22 Acacia Avenue  HELL", "name": "Pim #SPFC", "username": "PimMaiden"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7438970, "following_count": 303, "tweet_count": 492491, "listed_count": 13485}, "id": "9317502", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "username": "Estadao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6361, "following_count": 5909, "tweet_count": 401655, "listed_count": 66}, "id": "270975043", "location": "ecuador", "name": "\u0271\u0105\u0f5e\u026c\u00ed\u014b \u0f5e\u01a1\u0271\u0105\u00f1\u0105 \u262d", "username": "MonsieurMartinR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 262, "tweet_count": 5647, "listed_count": 0}, "id": "1207434756830515205", "name": "\u2728", "username": "megustapocoyo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 233, "tweet_count": 21827, "listed_count": 0}, "id": "1174288066586058753", "location": "En el coraz\u00f3n de Margot \ud83d\udc98", "name": "Jared J. \ud83c\udfa4\ud83c\udfb6", "username": "JaredJLetox"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17192, "following_count": 1570, "tweet_count": 41944, "listed_count": 479}, "id": "29468894", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Decine21", "username": "decine21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1471, "tweet_count": 125907, "listed_count": 0}, "id": "1427217866", "name": "Roger Lluriach Moll", "username": "Roger_Lluriach"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35029, "following_count": 31979, "tweet_count": 326905, "listed_count": 269}, "id": "3239745664", "location": "Estados Unidos", "name": "Carmen L\u00f3pez", "username": "__CarmenLopez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4634, "following_count": 1385, "tweet_count": 106844, "listed_count": 3}, "id": "1043847905851920386", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "spooky M&M", "username": "Henryispathetic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 308, "tweet_count": 6990, "listed_count": 0}, "id": "1089105880128409605", "name": "Lucia Demarchi", "username": "Believe21063843"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76105, "following_count": 12894, "tweet_count": 70785, "listed_count": 867}, "id": "386178032", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "El Universal Cultura", "username": "Univ_Cultura"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 935, "tweet_count": 41536, "listed_count": 6}, "id": "433609457", "location": "Prato, Toscana", "name": "CRISTIANA \ud83d\udc8b", "username": "cristianaprato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1449, "tweet_count": 971, "listed_count": 0}, "id": "1200369673168183301", "name": "Rodrigo Vassal De Oliveira", "username": "vassal_de"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 152672, "following_count": 9917, "tweet_count": 24212, "listed_count": 502}, "id": "312910780", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Marcelo Lins", "username": "MarceloLins68"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 1594, "tweet_count": 52323, "listed_count": 2}, "id": "1060924122895650816", "name": "Ana Gomez \ud83d\udd3b", "username": "superwomez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3508, "following_count": 4973, "tweet_count": 86583, "listed_count": 11}, "id": "233693503", "location": "Madrid", "name": "soy.donnadie@hotmail.com", "username": "SoyDonNadie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 130, "tweet_count": 10649, "listed_count": 2}, "id": "951969172032032769", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "teu terr\u00f4", "username": "teuterr0"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 107251, "following_count": 340, "tweet_count": 41408, "listed_count": 559}, "id": "62381861", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Fabio Azevedo", "username": "fabioazevedotv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 1542, "tweet_count": 40859, "listed_count": 0}, "id": "1010506175308353538", "name": "Axel", "username": "quitagilipollas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 703, "tweet_count": 28419, "listed_count": 1}, "id": "219120933", "location": "Boituva, Brasil", "name": "Edilson Bertolin", "username": "EDILSONBERT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3314, "following_count": 5001, "tweet_count": 221120, "listed_count": 27}, "id": "2888401739", "name": "Canariona\ud83d\udc1a\ud83d\udc2c", "username": "carmenalvarez05"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1675, "tweet_count": 2574, "listed_count": 0}, "id": "1076133608329494529", "location": "Barcelona, Venezuela", "name": "Noel Azocar", "username": "noel_azocar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11717, "following_count": 140, "tweet_count": 513, "listed_count": 28}, "id": "1005393638866776065", "name": "gero arnone", "username": "geroarnone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3541, "following_count": 1543, "tweet_count": 380311, "listed_count": 76}, "id": "1334838757", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Filipe Sabe", "username": "LigaAoFilipe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4897, "following_count": 2063, "tweet_count": 155078, "listed_count": 537}, "id": "143234746", "location": "Barueri- SP", "name": "\u2728", "username": "fiangogh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 13, "tweet_count": 6209, "listed_count": 0}, "id": "1138164600887582720", "name": "FeZaVe", "username": "FeZaVe1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 493, "tweet_count": 5258, "listed_count": 0}, "id": "1017915154770616320", "location": "Brasil", "name": "e", "username": "EnzerPin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 492, "tweet_count": 29021, "listed_count": 2}, "id": "1164303893574107138", "location": "between dream and reality", "name": "v", "username": "ballardiaefrost"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 80, "tweet_count": 147121, "listed_count": 39}, "id": "212623380", "location": "Sevilla", "name": "Jota", "username": "svqcity"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4104, "following_count": 929, "tweet_count": 43604, "listed_count": 11}, "id": "456389064", "location": "Luper\u00f3n, Dominican Republic", "name": "Super Noticias", "username": "SuperNoticias33"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19657, "following_count": 316, "tweet_count": 111863, "listed_count": 73}, "id": "211607211", "location": "Reynosa,Tamaulipas; M\u00e9xico", "name": "El Ma\u00f1ana de Reynosa", "username": "elmananareynosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40732, "following_count": 2101, "tweet_count": 174757, "listed_count": 246}, "id": "50132431", "location": "Reynosa, Tamaulipas; M\u00e9xico", "name": "El Ma\u00f1ana de Reynosa", "username": "elmananarey"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 422, "tweet_count": 3511, "listed_count": 3}, "id": "851494568", "name": "Regenta19", "username": "Regenta19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 163, "tweet_count": 31232, "listed_count": 0}, "id": "737728013039771648", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Euclides Ferreira", "username": "euclides0001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6763, "following_count": 6482, "tweet_count": 73376, "listed_count": 3}, "id": "421068613", "location": "Mendoza, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "FRAN", "username": "pacotio1958"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19016, "following_count": 17740, "tweet_count": 139290, "listed_count": 13}, "id": "342682750", "location": "Escobar, Buenos Aires", "name": "\ud83d\udee1\ud83c\udf7a \u0256\u0268\u0280\u0236\u028f \u028d\u01df\u028a\u0280\u028a\u0586 \u0586\u01df\u028a\u0280\u028a\u0586\ud83c\udf7a\ud83d\udee1\ud83d\udd90\ufe0f", "username": "maurusaurus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 1743, "tweet_count": 161987, "listed_count": 23}, "id": "4243473723", "name": "Circe1939", "username": "circe1939"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 1003, "tweet_count": 126197, "listed_count": 1}, "id": "3045657473", "name": "CRISTO VIVE", "username": "rauamu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 1338, "tweet_count": 50202, "listed_count": 22}, "id": "228772357", "location": "Ascoli Piceno, Marche", "name": "Eugenio Moretti #facciamorete", "username": "Eumoret"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 118, "tweet_count": 60484, "listed_count": 1}, "id": "801533677", "name": "summer eletrohits 6", "username": "scarstxmybeauty"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 4636, "tweet_count": 88389, "listed_count": 24}, "id": "2864503888", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "hnatiuk \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "nemohnatiuk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 1151, "tweet_count": 6451, "listed_count": 0}, "id": "914567349121851392", "location": "Jonacatepec, Morelos", "name": "Jesus Manuel Sanchez", "username": "JesusMa01896533"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 2289, "tweet_count": 80552, "listed_count": 1}, "id": "1046042748149731328", "location": "Barcelona, Pa\u00efsos Catalans", "name": "Guifr\u00e9 PPCC \u0646 \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\u271d\ufe0f", "username": "GuifrePpcc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 4999, "tweet_count": 366780, "listed_count": 1}, "id": "10596282", "location": "Barcelona, Espanya", "name": "John", "username": "johncanet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 1594, "tweet_count": 243447, "listed_count": 30}, "id": "917534216", "location": "Rep Catalunya-Pa\u00efsos Catalans", "name": "II*IICAT a l'ONU \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83c\uddf0", "username": "voluntatdeser"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 379, "tweet_count": 97653, "listed_count": 21}, "id": "360003010", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "roberto de j krauss", "username": "rodjekra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 1911, "tweet_count": 300315, "listed_count": 49}, "id": "929873461", "location": "Por y Para Siempre.", "name": "1899\u270a\ud83c\udffb", "username": "Sextete1899"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 364, "tweet_count": 29528, "listed_count": 8}, "id": "1037470758", "name": "RIVERS79", "username": "riverss79"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 500, "tweet_count": 14558, "listed_count": 1}, "id": "1058450247100350465", "name": "Moni\ud83d\udc3a\ud83c\udf08", "username": "monicaventurel5"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 27205, "following_count": 2552, "tweet_count": 17941, "listed_count": 40}, "id": "185369552", "location": "Mexico, D. F.", "name": "Salvador Guerrero Chipr\u00e9s", "username": "guerrerochipres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 146, "tweet_count": 23729, "listed_count": 0}, "id": "1080611569728475137", "name": "Bel\u00e9n Lo", "username": "lo_belen"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 547602, "following_count": 1089, "tweet_count": 463773, "listed_count": 1980}, "id": "17347668", "location": "San Pedro Sula, Honduras", "name": "Diario La Prensa", "username": "DiarioLaPrensa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1559, "tweet_count": 8868, "listed_count": 1}, "id": "1190368934475829248", "location": "rose quartz", "name": "blauth", "username": "blauthhhh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 198, "tweet_count": 11839, "listed_count": 0}, "id": "1100620928449417216", "location": "Bahia Blanca ", "name": "G U A D I X", "username": "Abril72188335"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12413, "following_count": 1052, "tweet_count": 34199, "listed_count": 46}, "id": "956648021911068674", "location": "waiting for PJM1", "name": "\u200e\u064b sofsof", "username": "gukftler"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 2126, "tweet_count": 28717, "listed_count": 2}, "id": "912019416073764864", "location": "Costa Brava- Girona- Catalunya", "name": "LAMORENETA\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "username": "Montserrat1122"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8353, "following_count": 8073, "tweet_count": 523652, "listed_count": 154}, "id": "1868602543", "location": "Barcelona, CATALUNYA", "name": "Merc\u00e8 \u22c6X \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f lliures o morts", "username": "EmDicMerce"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 2915, "tweet_count": 306489, "listed_count": 2}, "id": "201241806", "location": "nyols: no toqueu els picarols", "name": "Rep\u00fablica de Catalunya ||*|| (res d confederar-se)", "username": "nyecnyec"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 707, "tweet_count": 55013, "listed_count": 1}, "id": "77748726", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "paulista em ascensao", "username": "JeffRtv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 504, "tweet_count": 184263, "listed_count": 6}, "id": "53838421", "location": "Crici\u00fama, Brasil", "name": "lucas de luca", "username": "LucasDeLucas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 508, "tweet_count": 54693, "listed_count": 0}, "id": "108059094", "name": "julea", "username": "juleasuardi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 849, "tweet_count": 866, "listed_count": 3}, "id": "90617352", "location": "Vars\u00f3via, Pol\u00f3nia", "name": "Federico Malusa", "username": "federaiko"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 1778, "tweet_count": 323799, "listed_count": 23}, "id": "84674034", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Agr Nineta", "username": "agrnineta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8869, "following_count": 9620, "tweet_count": 55619, "listed_count": 3}, "id": "1029818610682929153", "name": "FeliAguirre", "username": "FeliAguirre4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 1532, "tweet_count": 30792, "listed_count": 0}, "id": "794166056000618497", "name": "Julio C Restrepo Madrid", "username": "Juliore95633592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23484, "following_count": 1862, "tweet_count": 44296, "listed_count": 148}, "id": "538248459", "location": "Calle Falsa 123.", "name": "Ana la vecina", "username": "LaSinEstilo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 203, "tweet_count": 8819, "listed_count": 0}, "id": "826148695649447936", "location": "El Puerto de Santa Mar\u00eda, Espa", "name": "Luismi", "username": "luismiarcila"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 43, "tweet_count": 481466, "listed_count": 2}, "id": "1103360481341902854", "name": "marco staff.profilo3", "username": "Profilo3Marco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94335, "following_count": 22, "tweet_count": 265260, "listed_count": 0}, "id": "94072544", "name": "RepubblicaTv", "username": "RepubblicaTv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10013, "following_count": 406, "tweet_count": 300657, "listed_count": 126}, "id": "14861303", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "F\u00e1bio Vanzo", "username": "fvanzo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 233, "tweet_count": 41635, "listed_count": 0}, "id": "3414211185", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Mateus", "username": "mateus_exploder"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1024, "tweet_count": 35588, "listed_count": 37}, "id": "1140432823", "name": "Move Noticias", "username": "MoveNoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 254, "tweet_count": 2384, "listed_count": 0}, "id": "3110440341", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Lisa 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764\u2b50", "username": "Elisamesquita_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2430, "following_count": 1612, "tweet_count": 46073, "listed_count": 0}, "id": "2438796899", "location": "021", "name": "\u00c9 O FRAMENGO \ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "username": "hlemoscrf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1343, "tweet_count": 13643, "listed_count": 4}, "id": "1207531729331859457", "name": "\ud835\ude08\ud835\ude2d\ud835\ude26\ud835\ude39\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "Alex_scrpn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 704, "tweet_count": 11048, "listed_count": 0}, "id": "968237642281308160", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Anderson_189", "username": "Anderson_189"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135747, "following_count": 2, "tweet_count": 615274, "listed_count": 541}, "id": "173627787", "location": "San Luis Potos\u00ed", "name": "Pulso Online", "username": "pulso_mx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3996, "following_count": 12, "tweet_count": 40181, "listed_count": 12}, "id": "2400623102", "location": "San Luis Potos\u00ed", "name": "Camerino de Pulso", "username": "Camerino_Pulso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160668, "following_count": 793, "tweet_count": 327448, "listed_count": 525}, "id": "168693277", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "name": "Plano Informativo", "username": "Planoinforma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 938, "tweet_count": 60816, "listed_count": 2}, "id": "1204140264366989313", "name": "Barbi\u00f1an", "username": "Barbian83255057"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1291, "tweet_count": 75637, "listed_count": 2}, "id": "1538529794", "name": "Gilberto Weber", "username": "ggiardiniweber"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21917, "following_count": 1076, "tweet_count": 50370, "listed_count": 79}, "id": "892931483517804545", "location": "Valen\u00e7a, Bahia", "name": "Erahs - outubro de luta", "username": "erahsfeliz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 324, "tweet_count": 17807, "listed_count": 0}, "id": "3029432548", "name": "isadora", "username": "cunhhaisadora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6912, "following_count": 1779, "tweet_count": 62487, "listed_count": 9}, "id": "91191175", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "Jenniffer\ud83c\udf4a", "username": "diemixii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 812, "tweet_count": 27989, "listed_count": 2}, "id": "2871261850", "name": "CATUNAMB\u00da", "username": "armanforest"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6298, "following_count": 6795, "tweet_count": 27263, "listed_count": 5}, "id": "1165032627881029634", "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Spain", "name": "Almm\ud83d\udd3b", "username": "Almm09308211"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 339, "tweet_count": 100840, "listed_count": 4}, "id": "531863246", "location": "costa rica", "name": "cacitran", "username": "cacitran"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 472, "tweet_count": 1997, "listed_count": 1}, "id": "3928101395", "name": "Sara", "username": "jenesuispasara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 820, "tweet_count": 27101, "listed_count": 10}, "id": "2188026987", "location": "Nato in Via VicinaleParadiso ", "name": "DarioC", "username": "DarioCi8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 990, "tweet_count": 26756, "listed_count": 22}, "id": "258294816", "location": "TerroniaLand", "name": "Frantz\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udf0d\ud83c\udf97", "username": "Frantz75"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 178, "tweet_count": 1808, "listed_count": 0}, "id": "2778170939", "location": "Manzanares, Espa\u00f1a", "name": "ana", "username": "anamunozzm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 1408, "tweet_count": 13696, "listed_count": 0}, "id": "904565599", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Zafiro blanco", "username": "fuckingflav"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 69, "tweet_count": 713, "listed_count": 0}, "id": "314863169", "location": "Argentina", "name": "Manu\u2570\u03df\u256e", "username": "ManuuRoldan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 505, "tweet_count": 5329, "listed_count": 0}, "id": "436488777", "name": "maovisco", "username": "maovisco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 1794, "tweet_count": 503195, "listed_count": 51}, "id": "37239804", "name": "Salvatore De Vincenzo", "username": "sdevincenzo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2792, "following_count": 934, "tweet_count": 54754, "listed_count": 8}, "id": "945692538261983232", "location": "Tierra", "name": "JM-11-7", "username": "elgladiadorXXI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 624, "tweet_count": 14289, "listed_count": 1}, "id": "804605404923789312", "name": "Thomas", "username": "Thomas__1976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 374, "tweet_count": 22942, "listed_count": 2}, "id": "1047589725396246528", "name": "Armando", "username": "Armando62481447"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 39875, "following_count": 2504, "tweet_count": 103628, "listed_count": 149}, "id": "14946308", "location": "Derry, Maine", "name": "Micha - on a journey from Milan to Minsk", "username": "seufert"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 81, "tweet_count": 1319, "listed_count": 0}, "id": "615600659", "name": "Pipukiller", "username": "Pipukiller"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 103, "tweet_count": 56657, "listed_count": 0}, "id": "3041875673", "name": "Andr\u00e9", "username": "0AndreLuiz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151220, "following_count": 3026, "tweet_count": 335872, "listed_count": 466}, "id": "82608449", "location": "Av. Pag\u00e9s Llergo No.116", "name": "Diario Presente", "username": "DiarioPresente"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1984, "tweet_count": 62609, "listed_count": 8}, "id": "3319742176", "location": "Cartagena, Spain", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Solano\ud83c\udf40\ud83d\udc26\ud83d\udc9c", "username": "mariajosesol10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 362, "tweet_count": 4985, "listed_count": 2}, "id": "226655639", "name": "Patricia Peralta", "username": "Patricia__15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14676, "following_count": 5122, "tweet_count": 35584, "listed_count": 12}, "id": "1108364176009900032", "location": "La Plata, Argentina", "name": "La Cueva", "username": "lacuevacultural"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1927, "tweet_count": 21494, "listed_count": 11}, "id": "1107155072", "location": "B\u00e9rgamo, Lombardia", "name": "Nora", "username": "AgazziNora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 325, "tweet_count": 4285, "listed_count": 1}, "id": "1552858224", "location": "B\u00e9rgamo, Lombardia", "name": "silviaJu", "username": "silviaJu30"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6128, "following_count": 5210, "tweet_count": 98065, "listed_count": 33}, "id": "1051173812", "location": "Roma", "name": "Claudia Bruno", "username": "ClaudiaBruno00"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4163, "following_count": 3571, "tweet_count": 68983, "listed_count": 9}, "id": "571322060", "location": "na merda ", "name": "\ud835\ude8c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude95\ud835\ude8a", "username": "coldasyou"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 138, "tweet_count": 1426, "listed_count": 0}, "id": "1202524512039964672", "name": "Deltaspeaks \u2660\ufe0f", "username": "Deltaspeaks1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15260, "following_count": 662, "tweet_count": 337407, "listed_count": 91}, "id": "364908458", "name": "\ud83d\udc80\ud83c\udf83 Evil Batsu \ud83c\udf83\ud83d\udc80", "username": "DieBatsuDie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 368, "tweet_count": 26340, "listed_count": 2}, "id": "356897293", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Fuoo Sandra", "username": "maiucc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 2591, "tweet_count": 358164, "listed_count": 28}, "id": "11029182", "location": "Bilbao", "name": "Fernando", "username": "Fernandoo461"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 137, "tweet_count": 34541, "listed_count": 0}, "id": "1127859972220620801", "location": "Gran\u00e1, Andaluc\u00eda ", "name": "Azahara \ud83e\udd8b", "username": "LaFlorAzahara"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 148480, "following_count": 1334, "tweet_count": 155851, "listed_count": 1545}, "id": "368234207", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Julia en la Onda", "username": "Juliaenlaonda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 49, "tweet_count": 6408, "listed_count": 1}, "id": "1033094778", "location": "wonderland ", "name": "g.", "username": "narimangiulia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 1179, "tweet_count": 34625, "listed_count": 3}, "id": "2349367423", "name": "v\u0337\u0315\u034a\u034c\u030f\u0351\u0305\u0344\u035d\u0308\u0343\u0355\u034e\u034d\u0356i\u0336\u0344\u033br\u0336\u0343\u0308\u0302\u0309\u030b\u033c\u0326\u031f\u035c\u035c\u032c\u0356\u032d\u035c\u031fg\u0336\u0302\u035b\u0360\u032c\u0328O\u0335\u034a\u0310\u031a", "username": "ustacvo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 212, "tweet_count": 5641, "listed_count": 0}, "id": "901788030121467905", "name": "Epiculazo", "username": "rlxriios"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 130, "tweet_count": 1808, "listed_count": 0}, "id": "1044664503747694592", "location": "Rome, Lazio", "name": "eli", "username": "D51267"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12560, "following_count": 6516, "tweet_count": 895736, "listed_count": 150}, "id": "391264779", "location": "Espanha", "name": "Mar\u00eda Garcia", "username": "BlaancaNiieves"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 588, "tweet_count": 19982, "listed_count": 1}, "id": "562428613", "location": "Almada, Portugal", "name": "Jo\u00e3o Fernandes", "username": "_jluisfer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 94, "tweet_count": 12068, "listed_count": 1}, "id": "1141720554405335040", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Catarina Soares", "username": "catsoaresc_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 2518, "tweet_count": 51713, "listed_count": 0}, "id": "1031419921", "location": "Madrid", "name": "Xaby", "username": "DXaby"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 954, "tweet_count": 10304, "listed_count": 1}, "id": "460630161", "location": "La Molina, Peru", "name": "Arturo Bendez\u00fa", "username": "camilo_0603"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3469029, "following_count": 529, "tweet_count": 201321, "listed_count": 3259}, "id": "248692867", "location": "Peru", "name": "Canal N", "username": "canalN_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 159, "tweet_count": 172, "listed_count": 0}, "id": "1207774846970728468", "name": "debora.pasquariello", "username": "deborapasquari1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 484, "tweet_count": 34523, "listed_count": 4}, "id": "918318520009744385", "name": "camsss", "username": "lachanie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 731, "tweet_count": 6964, "listed_count": 0}, "id": "1000361136460615681", "location": "Hlv", "name": "japeco", "username": "its_japeco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15071, "following_count": 6209, "tweet_count": 264497, "listed_count": 97}, "id": "83210808", "location": "en la v\u00eda", "name": "\u0669(\u2022\u032e\u032e\u0303\u2022\u0303)\u06f6", "username": "sabarita"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 22212257, "following_count": 413, "tweet_count": 389514, "listed_count": 52699}, "id": "33884545", "location": "En todas partes", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "username": "CNNEE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321561, "following_count": 1522, "tweet_count": 246732, "listed_count": 407}, "id": "1301271666", "location": "M\u00e9xico", "name": "Noticias En La Mira", "username": "OficialEnLaMira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 1115, "tweet_count": 88455, "listed_count": 6}, "id": "549341159", "location": "Barcelona", "name": "quevienenlosindios", "username": "quevienenlosind"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3240, "following_count": 4995, "tweet_count": 334900, "listed_count": 5}, "id": "240189933", "location": "Ogijares, Granada", "name": "Gaspar Andreu Payeras .\u270a", "username": "gasparandreu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 357, "tweet_count": 95186, "listed_count": 6}, "id": "747852959229304832", "name": "biazinha", "username": "biawaldorff"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 91, "tweet_count": 87507, "listed_count": 0}, "id": "2289505911", "location": "Lombardy, Italy", "name": "Romana Andri", "username": "romi_andrio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 588, "tweet_count": 2533, "listed_count": 0}, "id": "1137400251231473664", "location": "Cuba", "name": "Yoanna Barrientos Camacho", "username": "Yoanna87611915"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 577, "tweet_count": 14751, "listed_count": 16}, "id": "282195285", "location": "Puerto Rico", "name": "magac\u00edn", "username": "magacin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5792, "following_count": 6372, "tweet_count": 137493, "listed_count": 8}, "id": "605161425", "location": "En las nuevas oportunidades..", "name": "Saul van der Sk\u00e4gen \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83d\ude37#LDG #VDC #VxM", "username": "Saulsant1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101804, "following_count": 742, "tweet_count": 623282, "listed_count": 1538}, "id": "20013113", "location": "M\u00e9xico", "name": "EjeCentral", "username": "EjeCentral"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 877, "tweet_count": 6323, "listed_count": 1}, "id": "4636627229", "location": "Venezuela", "name": "Y", "username": "Y91802671"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3473, "following_count": 1636, "tweet_count": 78672, "listed_count": 11}, "id": "339414539", "location": "Panama \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "name": "Maria Luz Avila \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "username": "maluag2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40484, "following_count": 5348, "tweet_count": 81868, "listed_count": 52}, "id": "213451969", "location": "Panama", "name": "NanoPty", "username": "Nanopty"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 901, "tweet_count": 35459, "listed_count": 4}, "id": "268591710", "location": "Veracruz, M\u00e9xico.", "name": "Informantes en Red", "username": "informanteenred"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4214, "following_count": 4756, "tweet_count": 677623, "listed_count": 1699}, "id": "105857751", "location": "La Paz, BCS", "name": "Humberto Zamora Ruiz", "username": "HumbertoZamoraR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1590, "tweet_count": 449359, "listed_count": 56}, "id": "301070162", "location": "Orthez, France", "name": "Declan's on fire \ud83d\udd25\ud83d\udd25", "username": "ExplicitJohnson"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 367, "tweet_count": 35828, "listed_count": 1}, "id": "320501461", "location": "Espa\u00f1a", "name": "RBD", "username": "rafaelbayondiaz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 375, "tweet_count": 28097, "listed_count": 14}, "id": "551202543", "name": "Carla Bonassi", "username": "karlakoesa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 880, "tweet_count": 94471, "listed_count": 5}, "id": "396271059", "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1", "name": "Matheus Dias", "username": "Matheus_Dias_CB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 265, "tweet_count": 18806, "listed_count": 0}, "id": "186894848", "name": "Roger, tuits impopulares.", "username": "RogerG_Ec"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4192, "following_count": 4225, "tweet_count": 212152, "listed_count": 54}, "id": "701445559", "name": "Elo\u00edsa Hernandez", "username": "Hasta_los_COCOS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 164, "tweet_count": 8019, "listed_count": 0}, "id": "3236450470", "name": "Thorrrrr", "username": "Hectorin_Arias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 263, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}, "id": "821869276252532737", "name": "\ud835\udcbd\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc1\ud835\udc5c (\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc5c \ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcce)", "username": "soofidashi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60446, "following_count": 1073, "tweet_count": 319942, "listed_count": 187}, "id": "1077962244", "location": "Villahermosa, Tabasco", "name": "XEVA TABASCO", "username": "XEVATabasco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 144, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "id": "1209621792958173187", "name": "OdioSuicida", "username": "SuicidaOdio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2911, "following_count": 1873, "tweet_count": 43119, "listed_count": 3}, "id": "767864014214922241", "location": "Barbados", "name": "ou\u00e7a \u201cMarcas\u201d \ud83e\udd40", "username": "izycastelano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 1796, "tweet_count": 4555, "listed_count": 12}, "id": "200896585", "location": "italia", "name": "Giada Ing", "username": "giadaing"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3103, "following_count": 3825, "tweet_count": 103065, "listed_count": 2}, "id": "3183182746", "location": "Recife, Brasil", "name": "fatima miranda\ud83d\udea9\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "fatima_mirandab"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 433, "tweet_count": 1096, "listed_count": 0}, "id": "3304789025", "location": "Sempre in giro", "name": "lalebi", "username": "giulia_leb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 579, "tweet_count": 39227, "listed_count": 5}, "id": "28739617", "location": "Sao Paulo - Brazil", "name": "Aline S.L \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \u264f\ufe0f 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "lilimacca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 38, "tweet_count": 5760, "listed_count": 0}, "id": "238291009", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Diego \ud83d\udd25", "username": "diegosantosc_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 283, "tweet_count": 5465, "listed_count": 0}, "id": "4821396124", "location": "Cornell\u00e0 de Llobregat, Espa\u00f1a", "name": "Aleeex", "username": "Alexiituus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3083, "following_count": 849, "tweet_count": 20279, "listed_count": 0}, "id": "1006421248585367553", "location": "\ud83d\udccd Bilbao", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd9a \ud83c\udf38", "username": "_Laauux"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 308, "tweet_count": 4562, "listed_count": 0}, "id": "1016111619661795329", "name": "nat", "username": "_natpostigo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 206, "tweet_count": 6901, "listed_count": 1}, "id": "2720244135", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "juliane", "username": "MattosJuliane"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3386687, "following_count": 60, "tweet_count": 805472, "listed_count": 10889}, "id": "25401359", "location": "Mexico City", "name": "NM\u00e1s", "username": "nmas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 797, "tweet_count": 55088, "listed_count": 0}, "id": "482310931", "location": "Barcelona, Spain", "name": "\ud83d\udeab", "username": "Dorres21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 704, "tweet_count": 4092, "listed_count": 0}, "id": "534798147", "name": "Rafael", "username": "rafaew_rfa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 958, "tweet_count": 1359, "listed_count": 0}, "id": "3050922593", "location": "Turin, Piedmont", "name": "Marco Petrelli", "username": "MarcoPe3lli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5730, "following_count": 6042, "tweet_count": 83346, "listed_count": 0}, "id": "3662502984", "name": "Anna \ud83c\udf97", "username": "Anherher"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 1058, "tweet_count": 10209, "listed_count": 1}, "id": "1185669703987089408", "name": "Xanina CG", "username": "xaninacg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 382, "tweet_count": 103578, "listed_count": 58}, "id": "165554339", "location": "Venezuela", "name": "ELSANCHEZ\u26a1\ufe0f", "username": "_elsanchez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 153, "tweet_count": 119223, "listed_count": 6}, "id": "71287982", "location": "Bogota", "name": "Daniel Lozano", "username": "drlozanom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 552, "tweet_count": 63353, "listed_count": 2}, "id": "831590557386407937", "name": "Benit131", "username": "benit131"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2858, "following_count": 4850, "tweet_count": 161465, "listed_count": 16}, "id": "928390990624448512", "name": "BANANOCRACIA", "username": "bergista1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1741, "tweet_count": 63232, "listed_count": 14}, "id": "2487070263", "name": "Ximma", "username": "zzXimma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 1226, "tweet_count": 187410, "listed_count": 16}, "id": "46449348", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Luiz Fernando\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udfe0", "username": "lfascencao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59949, "following_count": 14050, "tweet_count": 882667, "listed_count": 136}, "id": "951583513", "location": "Passo Fundo, RS, Brasil -", "name": "Profe Borto -Um Brasil\u00eas escrevendo sobre o Brasil", "username": "profeborto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3443, "following_count": 5001, "tweet_count": 429809, "listed_count": 173}, "id": "203824276", "location": "Sainte-Perp\u00e9tue, Qu\u00e9bec", "name": "Ester Mart\u00ed", "username": "estermartia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 2851, "tweet_count": 58459, "listed_count": 8}, "id": "81246895", "location": "Panam\u00e1, Santiago de Veraguas", "name": "Giovanna Herrera", "username": "giova_nina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 1860, "tweet_count": 6560, "listed_count": 0}, "id": "144363484", "name": "Emanuel Skywalker", "username": "theplayover"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 981, "tweet_count": 138107, "listed_count": 0}, "id": "834196553942310912", "name": "Lucy Vigil", "username": "lucy_vigil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1770, "tweet_count": 38315, "listed_count": 1}, "id": "1048861138543411200", "location": "Norte de Espa\u00f1a", "name": "Maria \ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83d\udd77", "username": "Maria_Astur13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 2281, "tweet_count": 42027, "listed_count": 4}, "id": "1131827872455385088", "name": "Pepeludos", "username": "Pepeludos2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 522, "tweet_count": 65682, "listed_count": 7}, "id": "172449065", "location": "\u00dcT: 18.447656,-69.959924", "name": "\ud83c\udd7f\ud83c\udd78\ud83c\udd7b\ud83c\udd70\ud83c\udd81 \ud83c\udd7f\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd70\ud83c\udd73\ud83c\udd70\ud83c\udd82 \u2698", "username": "PilarParadasP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12512, "following_count": 752, "tweet_count": 144143, "listed_count": 99}, "id": "2845989686", "location": "Durango, M\u00e9xico", "name": "\u00c1ngulo Informativo", "username": "AnguloInforma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 371, "tweet_count": 114122, "listed_count": 3}, "id": "53624693", "location": "italia", "name": "giuno albardi", "username": "giuno73"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 0, "tweet_count": 5696, "listed_count": 0}, "id": "1162041672664006656", "location": "na outra conta ", "name": "mudei de conta: @sugar_bait", "username": "sugar_baiti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280050, "following_count": 8, "tweet_count": 639, "listed_count": 310}, "id": "1207094600424448001", "name": "P\u00e9rolas do tt", "username": "tt_perolass"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7850, "following_count": 411, "tweet_count": 773355, "listed_count": 202}, "id": "158482123", "name": "Sertanojo? \ud83e\udd2e\ud83e\udd22", "username": "PradoPecci"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 284, "tweet_count": 35236, "listed_count": 0}, "id": "4360014735", "name": "maryorid", "username": "harrygayyyyyy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31459, "following_count": 14068, "tweet_count": 466990, "listed_count": 38}, "id": "73254822", "location": "Brasil", "name": "J. B. de Araujo", "username": "AMAROK_LUPPUS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3943, "following_count": 656, "tweet_count": 432828, "listed_count": 76}, "id": "14692201", "name": "Fabio Moraes \u0646", "username": "fabiomoraes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 2491, "tweet_count": 152607, "listed_count": 21}, "id": "127345264", "location": "CE, Somewhere Over the Rainbow", "name": "Nat \ud83e\udd96\ud83d\udc89\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "username": "natasc_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20039, "following_count": 1403, "tweet_count": 255686, "listed_count": 92}, "id": "221181677", "name": "Chicletaria", "username": "chicletariaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 58, "tweet_count": 118, "listed_count": 0}, "id": "1171605333061619712", "name": "lobinho branquelo", "username": "thelobinho10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 263, "tweet_count": 52799, "listed_count": 0}, "id": "470358794", "name": "Giuseppe Pepe", "username": "GiuseppePepe10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 1728, "tweet_count": 41761, "listed_count": 27}, "id": "250080066", "location": "rimini italy", "name": "Danilo\ud83d\udca5", "username": "Soldan56"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188345, "following_count": 209249, "tweet_count": 525739, "listed_count": 345}, "id": "296592711", "location": "CDMX", "name": "CHILANGO", "username": "jramiroMX"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 120, "tweet_count": 53551, "listed_count": 0}, "id": "766309571065413632", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Lu\u00eds Gustavo", "username": "luisgudias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 117, "tweet_count": 13507, "listed_count": 0}, "id": "1129577413648814082", "name": "Lucia Orquera", "username": "lucia_orquera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206261, "following_count": 2906, "tweet_count": 41988, "listed_count": 561}, "id": "145677457", "location": "Buenos Aires", "name": "Pablo Duggan", "username": "pabloduggan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2423, "following_count": 3277, "tweet_count": 21428, "listed_count": 19}, "id": "218260049", "name": "\uf8ff\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7CPX | Jacinto R Correia", "username": "jacintocorreia2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 2767, "tweet_count": 27101, "listed_count": 2}, "id": "733552831202885635", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Dulce Helena Mendes", "username": "DulceHelenaMen2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 74, "tweet_count": 23897, "listed_count": 2}, "id": "261770180", "location": "Shadow Mosses", "name": "Space Monkey", "username": "IosifStanLee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 445, "tweet_count": 22600, "listed_count": 18}, "id": "222473620", "location": "Piedras Negras Coahuila", "name": "Con Emmanuel Infante", "username": "elshowdelpato"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5006188, "following_count": 677, "tweet_count": 100579, "listed_count": 14738}, "id": "70805914", "location": "M\u00e9xico City ", "name": "Adela Micha", "username": "Adela_Micha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4903, "following_count": 5356, "tweet_count": 98693, "listed_count": 34}, "id": "2271111759", "location": "Barcelona", "name": "Francisco\u00a1Rep\u00fablica!", "username": "BautistaFeb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 335, "tweet_count": 18502, "listed_count": 0}, "id": "915040703956373504", "name": "Bianca", "username": "Biancagcardozo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9879, "following_count": 702, "tweet_count": 74141, "listed_count": 10}, "id": "2163781325", "location": "sp", "name": "teD:", "username": "thadeuesposte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10888, "following_count": 6836, "tweet_count": 218662, "listed_count": 24}, "id": "2844907052", "location": "Bilbo - EuskalHerria", "name": "AnaAIonso\ud83d\udd3b", "username": "anaalonsogonza1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 89, "tweet_count": 13507, "listed_count": 0}, "id": "2885454100", "location": "Busto Arsizio, Lombardia", "name": "Antonio Elia", "username": "antonio65e"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 604, "tweet_count": 170524, "listed_count": 5}, "id": "593711002", "location": "\ud83c\udf0d,Sistema \u2600,costellazione \u2650", "name": "GiorgiO MontedurO", "username": "giomo2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4298, "following_count": 2258, "tweet_count": 5987, "listed_count": 11}, "id": "1057566882780323840", "name": "AQTR.official", "username": "AqtrOfficial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 406, "tweet_count": 20236, "listed_count": 0}, "id": "1155621866448596997", "name": "duda", "username": "dudaa_raupp_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 319, "tweet_count": 6128, "listed_count": 0}, "id": "943485021394030597", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "la\u00eds of god", "username": "laiisd_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 4950, "tweet_count": 40137, "listed_count": 1}, "id": "1208067190630449153", "name": "Dora Veronica Medina Vazquez", "username": "DoraVeronicaMe1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 382183, "following_count": 897, "tweet_count": 351457, "listed_count": 1494}, "id": "846899281806082053", "name": "El Heraldo de M\u00e9xico", "username": "heraldodemexico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5471, "following_count": 4087, "tweet_count": 326366, "listed_count": 20}, "id": "87831391", "location": "Los Angeles, California", "name": "Ana Vasquez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "sairalexa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 12, "tweet_count": 209170, "listed_count": 2}, "id": "919051577171873792", "name": "Noticias24mx", "username": "Noticias24Info"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 946, "tweet_count": 7687, "listed_count": 6}, "id": "1042028785", "location": "Ast\u00farias", "name": "silvestre", "username": "sfg66"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 904, "tweet_count": 98857, "listed_count": 0}, "id": "852050264", "location": "SuJuLandia", "name": "\u273fThe_Road_Keep_on_Going\u273f", "username": "ELFriendKH"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 462431, "following_count": 11582, "tweet_count": 215829, "listed_count": 1020}, "id": "613740623", "location": "Chile", "name": "El Desconcierto", "username": "eldesconcierto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 4758, "tweet_count": 38061, "listed_count": 3}, "id": "4197612563", "name": "Gustavo Viviani", "username": "gustiviviani"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 360, "tweet_count": 192647, "listed_count": 0}, "id": "71605771", "location": "Chilangolandia", "name": "Chilangos por un M\u00e9xico mejor\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Vishus2016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 3336, "tweet_count": 205810, "listed_count": 7}, "id": "85912464", "location": "Rep\u00fablica Catalana", "name": "Luis Fuster Peris \ud83d\udc9cZ\ud83d\udea9\u262d\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "username": "Tetsuo41"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1076, "tweet_count": 27507, "listed_count": 5}, "id": "39165414", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Wilson Moura", "username": "Wilson_Moura"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 373, "tweet_count": 10201, "listed_count": 0}, "id": "939950034291953664", "location": "Serra Esp\u00edrito Santo ", "name": "Bonoro D. GOMES", "username": "Bonoro38Gear"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 1939, "tweet_count": 44870, "listed_count": 0}, "id": "1068237097700663297", "location": "princess park", "name": ".", "username": "iminy4rd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 576, "tweet_count": 11256, "listed_count": 0}, "id": "1132764031880716289", "name": "danie \u2766", "username": "danie_fairy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 241, "tweet_count": 6391, "listed_count": 0}, "id": "1005922515200495616", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "abril\ud83e\udd40", "username": "AbiFerreyraaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17587, "following_count": 569, "tweet_count": 64812, "listed_count": 46}, "id": "504652022", "location": "gran\u00e1", "name": "la chubascos", "username": "BigCarlius"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7890, "following_count": 6134, "tweet_count": 51609, "listed_count": 2}, "id": "3438622283", "location": "Complexo das Casinhas ", "name": "$\u016a\u010c\u00d8", "username": "yagochaves1997"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 379, "tweet_count": 3663, "listed_count": 0}, "id": "887074070621278208", "location": "Rio de Janeiro, BXD \u270c\ufe0f\ud83c\udf88", "name": "elice", "username": "luccasglv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 715, "tweet_count": 116114, "listed_count": 1}, "id": "41009402", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "linke \uea00", "username": "adrenalinke"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 64, "tweet_count": 5656, "listed_count": 0}, "id": "902386957476618240", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Jefferson", "username": "Jeffrso12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 586, "tweet_count": 9171, "listed_count": 0}, "id": "1161961033243774976", "name": "Jubilado", "username": "sigolaburando"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3789, "following_count": 4997, "tweet_count": 11144, "listed_count": 4}, "id": "270538231", "location": "Ezpeleta, Quilmes", "name": "Lucio Carmona", "username": "CarmonaLucio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 346, "tweet_count": 6808, "listed_count": 1}, "id": "808151792924192768", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Niko's Midnights", "username": "nkotweets"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69593, "following_count": 937, "tweet_count": 83085, "listed_count": 90}, "id": "988454514926776321", "location": "Colombia", "name": "Jack Baltimore", "username": "JackDeLaConcha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 1764, "tweet_count": 13660, "listed_count": 19}, "id": "138726004", "location": "Los Angeles Sto Domingo Beirut", "name": "Alberto G. Watson", "username": "agwatson85"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 94, "tweet_count": 5639, "listed_count": 2}, "id": "1333069232", "name": "Dr. Lambeta", "username": "Mr_Gualicho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 2161, "tweet_count": 13701, "listed_count": 0}, "id": "1066491095868235777", "location": "Jupiter, FL", "name": "Roberto Vagodel", "username": "RobertoVagodel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 829, "tweet_count": 48844, "listed_count": 29}, "id": "376269869", "location": "Arag\u00f3n", "name": "Paula Bardav\u00edo", "username": "PaulaBardavio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2211, "following_count": 2546, "tweet_count": 31882, "listed_count": 1}, "id": "824425164897132544", "location": "La Roca del Valles,  Catalunya", "name": "fa patxoca\ud83d\udd3b", "username": "pasajero_59"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2626, "following_count": 3816, "tweet_count": 327402, "listed_count": 4}, "id": "950041614419943425", "name": "Claudia", "username": "Claudiarivelo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 1, "tweet_count": 29856, "listed_count": 0}, "id": "868526275853418497", "location": "Oslo, Norv\u00e8ge", "name": "ineffableheaven", "username": "INEFFABLESKIES1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 655, "tweet_count": 8438, "listed_count": 0}, "id": "2743080043", "name": "\ud83d\udc3a Lipeda \ud83c\udf12\ud83c\udf15\ud83c\udf18", "username": "Graymoon__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 793, "tweet_count": 57646, "listed_count": 2}, "id": "1189935889549578240", "location": "Algeciras ", "name": "Spooked Ava", "username": "cxsmic__girl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1846, "following_count": 2213, "tweet_count": 18987, "listed_count": 9}, "id": "567532993", "location": "Mira siempre a la izquierda.", "name": "CARMAYCAR", "username": "Mayordomo1957"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2585, "following_count": 4546, "tweet_count": 297301, "listed_count": 4}, "id": "2645904638", "name": "Airesdeforja", "username": "Airesdeforja"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 180442, "following_count": 941, "tweet_count": 248598, "listed_count": 1536}, "id": "145254292", "location": "Vigo", "name": "Faro de Vigo", "username": "Farodevigo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8137, "following_count": 8617, "tweet_count": 67567, "listed_count": 13}, "id": "824419439345033216", "location": "La Roca del Vall\u00e8s, Barcelona", "name": "\ud83c\udd7f\ufe0fASAJERO_59\ud83c\udf97\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "59Pasajero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 273, "tweet_count": 80723, "listed_count": 0}, "id": "290693499", "name": "Bby Eva", "username": "evuus_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1901, "tweet_count": 271113, "listed_count": 15}, "id": "570453114", "name": "Biologit@", "username": "DARWINA_J"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 215, "tweet_count": 50971, "listed_count": 4}, "id": "56549560", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Roberta \ud83d\udda4\ud83e\udd0d", "username": "itsnotinthemood"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1266901, "following_count": 1140, "tweet_count": 178132, "listed_count": 725}, "id": "237872146", "location": "sp | rj", "name": "\u0142\u0e04c\u03b5\u044fd\u0e04", "username": "lacerda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 117, "tweet_count": 3633, "listed_count": 2}, "id": "600422719", "location": "Lauro de Freitas", "name": "maior erro da minha mae", "username": "mlysmxx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 189, "tweet_count": 6469, "listed_count": 0}, "id": "1076850875950399488", "location": "Salvador, Brazil ", "name": "OBCECADA POR MIM", "username": "motomamima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 91, "tweet_count": 3566, "listed_count": 0}, "id": "1156947928445005824", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "\u24bb\u24e1\u24d4\u24e2\u24d7 \u24df\u24e1\u24d8\u24dd\u24d2\u24d4", "username": "chaminehumana1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 981, "tweet_count": 162292, "listed_count": 16}, "id": "2837732740", "location": "bh", "name": "lulu\u00edza \ud83c\udf77", "username": "luluketaf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 143, "tweet_count": 64225, "listed_count": 20}, "id": "552730581", "name": "gatita", "username": "Zoe7419"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2515, "following_count": 3890, "tweet_count": 121392, "listed_count": 3}, "id": "186472538", "location": "Te Sigue", "name": "#SoyComunero", "username": "arceniosivira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 796, "tweet_count": 17688, "listed_count": 14}, "id": "402615571", "name": "Rino Carmosino", "username": "Riniello"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1841, "tweet_count": 4356, "listed_count": 6}, "id": "114432477", "location": "Spain", "name": "X_Escud.", "username": "X_Escuder"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 213, "tweet_count": 876, "listed_count": 0}, "id": "963945582657142784", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Ademir costa", "username": "Ademirc51834547"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 2271, "tweet_count": 64773, "listed_count": 3}, "id": "1190055995348787201", "name": "JO\u00c3O FONTEBASSO", "username": "JOOFONTEBASSO1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 165, "tweet_count": 26634, "listed_count": 1}, "id": "3952292296", "location": "Bela Vista, S\u00e3o Jos\u00e9", "name": "piazZz", "username": "piazrafa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 94, "tweet_count": 167, "listed_count": 0}, "id": "1080879625897684992", "location": "Santo Amaro da Imperatriz", "name": "Geovana", "username": "gexande"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 375, "tweet_count": 9740, "listed_count": 0}, "id": "941768784599240705", "name": "Vincenzo Voltarelli", "username": "vinvolt00"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 301, "tweet_count": 39417, "listed_count": 1}, "id": "895646181329686528", "name": "Rosa Bardisa", "username": "bardisa_rosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8485, "following_count": 2641, "tweet_count": 251373, "listed_count": 75}, "id": "63848991", "location": "Cd. Juarez / Chih", "name": "netnoticias.mx", "username": "netnoticiasmx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 1229, "tweet_count": 143702, "listed_count": 10}, "id": "2377167139", "name": "Alice 83-Olicity and Deckerstar forever!!", "username": "Alice160383"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1043, "tweet_count": 8977, "listed_count": 2}, "id": "2790868244", "location": "Colombia", "name": "Agua panela con lim\u00f3n INFORMA \ud83c\udf4b", "username": "stevengalindo35"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 106, "tweet_count": 4837, "listed_count": 0}, "id": "975406842", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "DaniDaniel \u0ca0_\u0ca0", "username": "wolk08"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 1678, "tweet_count": 208619, "listed_count": 2}, "id": "1020021730176323585", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Osky1009", "username": "Quiero_Playa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 210, "tweet_count": 30275, "listed_count": 0}, "id": "42682833", "name": "raccacoonie", "username": "OLuanPessoa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 337, "tweet_count": 15579, "listed_count": 0}, "id": "893980923691245568", "name": "guilerme", "username": "siggnori"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 676, "tweet_count": 99875, "listed_count": 1}, "id": "134985165", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Enrique Cervantes", "username": "EnriqueChoy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 808, "tweet_count": 11904, "listed_count": 0}, "id": "828394375986212864", "name": "El mayor 77", "username": "elmayor77"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 604, "tweet_count": 24275, "listed_count": 1}, "id": "250168375", "name": "darkboy29a", "username": "darkboy29a"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 934, "tweet_count": 17728, "listed_count": 0}, "id": "1130602044090388483", "name": "Pedro", "username": "Pedrinfortin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 133, "tweet_count": 8395, "listed_count": 0}, "id": "970652146591989760", "location": "Abruzzo, Italia", "name": "Aquilino", "username": "Aquilinodic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2072, "following_count": 2874, "tweet_count": 35164, "listed_count": 6}, "id": "65659743", "location": "Sant Esteve de les Roures", "name": "Llu\u00efsa ||*|| \ud83c\udf97", "username": "LLUISAGC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 1300, "tweet_count": 81909, "listed_count": 35}, "id": "245328223", "location": "Lombardia", "name": "Diana", "username": "yppi2011"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 306, "tweet_count": 1339, "listed_count": 1}, "id": "1132042645981794305", "name": "perry", "username": "perrymedicen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 172, "tweet_count": 2756, "listed_count": 0}, "id": "991737983287136257", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "pau", "username": "PaulaAragxn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 2667, "tweet_count": 169500, "listed_count": 15}, "id": "609320677", "name": "Envidia", "username": "envidiadela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 528, "tweet_count": 143678, "listed_count": 5}, "id": "1355552587", "name": "Helena Ravelo", "username": "HelenaRavelo11"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7539642, "following_count": 200, "tweet_count": 6315469, "listed_count": 15371}, "id": "124172948", "location": "Venezuela", "name": "La Patilla", "username": "la_patilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 4658, "tweet_count": 145108, "listed_count": 3}, "id": "588549455", "name": "JMG", "username": "Lezaky"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9330, "following_count": 7879, "tweet_count": 264485, "listed_count": 10}, "id": "1150751883566493696", "location": ", Emilia Romagna", "name": "Maria Luisa", "username": "MariaLu91149151"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 461, "tweet_count": 911, "listed_count": 0}, "id": "952198360072630272", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "ateu fumante", "username": "ateunsatanista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173400, "following_count": 341, "tweet_count": 101389, "listed_count": 728}, "id": "8703862", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Jurandir Filho", "username": "jurandirfilho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1128, "tweet_count": 1138, "listed_count": 0}, "id": "142440002", "location": "MARACAIBO", "name": "Ana  Carolina", "username": "carolincandanga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7212, "following_count": 7427, "tweet_count": 67535, "listed_count": 9}, "id": "1546681962", "location": "SURAM\u00c9RICA LA PATRIA GRANDE", "name": "RAFAEL", "username": "RafaelAntique"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 624, "tweet_count": 56918, "listed_count": 1}, "id": "1077719502773780482", "location": "Salamanca. Charrilandia", "name": "spankyss", "username": "AngelUnamuno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 3794, "tweet_count": 24797, "listed_count": 7}, "id": "304772296", "location": "Fibromialgia y Daft Punk", "name": "moix negre\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c", "username": "moixanegre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 999, "tweet_count": 136413, "listed_count": 14}, "id": "51917206", "location": "Punto Fijo, Venezuela", "name": "Carney Castillo", "username": "carneycastillo_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 345, "tweet_count": 12542, "listed_count": 0}, "id": "195559135", "location": "Punto Fijo, Venezuela", "name": "Mar\u00eda Milagros", "username": "mariamilagros_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1508, "tweet_count": 121910, "listed_count": 1}, "id": "116600278", "location": "MEXICO D.F./ COACALCO , MEX", "name": "CESAR AUGUSTO", "username": "chicharin69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 340, "tweet_count": 261, "listed_count": 0}, "id": "592107115", "name": "LorenzoB1954", "username": "LorenzoB1954"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 942, "tweet_count": 29030, "listed_count": 4}, "id": "896232448010448896", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "\ud835\udc80\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc89", "username": "yuehfernandes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 1421, "tweet_count": 44103, "listed_count": 0}, "id": "150808419", "name": "Hugh", "username": "hughlapadat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 223, "tweet_count": 5277, "listed_count": 1}, "id": "2316113689", "name": "Stefano Fiorini", "username": "StefanoFiorini6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 2263, "tweet_count": 19775, "listed_count": 10}, "id": "216722162", "location": "napoli", "name": "roberto braibanti", "username": "robertobraibant"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 394, "tweet_count": 2808, "listed_count": 0}, "id": "1178754387507892224", "name": "Macedocrf", "username": "Samaram11830440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2594, "following_count": 3565, "tweet_count": 29723, "listed_count": 1}, "id": "755072705284767748", "location": "Berazategui, Argentina", "name": "Piottiman", "username": "piottiman24"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 5001, "tweet_count": 73080, "listed_count": 33}, "id": "499633425", "name": "Giansandro Barzaghi", "username": "NonUnodiMeno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 2456, "tweet_count": 261756, "listed_count": 2}, "id": "3729923192", "location": "Izucar de matamoros ", "name": "H\u00e9ctor", "username": "Hectorpy33"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 904, "tweet_count": 64088, "listed_count": 8}, "id": "556833269", "location": "26; she/her", "name": "marta | italvolley; sw; mfs era", "username": "daisyyjjohnson"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 565, "tweet_count": 52752, "listed_count": 50}, "id": "121198053", "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "name": "Filmatronik", "username": "filmatronik"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 393, "tweet_count": 97731, "listed_count": 8}, "id": "2391330804", "location": "Restaurante-Bar \"O Avi\u00e3o\" ", "name": "rosado.", "username": "morreunapraia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 485, "tweet_count": 6320, "listed_count": 0}, "id": "4776140422", "location": "L\u00e1zio, It\u00e1lia", "name": "Gianca", "username": "giancagizz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 1067, "tweet_count": 25354, "listed_count": 0}, "id": "354976710", "location": "La ciudad + inundable del \ud83c\udf0f ", "name": "Cristoff", "username": "PastoreCristian"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4098, "following_count": 744, "tweet_count": 38124, "listed_count": 14}, "id": "898924881294884866", "name": "Tanque", "username": "Tanque_Pincha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14299, "following_count": 12996, "tweet_count": 257150, "listed_count": 0}, "id": "373589831", "location": "Goya", "name": "NANE", "username": "CarmenClausse"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6668, "following_count": 6630, "tweet_count": 185697, "listed_count": 9}, "id": "2737368851", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "manuela-ema", "username": "Manuela_ema1290"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 283, "tweet_count": 11493, "listed_count": 0}, "id": "1105939306785460225", "name": "A.Ay", "username": "aayllon1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 678, "tweet_count": 24717, "listed_count": 30}, "id": "2339955737", "name": "cristina taglini", "username": "CristinaTaglini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 136, "tweet_count": 21068, "listed_count": 3}, "id": "1085023318661652486", "location": "carioca em SP", "name": "mari \u2022 season of the witch", "username": "mabadeerx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5416, "following_count": 4866, "tweet_count": 49898, "listed_count": 6}, "id": "1123264892356767744", "location": "BL\u039b\u0186KPI\u0418K\ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaaLAUREN JAUREGUI ", "name": "Cami \u26a2", "username": "jaureban"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 408, "tweet_count": 484, "listed_count": 1}, "id": "1166400875461582849", "name": "Info Hairen Brasil", "username": "InfoHairenBR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 197, "tweet_count": 12900, "listed_count": 1}, "id": "4136723435", "location": "Centro, Vila Velha", "name": "Ale027", "username": "Ale_T027"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 469, "tweet_count": 20632, "listed_count": 3}, "id": "1068096552500117505", "location": "sate sate sate", "name": "cami", "username": "moonback__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 2415, "tweet_count": 30535, "listed_count": 35}, "id": "126883491", "location": "Palermo", "name": "alessandro ventimiglia", "username": "a1lessandro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 264, "tweet_count": 1336, "listed_count": 0}, "id": "4195833196", "name": "Lucia Paladino", "username": "lucia_paladino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 337, "tweet_count": 1712, "listed_count": 1}, "id": "388949982", "name": "Federico Zanettin", "username": "fede_zan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 179, "tweet_count": 57505, "listed_count": 1}, "id": "339468986", "name": "Naraura", "username": "analauralico"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8551763, "following_count": 171773, "tweet_count": 611980, "listed_count": 13864}, "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 2049, "tweet_count": 77891, "listed_count": 4}, "id": "742352959225335808", "location": " ", "name": "GroovyDrifter #YoSiTeCreo \ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83d\udc94 #Z", "username": "groovydrifter"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 91, "tweet_count": 4835, "listed_count": 0}, "id": "739490379318300672", "location": "Peru", "name": "Max1987", "username": "maxi11235813"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1398, "tweet_count": 90908, "listed_count": 20}, "id": "439737079", "name": "Luis Garcia", "username": "lugar20092"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 151, "tweet_count": 100584, "listed_count": 20}, "id": "1613798941", "location": "La aldea de la Hoja", "name": "ANGU AL", "username": "Angu_al"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1572, "tweet_count": 28716, "listed_count": 3}, "id": "1440404588", "location": "City of Lover", "name": "cezinha noivou com o caco", "username": "cezinhabuffay13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 356, "tweet_count": 34642, "listed_count": 0}, "id": "1029449208934395904", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "cinder lestrange", "username": "cxndered"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 478, "tweet_count": 28653, "listed_count": 0}, "id": "3070105461", "location": "sc", "name": "Paula Bertoldi", "username": "_pbertoldi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 528, "tweet_count": 27408, "listed_count": 17}, "id": "897861267326685184", "location": "Cuenca", "name": "Radio Sur 91.7 fm", "username": "917Sur"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 456, "tweet_count": 6358, "listed_count": 1}, "id": "737074525565767681", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "name": "two face \u262f", "username": "Mata_UTEM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1139, "tweet_count": 16227, "listed_count": 3}, "id": "84942902", "location": "mexico, city", "name": "Ross AG", "username": "roalcan22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1039, "tweet_count": 29876, "listed_count": 4}, "id": "1144991456366645248", "location": "rs", "name": "luiza\u26a2", "username": "ddyyyke"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 445, "tweet_count": 20815, "listed_count": 2}, "id": "117450069", "location": "S\u00e3oPaulo,SP/Brazil", "name": "Bruxinha boa ou m\u00e1! Escolha!\ud83d\ude0f", "username": "asmartinm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 115, "tweet_count": 210, "listed_count": 0}, "id": "1055275031608070144", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "name": "Allan Cahill", "username": "AllanCahill4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2825, "following_count": 2438, "tweet_count": 8995, "listed_count": 21}, "id": "2192952121", "name": "ABP Noticias", "username": "abp_noticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3581, "following_count": 4375, "tweet_count": 1168184, "listed_count": 43}, "id": "1711248584", "location": "\u0438\u03b1\u044f\u03b1\u0438\u05e0\u03c3 \u03c2\u03b9\u0442\u0443\u0443", "name": ".I. NeqrOw StylO x_X", "username": "NeqrOw_HD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8036, "following_count": 269, "tweet_count": 67933, "listed_count": 56}, "id": "3160424659", "location": "Mexico", "name": "Soy Carm\u00edn", "username": "SoyCarmin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 1055, "tweet_count": 1061353, "listed_count": 20}, "id": "2434401928", "name": "Trippi2014", "username": "ETrippi2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23423, "following_count": 2014, "tweet_count": 126698, "listed_count": 223}, "id": "189192159", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "name": "Esperanza Rico Laverde", "username": "EsperanzaRicoL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1041, "tweet_count": 26863, "listed_count": 0}, "id": "305595876", "location": "Italy, World ", "name": "enzo", "username": "vincenzodeang1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 3, "tweet_count": 17516, "listed_count": 0}, "id": "775702207358435328", "name": "777", "username": "King_Uuzi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594946, "following_count": 4540, "tweet_count": 36181, "listed_count": 288}, "id": "4770095063", "location": "insta", "name": "vini vecchi \u272f", "username": "vini_vecchi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 2174, "tweet_count": 157241, "listed_count": 19}, "id": "126042041", "location": "M\u00e9xico", "name": "Portal_Politico", "username": "Portal_Politico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 384, "tweet_count": 634, "listed_count": 1}, "id": "29402991", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Jacques Nery", "username": "jacquesnery"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 531965, "following_count": 6494, "tweet_count": 94167, "listed_count": 1215}, "id": "22864100", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "username": "DeputadoFederal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 174, "tweet_count": 18211, "listed_count": 3}, "id": "1925253840", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "luiz", "username": "nerdruralino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 149, "tweet_count": 30129, "listed_count": 1}, "id": "232386516", "name": "gladyslleras25", "username": "2011laly"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 144, "tweet_count": 22147, "listed_count": 4}, "id": "4464277882", "name": "Lopezb679", "username": "abuot_letyzia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3055, "following_count": 2028, "tweet_count": 11804, "listed_count": 30}, "id": "322170949", "location": "venezia", "name": "ugo morelli", "username": "UgoMorelli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 757, "tweet_count": 23439, "listed_count": 0}, "id": "985980098741506050", "name": "Miguel Mendoz", "username": "MiguelMendoz2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 2424, "tweet_count": 19874, "listed_count": 1}, "id": "930289524768325632", "name": "Raymundo Loaiza", "username": "RaymundoLoaiza1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 170259, "following_count": 704, "tweet_count": 643650, "listed_count": 2125}, "id": "103033665", "location": "M\u00e9xico", "name": "La Cr\u00f3nica de Hoy", "username": "LaCronicaDeHoy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1667, "tweet_count": 69907, "listed_count": 15}, "id": "104966297", "location": "Lambare", "name": "Julio C\u00e9sar Guerrero", "username": "sho220183"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 412, "tweet_count": 469, "listed_count": 0}, "id": "1519631887", "location": "lima", "name": "sebastian sanchez\ud83c\udf1d", "username": "ssanchez9228"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 230, "tweet_count": 17184, "listed_count": 0}, "id": "935264229535440897", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Allan Legaspi Sauter", "username": "SauterAllan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 190, "tweet_count": 9496, "listed_count": 1}, "id": "1154654748", "location": "Afrique du nord ", "name": "Roberto de Andr\u00e9s", "username": "RobertodeAndres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 1232, "tweet_count": 32314, "listed_count": 2}, "id": "1076640083380441088", "location": "Salta, Argentina", "name": "dieyoung lover\ud83e\ude78", "username": "pmgu9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 453, "tweet_count": 51935, "listed_count": 6}, "id": "236491197", "location": "Brasil", "name": "Jorge \ud83e\udd91\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd91 MS/MT", "username": "capivarismo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 534, "tweet_count": 126248, "listed_count": 41}, "id": "41432438", "location": "Manaus - L\u00e1brea", "name": "Maur\u00edlio Ramon \ud83d\udc52", "username": "maurilhaum"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10728, "following_count": 3192, "tweet_count": 772323, "listed_count": 42}, "id": "816285077432844289", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "\ud83d\udfe3Qu\u00e9 Pasa en Venezuela", "username": "QPEV_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 380, "tweet_count": 16222, "listed_count": 0}, "id": "1274289852", "name": "Rokketto", "username": "Rokketto1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 158057, "following_count": 1156, "tweet_count": 481669, "listed_count": 1947}, "id": "47379940", "location": "M\u00e9xico", "name": "La Raz\u00f3n de M\u00e9xico", "username": "LaRazon_mx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1, "tweet_count": 89342, "listed_count": 7}, "id": "1452718010", "location": "Teziutl\u00e0n Puebla M\u00e8xico", "name": "Radio Anime Teziutl\u00e1n", "username": "RadioAnimeTzl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 2045, "tweet_count": 100938, "listed_count": 1}, "id": "724226573721833472", "name": "Agustinoso", "username": "Agustinoso1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 667, "tweet_count": 4107, "listed_count": 20}, "id": "244494346", "location": "Madrid, Toledo, Cobisa y RRSS", "name": "\u0274\u1d00\u1d1b\u1d00\u029f\u026a\u1d00 \u0262\u1d00\u0280\u1d04\u026a\u1d00\u0299\u029f\u1d00\u0274\u1d04\u1d0f", "username": "NataliaGBlanco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 4819, "tweet_count": 72019, "listed_count": 0}, "id": "1030101967660634112", "name": "OlanikeJ", "username": "j_olanike"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 319, "tweet_count": 3200, "listed_count": 0}, "id": "960729794680950784", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "name": "augus brusa", "username": "Augusbrusaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 506, "tweet_count": 1929, "listed_count": 2}, "id": "85641209", "location": "Belo Horizonte ", "name": "Kaique", "username": "Kaique_Depaula"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50082, "following_count": 22995, "tweet_count": 2287940, "listed_count": 270}, "id": "78851624", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Noticias Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "NxVenezuela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 448, "tweet_count": 15822, "listed_count": 0}, "id": "243236757", "location": "Alemanha", "name": "Richy ,,,,,", "username": "prad2s"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 52, "tweet_count": 224, "listed_count": 0}, "id": "1179030487316275200", "name": "An\u00f4nimo Futebol", "username": "FutebolAnonimo"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1223783, "following_count": 3215, "tweet_count": 183653, "listed_count": 2670}, "id": "55069015", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Mauro Cezar", "username": "maurocezar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 393, "tweet_count": 16203, "listed_count": 1}, "id": "1195024541191430144", "location": "The Room Where It Happens", "name": "Hill \ud83d\udc8c", "username": "ReverseHill"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11759, "following_count": 334, "tweet_count": 26285, "listed_count": 27}, "id": "1085235566394966016", "name": "Luana Rocha", "username": "rocha_luana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 465, "tweet_count": 9132, "listed_count": 0}, "id": "751577182200270849", "name": "Hate Me", "username": "mileycadelat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 1502, "tweet_count": 799, "listed_count": 0}, "id": "708679148", "location": "Gand, B\u00e9lgica", "name": "Michele Cenedese", "username": "MicheleCenedese"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1640, "tweet_count": 3869, "listed_count": 3}, "id": "118944023", "location": "Oslo, Norway", "name": "Jorge P\u00e9rez Donoso", "username": "jperezd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 608, "tweet_count": 35820, "listed_count": 1}, "id": "1334330690", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "torixxx", "username": "vitorinhx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 398, "tweet_count": 17578, "listed_count": 0}, "id": "332514932", "name": "NarutoMafioso", "username": "Jutisusexy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1015, "tweet_count": 31017, "listed_count": 0}, "id": "989125546243248128", "name": "V\ud835\udc08T\u13a7 \u200e\u27b3", "username": "V1t0rJc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 634, "tweet_count": 3826, "listed_count": 0}, "id": "757769278045249540", "location": "na banca de revista", "name": "Phil \ud83d\ude01\ud83e\udd13", "username": "guileisme"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 1456, "tweet_count": 127010, "listed_count": 2}, "id": "251858997", "location": "Cagua, Venezuela", "name": "ana jacinta martinez", "username": "jaanmar2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 942913, "following_count": 819, "tweet_count": 175549, "listed_count": 1557}, "id": "134629415", "location": "Venezuela", "name": "Miguel P\u00e9rez Pirela", "username": "maperezpirela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4178, "following_count": 4987, "tweet_count": 369908, "listed_count": 48}, "id": "538065754", "name": "Encabronada", "username": "RepixPix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4226, "following_count": 1783, "tweet_count": 67222, "listed_count": 0}, "id": "3215856743", "location": "S\u00e3o Luis/ MA", "name": "FM Natty Nayfson", "username": "basiliofdp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 188, "tweet_count": 82, "listed_count": 0}, "id": "1175045406708961281", "name": "Evelin GACHUz", "username": "EvelinGachuz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 718, "tweet_count": 36167, "listed_count": 3}, "id": "354108141", "name": "The \u00cdcaro", "username": "oracir"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 26, "tweet_count": 175879, "listed_count": 19}, "id": "586963883", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Peri\u00f3dico de M\u00e9xico", "username": "pmxico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2959, "following_count": 916, "tweet_count": 80891, "listed_count": 49}, "id": "728703034751111168", "location": "Bolivia", "name": "\u00c9xito Noticias", "username": "ExitoNoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 2019, "tweet_count": 26046, "listed_count": 1}, "id": "3121078921", "location": "Baix Montseny , CATALONIA ", "name": "Elisis dlp ll\u2b50ll", "username": "ElisisD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 493, "tweet_count": 97428, "listed_count": 37}, "id": "53532830", "location": "Brazil", "name": "\u272b Fazer quadrinhos \u00e9 uma del\u00edcia \u272b #pride \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "JoOAsIAm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2348, "following_count": 1003, "tweet_count": 99066, "listed_count": 147}, "id": "229068321", "location": "Osasco - SP", "name": "C\u00c2NDIDO \u270a\ud83c\udffe\u2728(ENCOMENDAS ABERTAS)", "username": "candido_art"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2296, "following_count": 1921, "tweet_count": 63662, "listed_count": 16}, "id": "2502304989", "location": " Galiza", "name": "Josito X", "username": "ortono14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 421, "tweet_count": 8538, "listed_count": 0}, "id": "1173902453516976128", "location": "Madrid", "name": "Elena", "username": "Annakar1967"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 431, "tweet_count": 47602, "listed_count": 2}, "id": "810166390871195649", "location": "N\u00e3o perten\u00e7o a nenhum lugar", "name": "Figue\ud83c\udf39", "username": "lucasfiguepng"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1077, "tweet_count": 39152, "listed_count": 0}, "id": "1034876533", "name": "giuliano massa", "username": "giumassa1946"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 1177, "tweet_count": 89203, "listed_count": 9}, "id": "296546590", "name": "\ud83e\udd8b\ud83d\udc99", "username": "alwaysoulful"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 422, "tweet_count": 15124, "listed_count": 0}, "id": "903627933889245188", "location": "Sant Boi de Llobregat, Espa\u00f1a", "name": "Flopito", "username": "Flopito4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 315, "tweet_count": 1113, "listed_count": 0}, "id": "1193984530882924544", "name": "Du Coco Fla", "username": "fla_coco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29224, "following_count": 22651, "tweet_count": 1450648, "listed_count": 404}, "id": "75732594", "location": "Mexico", "name": "Jose A Contreras", "username": "joseacontreras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7559, "following_count": 8000, "tweet_count": 11594, "listed_count": 0}, "id": "1177392949329612800", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "name": "isaac Torquato", "username": "Isaacoak1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39005, "following_count": 197, "tweet_count": 3896, "listed_count": 40}, "id": "1125460487938936833", "location": "Belo Horizonte", "name": "vitinfx", "username": "vitinfxx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1520, "tweet_count": 40823, "listed_count": 8}, "id": "538220581", "location": "Sevilla ", "name": "Alberto.", "username": "AlbertoCannijo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3759, "following_count": 2653, "tweet_count": 132022, "listed_count": 23}, "id": "1169375222052659200", "location": "blackpink", "name": "emyav", "username": "scarletyuqi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 821, "tweet_count": 66933, "listed_count": 1}, "id": "1175624054230986752", "location": "Imperatriz, MA", "name": "jorel1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "mucumbeiro"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 89171, "following_count": 1411, "tweet_count": 125637, "listed_count": 285}, "id": "2847223757", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "La Saga", "username": "LaSagaOficial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 641, "tweet_count": 16988, "listed_count": 0}, "id": "701426215199047680", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais", "name": "Iagod \ud83c\udff9\ud83d\udc9a", "username": "IagoCercal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 334, "tweet_count": 10327, "listed_count": 0}, "id": "767008511477837824", "name": "ARO \u00c9 TECH ARO \u00c9 POP ARO \u00c9 TUDO", "username": "sadpagesoflife"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 696, "tweet_count": 31542, "listed_count": 1}, "id": "201390309", "name": "Valeria", "username": "valecaselli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 539, "tweet_count": 68376, "listed_count": 4}, "id": "322331520", "location": "La Plata, Argentina", "name": "Julieta Te", "username": "Julitusi_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45030, "following_count": 2163, "tweet_count": 114792, "listed_count": 235}, "id": "36046398", "location": "Fortaleza", "name": "DoctorThiagoSDF", "username": "Thiago_SDF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 11, "tweet_count": 875, "listed_count": 0}, "id": "949984915612930050", "name": "Go Rocha", "username": "go6270"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9425668, "following_count": 511, "tweet_count": 15275, "listed_count": 8557}, "id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "jairbolsonaro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 3840, "tweet_count": 110149, "listed_count": 18}, "id": "2990717458", "location": "San Mart\u00edn, Argentina", "name": "\ud83d\udcbe\u200f \u200e\u0648\u064a\u0644\u0641\u064a\u0633 \ud83d\udcbe", "username": "wuelfhis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 193, "tweet_count": 252968, "listed_count": 93}, "id": "24669526", "location": "Italia", "name": "BlogNews", "username": "BlogNews_it"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 204, "tweet_count": 2270, "listed_count": 0}, "id": "1123410843960524800", "name": "Nuna", "username": "Nuna58459142"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 5001, "tweet_count": 1072945, "listed_count": 96}, "id": "805528640184287238", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "name": "LIC. RAUL MU\u00d1OZ ALVAREZ", "username": "raumunz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 156, "tweet_count": 2033, "listed_count": 0}, "id": "984142061602529280", "location": "Argentinaa ", "name": "Raul.ap", "username": "Ralii_09"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 50, "tweet_count": 728, "listed_count": 1}, "id": "1188588522200076289", "name": "Donde t\u00fa quieras, pero lejos.", "username": "raperoos__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 730, "tweet_count": 27660, "listed_count": 7}, "id": "43533212", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "paulete", "username": "paulovictorscas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 640, "tweet_count": 6274, "listed_count": 2}, "id": "1534706024", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Valv\u00e3o", "username": "ValvaOficial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1006, "tweet_count": 100325, "listed_count": 7}, "id": "1179711277", "location": "Provincia comasca", "name": "grace1207", "username": "Grace_1207"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 1953, "tweet_count": 32410, "listed_count": 12}, "id": "365096197", "location": "espa\u00f1a", "name": "Francis Almagro", "username": "franalmagro01"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 4995, "tweet_count": 40159, "listed_count": 2}, "id": "959596461779488768", "name": "Federico Mancuso odia il bullismo", "username": "FedericoMancus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23423, "following_count": 2509, "tweet_count": 494309, "listed_count": 365}, "id": "40017948", "location": "20.39049,-99.961456", "name": "Rotativo de Quer\u00e9taro", "username": "DiarioRotativo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 885, "tweet_count": 21902, "listed_count": 18}, "id": "382752693", "location": "Castell\u00f3n", "name": "Javier Navarro", "username": "jnavarro0606"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2420, "following_count": 3335, "tweet_count": 66362, "listed_count": 20}, "id": "4686883633", "location": "oscar isaac my space sister", "name": "out of sasa's sytem", "username": "IuvIouie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9223, "following_count": 354, "tweet_count": 137503, "listed_count": 55}, "id": "15137836", "location": "Portugal", "name": "A Televis\u00e3o", "username": "ATelevisao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6218, "following_count": 6368, "tweet_count": 24910, "listed_count": 1}, "id": "1114212209637380100", "location": "Argentina  \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "LaNomy \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "LocuraNueva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 338, "tweet_count": 21955, "listed_count": 0}, "id": "825285918424719362", "name": "CriS", "username": "CriSCat76"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 831, "tweet_count": 19966, "listed_count": 2}, "id": "959137502580879361", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "Arelei Smith\ud83d\udd3b", "username": "arelei_smith"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 533, "tweet_count": 92843, "listed_count": 17}, "id": "460515094", "location": "Italy ", "name": "Blue crollata per Luke Hemmings", "username": "Whatsername_17_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1568, "tweet_count": 15245, "listed_count": 2}, "id": "76677827", "location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "name": "Angela Ma. P\u00e9rez Cuevas", "username": "angelorum002"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 138630, "following_count": 0, "tweet_count": 22269, "listed_count": 0}, "id": "284672214", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Ministerio de Obras P\u00fablicas RD", "username": "MOPCRD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 2537, "tweet_count": 20666, "listed_count": 23}, "id": "424977748", "location": "Bologna", "name": "Marco Tabarrini", "username": "MarcoTabarrini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 1150, "tweet_count": 16665, "listed_count": 2}, "id": "1102525555130490880", "location": "Sardenha, It\u00e1lia", "name": "Antonello #FR", "username": "cocco_antonello"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 205, "tweet_count": 23214, "listed_count": 0}, "id": "3761544807", "location": "somewhere only we know", "name": "johnny que n\u00e3o \u00e9 bravo", "username": "notbravo_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 934, "tweet_count": 24947, "listed_count": 5}, "id": "127960098", "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "name": "Nayas Lara", "username": "nayaslara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8661, "following_count": 943, "tweet_count": 137306, "listed_count": 72}, "id": "155968563", "location": "\u2627 Pv 21, 31 \ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "name": "acervo silvana karen", "username": "vittoac"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61103, "following_count": 627, "tweet_count": 875514, "listed_count": 135}, "id": "1472766776", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Apunte Digital", "username": "apunterd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 174, "tweet_count": 148344, "listed_count": 29}, "id": "3015364990", "name": "David16111980", "username": "david16111980"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 325, "tweet_count": 1073, "listed_count": 0}, "id": "534500665", "name": "Margherita Bassu", "username": "BassuBassu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 2073, "tweet_count": 139172, "listed_count": 1}, "id": "701948936664256512", "location": "calculando ruta...", "name": "ank", "username": "ank809914"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 654, "tweet_count": 14440, "listed_count": 0}, "id": "3291870702", "name": "Auscultando", "username": "SrJTrucupey"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 535, "tweet_count": 10066, "listed_count": 2}, "id": "1105455476026806272", "location": "La Plata, Argentina", "name": "La Frontera", "username": "LaFrontera1390"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 352, "tweet_count": 28183, "listed_count": 5}, "id": "312312765", "location": "La Plata, Argentina", "name": "Puma Gaspari", "username": "pumagaspari"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 173, "tweet_count": 1624, "listed_count": 0}, "id": "804130033044439041", "name": "Maite", "username": "maitextu54"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 314, "tweet_count": 345, "listed_count": 0}, "id": "600314727", "name": "Librepensante", "username": "andres________1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 139, "tweet_count": 1940, "listed_count": 2}, "id": "371123495", "name": "Gabriele Dav\u00ec", "username": "DavGabriele"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22548, "following_count": 17096, "tweet_count": 193943, "listed_count": 182}, "id": "194673835", "location": "Estado de M\u00e9xico", "name": "Capital EdoMex", "username": "CapitalEdomex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3828, "following_count": 1627, "tweet_count": 116394, "listed_count": 12}, "id": "941103022444285952", "location": "demi | \ud83c\udf2a\ufe0f\ud83d\udc44\ud83e\udd92\ud83d\uddfc\ud83d\udd75\ufe0f\ud83d\udc20", "name": "TELLES", "username": "taytelles_07"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6702, "following_count": 1178, "tweet_count": 55064, "listed_count": 42}, "id": "1045388879552024577", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Matheus Amaral", "username": "cinestera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 855, "tweet_count": 139013, "listed_count": 2}, "id": "3550488922", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "Caique Assis", "username": "ModestoCaique"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 434, "tweet_count": 50494, "listed_count": 0}, "id": "886399163570802688", "location": "baixada ", "name": "charo\ud83e\udd4b", "username": "10matheusrocha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 496, "tweet_count": 3086, "listed_count": 1}, "id": "524214857", "name": "Vittorio Russi #facciamorete", "username": "vittoriorussi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 70, "tweet_count": 4941, "listed_count": 0}, "id": "1059281458790051840", "name": "Charly Leon Paz", "username": "CharlyLeonPaz2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 496, "tweet_count": 62847, "listed_count": 3}, "id": "1188367550121418752", "name": "PiedNoir", "username": "Fer19893529"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 772, "tweet_count": 50469, "listed_count": 4}, "id": "989630700", "location": "Tejina, Tenerife. \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcee\ud835\udcfb \ud83e\udde1", "username": "ChaxiiReyes_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8914, "following_count": 2943, "tweet_count": 91673, "listed_count": 139}, "id": "702539615190781952", "location": "el mism\u00edsimo infierno", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd9d\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd86", "username": "sadbxbygirlx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 1407, "tweet_count": 56519, "listed_count": 2}, "id": "920918201617264640", "name": "Mar Equis", "username": "mar_equis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8036, "following_count": 4553, "tweet_count": 511123, "listed_count": 119}, "id": "152917502", "location": "M\u00e9xico", "name": "Inf\u00f3rmate Diario", "username": "InformateMX"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 719, "tweet_count": 26590, "listed_count": 0}, "id": "883079461163458560", "location": "Maracan\u00e3, Rio de Janeiro", "name": "lc\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "luciano_crf9"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3589844, "following_count": 41, "tweet_count": 417353, "listed_count": 2572}, "id": "420535612", "location": "Brasil", "name": "SportsCenter Brasil", "username": "SportsCenterBR"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 182246, "following_count": 306, "tweet_count": 920395, "listed_count": 910}, "id": "8091552", "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "name": "El Siglo de Torre\u00f3n", "username": "torreon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 573, "tweet_count": 16083, "listed_count": 2}, "id": "39013169", "location": "Baggiovara MO", "name": "Antonio Nozzi", "username": "antonionozzi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 1543, "tweet_count": 42054, "listed_count": 1}, "id": "1062021426704797696", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "vascalindo \u2720", "username": "kk_crvg1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 247, "tweet_count": 25066, "listed_count": 0}, "id": "1141139854182572032", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds- MA", "name": "Juliana", "username": "Ju_silvarib"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 82, "tweet_count": 366, "listed_count": 0}, "id": "1194615416024379393", "name": "rafaellouzada", "username": "rafaellouzada15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 259, "tweet_count": 9589, "listed_count": 8}, "id": "1038381440717783040", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Carol", "username": "Cah__Carol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 439, "tweet_count": 3976, "listed_count": 0}, "id": "829479593413373952", "name": "Jeorin \uff61\uff9f\u0f04 .\u02d9 \u0f04\u02da\u25e6\u02d9 .", "username": "lapsus_ss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2546, "following_count": 2214, "tweet_count": 9567, "listed_count": 1}, "id": "1148237943322099713", "name": "NonHoPi\u00f9Parole", "username": "sononetta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 966, "tweet_count": 5780, "listed_count": 17}, "id": "127722797", "name": "Claudia J.Barrientos", "username": "Claudia_JBG"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 165770, "following_count": 819, "tweet_count": 207034, "listed_count": 351}, "id": "900122660537077762", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "@telediario", "username": "telediario"}], "tweets": [{"lang": "es", "id": "1210256898123083776", "in_reply_to_user_id": "4187494097", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VictyLusi494", "id": "4187494097"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:51:44.000Z", "text": "@VictyLusi494 Dale ca\u00f1a!", "edit_history_tweet_ids": ["1210256898123083776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1917366836", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210256497533476864"}]}, {"lang": "es", "id": "1210241479295287297", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4515, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:50:28.000Z", "text": "*Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "edit_history_tweet_ids": ["1210241479295287297"], "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 286, "quote_count": 1}, "author_id": "987388562520887296"}, {"lang": "es", "id": "1209950857405571072", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/F3VDXWKlEc", "expanded_url": "http://atilioboron.com.ar/vargas-llosa-discipulo-de-goebbels/", "display_url": "atilioboron.com.ar/vargas-llosa-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://atilioboron.com.ar/vargas-llosa-discipulo-de-goebbels/"}], "mentions": [{"start": 161, "end": 170, "username": "PULSOdlp", "id": "734017694211674112"}, {"start": 171, "end": 186, "username": "cyngarciaradio", "id": "150884948"}, {"start": 187, "end": 194, "username": "fjcarg", "id": "36455631"}, {"start": 195, "end": 205, "username": "InfoNodal", "id": "1482333253"}, {"start": 214, "end": 228, "username": "InfoSiberiaOk", "id": "721199155780198400"}, {"start": 229, "end": 238, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 239, "end": 252, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 253, "end": 267, "username": "carlosaznarez", "id": "144962090"}, {"start": 268, "end": 279, "username": "PACOURONDO", "id": "177965969"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.501, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-25T21:35:38.000Z", "text": "VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. MI RESPUESTA  \nhttps://t.co/F3VDXWKlEc\n\n@PULSOdlp @cyngarciaradio @fjcarg @InfoNodal         @InfoSiberiaOk @alferdez @CFKArgentina @carlosaznarez @PACOURONDO", "edit_history_tweet_ids": ["1209950857405571072"], "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 54, "like_count": 716, "quote_count": 35}, "author_id": "203555695"}, {"lang": "pt", "id": "1209970426157371392", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/uyT7dzalkf", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1209970426157371392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uyT7dzalkf", "media_key": "3_1209970424131522565"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-25T22:53:24.000Z", "text": "Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 2020 muito puto de t\u00e3o ruim que \u00e9 esse filme https://t.co/uyT7dzalkf", "edit_history_tweet_ids": ["1209970426157371392"], "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 27, "like_count": 926, "quote_count": 16}, "author_id": "1076671335953297408"}, {"lang": "es", "id": "1210132440825683969", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/PIYNi4Xywq", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/internacional/Ari-Behn-Marta-Luisa-Noruega_0_978152182.html", "display_url": "eldiario.es/internacional/\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0FsOkZ2xA0", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1210132440825683969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0FsOkZ2xA0", "media_key": "3_1210132427676540928"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.7623, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}]}, "created_at": "2019-12-26T09:37:11.000Z", "text": "El escritor Ari Behn, exmarido de la princesa noruega Marta Luisa, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/PIYNi4Xywq https://t.co/0FsOkZ2xA0", "edit_history_tweet_ids": ["1210132440825683969"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "535707261"}, {"lang": "it", "id": "1210132943865368576", "created_at": "2019-12-26T09:39:11.000Z", "text": "A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo sia la prima volta che accade. Inoltre, non investire in istruzione \u00e8 un atto, sul lungo periodo, suicida.Non dovremmo protestare invece di sfottere #Fioramonti?", "edit_history_tweet_ids": ["1210132943865368576"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 226, "like_count": 4152, "quote_count": 42}, "author_id": "39240661", "entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 279, "tag": "Fioramonti"}]}}, {"lang": "es", "id": "1210239228241682432", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:41:31.000Z", "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "edit_history_tweet_ids": ["1210239228241682432"], "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 27, "like_count": 88, "quote_count": 17}, "author_id": "2735497645"}, {"lang": "es", "id": "1209917183641432064", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/Hqd960UIW2", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1209917183641432064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hqd960UIW2", "media_key": "3_1209917177605902337"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7705, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 52, "tag": "ebook"}, {"start": 264, "end": 273, "tag": "thriller"}]}, "created_at": "2019-12-25T19:21:50.000Z", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller https://t.co/Hqd960UIW2", "edit_history_tweet_ids": ["1209917183641432064"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "es", "id": "1210247687221608448", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/F6K7Y96LnY", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1210247687221608448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F6K7Y96LnY", "media_key": "3_1210247677851525121"}], "mentions": [{"start": 249, "end": 265, "username": "ReformaJusticia", "id": "773634511791947776"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.827, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 72, "tag": "CDMX"}, {"start": 230, "end": 242, "tag": "DiS\u00edAlaVida"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:15:08.000Z", "text": "Tambi\u00e9n prevenimos el suicidio en los Centros de Reinserci\u00f3n de la #CDMX \ud83d\ude4c Hemos logrado atender 18 casos de personas privadas de su libertad riesgo suicida, en penales capitalinos \ud83c\udfd9 Nos importa que todas las personas est\u00e9n bien. #DiS\u00edAlaVida \u2705 V\u00eda @ReformaJusticia \ud83d\udcf0\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/F6K7Y96LnY", "edit_history_tweet_ids": ["1210247687221608448"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "author_id": "65797233"}, {"lang": "es", "id": "1210253841654046721", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/cxN1h33cVU", "expanded_url": "https://cnn.it/35ZEJNO", "display_url": "cnn.it/35ZEJNO"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/RENQ4Uwf4Y", "expanded_url": "https://twitter.com/RequenaCNN/status/1210253841654046721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RENQ4Uwf4Y", "media_key": "3_1210253818572812288"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.6763, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Louise"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.8126, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.5407, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.4943, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:39:35.000Z", "text": "Ex esposo de la princesa Martha Louise de Noruega se suicid\u00f3 el d\u00eda de Navidad, inform\u00f3 un portavoz de la familia https://t.co/cxN1h33cVU https://t.co/RENQ4Uwf4Y", "edit_history_tweet_ids": ["1210253841654046721"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "111436754"}, {"lang": "pt", "id": "1210002393301180422", "in_reply_to_user_id": "351861842", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "YuriSpindola", "id": "351861842"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Atilafla", "id": "1385129540"}]}, "created_at": "2019-12-26T01:00:25.000Z", "text": "@YuriSpindola @Atilafla Sim. O cara vacilou feio, est\u00e1 respondendo por isso. Obviamente eu abomino as atitudes deles extra campo. Mas como jogador ele fez hist\u00f3ria", "edit_history_tweet_ids": ["1210002393301180422"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "2931421733", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210001637584068609"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210244578533662720", "in_reply_to_user_id": "169470217", "created_at": "2019-12-26T17:02:47.000Z", "text": "@TonTonBR Sim, para a esquerda roubar mais l\u00e1 na frente.", "edit_history_tweet_ids": ["1210244578533662720"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 15, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "author_id": "3318337402", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210235993854562307"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209938121703473153", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/BiGTeAeWal", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-25T20:45:02.000Z", "text": "CARALHO vai se foder pqp fico mt puta esse cara MATOU uma mulher E DEU O RESTO PARA OS CACHORROS e tem gente que tira foto??????? vai tomar no cu!!!!!! https://t.co/BiGTeAeWal", "edit_history_tweet_ids": ["1209938121703473153"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "author_id": "3857832999", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209884487083077634"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210252159356473345", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/lrwktwfZpE", "expanded_url": "https://twitter.com/EDILSONBERT/status/1210244719579713536", "display_url": "twitter.com/EDILSONBERT/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:32:54.000Z", "text": "Estrat\u00e9gia suicida https://t.co/lrwktwfZpE", "edit_history_tweet_ids": ["1210252159356473345"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2792288015", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210244719579713536"}]}, {"lang": "es", "id": "1210167711512313856", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/R8U6K30wqW", "expanded_url": "https://twitter.com/JeSuisEspe_/status/1210167711512313856/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/R8U6K30wqW", "media_key": "7_1210166925340413954"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 78, "probability": 0.3852, "type": "Place", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3786, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.9528, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 270, "end": 274, "probability": 0.9641, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 92, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 94, "end": 100, "tag": "Idlib"}, {"start": 269, "end": 275, "tag": "Siria"}]}, "created_at": "2019-12-26T11:57:20.000Z", "text": "Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado es tal cual atentan y han atentado en Europa, sin embargo los medios occidentales insisten en llamarles \"v\u00edctimas\". \n\"V\u00edctimas\" cuando asesinan en #Siria \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe https://t.co/R8U6K30wqW", "edit_history_tweet_ids": ["1210167711512313856"], "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 6, "like_count": 119, "quote_count": 2}, "author_id": "1104344103179960320"}, {"lang": "es", "id": "1209124198360199169", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/DyzTzk3OXS", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d", "description": "Al escritor peruano le parece \u201cimpresionante\u201d que los electores argentinos le permitieran volver al poder a \u201cesas personas que producen una pol\u00edtica absolutamente catastr\u00f3fica\u201d para el pa\u00eds", "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:50:47.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d - Infobae https://t.co/DyzTzk3OXS", "edit_history_tweet_ids": ["1209124198360199169"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 306, "like_count": 3768, "quote_count": 48}, "author_id": "748259155849416706"}, {"lang": "pt", "id": "1210241360558604288", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/3Mzmi4j30o", "expanded_url": "http://bit.ly/2PWljDI", "display_url": "bit.ly/2PWljDI"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/WFsAIPhmz9", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1210241360558604288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WFsAIPhmz9", "media_key": "3_1210174283919560704"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9879, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS FERNANDO"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:50:00.000Z", "text": "LUIS FERNANDO VERISSIMO: '\u00c9 pouco o que uma adolescente pode contra uma compuls\u00e3o suicida' https://t.co/3Mzmi4j30o https://t.co/WFsAIPhmz9", "edit_history_tweet_ids": ["1210241360558604288"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "author_id": "9317502"}, {"lang": "es", "id": "1210166119882989569", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/gbnX1x3UZx", "expanded_url": "https://decine21.com/biografias/jared-leto-6330", "display_url": "decine21.com/biografias/jar\u2026"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/2hvZBeixi7", "expanded_url": "https://twitter.com/decine21/status/1210166119882989569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2hvZBeixi7", "media_key": "3_1210166056779730944"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9522, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 19, "end": 36, "probability": 0.7908, "type": "Other", "normalized_text": "Dallas Buyers Club"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.707, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.9218, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.424, "type": "Other", "normalized_text": "jaredleto"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "jaredleto"}]}, "created_at": "2019-12-26T11:51:01.000Z", "text": "Gan\u00f3 el Oscar por \"Dallas Buyers Club\" y ha sido el Joker, en \"Escuadr\u00f3n Suicida\". Felicidades a #jaredleto que cumple 48 a\u00f1os. https://t.co/gbnX1x3UZx https://t.co/2hvZBeixi7", "edit_history_tweet_ids": ["1210166119882989569"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "29468894"}, {"lang": "es", "id": "1210244537890816001", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/0xOHM2H0zT", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/0xOHM2H0zT", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:02:37.000Z", "text": "A ver si hay derecho a esto:\nhttps://t.co/0xOHM2H0zT https://t.co/0xOHM2H0zT", "edit_history_tweet_ids": ["1210244537890816001"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3239745664"}, {"lang": "pt", "id": "1210210411477372928", "created_at": "2019-12-26T14:47:01.000Z", "text": "O aparecimento de um bando de galinhas-verdes redivivos, usando a simbologia fascista e a covardia atrelada a ela vem sendo analisado, aqui e ali, como o primeiro epis\u00f3dio fascista destes tempos sombrios. Como se n\u00e3o fosse o que \u00e9, mais um cap\u00edtulo de uma escalada fascista.", "edit_history_tweet_ids": ["1210210411477372928"], "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 218, "like_count": 1224, "quote_count": 23}, "author_id": "312910780"}, {"lang": "es", "id": "1209807876476350464", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-25T12:07:29.000Z", "text": "\u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "edit_history_tweet_ids": ["1209807876476350464"], "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 90, "like_count": 1046, "quote_count": 30}, "author_id": "233693503"}, {"lang": "pt", "id": "1210244719579713536", "created_at": "2019-12-26T17:03:21.000Z", "text": "rapaz a direita em vez de cobrar o candidato que votaram est\u00e3o esculhambando os eleitores dele... vai dar serto \u00e7im", "edit_history_tweet_ids": ["1210244719579713536"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "219120933"}, {"lang": "it", "id": "1210252054268203008", "in_reply_to_user_id": "1005393638866776065", "created_at": "2019-12-26T17:32:29.000Z", "text": "Zen4, il robot da cucina intelligente - Trita, sminuzza, affetta e vuole sottomettere la razza umana coi suoi potenti raggi laser.\n\nCappuccinatore - Comodo utensile a pile a forma di frusta con cui percuotere un frate cappuccino.", "edit_history_tweet_ids": ["1210252054268203008"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "1005393638866776065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210252049666969602"}]}, {"lang": "es", "id": "1210228429792174082", "created_at": "2019-12-26T15:58:37.000Z", "text": "Una ley que proh\u00edba a mayores de 21 vivir con sus padres y recibir plata de ellos... Se acaba la izquierda. Desaparece", "edit_history_tweet_ids": ["1210228429792174082"], "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 27, "like_count": 457, "quote_count": 10}, "author_id": "342682750"}, {"lang": "ca", "id": "1209994700834426881", "in_reply_to_user_id": "917534216", "entities": {"mentions": [{"start": 165, "end": 170, "username": "KRLS", "id": "11611502"}]}, "created_at": "2019-12-26T00:29:51.000Z", "text": "4/ B/ El Pt Sassoli ha sigut taxatiu i immediat. INCRE\u00cfBLE. Ell acaba d'arribar, no \u00e9s un su\u00efcida, ell ha rebut instruccions clares de qui mana.\nC/ El Pt Puigdemont @KRLS\nTamb\u00e9 est\u00e0 informat del canvi de paradigma, n'estic segur. La paci\u00e8ncia amb ESP a l'UE s'ha acabat.", "edit_history_tweet_ids": ["1209994700834426881"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "917534216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209994699542544384"}]}, {"lang": "es", "id": "1210205714272149504", "created_at": "2019-12-26T14:28:21.000Z", "text": "Acabo de ver un tuit de como se suicida una persona (no voy a especificar m\u00e1s para no dar m\u00e1s bombo al tema) Es de ser muy hijo de puta, tanto el q lo sube como el q lo hace viral. Y es vergonzoso q Twitter vaya a censurar tetas y pollas y no este tipo de cosas!!", "edit_history_tweet_ids": ["1210205714272149504"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "1037470758", "entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 205, "probability": 0.9484, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}}, {"lang": "es", "id": "1209892427923951617", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.6045, "type": "Other", "normalized_text": "Nuestro Tiempo"}]}, "created_at": "2019-12-25T17:43:28.000Z", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida - Cr\u00f3nicas de Nuestro Tiempo https://t.co/h49WdBwCRi", "edit_history_tweet_ids": ["1209892427923951617"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568"}, {"lang": "es", "id": "1210242651175505921", "created_at": "2019-12-26T16:55:07.000Z", "text": "Los que atacan a Juli\u00e1n Rom\u00e1n, a Mario de Doctor Kr\u00e1pula y a Adriana Luc\u00eda tienen como referentes al Tino, a Silvestre Dangond y  a Marbelle.  Nada m\u00e1s que decir. \ud83d\udc81", "edit_history_tweet_ids": ["1210242651175505921"], "public_metrics": {"retweet_count": 1084, "reply_count": 58, "like_count": 3849, "quote_count": 22}, "author_id": "538248459", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.8218, "type": "Person", "normalized_text": "Juli\u00e1n Rom\u00e1n"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7019, "type": "Person", "normalized_text": "Mario"}, {"start": 42, "end": 55, "probability": 0.5318, "type": "Person", "normalized_text": "Doctor Kr\u00e1pula"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.769, "type": "Person", "normalized_text": "Adriana Luc\u00eda"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4456, "type": "Other", "normalized_text": "Tino"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.6708, "type": "Person", "normalized_text": "Silvestre Dangond"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Marbelle"}]}}, {"lang": "it", "id": "1210150026283868164", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/N2llVgc0QU", "expanded_url": "https://larep.it/377uMOr", "display_url": "larep.it/377uMOr"}]}, "created_at": "2019-12-26T10:47:04.000Z", "text": "Chi era lo scrittore Ari Behn, ex marito suicida della principessa di Norvegia https://t.co/N2llVgc0QU", "edit_history_tweet_ids": ["1210150026283868164"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "94072544"}, {"lang": "pt", "id": "1210248613097377792", "in_reply_to_user_id": "14861303", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "fvanzo", "id": "14861303"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "paleotaissa", "id": "10039432"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6705, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.8641, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.9246, "type": "Other", "normalized_text": "Blade Runner 2049"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:18:49.000Z", "text": "@fvanzo @paleotaissa peguei um ran\u00e7o enorme dele ap\u00f3s o Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida + atua\u00e7\u00e3o em Blade Runner 2049 e todos aqueles tiques de ator do m\u00e9todo", "edit_history_tweet_ids": ["1210248613097377792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3414211185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210244955488346112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210070020803440641", "in_reply_to_user_id": "29274419", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "otempo", "id": "29274419"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9837, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGO"}, {"start": 209, "end": 216, "probability": 0.9586, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGO"}]}, "created_at": "2019-12-26T05:29:09.000Z", "text": "@otempo As pessoas acham que torcedores do FLAMENGO idolatram ele pelo oq ele fez fora de campo. Foda-se oq ele fez fora de campo, ali \u00e9 a vida pessoal dele. Torcedor rubro-negro id\u00f3latra pelo oq ele fez pelo FLAMENGO, dentro de campo. Isso que nos interessa", "edit_history_tweet_ids": ["1210070020803440641"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "author_id": "2438796899", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209884487083077634"}]}, {"lang": "es", "id": "1210235351727583232", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/DefkvBm20R", "expanded_url": "http://bit.ly/369xEuh", "display_url": "bit.ly/369xEuh"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/HbNMCCpnGS", "expanded_url": "https://twitter.com/Camerino_Pulso/status/1210235351727583232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HbNMCCpnGS", "media_key": "3_1210235340839149570"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8177, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 45, "end": 66, "probability": 0.6684, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:26:07.000Z", "text": "Se suicida el escritor Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega y quien acus\u00f3 de acoso a Kevin Spacey\n https://t.co/DefkvBm20R https://t.co/HbNMCCpnGS", "edit_history_tweet_ids": ["1210235351727583232"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2400623102"}, {"lang": "es", "id": "1210247921846935553", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/L6uFQIuMKq", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2069937/una-mujer-de-65-anos-se-suicida-en-madrid-cuando-la-iban-a-desahuciar?utm_campaign=web&utm_medium=social&utm_source=twitter", "display_url": "m.publico.es/sociedad/20699\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:16:04.000Z", "text": "Otro asesinato provocado por un desahucio\nhttps://t.co/L6uFQIuMKq", "edit_history_tweet_ids": ["1210247921846935553"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1204140264366989313"}, {"lang": "pt", "id": "1209813188428148736", "in_reply_to_user_id": "892931483517804545", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/hjgDokVBvh", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/09/16/em-curitiba-marcha-se-posiciona-contra-intolerancia-religiosa-e-racismo/", "display_url": "brasildefato.com.br/2019/09/16/em-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasildefatopr.com.br/2019/09/16/em-curitiba-marcha-se-posiciona-contra-intolerancia-religiosa-e-racismo"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}]}, "created_at": "2019-12-25T12:28:36.000Z", "text": "Em uma dessas, em Curitiba, 2019, \"um homem, com uma faca de cozinha em m\u00e3os, proferiu amea\u00e7as contra os manifestantes, afirmando que 'mataria 400 negros macumbeiros, essa gente nojenta e fedida'\". A galera n\u00e3o o matou, sabe?! Povo de paz!.+\nhttps://t.co/hjgDokVBvh", "edit_history_tweet_ids": ["1209813188428148736"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 1, "like_count": 275, "quote_count": 0}, "author_id": "892931483517804545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209813185534078977"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210175028362395648", "created_at": "2019-12-26T12:26:25.000Z", "text": "n da p se confiar em ningu\u00e9m nessa vida, n\u00e9? uma palita fez um publica\u00e7\u00e3o h\u00e1 um tempo atr\u00e1s elogiando seu atual marido, dizendo ser um bom pai para seus enteados. e agora o cara a matou gr\u00e1vida. foda entender que at\u00e9 quem dorme do nosso lado \u00e9 capaz de nos apunhalhar de tal forma", "edit_history_tweet_ids": ["1210175028362395648"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 10, "like_count": 128, "quote_count": 0}, "author_id": "91191175"}, {"lang": "pt", "id": "1210244955488346112", "in_reply_to_user_id": "10039432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "paleotaissa", "id": "10039432"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "mateus_exploder", "id": "3414211185"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:04:17.000Z", "text": "@paleotaissa @mateus_exploder qual o problema do jared leto, al\u00e9m de ter uma banda emo?", "edit_history_tweet_ids": ["1210244955488346112"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14861303", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210149516852285441"}]}, {"lang": "es", "id": "1209848078565552130", "created_at": "2019-12-25T14:47:14.000Z", "text": "No entiendo que se suba a Twitter un v\u00eddeo en el que un hombre se suicida desde la azotea de un hotel.\nY ya me parece de ser un hijo de la gran puta hacer humor con el tema. \u00bfOs gustar\u00eda que grabaran a vuestra madre ahorc\u00e1ndose de un \u00e1rbol? Me da asco lo que algunos representais.", "edit_history_tweet_ids": ["1209848078565552130"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "904565599", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9645, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}}, {"lang": "es", "id": "1210117594587504641", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/NZYncIf56Y", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-12-23-u185759-e185759-s27061-vargas-llosa-dice-triunfo-fernandez-argentina-tragedia", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-26T08:38:12.000Z", "text": "Vargas Llosa sobre la elecci\u00f3n de Fern\u00e1ndez: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\": https://t.co/NZYncIf56Y", "edit_history_tweet_ids": ["1210117594587504641"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "945692538261983232"}, {"lang": "pt", "id": "1210150188142223361", "created_at": "2019-12-26T10:47:43.000Z", "text": "Faz hoje 28 anos que se dissolveu a Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica. Formada debaixo do pretexto da igualdade e do poder popular, foi exemplar no totalitarismo e na oligarquia. Promoveu o imperialismo, a guerra, a fome e a mis\u00e9ria, e o genoc\u00eddio.", "edit_history_tweet_ids": ["1210150188142223361"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 5, "like_count": 173, "quote_count": 2}, "author_id": "14946308", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.9106, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica"}]}}, {"lang": "es", "id": "1210167202143514625", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/NZH3CSQj2t", "expanded_url": "https://twitter.com/lacuevacultural/status/1210167202143514625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NZH3CSQj2t", "media_key": "3_1210167194815991808"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.4805, "type": "Other", "normalized_text": "LaCueva"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9219, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 108, "end": 109, "probability": 0.5086, "type": "Other", "normalized_text": "30"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.7617, "type": "Other", "normalized_text": "to Mars"}, {"start": 137, "end": 157, "probability": 0.925, "type": "Other", "normalized_text": "La delgada l\u00ednea roja"}, {"start": 162, "end": 185, "probability": 0.9638, "type": "Other", "normalized_text": "La habitaci\u00f3n del p\u00e1nico"}, {"start": 191, "end": 209, "probability": 0.9817, "type": "Other", "normalized_text": "Requiem for a dream"}, {"start": 214, "end": 228, "probability": 0.5865, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Magno"}, {"start": 233, "end": 249, "probability": 0.9721, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 268, "end": 276, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "jaredleto"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 12, "end": 20, "tag": "LaCueva"}, {"start": 267, "end": 277, "tag": "jaredleto"}]}, "created_at": "2019-12-26T11:55:19.000Z", "text": "#Efem\u00e9rides #LaCueva 26 de diciembre de 1971, nace el actor y m\u00fasico Jared Leto. Vocalista y guitarrista de 30 Seconds to Mars. En cine \"La delgada l\u00ednea roja\", \"La habitaci\u00f3n del p\u00e1nico\" y \"Requiem for a dream\", \"Alejandro Magno\", \"Escuadr\u00f3n Suicida\", entre otras.\n\n#jaredleto https://t.co/NZH3CSQj2t", "edit_history_tweet_ids": ["1210167202143514625"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1108364176009900032"}, {"lang": "en", "id": "1210247143631536130", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/14LjQz7oWp", "expanded_url": "https://twitter.com/coldasyou/status/1210247143631536130/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/14LjQz7oWp", "media_key": "3_1210247136476061696"}, {"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/14LjQz7oWp", "expanded_url": "https://twitter.com/coldasyou/status/1210247143631536130/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/14LjQz7oWp", "media_key": "3_1210247136492900355"}, {"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/7aoY1M1wnC", "expanded_url": "https://twitter.com/hughgrnt/status/1210216746088574976", "display_url": "twitter.com/hughgrnt/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:12:59.000Z", "text": "same energy https://t.co/14LjQz7oWp https://t.co/7aoY1M1wnC", "edit_history_tweet_ids": ["1210247143631536130"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "571322060", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210216746088574976"}]}, {"lang": "es", "id": "1210186563054911489", "created_at": "2019-12-26T13:12:15.000Z", "text": "O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acusado a Spacey y encima \u00e9ste sube un v\u00eddeo siniestro diciendo cosas raras. Pero qu\u00e9 cojones.", "edit_history_tweet_ids": ["1210186563054911489"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 8, "like_count": 143, "quote_count": 1}, "author_id": "364908458", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5849, "type": "Person", "normalized_text": "Spacey"}]}}, {"lang": "es", "id": "1210246748431638530", "created_at": "2019-12-26T17:11:24.000Z", "text": "\u00bfLos que me hicieron el hashtag de \"heavy choni\" hace a\u00f1os, ahora ser\u00e1n los mismos que van en contra del bullying y de los acosadores?", "edit_history_tweet_ids": ["1210246748431638530"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1127859972220620801", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.8273, "type": "Other", "normalized_text": "heavy choni"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.4179, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1209981302306484227", "created_at": "2019-12-25T23:36:37.000Z", "text": "ai gente mas olha pelo lado bom, hoje em dia se alguem falar do meu esquadr\u00e3o suicida eu posso falar \"pelo menos foi melhor que cats\"", "edit_history_tweet_ids": ["1209981302306484227"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2349367423"}, {"lang": "es", "id": "1210245410192871425", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/hUcBfzsvkB", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 44, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 166, "end": 171, "username": "COPE", "id": "9706822"}, {"start": 172, "end": 183, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 184, "end": 194, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 195, "end": 200, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 201, "end": 209, "username": "el_pais", "id": "7996082"}, {"start": 210, "end": 217, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 218, "end": 227, "username": "CasaReal", "id": "2497155462"}, {"start": 228, "end": 236, "username": "CEOE_ES", "id": "332714701"}, {"start": 237, "end": 249, "username": "Europarl_ES", "id": "36626651"}, {"start": 250, "end": 262, "username": "justiciagob", "id": "72243790"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:06:05.000Z", "text": "Bueno ya tiene el cat\u00f3lico de @Santi_ABASCAL otro motivo por lo que pedir otra misa ,,,o esto le importa una mierda ,,,como es tan PATRIOTA ,,https://t.co/hUcBfzsvkB @COPE\n@larazon_es\n@populares\n@PSOE\n@el_pais\n@vox_es\n@CasaReal\n@CEOE_ES\n@Europarl_ES\n@justiciagob", "edit_history_tweet_ids": ["1210245410192871425"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "391264779"}, {"lang": "es", "id": "1210245860300337157", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/RSE7aPGZ0n", "expanded_url": "http://ow.ly/lgMS50xId2L", "display_url": "ow.ly/lgMS50xId2L"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/uCHPWlQ1D2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1210245860300337157/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uCHPWlQ1D2", "media_key": "7_1210245661364510722"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.6049, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 27, "end": 40, "probability": 0.8465, "type": "Person", "normalized_text": "Giulliana Loza"}, {"start": 108, "end": 121, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:07:53.000Z", "text": "EN VIVO| Cercado de Lima | Giulliana Loza se pronuncia tras suspensi\u00f3n de audiencia de prisi\u00f3n preventiva a Keiko Fujimori \u25ba https://t.co/RSE7aPGZ0n https://t.co/uCHPWlQ1D2", "edit_history_tweet_ids": ["1210245860300337157"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 11, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "248692867"}, {"lang": "it", "id": "1210242881853820928", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/IRU3OomhZy", "expanded_url": "https://cnn.it/2ryi8ZK", "display_url": "cnn.it/2ryi8ZK"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:56:02.000Z", "text": "Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/IRU3OomhZy", "edit_history_tweet_ids": ["1210242881853820928"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "author_id": "33884545"}, {"lang": "es", "id": "1210244129273208832", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/kFxYBpzo1U", "expanded_url": "http://bit.ly/34ZESQ2", "display_url": "bit.ly/34ZESQ2"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 59, "probability": 0.8016, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:01:00.000Z", "text": "El escritor fue esposo de la princesa Marta Luisa de Noruega; hace dos a\u00f1os acus\u00f3 al actor Kevin Spacey por presunto acoso sexual https://t.co/kFxYBpzo1U", "edit_history_tweet_ids": ["1210244129273208832"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "20013113"}, {"lang": "es", "id": "1210233483861385216", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/dRLQUgivJW", "expanded_url": "https://twitter.com/Nanopty/status/1210233483861385216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dRLQUgivJW", "media_key": "3_1210233456745164813"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:18:42.000Z", "text": "Ya estamos a 26 y nada que mi esposa abre su regalo. https://t.co/dRLQUgivJW", "edit_history_tweet_ids": ["1210233483861385216"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 136, "like_count": 478, "quote_count": 15}, "author_id": "213451969"}, {"lang": "es", "id": "1208217020849958913", "in_reply_to_user_id": "813496570129707008", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T02:46:00.000Z", "text": "@jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208217020849958913"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 34, "like_count": 6459, "quote_count": 131}, "author_id": "821869276252532737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208169952563335168"}]}, {"lang": "es", "id": "1209990780225503233", "created_at": "2019-12-26T00:14:17.000Z", "text": "Como persona que sufre d\u00eda a d\u00eda que un familiar tenga depresi\u00f3n me parece s\u00faper mal la gente que difunde y bromea sobre el v\u00eddeo de la persona que se suicida tir\u00e1ndose desde un edificio. No ten\u00e9is ni idea de lo que es que alguien al que quieres est\u00e9 al l\u00edmite.", "edit_history_tweet_ids": ["1209990780225503233"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "1006421248585367553"}, {"lang": "pt", "id": "1210243835370098694", "in_reply_to_user_id": "1016111619661795329", "created_at": "2019-12-26T16:59:50.000Z", "text": "@_nathpostigo KKKKKKKK acho mt fofo sabe fiquei brincando com ele to pensando em adotar um", "edit_history_tweet_ids": ["1210243835370098694"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2720244135", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210243462282522625"}]}, {"lang": "es", "id": "1210024785910075396", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/W7wZqWh5Sy", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/ari-behn-se-suicida-victima-acoso-kevin-spacey/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/ari-b\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/ari-behn-se-suicida-victima-acoso-kevin-spacey/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8665, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 45, "end": 66, "probability": 0.6985, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}, {"start": 121, "end": 132, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T02:29:24.000Z", "text": "Ari Behn, escritor y exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, presuntamente fue v\u00edctima de acoso sexual del actor Kevin Spacey.\nhttps://t.co/W7wZqWh5Sy", "edit_history_tweet_ids": ["1210024785910075396"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "25401359"}, {"lang": "pt", "id": "1209873505824788481", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/eMBGnBiGH9", "expanded_url": "https://twitter.com/profeborto/status/1209873505824788481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eMBGnBiGH9", "media_key": "3_1209873495724871681"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.3278, "type": "Person", "normalized_text": "ga\u00facho"}, {"start": 187, "end": 191, "probability": 0.3827, "type": "Organization", "normalized_text": "Cpers"}]}, "created_at": "2019-12-25T16:28:16.000Z", "text": "Greve do setor p\u00fablico estadual ga\u00facho termina em fracasso e desmoraliza sindicatos e entidades das corpora\u00e7\u00f5es\nEmpurrados pelo sindicato lulopetista dos professores estaduais ga\u00fachos, o Cpers, para uma greve pol\u00edtica suicida \nN\u00e3o ganharam nada e ainda perderam os dias parados. https://t.co/eMBGnBiGH9", "edit_history_tweet_ids": ["1209873505824788481"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 10, "like_count": 46, "quote_count": 5}, "author_id": "951583513"}, {"lang": "es", "id": "1210231555358167049", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/WOHjqMDnge", "expanded_url": "https://cnn.it/2tTaFoV", "display_url": "cnn.it/2tTaFoV", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:11:02.000Z", "text": "Ari Behn, de 47 a\u00f1os, era un escritor. Se suicid\u00f3 en Navidad https://t.co/WOHjqMDnge", "edit_history_tweet_ids": ["1210231555358167049"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "author_id": "33884545"}, {"lang": "es", "id": "1210242942755102721", "in_reply_to_user_id": "2845989686", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/0HFZMruVaa", "expanded_url": "https://twitter.com/AnguloInforma/status/1210242942755102721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0HFZMruVaa", "media_key": "3_1210242931145224194"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 66, "username": "OraleQChiquito", "id": "268858132"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8142, "type": "Place", "normalized_text": "Durango"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "\u00c1nguloLocal"}, {"start": 15, "end": 30, "tag": "PrimerasPlanas"}, {"start": 31, "end": 41, "tag": "LaPortada"}, {"start": 42, "end": 50, "tag": "Durango"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:56:17.000Z", "text": "#\u00c1nguloLocal | #PrimerasPlanas #LaPortada #Durango @OraleqChiquito | En malas condiciones la mayor\u00eda de las unidades deportivas de la capital https://t.co/0HFZMruVaa", "edit_history_tweet_ids": ["1210242942755102721"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2845989686", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210242929018724357"}]}, {"lang": "zxx", "id": "1210175790740099072", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/HbluMXcrmK", "expanded_url": "https://twitter.com/tt_perolass/status/1210175790740099072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HbluMXcrmK", "media_key": "3_1210175776248737792"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/HbluMXcrmK", "expanded_url": "https://twitter.com/tt_perolass/status/1210175790740099072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HbluMXcrmK", "media_key": "3_1210175782942846976"}]}, "created_at": "2019-12-26T12:29:27.000Z", "text": "https://t.co/HbluMXcrmK", "edit_history_tweet_ids": ["1210175790740099072"], "public_metrics": {"retweet_count": 631, "reply_count": 22, "like_count": 3008, "quote_count": 53}, "author_id": "1207094600424448001"}, {"lang": "pt", "id": "1209479225071357953", "created_at": "2019-12-24T14:21:32.000Z", "text": "Nossa o cara nessa saidinha tempor\u00e1ria matou irm\u00e3, m\u00e3e e amiga delas. Eu realmente queria entender se esse neg\u00f3cio serve pra ressocializa\u00e7\u00e3o pq s\u00f3 vejo trag\u00e9dia \ud83e\udd26\ud83d\ude37", "edit_history_tweet_ids": ["1209479225071357953"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "author_id": "127345264"}, {"lang": "pt", "id": "1210241332205240323", "in_reply_to_user_id": "221181677", "created_at": "2019-12-26T16:49:53.000Z", "text": "deniz al\u00e9m de feio e doido \u00e9 burro, n\u00e3o tem nem como defender", "edit_history_tweet_ids": ["1210241332205240323"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221181677", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6725, "type": "Person", "normalized_text": "deniz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210240906147876868"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210241250068246528", "in_reply_to_user_id": "766309571065413632", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/TESsLwz3cs", "expanded_url": "https://twitter.com/luisgudias/status/1210241250068246528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TESsLwz3cs", "media_key": "3_1210241234767355909"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.6594, "type": "Person", "normalized_text": "Levi"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:49:33.000Z", "text": "Obrigado Levi, isso era tudo que eu precisava escutar! https://t.co/TESsLwz3cs", "edit_history_tweet_ids": ["1210241250068246528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "766309571065413632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210238772190814210"}]}, {"lang": "es", "id": "1209887299913371648", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/E5Ij1uhxDz", "expanded_url": "https://www.clarin.com/opinion/justicia-operadores-espias-_0_jSFH1A6s.html", "display_url": "clarin.com/opinion/justic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/opinion/justicia-operadores-espias-_0_jSFH1A6s.html"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 33, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.8738, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "created_at": "2019-12-25T17:23:05.000Z", "text": "Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumentos, bueno es un fiscal suicida.  https://t.co/E5Ij1uhxDz", "edit_history_tweet_ids": ["1209887299913371648"], "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 99, "like_count": 842, "quote_count": 13}, "author_id": "145677457"}, {"lang": "es", "id": "1210229475826438148", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/ZGLbaijyLM", "expanded_url": "https://www.la-saga.com/entretenimiento/se-suicida-el-escritor-ari-behn-supuesta-victima-de-kevin-spacey", "display_url": "la-saga.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.la-saga.com/entretenimiento/se-suicida-el-escritor-ari-behn-supuesta-victima-de-kevin-spacey"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9554, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "AlMomento"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:02:46.000Z", "text": "#AlMomento \u26a0\ufe0f\ud83d\uded1 Ari Behn fue un destacado miembro de la realeza de Noruega.\nhttps://t.co/ZGLbaijyLM", "edit_history_tweet_ids": ["1210229475826438148"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "70805914"}, {"lang": "pt", "id": "1210221064904683520", "created_at": "2019-12-26T15:29:21.000Z", "text": "eu n\u00e3o to suportando ver essa foto do pessoal c esse bruno gente, \u00e9 indecente o qnt as pessoas s\u00e3o escrotas achando lindo tirar foto com um assassino que matou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho e deu pros cachorros comer... sabe? seria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico", "edit_history_tweet_ids": ["1210221064904683520"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "2163781325", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.3651, "type": "Person", "normalized_text": "bruno"}]}}, {"lang": "it", "id": "1210175923309424640", "created_at": "2019-12-26T12:29:58.000Z", "text": "A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo sia la prima volta che accade. Inoltre, non investire in istruzione \u00e8 un atto sul lungo periodo suicida.\nNon dovremmo protestare invece di sfottere #Fioramonti?", "edit_history_tweet_ids": ["1210175923309424640"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1057566882780323840", "entities": {"hashtags": [{"start": 267, "end": 278, "tag": "Fioramonti"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1210239057894289411", "created_at": "2019-12-26T16:40:51.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705(no simulado kkkk)\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm:\u2705\nfoi pego colando:\u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1210239057894289411"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "943485021394030597"}, {"lang": "es", "id": "1210239434882465792", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/D0ELira4jN", "expanded_url": "http://bit.ly/2Sz3sEy", "display_url": "bit.ly/2Sz3sEy"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 94, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:42:21.000Z", "text": "El exintegrante de la nobleza noruega y presunta v\u00edctima de acoso sexual del actor Kevin Spacey, se suicid\u00f3 a los 47 a\u00f1os.  https://t.co/D0ELira4jN", "edit_history_tweet_ids": ["1210239434882465792"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "846899281806082053"}, {"lang": "es", "id": "1209845783358590976", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/xoNiG3A5D4", "expanded_url": "https://bit.ly/34VmPdJ", "display_url": "bit.ly/34VmPdJ"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/A2XmqoMvWi", "expanded_url": "https://twitter.com/eldesconcierto/status/1209845783358590976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A2XmqoMvWi", "media_key": "3_1209845776911867904"}]}, "created_at": "2019-12-25T14:38:07.000Z", "text": "Gobierno contrat\u00f3 campa\u00f1a publicitaria \u201cpor la paz\u201d por $202 millones \n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/xoNiG3A5D4 https://t.co/A2XmqoMvWi", "edit_history_tweet_ids": ["1209845783358590976"], "public_metrics": {"retweet_count": 329, "reply_count": 146, "like_count": 105, "quote_count": 127}, "author_id": "613740623"}, {"lang": "pt", "id": "1210238578837643265", "in_reply_to_user_id": "1068237097700663297", "created_at": "2019-12-26T16:38:56.000Z", "text": "@hugcccnt T\u00e1 assistindo oq?", "edit_history_tweet_ids": ["1210238578837643265"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132764031880716289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210237800064389121"}]}, {"lang": "zxx", "id": "1209904818573189126", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/nYNZxOilNp", "expanded_url": "https://twitter.com/BigCarlius/status/1209904818573189126/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nYNZxOilNp", "media_key": "3_1209904808343285760"}]}, "created_at": "2019-12-25T18:32:42.000Z", "text": "https://t.co/nYNZxOilNp", "edit_history_tweet_ids": ["1209904818573189126"], "public_metrics": {"retweet_count": 2000, "reply_count": 21, "like_count": 6443, "quote_count": 208}, "author_id": "504652022"}, {"lang": "pt", "id": "1210204495688404997", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "created_at": "2019-12-26T14:23:30.000Z", "text": "se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou \nprefiro ouvir o pastor", "edit_history_tweet_ids": ["1210204495688404997"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887074070621278208"}, {"lang": "es", "id": "1209105701211127809", "created_at": "2019-12-23T13:37:17.000Z", "text": "Para cuando las desgrabaciones de las APRETADAS DE BULRICH &amp; ALONSO al fiscal suicida NISMAN?", "edit_history_tweet_ids": ["1209105701211127809"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "270538231", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4664, "type": "Person", "normalized_text": "BULRICH"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.7116, "type": "Person", "normalized_text": "ALONSO"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.7414, "type": "Person", "normalized_text": "NISMAN"}]}}, {"lang": "es", "id": "1210172097093341185", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/UXbwjQE6FZ", "expanded_url": "https://twitter.com/JackDeLaConcha/status/1210172097093341185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UXbwjQE6FZ", "media_key": "3_1210172087010316290"}]}, "created_at": "2019-12-26T12:14:46.000Z", "text": "* El arte es arte, punto.\n\nEl \"arte\": https://t.co/UXbwjQE6FZ", "edit_history_tweet_ids": ["1210172097093341185"], "public_metrics": {"retweet_count": 331, "reply_count": 205, "like_count": 2142, "quote_count": 79}, "author_id": "988454514926776321"}, {"lang": "es", "id": "1210234251272245248", "in_reply_to_user_id": "1333069232", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "Dolarizar", "id": "1183250733489184768"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:21:45.000Z", "text": "@Dr_Lambeta @Dolarizar As\u00ed y todo es el mejor pa\u00eds del mundo. Todo depende de vos y tu capacidad, reglas claras, precios accesibles, salud de calidad. Leyes justas. Lo que quieras", "edit_history_tweet_ids": ["1210234251272245248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1066491095868235777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210197363115143168"}]}, {"lang": "es", "id": "1209523825341325313", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/vs1X9fyf5f", "expanded_url": "https://twitter.com/cxsmic__girl/status/1209523825341325313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vs1X9fyf5f", "media_key": "3_1209523819431510017"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/vs1X9fyf5f", "expanded_url": "https://twitter.com/cxsmic__girl/status/1209523825341325313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vs1X9fyf5f", "media_key": "3_1209523822866644992"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.349, "type": "Other", "normalized_text": "LESBIANA"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.5417, "type": "Other", "normalized_text": "GAY"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.8104, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:18:46.000Z", "text": "Recordatorio diario de que las banderas LESBIANA y GAY son estas, existen y son para utilizarlas\n\nLa arcoiris no es \"la gay\", es la LGBT https://t.co/vs1X9fyf5f", "edit_history_tweet_ids": ["1209523825341325313"], "public_metrics": {"retweet_count": 4088, "reply_count": 156, "like_count": 13434, "quote_count": 443}, "author_id": "1189935889549578240"}, {"lang": "es", "id": "1210164342358003712", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ethKcTNMXE", "expanded_url": "http://ow.ly/hPIw30q4SZb", "display_url": "ow.ly/hPIw30q4SZb", "status": 200, "unwound_url": "https://www.farodevigo.es/vida-y-estilo/gente/2019/12/26/suicida-ari-behn-exmarido-princesa-15413110.html"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T11:43:57.000Z", "text": "El suicidio de Ari Behn trae a la luz confesiones como 'el abuso' de Kevin Spacey y su depresi\u00f3n https://t.co/ethKcTNMXE", "edit_history_tweet_ids": ["1210164342358003712"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145254292"}, {"lang": "pt", "id": "1210180963487141889", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/byxD8FUQV6", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9816, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "created_at": "2019-12-26T12:50:00.000Z", "text": "vcs ainda lembram q o cara jogou no flamengo??? pra mim eh s\u00f3 conhecido como assassino e pronto https://t.co/byxD8FUQV6", "edit_history_tweet_ids": ["1210180963487141889"], "public_metrics": {"retweet_count": 1401, "reply_count": 43, "like_count": 5772, "quote_count": 27}, "author_id": "237872146", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209884487083077634"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210238665269624834", "in_reply_to_user_id": "600422719", "created_at": "2019-12-26T16:39:17.000Z", "text": "@emilidesantanam eu achei que ele ia morrer quando o av\u00f4 come\u00e7ou a enforcar ele mas eu adorei como ele pensou r\u00e1pido e meteu o flash na cara dele", "edit_history_tweet_ids": ["1210238665269624834"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076850875950399488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210238272565317635"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210238481378824192", "in_reply_to_user_id": "1156947928445005824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "genrodoseupai", "id": "1303094408582234114"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.523, "type": "Person", "normalized_text": "ERRINHO"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:38:33.000Z", "text": "@genrodoseupai AMADO??????????????????????????????????????????? ELE &gt;MATOU&lt; UMA PESSOA\n\nN\u00c3O FOI ERRINHO QUALQUER N\u00c3O TA LOCO?", "edit_history_tweet_ids": ["1210238481378824192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2837732740", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210226798371450880"}]}, {"lang": "es", "id": "1210237104518766598", "in_reply_to_user_id": "2790868244", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "stevengalindo35", "id": "2790868244"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Spider_2099_", "id": "2282361438"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "Hail_Gu", "id": "875422601925058561"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:33:05.000Z", "text": "@stevengalindo35 @Spider_2099_ @Hail_Gu Pues ese ya es otro tema, que si bien es grave, ser\u00eda injusto negar que de un 98% de mujeres violentadas un 2% lo hace. Y por ese 2% es que hay gente negando al 98% Por esa raz\u00f3n preguntan como iban vestidas y dem\u00e1s. Lo cual, me parece ofensivo con la vitima real.", "edit_history_tweet_ids": ["1210237104518766598"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975406842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210235330412060674"}]}, {"lang": "es", "id": "1210225773497458688", "in_reply_to_user_id": "1197004505633710082", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Agostinav17", "id": "1197004505633710082"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "NachoG1913", "id": "1103480766154108929"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "perrymedicen", "id": "1132042645981794305"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:48:03.000Z", "text": "@Agostinav17 @_NiniLazcano @NachoG1913 @perrymedicen Ya me caen mal.", "edit_history_tweet_ids": ["1210225773497458688"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "991737983287136257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210225559042699264"}]}, {"lang": "es", "id": "1210202070978121728", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/wFcqNvBb4E", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9195, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T14:13:52.000Z", "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/wFcqNvBb4E v\u00eda @publico_es", "edit_history_tweet_ids": ["1210202070978121728"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "609320677"}, {"lang": "es", "id": "1210236283106271234", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/yIivim2x3I", "expanded_url": "http://j.mp/35YxEwY", "display_url": "j.mp/35YxEwY", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/26/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:29:49.000Z", "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/yIivim2x3I", "edit_history_tweet_ids": ["1210236283106271234"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948"}, {"lang": "pt", "id": "1210017940076146690", "created_at": "2019-12-26T02:02:12.000Z", "text": "Sempre teve Reylo desde o filme 1 n\u00e9? \ud83e\udd14", "edit_history_tweet_ids": ["1210017940076146690"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 55, "like_count": 216, "quote_count": 2}, "author_id": "8703862", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Reylo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1210226964335910912", "created_at": "2019-12-26T15:52:47.000Z", "text": "Estamos todos de acuerdo que la peor banda de rock de la historia argentina es la beriso no?", "edit_history_tweet_ids": ["1210226964335910912"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 36, "like_count": 413, "quote_count": 8}, "author_id": "898924881294884866", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8688, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1210188512546287616", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/qAJoMEtfSN", "expanded_url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2019/12/ari-behn-ex-marido-da-princesa-norueguesa-martha-louise-morre-aos-47-anos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "f5.folha.uol.com.br/celebridades/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2019/12/ari-behn-ex-marido-da-princesa-norueguesa-martha-louise-morre-aos-47-anos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 69, "username": "sitef5", "id": "304044590"}]}, "created_at": "2019-12-26T13:20:00.000Z", "text": "Escritor dinamarqu\u00eas se suicidou nesta quarta-feira (25) (via @sitef5)\n\nhttps://t.co/qAJoMEtfSN", "edit_history_tweet_ids": ["1210188512546287616"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "14594813"}, {"lang": "es", "id": "1209673401297715201", "in_reply_to_user_id": "739490379318300672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "maxi11235813", "id": "739490379318300672"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Bellatrixtoo", "id": "992927353742520321"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "created_at": "2019-12-25T03:13:08.000Z", "text": "@maxi11235813 @Bellatrixtoo @palidofuego111 Muri\u00f3 inocente", "edit_history_tweet_ids": ["1209673401297715201"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "439737079", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209233226339880960"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210234470130954240", "in_reply_to_user_id": "3070105461", "created_at": "2019-12-26T16:22:37.000Z", "text": "ela tinha uma amiga com depress\u00e3o e transtornos bipolares, sempre em que ela tava mal, minha m\u00e3e ajudava de todo os jeitos, ela bloqueou minha m\u00e3e em todas as redes e hoje pela manh\u00e3 ela me acorda no susto dizendo que acharam o corpo de uma mulher+", "edit_history_tweet_ids": ["1210234470130954240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3070105461", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210232319551909889"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210228388675407872", "in_reply_to_user_id": "117450069", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "asmartinm", "id": "117450069"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Deividpiu", "id": "1514803650"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "portadosfundos", "id": "540219772"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 121, "probability": 0.9477, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 253, "end": 257, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:58:27.000Z", "text": "@asmartinm @Deividpiu @portadosfundos Mas justamente por se sentirem ofendidos q mtas pessoas tentaram o boicote a Netflix e ao Porta (n\u00e3o concordo, mas pelo menos tiveram consci\u00eancia), agr querer justificar um ataque de bomba criminoso s\u00f3 pq falaram q jesus era gay, fa\u00e7a-me o favor n\u00e9", "edit_history_tweet_ids": ["1210228388675407872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1055275031608070144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209961111233150976"}]}, {"lang": "es", "id": "1210231403348201473", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/yIivim2x3I", "expanded_url": "http://j.mp/35YxEwY", "display_url": "j.mp/35YxEwY", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/26/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:10:26.000Z", "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/yIivim2x3I", "edit_history_tweet_ids": ["1210231403348201473"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948"}, {"lang": "pt", "id": "1210015168744345600", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/DzYighrNdO", "expanded_url": "https://twitter.com/Vini_vecchii/status/1210015168744345600/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DzYighrNdO", "media_key": "7_1210015120778317830"}]}, "created_at": "2019-12-26T01:51:11.000Z", "text": "Ele fazendo de tudo pra av\u00f3 dele ganhar e ficar feliz \ud83e\udd70 https://t.co/DzYighrNdO", "edit_history_tweet_ids": ["1210015168744345600"], "public_metrics": {"retweet_count": 28982, "reply_count": 487, "like_count": 136115, "quote_count": 3391}, "author_id": "4770095063"}, {"lang": "pt", "id": "1207836046286884865", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/UpZekTSoy2", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/tales-faria/2019/12/19/bolsonaro-desconfia-de-sergio-moro-nas-investigacoes-sobre-o-filho-flavio.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/colunas/tales-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/tales-faria/2019/12/19/bolsonaro-desconfia-de-sergio-moro-nas-investigacoes-sobre-o-filho-flavio.htm"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Moro"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}]}, "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "created_at": "2019-12-20T01:32:08.000Z", "text": "Ele sabe que o fim est\u00e1 pr\u00f3ximo e, como qualquer mafioso decadente, desconfia at\u00e9 da pr\u00f3pria sombra...\n\n\"Bolsonaro desconfia de Sergio Moro nas investiga\u00e7\u00f5es sobre o filho Fl\u00e1vio\"\n https://t.co/UpZekTSoy2", "edit_history_tweet_ids": ["1207836046286884865"], "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 149, "like_count": 2575, "quote_count": 47}, "author_id": "22864100"}, {"lang": "it", "id": "1210138080985993216", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/q1dRULexmK", "expanded_url": "https://twitter.com/UgoMorelli/status/1210138080985993216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q1dRULexmK", "media_key": "3_1210138069724213253"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/q1dRULexmK", "expanded_url": "https://twitter.com/UgoMorelli/status/1210138080985993216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q1dRULexmK", "media_key": "3_1210138069757841410"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 40, "username": "lofioramonti", "id": "839373926"}]}, "created_at": "2019-12-26T09:59:36.000Z", "text": "Le dimissioni del ministro @lofioramonti sono solo un sintomo del vero problema: la crisi profonda dell'educazione in Italia. Che si neghino risorse all'educazione \u00e8 un gesto di cecit\u00e0 suicida in una situazione gi\u00e0 particolarmente grave https://t.co/q1dRULexmK", "edit_history_tweet_ids": ["1210138080985993216"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "322170949"}, {"lang": "es", "id": "1210223378767831041", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/DIkqZjIN1m", "expanded_url": "https://www.multimedios.com/video/cdmx-tv-en-vivo/v2879", "display_url": "multimedios.com/video/cdmx-tv-\u2026", "status": 200, "title": "CDMX TV En Vivo", "description": "Sigue aqu\u00ed toda la programaci\u00f3n de Multimedios Televisi\u00f3n y Multimedios Radio; noticias, deportes y entretenimiento. Sitio de libre acceso", "unwound_url": "https://www.multimedios.com/video/cdmx-tv-en-vivo/v2879"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 115, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 178, "end": 192, "username": "deividmedrano", "id": "115547701"}, {"start": 224, "end": 235, "username": "telediario", "id": "900122660537077762"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:38:33.000Z", "text": "El apoyo inmediato, para una persona que podr\u00eda estar en riesgo suicida, es indispensable. Por eso, en @elconsejomx  estamos al pendiente todos los d\u00edas y todo el d\u00eda. Gracias a @deividmedrano por recibirme en el estudio de @telediario \u2b07 https://t.co/DIkqZjIN1m", "edit_history_tweet_ids": ["1210223378767831041"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "185369552"}, {"lang": "ca", "id": "1210232552536961025", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/JKS8hWXMxB", "expanded_url": "https://cro.mx/1141459", "display_url": "cro.mx/1141459"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:15:00.000Z", "text": "Se suicida el escritor Ari Behn, exesposo de princesa noruega https://t.co/JKS8hWXMxB", "edit_history_tweet_ids": ["1210232552536961025"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "103033665"}, {"lang": "pt", "id": "1210231157352218629", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/vUQHDjLbBl", "expanded_url": "https://twitter.com/geglobo/status/1210164606225780736", "display_url": "twitter.com/geglobo/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:09:27.000Z", "text": "Segue contratando, mesmo assim https://t.co/vUQHDjLbBl", "edit_history_tweet_ids": ["1210231157352218629"], "public_metrics": {"retweet_count": 358, "reply_count": 375, "like_count": 6357, "quote_count": 53}, "author_id": "55069015", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210164606225780736"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209501050224250880", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/Q3yJT9tiLT", "expanded_url": "https://twitter.com/rocha_luana/status/1209501050224250880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q3yJT9tiLT", "media_key": "3_1209501039705165825"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.7808, "type": "Person", "normalized_text": "Kabuto"}, {"start": 188, "end": 195, "probability": 0.4042, "type": "Person", "normalized_text": "Akatsuki"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:48:16.000Z", "text": "Expectativa dos haters: SaKuRa mAtOu o SaSoRi sO pOr caUsA dA ChyO\n\nRealidade:\nKabuto: \u201cComo eu posso ver... Se n\u00f3s te deixarmos viva, h\u00e1 uma chance de voc\u00ea poder eliminar outro membro da Akatsuki para n\u00f3s.\u201d https://t.co/Q3yJT9tiLT", "edit_history_tweet_ids": ["1209501050224250880"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 5, "like_count": 166, "quote_count": 1}, "author_id": "1085235566394966016"}, {"lang": "pt", "id": "1210016347117248513", "created_at": "2019-12-26T01:55:52.000Z", "text": "Curte e eu fa\u00e7o\n\nprimeira impress\u00e3o:\nseu apelido na minha cabe\u00e7a:\nn\u00edvel de proximidade:\ngosto de vc?:\nvoc\u00ea \u00e9 meu:\nsendo sincero:", "edit_history_tweet_ids": ["1210016347117248513"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "989125546243248128"}, {"lang": "es", "id": "1210219757724672003", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/5MPTn1ls4Z", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/629044-suicida-ari-behn-princesa-marta-luisa/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/6290\u2026"}], "mentions": [{"start": 124, "end": 135, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.8831, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.6907, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.5093, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:24:09.000Z", "text": "Confirman suicidio: Hallan muerto a Ari Behn, exesposo de la princesa Marta Luisa de Noruega (Foto) https://t.co/5MPTn1ls4Z @teleiguana", "edit_history_tweet_ids": ["1210219757724672003"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "134629415"}, {"lang": "pt", "id": "1210229707054239744", "in_reply_to_user_id": "53532830", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JoOAsIAm", "id": "53532830"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "tendinick", "id": "225520855"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:03:41.000Z", "text": "@JoOAsIAm @tendinick pra quando \u00e9 esse, 2021?", "edit_history_tweet_ids": ["1210229707054239744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229068321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210229522009866241"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210218958164500480", "in_reply_to_user_id": "2902670175", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "geosiq_", "id": "2902670175"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:20:59.000Z", "text": "@geosiq_ Tao passando pano ao vivo meu deus", "edit_history_tweet_ids": ["1210218958164500480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810166390871195649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210218730539638788"}]}, {"lang": "es", "id": "1210051256833781760", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/FrAhfNDZoM", "expanded_url": "https://twitter.com/VanLopesz/status/1210051256833781760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FrAhfNDZoM", "media_key": "7_1210051228220231680"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.4924, "type": "Other", "normalized_text": "adoslecente"}]}, "created_at": "2019-12-26T04:14:35.000Z", "text": "adoslecente quando completa 13 anos https://t.co/FrAhfNDZoM", "edit_history_tweet_ids": ["1210051256833781760"], "public_metrics": {"retweet_count": 6759, "reply_count": 270, "like_count": 24422, "quote_count": 927}, "author_id": "1125460487938936833"}, {"lang": "pt", "id": "1210226325178466309", "in_reply_to_user_id": "767008511477837824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IagoCercal", "id": "701426215199047680"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "smonithelly", "id": "1022159377"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:50:15.000Z", "text": "@IagoCercal @smonithelly Eu percebi, o soletrando chora nesse momento", "edit_history_tweet_ids": ["1210226325178466309"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "767008511477837824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210223910727409664"}]}, {"lang": "es", "id": "1210228200783122438", "in_reply_to_user_id": "201390309", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "valecaselli", "id": "201390309"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:57:42.000Z", "text": "@valecaselli Qui\u00e9n manda notas un 26 de diciembre? El anticristo ahre", "edit_history_tweet_ids": ["1210228200783122438"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322331520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210227127423029248"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210031736282910721", "in_reply_to_user_id": "128372940", "created_at": "2019-12-26T02:57:01.000Z", "text": "3. Pro\u00edbe de ter direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o condenado que cometer crime hediondo, que tenha resultado em morte.\n\n4. A lei amplia o per\u00edodo de condena\u00e7\u00e3o de 4 a 8 anos para 6 a 12 anos, mais multa, para quem vender arma ilegalmente.", "edit_history_tweet_ids": ["1210031736282910721"], "public_metrics": {"retweet_count": 1767, "reply_count": 367, "like_count": 13305, "quote_count": 52}, "author_id": "128372940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210031734902923269"}]}, {"lang": "es", "id": "1210195062367412224", "created_at": "2019-12-26T13:46:01.000Z", "text": "Tantas ganas de vivir como un suicida, quiz\u00e1s dos dementes est\u00e9n m\u00e1s cuerdos que yo, porque es rencor lo que siento a la vida.\n                                         ~ Canserbero.", "edit_history_tweet_ids": ["1210195062367412224"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1188588522200076289"}, {"lang": "pt", "id": "1209867157703725056", "in_reply_to_user_id": "155968563", "created_at": "2019-12-25T16:03:03.000Z", "text": "tem coment\u00e1rio que vale pra qualquer novela d\u00e1 pra fazer mesmo se vc n\u00e3o assiste nenhuma:\n\nessa menina a\u00ed eu acho q ela t\u00e1 traindo\n\nele vai morrer no final vai ter aquele neg\u00f3cio de quem matou a\u00ed s\u00f3 no \u00faltimo cap\u00edtulo que resolve\n\nessa fernanda montenegro t\u00e1 bem n\u00e9 pra idade", "edit_history_tweet_ids": ["1209867157703725056"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "155968563", "entities": {"annotations": [{"start": 236, "end": 254, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "fernanda montenegro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209832007037050880"}]}, {"lang": "es", "id": "1210181948964036608", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/gNGpyPBMut", "expanded_url": "https://twitter.com/engrare/status/1210047793156505600", "display_url": "twitter.com/engrare/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "created_at": "2019-12-26T12:53:55.000Z", "text": "El Estado NO, fueron los Gobiernos Corruptos de Fujimori y el cobarde suicida. \u00bfQu\u00e9 es lo q quieren, q tal como est\u00e1n los alumnos sean admitidos en universidades  acreditadas? No se pasen, muchos tendr\u00e1n q empezar de cero, otros nivelaci\u00f3n y apuntar a convenios, para cumplir con https://t.co/gNGpyPBMut", "edit_history_tweet_ids": ["1210181948964036608"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210047793156505600"}]}, {"lang": "es", "id": "1209555599530319877", "in_reply_to_user_id": "802152040310960128", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 22, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 164, "probability": 0.4903, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-12-24T19:25:02.000Z", "text": "@pia2gc @melnicksergio Un m\u00e1rtir no se suicida... muere luchando con las botas puestas. \nVivir con honor o morir con gloria. Ninguna de las dos aplica al Sr. Allende.", "edit_history_tweet_ids": ["1209555599530319877"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "author_id": "600314727", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209550003057909760"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210225590722342912", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/1ryYp0ZPCa", "expanded_url": "https://twitter.com/cinestera/status/1210225590722342912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ryYp0ZPCa", "media_key": "16_1210225578684616706"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6636, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 224, "end": 226, "probability": 0.6098, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 229, "end": 238, "probability": 0.457, "type": "Other", "normalized_text": "YouNetflix"}], "hashtags": [{"start": 228, "end": 239, "tag": "YouNetflix"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:47:20.000Z", "text": "Me julguem mas eu n\u00e3o tenho d\u00f3 da Love! Eu to com medo dela! A cada epis\u00f3dio ela se torna mais estranha e mais culpada! Acho que ela matou o ex peguete e os pais dela encobriam tudo e ela tamb\u00e9m \u00e9 uma psicopata assim como o Joe #YouNetflix. https://t.co/1ryYp0ZPCa", "edit_history_tweet_ids": ["1210225590722342912"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1045388879552024577"}, {"lang": "es", "id": "1210207857054015488", "created_at": "2019-12-26T14:36:52.000Z", "text": "a ver cari\u00f1os m\u00edos, si cit\u00e1is/contestais al v\u00eddeo del chico que se suicida dejadme deciros que est\u00e1is ayudando a difundirlo, por mucho que pong\u00e1is \"no difundais estos videos/no grabeis etc\"", "edit_history_tweet_ids": ["1210207857054015488"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "702539615190781952"}, {"lang": "pt", "id": "1210217114541416453", "in_reply_to_user_id": "1062021426704797696", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 32, "username": "juleno_14", "id": "33827865"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "fabaoporque", "id": "50450157"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.4925, "type": "Person", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:13:39.000Z", "text": "@iludido_kk @nataabcn @juleno_14 @fabaoporque Kkkkkkkkkkkk maluco tu t\u00e1 pedindo dec\u00eancia? O \u00eddolo do Vasco \u00e9 Edmundo e ele em 1995 matou 3 pessoas! E nunca foi preso e nem pagou nada pra as fam\u00edlias, ele matou e saiu totalmente impune! O de vcs ainda \u00e9 mais nojento pq ele nunca foi preso e as fam\u00edlias nunca tiveram justi\u00e7a", "edit_history_tweet_ids": ["1210217114541416453"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1141139854182572032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210069361681154048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209977466875531264", "created_at": "2019-12-25T23:21:23.000Z", "text": "Tita n\u00e3o pode ser \u00eddolo pq queria ser Zico, Bebeto n\u00e3o pode ser \u00eddolo pq foi pro Vasco.\n\nMas o goleiro psicopata que assassinou cruelmente uma mulher pode ser \u00eddolo.\n\nS\u00e9rio. Revejam seus crit\u00e9rios.", "edit_history_tweet_ids": ["1209977466875531264"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 3, "like_count": 275, "quote_count": 2}, "author_id": "1038381440717783040", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Tita"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Zico"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Bebeto"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8818, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}}], "places": [{"full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil", "id": "abbb45debbf38127"}, {"full_name": "Cartagena, Colombia", "id": "010fd77520d2d48a"}, {"full_name": "Thornliebank, Scotland", "id": "5cec0a0bf86e265e"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1171848914384969728", "value": "1171848914384969728", "detail": "User has been suspended: [1171848914384969728].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210232467552124933", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210232467552124933", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210232467552124933].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "936798657969639425", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [936798657969639425].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "936798657969639425", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210251975234904066", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210251975234904066].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210251975234904066", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194972982583672832", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1194972982583672832].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1194972982583672832", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210240366554824705", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210240366554824705].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210240366554824705", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1024023692555247617", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1024023692555247617].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1024023692555247617", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210249093039169538", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210249093039169538].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210249093039169538", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210248394117206016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210248394117206016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210248394117206016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1638053492", "value": "1638053492", "detail": "User has been suspended: [1638053492].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210238756311179265", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210238756311179265", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210238756311179265].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1210243076071051264", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210243076071051264", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210243076071051264].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1052546378688151553", "value": "1052546378688151553", "detail": "User has been suspended: [1052546378688151553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209989190483685377", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209989190483685377].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209989190483685377", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1108391303220473856", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1108391303220473856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1108391303220473856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210206321859088385", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210206321859088385].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210206321859088385", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3383516476", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3383516476].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3383516476", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210229192111075336", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210229192111075336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210229192111075336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209980051212636161", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209980051212636161].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209980051212636161", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1392559958", "value": "1392559958", "detail": "User has been suspended: [1392559958].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210174139128000512", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210174139128000512", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210174139128000512].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "326177183", "value": "326177183", "detail": "User has been suspended: [326177183].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210233959608659968", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210233959608659968", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210233959608659968].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1210238673205243904", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210238673205243904", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210238673205243904].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "124239388", "value": "124239388", "detail": "User has been suspended: [124239388].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210232057139519491", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210232057139519491", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210232057139519491].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "445885130", "value": "445885130", "detail": "User has been suspended: [445885130].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210005505063690240", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210005505063690240", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210005505063690240].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1210235905023381507", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210235905023381507", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210235905023381507].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1210230052278935553", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210230052278935553].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210230052278935553", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210225598817288193", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210225598817288193", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210225598817288193].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1210233232286998529", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210233232286998529", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210233232286998529].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "368074423", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [368074423].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "368074423", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210204189885915136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210204189885915136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210204189885915136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2956124493", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2956124493].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2956124493", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210226101081059338", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210226101081059338].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210226101081059338", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1119131604", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1119131604].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1119131604", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209961004903337984", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209961004903337984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209961004903337984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3430852078", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3430852078].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3430852078", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210229040919011329", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210229040919011329].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210229040919011329", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210225415039733760", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210225415039733760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210225415039733760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1210257064783753216", "oldest_id": "1210224865300668420", "result_count": 468, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6ye1916vmkefbtdyelh0pty12et9"}}